[{"text": "Esercizi utili per aspiranti politici. \n\nTema: \u00abTra propaganda e ipocrisia, da De Vito a Diciotti, quanto pesa, in termini di consenso politico, essere platealmente messi di fronte alle proprie contraddizioni politiche?\u00bb.\n\nUno svolgimento consapevole sarebbe apprezzabile.", "timestamp": "01:07 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "ClementiF", "is_retweet": true}, {"text": "caro @marcocongiu, appunto, \u00abhonesty, such a lonely word...\u00bb (cit. Billy Joel)", "timestamp": "13:26 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "ClementiF", "is_retweet": true}, {"text": "Se volete, ci vediamo domani alla Luiss (@UniLUISS ) per ragionare insieme intorno alla V Repubblica francese (e alle sue dinamiche), prendendo spunto dal libro curato dal dott. Massimiliano Malvicini.", "timestamp": "13:20 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "7", "author": "ClementiF", "is_retweet": true}, {"text": "Se siete oggi a Camerino (@UnicamUffStampa), vi aspettiamo in Ateneo.\nIl tema \u00e8 quanto mai attuale. E di prospettiva.", "timestamp": "02:40 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "ClementiF", "is_retweet": true}, {"text": "#donne.", "timestamp": "08:30 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "ClementiF", "is_retweet": true}, {"text": "Aldo #Moro venne rapito oggi, il #16marzo 1978. E la sua scorta venne trucidata.\nLa strage di via #Fani sembr\u00f2, almeno per un poco, cambiare tutto.\nNon avvenne, invece. Tutto \u00e8 stato pi\u00f9 dilatato e sfuocato.\nPer questo oggi \u00e8 una data da ricordare: \u00e8 (e fa) Repubblica italiana.", "timestamp": "23:56 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "12", "favorite_count": "37", "author": "ClementiF", "is_retweet": true}]