[{"text": "That\u2019s so depressingly unprofessional.", "timestamp": "12:28 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Da beide Seiten gegen die entsprechenden UN-Sicherheitsresolutionen versto\u00dfen haben sehe ich das pragmatisch. Es geh\u00f6rt zu Israel solange die Syrer kein glaubhaftes Friedensangebot machen, das Israel dazu bringen k\u00f6nnte die Sache zu \u00fcberdenken", "timestamp": "12:24 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Danke!", "timestamp": "10:18 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "It is amazing to what length this New York Times report goes in order to obscure the obvious, namely that Israeli occupation of the Golan was a direct result of Arab aggression against Israel. The Golan Heights Was Once an Arab Rallying Cry. Not Anymore.", "timestamp": "08:30 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "6", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Genau. Und niemand erwartet, dass die Anerkennung des Golans durch die USA einen Friedensvertrag verhindern w\u00fcrden, wenn Syrien und Israel ihn tats\u00e4chlich irgendwann schlie\u00dfen wollten", "timestamp": "07:33 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Sie sollten Syrien und die Pal\u00e4stinenser nicht in einen Topf werfen...", "timestamp": "06:21 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "6", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Now we are getting into real crazy territory. EXCLUSIVE Secretary of State Pompeo to CBN News: God May Have Raised Up Trump Like He Raised Up Queen Esther", "timestamp": "05:59 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Anerkennung durch die USA: Wer die Golanh\u00f6hen mit der Krim vergleicht, ist denkfaul. Und warum Trumps symbolische Geste weniger wichtig ist als das, was auf der syrischen Seite der Demarkationslinie passiert https://www.welt.de/debatte/kommentare/article190683141/Nahost-Wer-die-Golanhoehen-mit-der-Krim-vergleicht-ist-denkfaul.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "05:48 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "104", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Which btw doesn't mean that I condone annexation. But I think when it comes to hard power facts the change in Status Quo on the Syrian side with Iran near the border, Assad a client of Teheran and Hisbollah actually on the Golan is a much bigger deal than a symbolic gesture", "timestamp": "05:44 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Short version: Occupation of Crimea is result of military aggression by Russia, Israeli occupation of Golan is result of Arab military aggression against Israel. Longer version would include gross violation of 242 by Syria in Yom Kippur war before Israel annexed Golan 1/1", "timestamp": "05:28 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "8", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "So does this also hold true for wars of aggression in which the aggressive country loses territory? Is that not an incentive to wage war over and over again, because you don't really risk losing your own territory with it?", "timestamp": "04:35 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "No, but it is a plea to not engage in hyperbole and false equivalences about Golan and Crimea", "timestamp": "04:19 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "I still maintain that comparing Golan to Crimea is lazy thinking", "timestamp": "04:17 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Well, how about the principle of losing territory through waging war? Which is what the Golan Height issue is actually all about", "timestamp": "03:44 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "9", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "It really is lazy thinking to compare Crimea to the Golan Heights", "timestamp": "02:20 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "17", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "USA erkennen Golanh\u00f6hen als Teil Israels an: Trumps Wahlkampfgeschenk f\u00fcr Netanjahu. Eine kurze Einordnung https://www.welt.de/politik/ausland/article190667257/Donald-Trump-will-Israels-Anspruch-auf-die-Golanhoehen-anerkennen.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "11:09 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "11", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Alle reden von Rechtspopulisten in Europa - dabei sind die Linkspopulisten genauso gef\u00e4hrlich. Manche kooperieren gar mit den Rechten gegen \"das System\". Der Faktencheck zum EU-Wahlkampf: Linkspopulisten \u2013 die untersch\u00e4tzte Gefahr f\u00fcr Europa https://www.welt.de/politik/ausland/plus190607657/EU-Wahlkampf-Das-sind-Europas-erfolgreichste-Linkspopulisten.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "09:42 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "13", "favorite_count": "27", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "wen habe ich denn als flauschige K\u00e4tzchen beschrieben? Genau. Niemanden.", "timestamp": "03:31 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Provinzwahl in den Niederlanden: Der Neue von ganz rechts \u00fcberholt alle. Der \u00fcberraschende Wahlsieg einer Partei, die im Revier von Wilders wildert https://www.welt.de/politik/ausland/article190611617/Provinzwahl-in-den-Niederlanden-Rechtspopulist-Thierry-Baudet-ist-grosser-Gewinner.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "01:38 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "12", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Drohnenkrieg per se ist noch lange nicht v\u00f6lkerrechtswidrig. Wie bei normalen Kampfflugzeugen auch kommt es darauf an, was man damit macht", "timestamp": "01:32 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "wer die Propagandaschmiede Putins postet, den kann man nicht ernst nehmen", "timestamp": "01:31 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Massenm\u00f6rder wie Karadzic vor Gericht zu stellen ist richtig. Doch eine Hoffnung hat sich nicht erf\u00fcllt: Offenbar schreckt selbst die internationale Strafgerichtsbarkeit Monster der Menschheit weiterhin nicht davon ab, ihre Verbrechen zu begehen https://www.welt.de/debatte/kommentare/article190598737/Radovan-Karadzic-Dieses-Urteil-schreckt-andere-Massenmoerder-nicht-ab.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 @welt", "timestamp": "14:14 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "12", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "The guy in the White House remains clueless about what Nato is", "timestamp": "07:42 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Zwei Jahre haben sie in Berlin im Verborgenen an einer Auss\u00f6hnung der syrischen Volksgruppen gearbeitet. Nun haben f\u00fchrende syrische W\u00fcrdentr\u00e4ger eine Charta f\u00fcr die Zukunft des Landes erarbeitet, wie mein Kollege @DanielDBoehmer exklusiv berichtet.  https://www.welt.de/politik/ausland/article190531195/Friedenscharta-Das-neue-Syrien-wird-in-Berlin-gebaut.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 @welt", "timestamp": "01:43 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "41", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "If you want to know what's going in in Germany's military you definitly have to read @AutorToto", "timestamp": "03:05 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Europ\u00e4ische Volkspartei: Wer steht noch hinter Viktor Orb\u00e1n? Eine aufw\u00e4ndige Recherche meiner Kollegen, wo die mehr als 50 Parteien, die die EVP bilden, in der Frage stehen, ob Orb\u00e1ns Fidesz ausgeschlossen werden soll. Mit interaktiver Grafik\n https://www.welt.de/politik/ausland/plus190393965/Europaeische-Volkspartei-Wer-steht-noch-hinter-Viktor-Orban.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 @welt", "timestamp": "01:30 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "24", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "I told you so about a year ago in a @nytimes column. Why Germany is not coming to the rescue https://www.nytimes.com/2018/03/04/opinion/angela-merkel-leader-free-world.html?rref=collection%2Ftimestopic%2FWergin%2C%20Clemens&action=click&contentCollection=opinion&region=stream&module=stream_unit&version=latest&contentPlacement=1&pgtype=collection \u2026", "timestamp": "22:38 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Marseille: Die Stadt der einst\u00fcrzenden Altbauten. Was die Korruption in der armen Stadt und die Gentrifizierungsbem\u00fchungen mit toten Mietern zu tun haben. Marseille: \u201eSie starben einen leisen Tod des Elends\u201c https://www.welt.de/politik/ausland/plus190470749/Marseille-Korruptionsvorwurf-gegen-Buergermeister-Jean-Claude-Gaudin.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "09:46 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "6", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Orb\u00e1n und die EVP: \u201eWir standen einem Bruch noch nie so nah \u2013 auf beiden Seiten\u201c. Der Deutschlandberater Orb\u00e1ns \u00fcber das Leid der ungarischen Regierung mit den Deutschen https://www.welt.de/politik/ausland/plus190449927/Orban-Vertrauter-Zoltan-Balog-kritisiert-Scheinheiligkeit-der-EU.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "07:29 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "That's a benchmark", "timestamp": "05:55 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "That's cute and cynical at the same time", "timestamp": "03:50 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "@welt Polen-Korrespondent @phil_ipp_fritz hat radikale polnische Abtreibungsgegner besucht, die eine Versch\u00e4rfung des ohnehin schon restriktiven Abtreibungsgesetzes wollen  Kulturkampf in Polen: Abtreibungsgegner auf einem Kreuzzug f\u00fcr das Vaterland", "timestamp": "03:08 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "Ein Besuch in Bagdads heruntergekommenen Viertel Bataween, wo gl\u00e4ubige Muslime Alkohol verkaufen, obwohl in der irakischen Hauptstadt noch immer islamische Radikale ihr Unwesen treiben. Irak: Es braucht Mut, in Bagdad wieder Schnaps zu verkaufen https://www.welt.de/politik/ausland/plus190275621/Irak-In-Bagdad-verkaufen-Muslime-wieder-Schnaps.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "00:44 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "You think this is a mess? Warum nach einem R\u00fccktritt von Theresa May als Premierministerin alles noch viel schlimmer kommen k\u00f6nnte. Brexit-Krise: Nach Theresa May \u00fcbernehmen die Europagegner https://www.welt.de/politik/ausland/plus190395469/Brexit-Nach-Theresa-May-uebernehmen-die-Europagegner.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "00:41 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "8", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}, {"text": "@welt exklusiv: EU fordert \u00dcberpr\u00fcfung des neuen slowakischen Pressegesetzes. Bedrohte Pressefreiheit: Slowakei will Sonderrechte f\u00fcr kritisierte Politiker https://www.welt.de/politik/article190393435/Bedrohte-Pressefreiheit-Slowakei-will-Sonderrechte-fuer-kritisierte-Politiker.html?wtmc=socialmedia.twitter.shared.web \u2026 via @welt", "timestamp": "07:12 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "clemenswergin", "is_retweet": true}]