[{"text": "Le Conseil europ\u00e9en ne r\u00e9pond pas aujourd\u2019hui avec clart\u00e9 ni aux engagements que nous avons pris \u00e0 Paris en 2015, ni aux d\u00e9fis qui sont constat\u00e9s sur le plan scientifique, ni \u00e0 la l\u00e9gitime impatience de notre jeunesse. Il nous faudra sur ce point l\u00e0 aussi un r\u00e9veil.", "timestamp": "10:42 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "331", "favorite_count": "1154", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lutte contre la d\u00e9sinformation : un plan d\u2019action a \u00e9t\u00e9 mis en place, avec une proc\u00e9dure d\u2019alerte mutuelle en cas d\u2019attaque ou d\u2019intrusion chez le moindre d\u2019entre-nous lors des \u00e9lections europ\u00e9ennes.", "timestamp": "10:19 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "518", "favorite_count": "1681", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la relation entre l\u2019Union europ\u00e9enne et la Chine, c\u2019est une premi\u00e8re que nous ayons une telle discussion et c\u2019est une premi\u00e8re d\u2019avoir un texte comme celui que la Commission a soumis au Conseil. Je pense que ce r\u00e9veil \u00e9tait n\u00e9cessaire.", "timestamp": "10:07 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "237", "favorite_count": "777", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Conseil europ\u00e9en des 21 et 22 mars 2019.", "timestamp": "07:56 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "234", "favorite_count": "678", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe est un espace de paix, de prosp\u00e9rit\u00e9, de libert\u00e9. L'Europe est le plus grand espace libre et d\u00e9mocratique du monde. Elle doit \u00eatre fi\u00e8re de son mod\u00e8le et le prot\u00e9ger. L\u2019important est de parler de l\u2019avenir : relation avec la Chine, climat, strat\u00e9gie industrielle.", "timestamp": "02:15 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1408", "favorite_count": "5409", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si les Britanniques sortaient sans accord, nous avons d\u00e9j\u00e0 pris toutes les dispositions pour nous prot\u00e9ger. Prot\u00e9ger nos concitoyens et nos entreprises.", "timestamp": "02:14 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "719", "favorite_count": "3148", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons apport\u00e9 une r\u00e9ponse avec un d\u00e9lai clair \u00e0 la Premi\u00e8re ministre Theresa May. Il appartient aux Britanniques de lever les ambigu\u00eft\u00e9s.", "timestamp": "02:14 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "296", "favorite_count": "1234", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France expresses its solidarity and its compassion with regard to the populations in Mozambique, Zimbabwe and Malawi. Our national resources have been mobilized to support the Mozambican authorities. International solidarity momentum needs to continue.", "timestamp": "16:59 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "265", "favorite_count": "1024", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France exprime sa solidarit\u00e9 et sa compassion \u00e0 l\u2019\u00e9gard des populations du Mozambique, du Zimbabwe et du Malawi. Nos moyens nationaux sont mobilis\u00e9s en appui des autorit\u00e9s mozambicaines. L\u2019\u00e9lan de solidarit\u00e9 internationale doit se poursuivre.", "timestamp": "16:58 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "561", "favorite_count": "2773", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration sur le Brexit apr\u00e8s la premi\u00e8re journ\u00e9e de travail au Conseil europ\u00e9en.", "timestamp": "16:08 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "550", "favorite_count": "1601", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le Brexit, il nous faut \u00eatre clairs, vis-\u00e0-vis de nous-m\u00eames, de nos amis britanniques et de nos peuples. L\u2019accord de retrait ne peut pas \u00eatre ren\u00e9goci\u00e9. En cas de vote n\u00e9gatif britannique, nous irions vers un no-deal.", "timestamp": "09:01 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2499", "favorite_count": "8131", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Steeds weer hetzelfde bloedige geweld, waar we niet aan wennen, waar we ons nooit bij neer zullen leggen. We denken aan de slachtoffers en hun families in Utrecht. Wij rouwen met u en zijn met u vastbesloten te strijden tegen degenen die angst en terreur willen opleggen.", "timestamp": "02:34 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "228", "favorite_count": "1055", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comment r\u00e9ussir \u00e0 faire vivre le d\u00e9bat ? C'est \u00e0 nous d'inventer cette nouvelle forme de d\u00e9mocratie. Une r\u00e9appropriation du d\u00e9bat public par les intellectuels est indispensable. Merci pour nos \u00e9changes ce soir, le d\u00e9bat ne s'arr\u00eate pas l\u00e0 ! #GrandD\u00e9batdesId\u00e9es", "timestamp": "18:44 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "732", "favorite_count": "3802", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toujours la m\u00eame violence sanglante \u00e0 laquelle on ne s'habitue pas, \u00e0 laquelle on ne se r\u00e9signera jamais. Pens\u00e9es pour les victimes et familles d'Utrecht. Nous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s dans le deuil et la d\u00e9termination \u00e0 lutter contre ceux qui veulent imposer la terreur.", "timestamp": "10:18 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1178", "favorite_count": "5793", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Beaucoup de choses ont \u00e9t\u00e9 faites depuis novembre, mais la journ\u00e9e d\u2019aujourd\u2019hui montre que sur ces sujets-l\u00e0 nous n\u2019y sommes pas. Je veux qu\u2019on prenne dans les meilleurs d\u00e9lais des d\u00e9cisions fortes pour que cela n\u2019advienne plus.", "timestamp": "15:47 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2577", "favorite_count": "12704", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 aujourd\u2019hui sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es, \u00e7a ne s\u2019appelle plus une manifestation. Ce sont des gens qui veulent d\u00e9truire la R\u00e9publique, au risque de tuer. Tous ceux qui \u00e9taient l\u00e0 se sont rendus complices de cela.", "timestamp": "15:46 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9333", "favorite_count": "32826", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toutes nos pens\u00e9es pour les victimes des crimes odieux contre les mosqu\u00e9es de Christchurch en Nouvelle-Z\u00e9lande et pour leurs proches. La France se dresse contre toute forme d\u2019extr\u00e9misme et agit avec ses partenaires contre le terrorisme dans le monde.", "timestamp": "02:14 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4526", "favorite_count": "16376", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Est-ce que pour apporter l'\u00e9nergie dans tous les villages d'Afrique il faut r\u00e9pliquer le mod\u00e8le d'il y a 20 ans ? La r\u00e9ponse est non !", "timestamp": "05:53 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "453", "favorite_count": "1855", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Changement climatique : on ne peut plus se contenter des mots. On le sait, et depuis longtemps !", "timestamp": "05:05 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "812", "favorite_count": "3329", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre jeunesse nous dit : \u00ab Vous n'allez pas assez vite. \u00bb Elle a raison de s'impatienter, parce que nous n'avons que trop tard\u00e9. Nous prenons de nouveaux engagements et inventons ensemble un nouveau mod\u00e8le. Merci pour ce #OnePlanetSummit en Afrique.", "timestamp": "03:06 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "517", "favorite_count": "1967", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La meilleure r\u00e9ponse au changement climatique ce ne sont pas des mots mais des actions. Je ne crois ni au camp des d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s ni au camp des cyniques. Nous faisons partie du camp des d\u00e9termin\u00e9s. Nous devons remettre la biodiversit\u00e9 au c\u0153ur de chacune de nos actions.", "timestamp": "02:57 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1923", "favorite_count": "8027", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | #OnePlanetSummit au Kenya.", "timestamp": "01:27 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "537", "favorite_count": "1556", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Djibouti et la France luttent ensemble contre la menace terroriste et la piraterie maritime. De ce partenariat d\u00e9pend une part importante de la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion. Merci pour cet engagement commun @IsmailOguelleh, vous pouvez compter sur notre d\u00e9termination.", "timestamp": "08:55 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "314", "favorite_count": "1282", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La jeunesse alg\u00e9rienne a su exprimer son espoir de changement avec dignit\u00e9. La d\u00e9cision du Pr\u00e9sident Bouteflika ouvre une nouvelle page pour la d\u00e9mocratie alg\u00e9rienne. Nous serons aux c\u00f4t\u00e9s des Alg\u00e9riens dans cette p\u00e9riode nouvelle, avec amiti\u00e9 et avec respect.", "timestamp": "06:29 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1427", "favorite_count": "7295", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My sincere condolences to the families and friends of the Ethiopian Airlines flight's victims, among which several French citizens. We share their sorrow. France stands by the people of Ethiopia and Kenya, and expresses its full solidarity.", "timestamp": "08:17 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "532", "favorite_count": "2325", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'adresse mes sinc\u00e8res condol\u00e9ances aux familles et aux proches des victimes du vol d'Ethiopian Airlines, dont plusieurs \u00e9taient fran\u00e7aises. Je partage leur tristesse. La France se tient aux c\u00f4t\u00e9s des peuples kenyan et \u00e9thiopien et leur t\u00e9moigne son enti\u00e8re solidarit\u00e9.", "timestamp": "08:13 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1462", "favorite_count": "7434", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comme Aissa Doumara, battons-nous contre les pr\u00e9jug\u00e9s enracin\u00e9s par l'histoire, la culture ou la religion, brisons le silence et \u00e9duquons nos enfants. Ce n'est qu'en suivant le chemin qu'elle nous trace que nous construirons la v\u00e9ritable \u00c9galit\u00e9 entre femmes et hommes.", "timestamp": "05:38 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "801", "favorite_count": "2677", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y aura plus de silence, plus de passe-droit, plus d'habitude sur le f\u00e9minicide.", "timestamp": "04:58 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "957", "favorite_count": "4651", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Personne ne doit s\u2019entendre dire du jour au lendemain : \u00ab Tu vas t\u2019adapter \u00e0 cette nouvelle r\u00e9alit\u00e9. \u00bb Il faut r\u00e9ussir \u00e0 transformer en profondeur le syst\u00e8me pour qu\u2019il int\u00e8gre l\u2019environnement.", "timestamp": "07:28 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "629", "favorite_count": "3149", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comme le dit Anna : la solution au r\u00e9chauffement climatique, c\u2019est d\u2019abord chacune et chacun d\u2019entre nous.", "timestamp": "05:48 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "901", "favorite_count": "4068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Citoyen suisse, esprit universel, Jean Starobinski nous aura fait entrer plus avant dans la litt\u00e9rature et les arts, et aura servi la culture fran\u00e7aise. C\u2019est l\u00e0 un repr\u00e9sentant \u00e9minent de l\u2019Europe de la culture qui nous quitte, celle qui nous rassemble et nous rend plus humains.", "timestamp": "11:32 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "510", "favorite_count": "2423", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce r\u00e9seau, c\u2019est le Coll\u00e8ge du Renseignement en Europe cr\u00e9\u00e9 aujourd\u2019hui.", "timestamp": "09:50 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "403", "favorite_count": "2224", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre s\u00e9curit\u00e9 repose sur le renseignement. Pour nous prot\u00e9ger des menaces terroristes, cyberattaques ou espionnage, j\u2019avais propos\u00e9 d\u00e8s septembre 2017 de cr\u00e9er un r\u00e9seau au sein duquel les services de renseignement des \u00c9tats europ\u00e9ens pourraient dialoguer.", "timestamp": "09:50 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "944", "favorite_count": "4301", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Inauguration du Coll\u00e8ge du renseignement en Europe.", "timestamp": "07:14 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "525", "favorite_count": "1885", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Euroopa kodanikud, p\u00f6\u00f6rdun teie poole, kuna viivitada ei tohi.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/euroopa-taassunni-nimel.et \u2026", "timestamp": "13:50 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "174", "favorite_count": "702", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Eiropas pilso\u0146i, es v\u0113r\u0161os pie jums, jo situ\u0101cija ir steidzama.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/eiropas-atdzimsanai.lv \u2026", "timestamp": "13:39 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "229", "favorite_count": "763", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dr\u017eavljani Evrope, na vas se obra\u010dam, ker je to nujno.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/za-evropski-preporod.sl \u2026", "timestamp": "13:37 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "168", "favorite_count": "583", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europos pilie\u010diai, a\u0161 kreipiuosi \u012f jus, kadangi tai neatid\u0117liotinai b\u016btina.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/del-europos-atgimimo.lt \u2026", "timestamp": "13:35 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "139", "favorite_count": "544", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Gra\u0111ani Europe, govorim vam jer postoji nu\u017enost.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/zajednickim-snagama.hr \u2026", "timestamp": "13:34 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "138", "favorite_count": "548", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ob\u010dania Eur\u00f3py, obraciam sa na v\u00e1s, preto\u017ee situ\u00e1cia je naliehav\u00e1.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/pre-europsku-obnovu.sk \u2026", "timestamp": "13:31 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "148", "favorite_count": "548", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Euroopan kansalaiset, osoitan sanani teille, sill\u00e4 asiallani on kiire.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/euroopan-uudistuminen.fi \u2026", "timestamp": "13:30 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "173", "favorite_count": "622", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Borgere i Europa, jeg henvender mig til jer, fordi vi st\u00e5r i en hastesituation.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/for-en-europaeisk-renaessance.da \u2026", "timestamp": "13:29 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "214", "favorite_count": "770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0413\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430, \u043e\u0431\u0440\u044a\u0449\u0430\u043c \u0441\u0435 \u043a\u044a\u043c \u0432\u0430\u0441, \u0437\u0430\u0449\u043e\u0442\u043e \u043d\u044f\u043c\u0430 \u043c\u0438\u043d\u0443\u0442\u0430 \u0437\u0430 \u0433\u0443\u0431\u0435\u043d\u0435.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/za-evropeisko-obnovlenie.bg \u2026", "timestamp": "13:28 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "181", "favorite_count": "616", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Eur\u00f3pai Polg\u00e1rok! Az\u00e9rt fordulok \u00d6n\u00f6kh\u00f6z, mert \u00e9g a h\u00e1z.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/az-europai-ujjaszuletesert.hu \u2026", "timestamp": "13:26 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "198", "favorite_count": "621", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Medborgare i Europa, jag v\u00e4nder mig till er f\u00f6r att l\u00e4get \u00e4r akut.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/for-en-fornyelse-av-europa.sv \u2026", "timestamp": "13:24 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "276", "favorite_count": "825", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cidad\u00e3os da Europa, dirijo-me a v\u00f3s porque a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de urg\u00eancia.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/por-um-renascimento-europeu.pt \u2026", "timestamp": "13:22 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "248", "favorite_count": "745", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ob\u010dan\u00e9 Evropy, obrac\u00edm se k v\u00e1m, proto\u017ee situace je nal\u00e9hav\u00e1.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/za-evropskou-obrodu.cs \u2026", "timestamp": "13:21 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "345", "favorite_count": "1115", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u03a0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7\u03c2, \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c3\u03ac\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03c5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/gia-mia-europaike-anagennese.el \u2026", "timestamp": "13:18 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "340", "favorite_count": "894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Burgers van Europa, ik richt me tot u omdat de tijd dringt.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/voor-de-vernieuwing-van-europa.nl \u2026", "timestamp": "13:12 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "461", "favorite_count": "1106", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cet\u0103\u021beni ai Europei, m\u0103 adresez vou\u0103 m\u00e2nat de-un sentiment de urgen\u021b\u0103.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/pentru-o-renastere-europeana.ro \u2026", "timestamp": "13:11 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "274", "favorite_count": "791", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Obywatele Europy, zwracam si\u0119 do was, poniewa\u017c istnieje pilna konieczno\u015b\u0107.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/na-rzecz-europejskiego-odrodzenia.pl \u2026", "timestamp": "13:08 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "344", "favorite_count": "990", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ciudadanos de Europa: me dirijo a ustedes porque hay urgencia.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/por-un-renacimiento-europeo.es \u2026", "timestamp": "13:06 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "831", "favorite_count": "1629", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cittadini d'Europa, mi rivolgo a voi perch\u00e9 c'\u00e8 urgenza.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/per-un-rinascimento-europeo.it \u2026", "timestamp": "13:01 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1125", "favorite_count": "2857", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Citizens of Europe, I am addressing you because time is of the essence.\n\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/for-european-renewal.en \u2026", "timestamp": "12:59 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2525", "favorite_count": "5766", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger Europas, ich wende mich an Sie, weil dringend gehandelt werden muss.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/fur-einen-neubeginn-in-europa.de \u2026", "timestamp": "12:57 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1705", "favorite_count": "4362", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Citoyens d\u2019Europe, je m\u2019adresse \u00e0 vous car il y a urgence.\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/03/04/pour-une-renaissance-europeenne \u2026", "timestamp": "12:38 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5119", "favorite_count": "12521", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00e9licitations au peuple s\u00e9n\u00e9galais qui a d\u00e9montr\u00e9 une nouvelle fois sa vitalit\u00e9 d\u00e9mocratique et au Pr\u00e9sident @Macky_Sall pour sa r\u00e9\u00e9lection. La France se tiendra aux c\u00f4t\u00e9s du S\u00e9n\u00e9gal pour relever les grands d\u00e9fis communs qui sont devant nous.", "timestamp": "13:40 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "912", "favorite_count": "4485", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Grand D\u00e9bat : je n\u2019ai pas cet engagement quotidien, je ne passe pas ces heures de d\u00e9bat pour ne rien en faire. Ce n\u2019est pas simplement une s\u00e9ance d\u2019\u00e9coute avant de passer \u00e0 autre chose. Des d\u00e9cisions seront prises, des chantiers ouverts.", "timestamp": "04:24 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1901", "favorite_count": "8390", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration avec la Chanceli\u00e8re f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, Angela Merkel.", "timestamp": "05:08 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "491", "favorite_count": "1716", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @BarhamSalih, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Irak.", "timestamp": "06:07 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "380", "favorite_count": "1630", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contre l'agri-bashing : les agriculteurs sont plus que personne attach\u00e9s \u00e0 la protection de la plan\u00e8te. #SIA2019", "timestamp": "02:12 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "391", "favorite_count": "1230", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour tous : rappelons-nous d'o\u00f9 nous venions. Nous partions vers 10 ans de renouvellement du glyphosate. La France s'est battue, c'est descendu \u00e0 5. Par la mobilisation collective nous sommes en train d'enclencher une dynamique et de montrer qu'on peut le faire sous 3 ans.", "timestamp": "02:10 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "401", "favorite_count": "1890", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sortir du glyphosate sous 3 ans. \nPour les agriculteurs : il ne faut pas voir \u00e7a comme une contrainte, mais comme une opportunit\u00e9 d'\u00e9voluer profond\u00e9ment. On ne laissera personne sans solution.", "timestamp": "02:10 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "591", "favorite_count": "2811", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "1 agriculteur europ\u00e9en sur 2 partira \u00e0 la retraite d'ici 2022. Une soci\u00e9t\u00e9 qui ne cultive plus est en danger de mort. Elle construit elle-m\u00eame les conditions o\u00f9 elle ne se nourrit plus. Notre enjeu c'est eux, la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration.", "timestamp": "01:48 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "450", "favorite_count": "1405", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun agriculteur, aucun consommateur ne souhaite \u00eatre soumis aux normes, aux prix et aux diktats de non-Europ\u00e9ens.", "timestamp": "00:37 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "411", "favorite_count": "1754", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le danger pour notre agriculture n'est pas la concurrence des fruits espagnols. C'est le fait que notre b\u00e9tail soit nourri au soja OGM import\u00e9 et que le prix de nos volailles en d\u00e9pende. Le danger n\u2019est pas en Europe mais dans notre d\u00e9pendance \u00e0 l\u2019\u00e9gard d\u2019autres puissances.", "timestamp": "00:32 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "445", "favorite_count": "1770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis comme vous un patriote de l'agriculture. Je crois dans la force de nos terroirs. Mais cette force ne serait pas la m\u00eame sans notre Europe.", "timestamp": "00:30 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "1070", "favorite_count": "5510", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Inventer notre Europe agricole. \nDiscours au Salon de l\u2019Agriculture. #SIA2019", "timestamp": "23:52 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "731", "favorite_count": "1945", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand j\u2019entends certains dire : \u00ab Nous sommes chez nous. \u00bb", "timestamp": "23:24 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "937", "favorite_count": "3579", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019appelle toutes les victimes d\u2019actes antis\u00e9mites \u00e0 porter plainte d\u00e8s qu\u2019elles sont insult\u00e9es ou attaqu\u00e9es. Tout est mis en \u0153uvre pour les accompagner. Elles peuvent d\u00e9sormais porter plainte en ligne, avec l\u2019adoption de la loi Justice qui vient d\u2019\u00eatre vot\u00e9e.", "timestamp": "13:28 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "1510", "favorite_count": "5508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je confirme que la France mettra en \u0153uvre la d\u00e9finition de l\u2019antis\u00e9mitisme adopt\u00e9e par le l\u2019Alliance Internationale pour la m\u00e9moire de la Shoah. Il ne s\u2019agit pas de modifier le Code P\u00e9nal. Il s\u2019agit de pr\u00e9ciser et raffermir les pratiques de nos magistrats ou de nos enseignants.", "timestamp": "13:08 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "923", "favorite_count": "4227", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Qui ne voit que l\u2019antis\u00e9mitisme se cache de plus en plus sous le masque de l\u2019antisionisme ? L\u2019antisionisme est une des formes modernes de l\u2019antis\u00e9mitisme.", "timestamp": "13:08 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "2161", "favorite_count": "7865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face \u00e0 l\u2019inacceptable, il serait faux de dire que nous n\u2019avons rien fait. Nous avons condamn\u00e9 beaucoup. Mais nous n\u2019avons pas su agir assez efficacement. C\u2019est notre \u00e9chec. Trop de mots. Pas assez de r\u00e9sultats. Le temps est venu des actes. Tranchants. Concrets.", "timestamp": "13:06 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "576", "favorite_count": "1977", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Face \u00e0 la recrudescence des actes antis\u00e9mites, discours devant le Conseil Repr\u00e9sentatif des Institutions Juives de France (CRIF).", "timestamp": "12:27 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "756", "favorite_count": "2225", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'antis\u00e9mitisme est la n\u00e9gation de ce qu'est la France. En route pour le cimeti\u00e8re profan\u00e9 de Quatzenheim et ce soir au M\u00e9morial de Shoah pour rappeler les faits, la morsure dans notre histoire de ces faits, et pour dire ce qu\u2019est la R\u00e9publique : un bloc face \u00e0 tout cela.", "timestamp": "05:07 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "2714", "favorite_count": "10783", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les injures antis\u00e9mites dont il a fait l\u2019objet sont la n\u00e9gation absolue de ce que nous sommes et de ce qui fait de nous une grande nation. Nous ne les tol\u00e8rerons pas.", "timestamp": "11:34 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "3262", "favorite_count": "10230", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fils d\u2019\u00e9migr\u00e9s polonais devenu acad\u00e9micien fran\u00e7ais, Alain Finkielkraut n\u2019est pas seulement un homme de lettres \u00e9minent mais le symbole de ce que la R\u00e9publique permet \u00e0 chacun.", "timestamp": "11:33 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "3884", "favorite_count": "15901", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Et nos entreprises strat\u00e9giques seront mieux d\u00e9fendues gr\u00e2ce au dispositif de contr\u00f4le des investissements non europ\u00e9ens.\nLe combat continue, il faut aller plus vite, plus loin.", "timestamp": "01:27 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "328", "favorite_count": "1585", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos artistes sont prot\u00e9g\u00e9s par l'accord sur le droit d'auteur, nos travailleurs par la cr\u00e9ation d'une Autorit\u00e9 europ\u00e9enne du travail pour faire respecter les r\u00e8gles du travail d\u00e9tach\u00e9, nos p\u00eacheurs par l'interdiction de la p\u00eache \u00e9lectrique...", "timestamp": "01:27 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "312", "favorite_count": "1507", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on se bat, l\u2019Europe avance.\nDerri\u00e8re les accords et les directives europ\u00e9ennes, ce sont des changements concrets. Cette semaine nous avons fait avancer l\u2019Europe pour \u00eatre mieux prot\u00e9g\u00e9s :", "timestamp": "01:27 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "680", "favorite_count": "3174", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fin d'une journ\u00e9e dans l'Indre avec vous. Comme \u00e0 chaque fois que je me d\u00e9place, vous me parlez de vos situations. Vous portez souvent \u00e7a depuis longtemps. Le Grand D\u00e9bat vous donne l'occasion de lib\u00e9rer votre parole, et d'agir. Rendez-vous sur http://granddebat.fr ", "timestamp": "13:40 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "701", "favorite_count": "3403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une victoire majeure de l\u2019Europe qui prot\u00e8ge, une Europe de la culture et de la cr\u00e9ation.", "timestamp": "00:30 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "683", "favorite_count": "2489", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rien ne l\u00e9gitime la violence ou l\u2019intimidation \u00e0 l\u2019\u00e9gard d\u2019un \u00e9lu de la R\u00e9publique.\nToute ma solidarit\u00e9 envers @RichardFerrand et ses proches.", "timestamp": "13:40 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "1720", "favorite_count": "7997", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a c'est de la politique !", "timestamp": "12:14 - 7. Feb. 2019", "retweet_count": "2234", "favorite_count": "9664", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 tous les \u00e9l\u00e8ves victimes de harc\u00e8lement : dites-le, d\u00e9noncez-le, ne vous laissez pas faire. Appelez le 3020.", "timestamp": "08:43 - 7. Feb. 2019", "retweet_count": "2036", "favorite_count": "6549", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u6211\u795d\u613f, \u6240\u6709\u5728\u6cd5\u56fd\u4ee5\u53ca\u5728\u4e16\u754c\u5404\u5730\u5e86\u795d\u519c\u5386\u65b0\u5e74\u7684\u4eba\u4eec: \u732a\u5e74\u5927\u5409\uff01", "timestamp": "07:59 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "647", "favorite_count": "3444", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France regarde l\u2019Histoire en face.\nComme je m\u2019y suis engag\u00e9, dans les prochaines semaines, la France fera du 24 avril une journ\u00e9e de comm\u00e9moration du g\u00e9nocide arm\u00e9nien.", "timestamp": "14:17 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1396", "favorite_count": "4780", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 tous ceux qui f\u00eatent le Nouvel An lunaire dans notre pays et dans le monde, je dis : meilleurs v\u0153ux pour cette ann\u00e9e sous le signe du cochon.", "timestamp": "11:23 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1558", "favorite_count": "10183", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France se r\u00e9veille dans l\u2019\u00e9motion apr\u00e8s l\u2019incendie rue Erlanger \u00e0 Paris cette nuit. Pens\u00e9es pour les victimes. Merci aux pompiers dont le courage a permis de sauver de nombreuses vies.", "timestamp": "01:35 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1049", "favorite_count": "5016", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chacun d'entre vous a des choses \u00e0 dire. Pour faire entendre votre voix, participez aussi au Grand D\u00e9bat http://granddebat.fr ", "timestamp": "10:36 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "846", "favorite_count": "3356", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Los Venezolanos tienen el derecho de expresarse libremente y democr\u00e1ticamente. Francia reconoce a @jguaido como \"presidente encargado\" para implementar un proceso electoral. Apoyamos al Grupo de contacto, creado con la UE, en este per\u00edodo de transici\u00f3n.", "timestamp": "01:53 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "11735", "favorite_count": "23500", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liens ont le droit de s\u2019exprimer librement et d\u00e9mocratiquement. La France reconna\u00eet @jguaido comme \u00ab pr\u00e9sident en charge \u00bb pour mettre en \u0153uvre un processus \u00e9lectoral. Nous soutenons le Groupe de contact, cr\u00e9\u00e9 avec l\u2019UE, dans cette p\u00e9riode de transition.", "timestamp": "01:51 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "12834", "favorite_count": "30950", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les migrations, la France veut continuer \u00e0 agir pour trouver des solutions efficaces, humaines et europ\u00e9ennes. Pour le Sea Watch 3, nous sommes pr\u00eats \u00e0 agir selon trois principes :", "timestamp": "11:06 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "555", "favorite_count": "2563", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un grand merci @AnastasiadesCY. Chypre accueille le Sommet des pays du Sud de l\u2019Union europ\u00e9enne, le #SouthEUSummit. C\u2019est tous ensemble que nous rel\u00e8verons les d\u00e9fis de l\u2019Europe.", "timestamp": "07:16 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "274", "favorite_count": "1125", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux Fran\u00e7ais vivant en \u00c9gypte, comme \u00e0 tous les Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger : engagez-vous dans le Grand D\u00e9bat National !", "timestamp": "23:28 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "618", "favorite_count": "2867", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Egypt and France were faced with Islamic terrorism. I reminded President Sisi that our commitment to security cannot be considered separately from the issue of human rights. An inclusive society is the best shield from Islamic terrorism.", "timestamp": "06:46 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "405", "favorite_count": "1502", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u062a\u0639\u0631\u0651\u0636\u062a \u0645\u0635\u0631 \u0648\u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0644\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a. \u0648\u0630\u0643\u0651\u0631\u062a\u064f \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0639\u0628\u062f \u0627\u0644\u0641\u062a\u0627\u062d \u0627\u0644\u0633\u064a\u0633\u064a \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0639\u064a \u0627\u0644\u062f\u0624\u0648\u0628 \u0625\u0644\u0649 \u062a\u062d\u0642\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0647\u0648 \u062c\u0632\u0621 \u0644\u0627 \u064a\u062a\u062c\u0632\u0623 \u0645\u0646 \u0645\u0633\u0623\u0644\u0629 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645 \u062d\u0642\u0648\u0642 \u0627\u0644\u0625\u0646\u0633\u0627\u0646. \u0641\u0627\u0644\u0645\u062c\u062a\u0645\u0639 \u0627\u0644\u0645\u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u062d\u0635\u0646 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0633\u0644\u0627\u0645\u064a.", "timestamp": "06:45 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "668", "favorite_count": "2336", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux objectifs communs avec l\u2019\u00c9gypte : lutter contre le terrorisme qui a touch\u00e9 nos peuples et travailler \u00e0 la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion pour favoriser la paix et le d\u00e9veloppement.", "timestamp": "06:24 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "578", "favorite_count": "3334", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u00c9gypte et la France ont \u00e9t\u00e9 confront\u00e9s au terrorisme islamiste. J\u2019ai rappel\u00e9 au Pr\u00e9sident Al-Sissi que la recherche de s\u00e9curit\u00e9 qui nous anime ne saurait \u00eatre dissoci\u00e9e de la question des droits de l\u2019homme. Une soci\u00e9t\u00e9 inclusive est le meilleur rempart au terrorisme islamiste.", "timestamp": "05:17 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "793", "favorite_count": "3681", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @AlsisiOfficial, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019\u00c9gypte.", "timestamp": "04:33 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "419", "favorite_count": "1553", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un immense bravo \u00e0 @NMahut et @P2Hugz pour leur victoire \u00e0 l\u2019Open d\u2019Australie : ils font rayonner la France en montrant que le tennis peut aussi \u00eatre un sport d\u2019\u00e9quipe !", "timestamp": "09:18 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "713", "favorite_count": "5086", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lumi\u00e8re du souvenir.\n#HolocaustMemorialDay\n#NotOnMyWatch", "timestamp": "04:31 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "1312", "favorite_count": "5838", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ses airs inimitables qui nous trottent dans la t\u00eate et se fredonnent dans la rue sont devenus comme les bandes originales de nos vies. Ils sont aujourd\u2019hui les m\u00e9lodies d\u2019une \u00e9poque. Sinc\u00e8res condol\u00e9ances \u00e0 l\u2019\u00e9pouse, aux enfants et proches de Michel Legrand.", "timestamp": "07:31 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "822", "favorite_count": "4611", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "El pueblo venezolano debe poder decidir libremente su futuro. Sin elecciones anunciadas en 8 d\u00edas, podriamos reconocer a @jguaido como \u00ab Presidente encargado \u00bb de Venezuela para implementar dicho proceso pol\u00edtico. Trabajamos conjuntamente con nuestros aliados europeos.", "timestamp": "03:17 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "11401", "favorite_count": "22208", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le peuple v\u00e9n\u00e9zu\u00e9lien doit pouvoir d\u00e9cider librement de son avenir. Sans \u00e9lections annonc\u00e9es d\u2019ici 8 jours, nous serons pr\u00eats \u00e0 reconna\u00eetre @jguaido comme \u00ab Pr\u00e9sident en charge \u00bb du Venezuela pour enclencher un processus politique. Nous y travaillons entre partenaires europ\u00e9ens.", "timestamp": "03:15 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "8127", "favorite_count": "21505", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue le vote de l\u2019accord de #Prespes. Un exemple de courage et d\u2019unit\u00e9 pour l\u2019Europe.", "timestamp": "11:44 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "469", "favorite_count": "2060", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci aux habitants de Bourg-de-P\u00e9age pour la sinc\u00e9rit\u00e9 de ce Grand D\u00e9bat. Je continuerai \u00e0 \u00e9changer avec ceux qui le souhaitent, partout sur le territoire.", "timestamp": "14:20 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "1429", "favorite_count": "8571", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Despu\u00e9s de la elecci\u00f3n ileg\u00edtima de Nicol\u00e1s Maduro en mayo de 2018, Europa apoya la restauraci\u00f3n de la democracia. Aclamo la valent\u00eda de centenas de miles de Venezolanos que caminan por su libertad.", "timestamp": "02:05 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "18939", "favorite_count": "39827", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Apr\u00e8s l\u2019\u00e9lection ill\u00e9gitime de Nicol\u00e1s Maduro en mai 2018, l\u2019Europe soutient la restauration de la d\u00e9mocratie. Je salue le courage des centaines de milliers de V\u00e9n\u00e9zu\u00e9liens qui marchent pour leur libert\u00e9.", "timestamp": "02:05 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "13541", "favorite_count": "37391", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jene, die den Wert des Friedens vergessen und die L\u00fcge verbreiten, machen sich zu Mitt\u00e4tern der Verbrechen der Vergangenheit. Ich ziehe es vor, unserem Europa ins Auge zu blicken und es zu st\u00e4rken, um unsere V\u00f6lker zu sch\u00fctzen. Genau das tun wir mit dem Aachener Vertrag.", "timestamp": "06:11 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "554", "favorite_count": "2279", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Einheit, Solidarit\u00e4t, Zusammenhalt.\nDeutschlands und unsere heutige Aufgabe: Europa zu einem Schild machen, das unsere V\u00f6lker vor den Ver\u00e4nderungen in der Welt besch\u00fctzt. Das ist der Sinn des Aachener Vertrags, den Bundeskanzlerin A. Merkel und ich soeben unterzeichnet haben.", "timestamp": "06:10 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "336", "favorite_count": "1386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Those who forget the value of peace and spread lies are accomplices in the crimes of the past. I would rather look our Europe in the face and strengthen it to protect our peoples. That is what we are doing with the Treaty of Aachen.", "timestamp": "05:48 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "557", "favorite_count": "2139", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Unity, solidarity, cohesion. \nOur duty with Germany is to make Europe a shield to protect our peoples from the world\u2019s changes. That is the meaning behind the Treaty of Aachen that I just signed with Chancellor Angela Merkel.", "timestamp": "05:48 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "299", "favorite_count": "1117", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l D\u00e9bat citoyen sur l'Europe avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel.", "timestamp": "03:34 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "635", "favorite_count": "2031", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui oublient la valeur de la paix et r\u00e9pandent le mensonge se rendent complices des crimes du pass\u00e9. Je pr\u00e9f\u00e8re regarder en face notre Europe, et la renforcer pour prot\u00e9ger nos peuples. C\u2019est ce que nous faisons avec le trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle.", "timestamp": "03:11 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "2367", "favorite_count": "9934", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Unit\u00e9, solidarit\u00e9, coh\u00e9sion.\nNotre devoir avec l\u2019Allemagne aujourd\u2019hui : faire de l\u2019Europe un bouclier pour prot\u00e9ger nos peuples des changements du monde. C\u2019est le sens du trait\u00e9 d\u2019Aix-la-Chapelle que je viens de signer avec la chanceli\u00e8re A. Merkel.", "timestamp": "03:05 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "1438", "favorite_count": "5710", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solidaridad con el pueblo colombiano afligido por las v\u00edctimas del atentado de Bogot\u00e1. Frente al horror, es la unidad que prima. Y es la unidad que triunfar\u00e1.", "timestamp": "02:48 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "650", "favorite_count": "3001", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solidarit\u00e9 avec le peuple colombien qui pleure ses victimes suite \u00e0 l\u2019attentat de Bogota. Face \u00e0 l\u2019horreur, c\u2019est l\u2019unit\u00e9 qui surgit. Et c\u2019est l\u2019unit\u00e9 qui l\u2019emportera.", "timestamp": "02:48 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "1856", "favorite_count": "10342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Soyez fiers, et merci.", "timestamp": "10:42 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "1280", "favorite_count": "5986", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE I V\u0153ux aux arm\u00e9es depuis la base militaire de Toulouse-Francazal.", "timestamp": "08:37 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "751", "favorite_count": "3186", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My thoughts go to the victims of the terrorist attack in Manbij. They gave their lives to protect our freedom. In these sad times France stands with its Ally, the United States, determined to fight Daesh to the end.", "timestamp": "02:02 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "460", "favorite_count": "1923", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mes pens\u00e9es vont aux victimes de l\u2019attentat terroriste de Manbij. Elles ont donn\u00e9 leur vie pour prot\u00e9ger notre libert\u00e9. En ces heures douloureuses la France se tient aux c\u00f4t\u00e9 de son alli\u00e9, les \u00c9tats-Unis, d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 combattre Daech jusqu\u2019au bout.", "timestamp": "02:01 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "1131", "favorite_count": "6550", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fin d\u2019un premier temps de dialogue \u00e0 Bourgtheroulde. Le Grand D\u00e9bat National doit aussi nous permettre d\u2019inventer une nouvelle forme de d\u00e9mocratie. Merci aux maires pr\u00e9sents pour ces longs \u00e9changes !", "timestamp": "14:33 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "3097", "favorite_count": "13596", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lettre aux Fran\u00e7ais\nhttps://www.elysee.fr/emmanuel-macron/2019/01/13/lettre-aux-francais \u2026", "timestamp": "13:17 - 13. Jan. 2019", "retweet_count": "7542", "favorite_count": "18453", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Leur mission : sauver des vies. Pour l\u2019accomplir ils ont donn\u00e9 la leur. Solidarit\u00e9 aux familles, proches et camarades des deux h\u00e9ros sapeurs-pompiers morts aujourd\u2019hui. \nPens\u00e9es pour toutes les victimes de cette explosion.", "timestamp": "10:48 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "4840", "favorite_count": "24524", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Inauguration de la Maison du Handball.", "timestamp": "07:53 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "695", "favorite_count": "3766", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui se sont l\u00e2chement attaqu\u00e9s \u00e0 Charlie Hebdo, il y a 4 ans d\u00e9j\u00e0, combattaient la libert\u00e9 d\u2019expression et donc la R\u00e9publique. \nLa R\u00e9publique est toujours l\u00e0, et la libert\u00e9 d\u2019expression plus forte que jamais. \nNous n\u2019oublions pas ceux qui ont pay\u00e9 cela de leur vie.", "timestamp": "06:28 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "4139", "favorite_count": "20817", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une fois encore, une extr\u00eame violence est venue attaquer la R\u00e9publique - ses gardiens, ses repr\u00e9sentants, ses symboles. Ceux qui commettent ces actes oublient le c\u0153ur de notre pacte civique. Justice sera faite. Chacun doit se ressaisir pour faire advenir le d\u00e9bat et le dialogue.", "timestamp": "11:52 - 5. Jan. 2019", "retweet_count": "6938", "favorite_count": "29836", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Louvre est le mus\u00e9e le plus visit\u00e9 au monde ! Un grand bravo aux \u00e9quipes qui le font d\u00e9couvrir chaque jour. Vous contribuez au rayonnement de la France.", "timestamp": "09:18 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "3062", "favorite_count": "20295", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous mes v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 @LMushikiwabo qui prend aujourd\u2019hui \u00e0 Paris ses fonctions de Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale de la Francophonie. \u0152uvrons ensemble pour faire du fran\u00e7ais une des grandes langues du monde et des francophones une communaut\u00e9 politique \u00e0 l\u2019\u00e9chelle de la plan\u00e8te.", "timestamp": "13:15 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "1279", "favorite_count": "6631", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux avoir un mot pour tous ceux qui au quotidien permettent \u00e0 notre R\u00e9publique d\u2019\u0153uvrer \u00e0 la plus grande dignit\u00e9 de chacun. Nos militaires, nos pompiers, nos gendarmes, nos policiers, nos personnels soignants, les \u00e9lus de la R\u00e9publique, les engag\u00e9s b\u00e9n\u00e9voles des associations.", "timestamp": "13:20 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "2585", "favorite_count": "17812", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous pouvons faire mieux et nous devons faire mieux.", "timestamp": "12:21 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "963", "favorite_count": "5688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a une place, un r\u00f4le \u00e0 jouer, une vision \u00e0 proposer.", "timestamp": "12:08 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "583", "favorite_count": "3393", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les luttes contre le r\u00e9chauffement climatique et pour la biodiversit\u00e9 sont plus n\u00e9cessaires que jamais.", "timestamp": "11:59 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "1586", "favorite_count": "8429", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne sommes pas r\u00e9sign\u00e9s.\nNotre pays veut b\u00e2tir un avenir meilleur.", "timestamp": "11:58 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "410", "favorite_count": "2441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le gouvernement, dans les prochains mois, devra poursuivre ce travail pour ancrer nombre de ces r\u00e9formes dans notre quotidien.", "timestamp": "11:56 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "2177", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons pos\u00e9 les bases d\u2019une strat\u00e9gie ambitieuse.", "timestamp": "11:53 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "463", "favorite_count": "2711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "V\u0153ux 2019 aux Fran\u00e7ais.", "timestamp": "11:00 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "3340", "favorite_count": "12550", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Brigitte se joint \u00e0 moi pour souhaiter un joyeux No\u00ebl \u00e0 chacun d\u2019entre vous.", "timestamp": "02:41 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "6274", "favorite_count": "47375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Non aux violences faites aux femmes ! Un message clair que nous adressons toutes et tous d\u2019une seule voix, au monde entier, depuis la Maison de la Femme \u00e0 N\u2019Djamena au Tchad.", "timestamp": "04:01 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "2467", "favorite_count": "11303", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qui me frappe, aussi, c\u2019est la fraternit\u00e9 d\u2019armes, la camaraderie, cette solidarit\u00e9 \u00e0 toutes \u00e9preuves, y compris dans les moments les plus difficiles.", "timestamp": "03:48 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "499", "favorite_count": "2665", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La mission ici, au Sahel, est la marque d\u2019un professionnalisme, d\u2019un sens du devoir, qui font l\u2019honneur et la grandeur de nos arm\u00e9es.", "timestamp": "03:44 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1609", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Alors que beaucoup de nos compatriotes prennent un temps de repos et se retrouvent pour les f\u00eates, je pense aujourd\u2019hui \u00e0 vos familles qui ne passeront pas No\u00ebl \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s.", "timestamp": "03:37 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "973", "favorite_count": "4879", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE I Avec nos militaires de l\u2019op\u00e9ration Barkhane engag\u00e9s au Sahel pour les f\u00eates.", "timestamp": "11:51 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "886", "favorite_count": "4094", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Welcome to France.", "timestamp": "12:21 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "2728", "favorite_count": "13222", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0646\u0633\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0633\u062a\u0642\u0644\u0627\u0644\u0647. \u0623\u062c\u0631\u064a\u062a \u0645\u062d\u0627\u062f\u062b\u0627\u062a \u0645\u0639 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0645\u064a\u0634\u0627\u0644 \u0639\u0648\u0646 \u0648\u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0633\u0639\u062f \u0627\u0644\u062d\u0631\u064a\u0631\u064a\u060c \u0648\u0646\u0623\u0645\u0644 \u062a\u0634\u0643\u064a\u0644 \u062d\u0643\u0648\u0645\u0629 \u0644\u0628\u0646\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0648\u0642\u062a \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u062a\u0639\u0632\u064a\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0644\u062f\u064a\u0646.", "timestamp": "02:09 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "1069", "favorite_count": "3951", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France agit pour un Liban stable et ind\u00e9pendant. Je me suis entretenu avec le Pr\u00e9sident Aoun et le Premier Ministre Hariri. Nous souhaitons la d\u00e9signation rapide d\u2019un gouvernement \u00e0 Beyrouth pour renforcer notre coop\u00e9ration.", "timestamp": "12:03 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "998", "favorite_count": "5228", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La cl\u00e9 de votre victoire ? Une solidarit\u00e9 qui ne s\u2019est jamais d\u00e9mentie, tout au long de cette comp\u00e9tition, y compris en finale. Le collectif a toujours \u00e9t\u00e9 l\u00e0 ! Merci pour votre exemple.", "timestamp": "12:23 - 17. Dez. 2018", "retweet_count": "1047", "favorite_count": "6707", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9termin\u00e9es, solidaires, les Bleues ajoutent, \u00e0 domicile, le seul titre qui manquait \u00e0 leur palmar\u00e8s : elles sont invincibles. Bravo ! #FRARUS", "timestamp": "10:09 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "2286", "favorite_count": "14533", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue l'accord obtenu \u00e0 la COP24 \u00e0 Katowice. La communaut\u00e9 internationale reste engag\u00e9e dans la lutte contre le changement climatique. Bravo \u00e0 l'ONU, aux scientifiques, aux ONG et \u00e0 tous les n\u00e9gociateurs. La France et l'Europe doivent montrer la voie. Le combat continue.", "timestamp": "15:45 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "1593", "favorite_count": "8389", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Unis dans l\u2019\u00e9preuve, nous refusons la peur.", "timestamp": "13:47 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "1068", "favorite_count": "5794", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Policiers, gendarmes, militaires, pompiers,... Ma reconnaissance et celle de la Nation \u00e0 tous nos h\u00e9ros. Merci pour votre sens du service, votre d\u00e9vouement, votre courage.", "timestamp": "13:43 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "1346", "favorite_count": "7898", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Strasbourg.", "timestamp": "12:53 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "1965", "favorite_count": "14837", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce Conseil europ\u00e9en a \u00e9t\u00e9 celui des r\u00e9sultats : budget de la zone euro, ambition pour le climat, d\u00e9fense. Ils s\u2019ajoutent aux r\u00e9sultats des derni\u00e8res semaines sur le transport routier, le contr\u00f4le des investissements strat\u00e9giques et la lutte contre la propagande terroriste.", "timestamp": "07:57 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "461", "favorite_count": "1720", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des avanc\u00e9es r\u00e9elles qui r\u00e9pondent aux initiatives port\u00e9es par la France depuis 18 mois.", "timestamp": "07:53 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "339", "favorite_count": "1574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour une Europe plus solidaire et mieux pr\u00e9par\u00e9e aux crises.", "timestamp": "02:18 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "491", "favorite_count": "2427", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci \u00e0 l\u2019ensemble des services mobilis\u00e9s, policiers, gendarmes et militaires. Notre engagement contre le terrorisme est total.", "timestamp": "15:00 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "1931", "favorite_count": "12803", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun pays n'avance s'il n'entend pas la col\u00e8re de nos peuples qui monte partout en Europe. Le projet europ\u00e9en est l\u00e0 pour accompagner ces aspirations l\u00e9gitimes.", "timestamp": "07:46 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "788", "favorite_count": "3175", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Minute de silence au Conseil europ\u00e9en. L\u2019Europe pense \u00e0 nos victimes de Strasbourg et \u00e0 leurs familles. Nous sommes unis contre le terrorisme.", "timestamp": "07:19 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "1611", "favorite_count": "9783", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solidarit\u00e9 de la Nation tout enti\u00e8re pour Strasbourg, nos victimes et leurs familles.", "timestamp": "16:55 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "6188", "favorite_count": "30683", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le gouvernement et le Parlement devront aller plus loin pour mettre fin aux avantages indus et aux \u00e9vasions fiscales :", "timestamp": "12:42 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "1798", "favorite_count": "6602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comme je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9 pendant la campagne, le salaire d\u2019un salari\u00e9 au SMIC augmentera au total de 100 euros par mois, sans qu\u2019il en co\u00fbte un euro de plus \u00e0 l\u2019employeur, et cela d\u00e8s 2019 au lieu que ce soit \u00e9tal\u00e9 pendant tout le quinquennat.", "timestamp": "12:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "1343", "favorite_count": "4898", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je demanderai \u00e0 tous les employeurs qui le peuvent de verser une prime de fin d\u2019ann\u00e9e. Cette prime n'aura \u00e0 acquitter ni imp\u00f4t ni charge ;", "timestamp": "12:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "921", "favorite_count": "3968", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En 2019, les heures suppl\u00e9mentaires seront vers\u00e9es sans imp\u00f4ts ni charges ;", "timestamp": "12:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "758", "favorite_count": "2429", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Annulation en 2019 de la hausse de la CSG subie cette ann\u00e9e par les retrait\u00e9s entre 1200 et 2000 euros ;", "timestamp": "12:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "554", "favorite_count": "1949", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est d\u2019abord l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence \u00e9conomique et social que je veux d\u00e9cr\u00e9ter aujourd\u2019hui pour qu\u2019on puisse vivre mieux de son travail ", "timestamp": "12:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "1745", "favorite_count": "7626", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous aurez votre part dans le d\u00e9bat national.", "timestamp": "11:28 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "1060", "favorite_count": "4624", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais qu\u2019il m\u2019est arriv\u00e9 de blesser certains d\u2019entre vous par mes propos. Je veux ce soir \u00eatre tr\u00e8s clair avec vous : si je me suis battu pour bousculer le syst\u00e8me en place, c'est justement parce que je veux servir notre pays et que je l'aime.", "timestamp": "11:16 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "6102", "favorite_count": "29026", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La col\u00e8re qui s'exprime aujourd'hui est juste \u00e0 bien des \u00e9gards. Elle peut \u00eatre notre chance.", "timestamp": "11:14 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "1113", "favorite_count": "4289", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous voil\u00e0, ensemble, au rendez-vous de notre pays et de notre avenir. \nLes \u00e9v\u00e9nements de ces derni\u00e8res semaines dans l\u2019Hexagone et les Outre-mer ont profond\u00e9ment troubl\u00e9 la Nation. Ils ont m\u00eal\u00e9 des revendications l\u00e9gitimes et un encha\u00eenement de violences inadmissibles.", "timestamp": "11:09 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "1608", "favorite_count": "7241", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Adresse \u00e0 la Nation.", "timestamp": "11:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "5099", "favorite_count": "13236", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 toutes les forces de l\u2019ordre mobilis\u00e9es aujourd\u2019hui, merci pour le courage et l\u2019exceptionnel professionnalisme dont vous avez fait preuve.", "timestamp": "14:29 - 8. Dez. 2018", "retweet_count": "6916", "favorite_count": "39553", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 travers vous, c'est l'\u00c9tat qui a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9. Mais qui d'autre que l'\u00c9tat r\u00e9pond \u00e0 la col\u00e8re de chacun ? Qui \u00e9duque ? Qui soigne ? Qui aide ? C'est vous. Je ne laisserai jamais attaquer l'\u00c9tat pour cette raison. Votre tristesse je la partage. Je suis fier de vous.", "timestamp": "12:19 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "1632", "favorite_count": "7892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux agents de la Pr\u00e9fecture du Puy-en-Velay : vous avez v\u00e9cu quelque chose de terrible samedi. Rien ne justifie cette violence.", "timestamp": "12:18 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "1150", "favorite_count": "6182", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La pleine participation des personnes handicap\u00e9es n\u2019est pas une ambition, c\u2019est un droit. Nous devons \u0153uvrer pour l\u2019autonomie des personnes et une meilleure reconnaissance des aidants qui les accompagnent au quotidien.\n#Journ\u00e9eDuHandicap", "timestamp": "03:25 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "1369", "favorite_count": "6687", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai tenu \u00e0 venir vous saluer. Vous ne comptez ni votre engagement ni vos heures pour prot\u00e9ger nos concitoyens, l\u2019ordre public et la R\u00e9publique. Merci pour votre courage sans faille.", "timestamp": "08:48 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "2639", "favorite_count": "14827", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci.", "timestamp": "05:33 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "3357", "favorite_count": "19340", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y a pas deux plan\u00e8tes ou deux mondes. D\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de la France, c'est \u00eatre pr\u00e9sent et combatif partout.", "timestamp": "13:44 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "752", "favorite_count": "4025", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe fait entendre sa voix quand elle est ferme et unie.", "timestamp": "13:30 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "1907", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "At the G20 Summit for the #WorldAIDSday. We need to stay fully committed & united to tackle this challenge. Let\u2019s join forces to prepare the Global Fund conference in France in October 2019.", "timestamp": "12:18 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "414", "favorite_count": "1833", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je respecterai toujours la contestation, j\u2019\u00e9couterai toujours les oppositions mais je n\u2019accepterai jamais la violence.", "timestamp": "11:16 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "3262", "favorite_count": "12651", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s demain \u00e0 mon retour j\u2019ai convoqu\u00e9 une r\u00e9union interminist\u00e9rielle avec les services comp\u00e9tents. Je respecterai toujours la contestation, j\u2019\u00e9couterai toujours les oppositions mais je n\u2019accepterai jamais la violence.", "timestamp": "11:03 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "1878", "favorite_count": "8011", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les coupables de ces violences ne veulent pas de changement, ne veulent aucune am\u00e9lioration, ils veulent le chaos : ils trahissent les causes qu\u2019ils pr\u00e9tendent servir et qu\u2019ils manipulent. Ils seront identifi\u00e9s et tenus responsables de leurs actes devant la justice.", "timestamp": "11:03 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "3287", "favorite_count": "10554", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucune cause ne justifie que les forces de l\u2019ordre soient attaqu\u00e9es, que des commerces soient pill\u00e9s, que des b\u00e2timents publics ou priv\u00e9s soient incendi\u00e9s, que des passants ou des journalistes soient menac\u00e9s, que l\u2019Arc de Triomphe soit ainsi souill\u00e9.", "timestamp": "11:02 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "4523", "favorite_count": "9308", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 aujourd\u2019hui \u00e0 Paris n\u2019a rien \u00e0 voir avec l\u2019expression pacifique d\u2019une col\u00e8re l\u00e9gitime.", "timestamp": "11:02 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "6205", "favorite_count": "19296", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration \u00e0 l'issue du G20 en Argentine.", "timestamp": "10:48 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "438", "favorite_count": "1512", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On behalf of the French people, I convey all my condolences to the American nation for the loss of former President George Bush. He was a world leader, who strongly supported the alliance with Europe. Our sympathy to his family and beloved ones.", "timestamp": "01:41 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "986", "favorite_count": "4730", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au nom du Peuple fran\u00e7ais, j\u2019adresse mes condol\u00e9ances \u00e0 la nation am\u00e9ricaine suite au d\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien pr\u00e9sident am\u00e9ricain George Bush p\u00e8re. C\u2019\u00e9tait un grand dirigeant et un soutien sans faille de l\u2019alliance avec l\u2019Europe. Nos pens\u00e9es \u00e0 sa famille et \u00e0 ses proches.", "timestamp": "01:41 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "2437", "favorite_count": "13524", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "At the G20 to speak for Europe and defend its interests and values, along with our commitment to effective collective action.", "timestamp": "06:58 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "1088", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au G20, pour porter la voix de l\u2019Europe, d\u00e9fendre ses int\u00e9r\u00eats, ses valeurs, et notre engagement pour une action collective efficace.", "timestamp": "06:44 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "1020", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I have always been clear with Saudi Arabia. This is one of the subjects the Europeans will discuss tomorrow morning. I wanted us to hold a coordination meeting before the opening of the G20, on this subject and all other issues.", "timestamp": "06:13 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "698", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mercosur: no se puede pedir a los agricultores y a los trabajadores franceses que cambien sus h\u00e1bitos de producci\u00f3n para llevar a cabo la transici\u00f3n ecol\u00f3gica y despu\u00e9s firmar acuerdos comerciales con pa\u00edses que no hacen lo mismo. Queremos acuerdos equilibrados.", "timestamp": "06:12 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "820", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mercosur: we cannot ask France\u2019s farmers and workers to change their production methods for the ecological transition, and then sign trade agreements with countries that do not do the same. We want balanced agreements.", "timestamp": "06:12 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "595", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "How can our workers find their place in globalization (which has caused rampant inequality)? France, like many other nations, is asking itself that question. Some say we should close ourselves off. We prefer to respond without abandoning our values.", "timestamp": "06:11 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "1096", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En hommage \u00e0 tous les disparus et assassin\u00e9s, leurs familles. \nPour la m\u00e9moire et la v\u00e9rit\u00e9, et par del\u00e0 pour leurs vies en libert\u00e9.", "timestamp": "14:22 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "860", "favorite_count": "4094", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Rencontre avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise en Argentine.", "timestamp": "14:09 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "1020", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dialogue et coop\u00e9ration, nous pensons avec l\u2019Argentine que c\u2019est comme \u00e7a que nous pouvons \u00eatre utiles \u00e0 nos concitoyens. C\u2019est cet esprit de dialogue ouvert et exigeant que nous voulons d\u00e9fendre ensemble au G20.", "timestamp": "11:31 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "1048", "favorite_count": "4079", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai toujours \u00e9t\u00e9 clair avec l\u2019Arabie Saoudite. C\u2019est un des sujets dont nous parlerons demain matin entre Europ\u00e9ens. J\u2019ai souhait\u00e9 que nous ayons une r\u00e9union de coordination avant l\u2019ouverture du G20 sur ce sujet et tous les enjeux de ce sommet.", "timestamp": "09:14 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1101", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mercosur : on ne peut pas demander aux agriculteurs et travailleurs fran\u00e7ais de changer leurs habitudes de production pour mener la transition \u00e9cologique, puis signer des accords commerciaux avec des pays qui ne font pas de m\u00eame. Nous voulons des accords \u00e9quilibr\u00e9s.", "timestamp": "09:08 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "708", "favorite_count": "2332", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comment nos travailleurs peuvent-ils retrouver leur place dans la mondialisation (qui a fait exploser les in\u00e9galit\u00e9s)? Cette question, la France, comme beaucoup de nations, se la pose. Certaines r\u00e9pondent par la fermeture. Nous choisissons d\u2019y r\u00e9pondre sans renoncer \u00e0 nos valeurs", "timestamp": "09:01 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "672", "favorite_count": "3291", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec le Pr\u00e9sident de l\u2019Argentine @MauricioMacri.", "timestamp": "08:19 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "1057", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes, protection de la biodiversit\u00e9, prix des produits... tous ces sujets touchent votre quotidien. Pour les r\u00e9gler en France nous devons nous coordonner avec nos partenaires dans le monde, et notamment avec l\u2019Argentine qui partage nos valeurs !", "timestamp": "04:22 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "1376", "favorite_count": "6066", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00e2tir davantage encore cette identit\u00e9 commune europ\u00e9enne, faite de dialogue entre nos imaginaires.", "timestamp": "05:05 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "889", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "A la r\u00e9alit\u00e9 de la hausse de la taxe (qui \u00e9tait pr\u00e9vue) s\u2019est ajout\u00e9e la hausse des prix mondiaux du carburant. C\u2019est \u00e7a ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9. Il nous faut construire une m\u00e9thode pour que ceux qui n\u2019ont pas le choix ne subissent pas une double hausse. Et donc :", "timestamp": "04:24 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "361", "favorite_count": "1089", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois profond\u00e9ment que nous pouvons transformer les col\u00e8res en solutions.", "timestamp": "03:04 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "2256", "favorite_count": "10996", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun des probl\u00e8mes que nous avons \u00e0 traiter n\u2019est un probl\u00e8me d\u2019experts ! Ils sont tous, sans exception, des probl\u00e8mes de citoyens, conscients et responsables.", "timestamp": "03:02 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "962", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois comprendre vraiment les attentes et les frustrations, une col\u00e8re sourde, des rancunes et les ranc\u0153urs qu\u2019\u00e9prouvent les citoyens devant des pouvoirs qu\u2019ils sentent loin d\u2019eux et qu\u2019ils sentent indiff\u00e9rents.", "timestamp": "03:01 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "987", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons b\u00e2tir un agenda de solutions et de protection durant les 3 mois qui viennent en mobilisant l\u2019ensemble des territoires, des acteurs sociaux, des citoyens.", "timestamp": "02:41 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "412", "favorite_count": "1461", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce que je retiens de ces derniers jours : il ne faut pas renoncer au cap de la transition \u00e9cologique, qui est juste et n\u00e9cessaire. Mais il s\u2019agit de changer de m\u00e9thode, car nombre de concitoyens ont pens\u00e9 qu\u2019on la leur imposait d\u2019en haut, qu\u2019on ne leur apportait pas de solutions.", "timestamp": "02:40 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "517", "favorite_count": "1913", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La crainte exprim\u00e9e par nombre de nos concitoyens ces derniers jours : \u00eatre laiss\u00e9s pour compte. Et cette crainte, je ne peux que la partager. Tout sera donc mis en \u0153uvre pour faire de l\u2019\u00e9cologie \u00e0 la fran\u00e7aise une \u00e9cologie populaire.", "timestamp": "02:38 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "328", "favorite_count": "919", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9duire la part du nucl\u00e9aire, ce n\u2019est pas pour autant renoncer au nucl\u00e9aire.", "timestamp": "02:30 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "537", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le nucl\u00e9aire : concr\u00e8tement, 14 r\u00e9acteurs de 900 MW seront ferm\u00e9s d\u2019ici 2035. Ce mouvement commencera \u00e0 l\u2019\u00e9t\u00e9 2020 avec l\u2019arr\u00eat d\u00e9finitif des deux r\u00e9acteurs de Fessenheim. Il se prolongera avec la fermeture de 4 \u00e0 6 r\u00e9acteurs avant 2030.", "timestamp": "02:30 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "925", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 l\u2019horizon 2030, la production du parc \u00e9olien terrestre sera tripl\u00e9e, la quantit\u00e9 d\u2019\u00e9nergie produite \u00e0 partir du photovolta\u00efque multipli\u00e9e par cinq.", "timestamp": "02:21 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "382", "favorite_count": "1220", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de fermer l\u2019ensemble de nos centrales \u00e0 charbon d\u2019ici 2022. Il s\u2019agit d\u2019une mesure pionni\u00e8re ! Car la r\u00e9alit\u00e9, c\u2019est que, partout dans le monde h\u00e9las, non seulement on ne ferme pas, mais on ouvre de nouvelles centrales \u00e0 charbon.", "timestamp": "02:20 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "471", "favorite_count": "1594", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Concr\u00e8tement, le prix du plein d\u2019essence ou le montant de la facture de gaz, d\u00e9pendent essentiellement des d\u00e9cisions de la Russie, de l\u2019Arabie Saoudite ou de l\u2019Iran. C\u2019est cela, la r\u00e9alit\u00e9.", "timestamp": "02:18 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "416", "favorite_count": "951", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette h\u00e9catombe, c\u2019est 48 000 d\u00e9c\u00e8s par an, c\u2019est plus que tous les accidents de la route, tous les suicides, tous les meurtres, toutes les noyades, tous les accidents domestiques r\u00e9unis.", "timestamp": "02:13 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "954", "favorite_count": "2369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons entendre les alarmes sociales mais sans oublier les alarmes environnementales.", "timestamp": "02:11 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "927", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne confonds pas les concitoyens qui veulent faire passer un message avec les casseurs. La R\u00e9publique, c\u2019est \u00e0 la fois l\u2019ordre public et la libert\u00e9 de manifestation.", "timestamp": "02:05 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "389", "favorite_count": "1217", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Transition \u00e9nerg\u00e9tique : changeons ensemble.", "timestamp": "01:51 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "718", "favorite_count": "1612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "20h54. #Insight vient d\u2019atterrir sur Mars. Bravo au @CNES pour son travail aux c\u00f4t\u00e9s de la @NASA avec le sismom\u00e8tre #SEISsurMars. Gr\u00e2ce \u00e0 vous, la plan\u00e8te rouge va pouvoir d\u00e9voiler quelques-uns de ses myst\u00e8res !", "timestamp": "11:59 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "949", "favorite_count": "4227", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Courage, abn\u00e9gation, sens du service, honneur : les mots ne manquent pas pour d\u00e9crire ces h\u00e9ros anonymes engag\u00e9s pour nous prot\u00e9ger.", "timestamp": "11:00 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "500", "favorite_count": "2181", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Raed Fares et Hamoud Jneed ont \u00e9t\u00e9 l\u00e2chement assassin\u00e9s en Syrie. Ils \u00e9taient les consciences de la r\u00e9volution et s'\u00e9taient dress\u00e9s pacifiquement et avec courage contre les crimes du r\u00e9gime et des terroristes. Nous n'oublierons pas les r\u00e9sistants de Kafranbel.", "timestamp": "08:29 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "898", "favorite_count": "3030", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans toutes nos d\u00e9mocraties, notre devoir est de r\u00e9ussir \u00e0 redonner aux classes populaires et aux classes moyennes des perspectives et une capacit\u00e9 \u00e0 construire le progr\u00e8s. C\u2019est aussi cela la le\u00e7on du Brexit.", "timestamp": "06:59 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "1396", "favorite_count": "6455", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Royaume-Uni continuera \u00e0 avoir sa place, aujourd\u2019hui et demain, avec le r\u00f4le qu\u2019il sera pr\u00eat \u00e0 assumer et qui peut \u00e9voluer, dans le concert europ\u00e9en des nations.", "timestamp": "05:19 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "1218", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l D\u00e9claration apr\u00e8s le Conseil europ\u00e9en sur le Brexit. #COEU", "timestamp": "04:19 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "333", "favorite_count": "951", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un sommet europ\u00e9en sur le Brexit qui doit \u00eatre marqu\u00e9 par la dignit\u00e9 et l\u2019unit\u00e9 dans un moment grave. Nous devons en tirer toutes les cons\u00e9quences. Cela montre que notre Europe a besoin d\u2019une refondation.", "timestamp": "01:05 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "768", "favorite_count": "3018", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La lutte contre les violences faites aux femmes progresse chaque jour mais notre soci\u00e9t\u00e9 part de loin : chacun doit agir et lutter car c\u2019est l\u2019affaire de tous ! #NousToutes", "timestamp": "10:48 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "2018", "favorite_count": "8196", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci \u00e0 nos forces de l\u2019ordre pour leur courage et leur professionnalisme. Honte \u00e0 ceux qui les ont agress\u00e9es. Honte \u00e0 ceux qui ont violent\u00e9 d\u2019autres citoyens et des journalistes. Honte \u00e0 ceux qui ont tent\u00e9 d\u2019intimider des \u00e9lus. Pas de place pour ces violences dans la R\u00e9publique.", "timestamp": "10:17 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "12824", "favorite_count": "45257", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les probl\u00e8mes viennent de loin, nous avons commenc\u00e9 \u00e0 les traiter un par un. L\u2019\u00c9tat sera au rendez-vous pour am\u00e9liorer la situation en profondeur.", "timestamp": "14:32 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "306", "favorite_count": "1180", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qui se passe depuis samedi \u00e0 La R\u00e9union est grave. Nous avons mis les moyens et allons continuer \u00e0 les mettre : nos militaires seront mobilis\u00e9s d\u00e8s demain pour r\u00e9tablir l'ordre public. Nous serons intraitables car on ne peut pas accepter les sc\u00e8nes que nous avons vues.", "timestamp": "13:55 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "632", "favorite_count": "2466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y a pas de finance magique : le d\u00e9ficit d'aujourd'hui, c'est la dette de nos enfants demain. On fait des \u00e9conomies en changeant les comportements en profondeur. L'\u00c9tat est responsable et r\u00e9duit ses d\u00e9ficits.", "timestamp": "13:43 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "1732", "favorite_count": "7238", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il nous faut conjurer l'injustice qui voudrait que l'in\u00e9galit\u00e9 sociale se conjugue avec l'in\u00e9galit\u00e9 environnementale. On ne peut pas leur dire du jour au lendemain : \"On va changer de monde d\u00e8s demain, et adaptez-vous\". A nous d'accompagner chacun au quotidien.", "timestamp": "11:24 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "666", "favorite_count": "2419", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les changements, \u00e7a ne se fait pas du jour au lendemain, \u00e7a implique de transformer les mentalit\u00e9s. Exemple : on a fait une loi sur le droit \u00e0 l'erreur. La loi est pass\u00e9e mais la r\u00e9alit\u00e9 sur le terrain n'a pas assez chang\u00e9. On doit ensemble accompagner ce changement.", "timestamp": "11:13 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "442", "favorite_count": "1878", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux plus de 2000 maires \u00e0 l'Elys\u00e9e ce soir : comme vous, j'ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lu par les Fran\u00e7aises et les Fran\u00e7ais. Comme vous, je sens une inqui\u00e9tude mais aussi une formidable attente.", "timestamp": "10:55 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "1783", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours devant les Maires de France.", "timestamp": "10:43 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "346", "favorite_count": "971", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe, c\u2019est un pl\u00e9biscite de tous les jours. Les assis et les habitu\u00e9s, pri\u00e8re de s\u2019abstenir, pri\u00e8re de ne pas emp\u00eacher les autres de r\u00eaver et de mener le combat jusqu\u2019au bout, parce que nous en avons besoin.", "timestamp": "09:51 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "710", "favorite_count": "2933", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus de 250 000 de nos concitoyens sont install\u00e9s en Belgique. Ils constituent la premi\u00e8re communaut\u00e9 \u00e9trang\u00e8re du pays. Je vais aujourd\u2019hui \u00e0 leur rencontre.", "timestamp": "08:25 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "1015", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise en Belgique.\nhttp://www.pscp.tv/w/1BdxYOzlvNEGX ", "timestamp": "07:03 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "618", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous voulons tous r\u00e9duire les \u00e9missions. Nous voulons tous changer notre mod\u00e8le \u00e9conomique, social et environnemental. Mais nous voulons le faire en affrontant la r\u00e9alit\u00e9 :", "timestamp": "05:59 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "930", "favorite_count": "3702", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europe de la d\u00e9fense : une coop\u00e9ration structur\u00e9e et d\u00e9j\u00e0 plus d\u2019une quinzaine de projets concrets qui engagent nos arm\u00e9es et nos industries de d\u00e9fense.", "timestamp": "04:06 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1340", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | \u00c9change sur l\u2019Europe avec les \u00e9tudiants de l\u2019Universit\u00e9 de Louvain-la-Neuve aux c\u00f4t\u00e9s de \u00e0@CharlesMichel .", "timestamp": "02:27 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "708", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Molenbeek, territoire marqu\u00e9 par l\u2019image du drame terroriste, est aussi un lieu d\u2019initiatives, de partage et d\u2019int\u00e9gration.", "timestamp": "01:22 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "1264", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une \u0153uvre majeure de la culture europ\u00e9enne reprend vie gr\u00e2ce au travail exceptionnel des experts fran\u00e7ais et belges.", "timestamp": "09:09 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "1368", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous croyons en une Europe plus unie, plus solidaire, plus forte, face aux grandes transformations du monde.", "timestamp": "05:54 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "1198", "favorite_count": "5386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration \u00e0 la presse \u00e0 l\u2019occasion de la visite d\u2019\u00c9tat au Royaume de Belgique.", "timestamp": "04:08 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "634", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Belgique : bien plus qu\u2019un partenaire pour la France, le c\u0153ur battant de l'Union europ\u00e9enne, un pays de dialogue, de tol\u00e9rance, de culture, de patrimoine, d\u2019atouts scientifiques et \u00e9conomiques consid\u00e9rables.", "timestamp": "04:05 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "1940", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "War es f\u00fcr diejenigen, die uns vorangegangen sind, einfacher? F\u00fcr Adenauer und de Gaulle? F\u00fcr Kohl und Mitterrand? Mussten sie nicht gr\u00f6\u00dferen Tabus entgegentreten? Schmerzlicheren Geschichten? Der Aufbau der Souver\u00e4nit\u00e4t Europas liegt heute in unserer Verantwortung.", "timestamp": "12:58 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "757", "favorite_count": "3068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europa wird seine Rolle nicht spielen k\u00f6nnen, wenn es zum Spielball der M\u00e4chte wird und sich auf der Weltb\u00fchne mit einer Nebenrolle zufriedengibt. Zu viele Weltm\u00e4chte wollen uns wegradieren. Unsere wahre St\u00e4rke ist unsere Einheit und unsere Souver\u00e4nit\u00e4t.", "timestamp": "12:58 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "1097", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deutschland und Frankreich haben sich bek\u00e4mpft. Seit 70 Jahren ist es ihnen gelungen, Europa aufzubauen, den Frieden zu schaffen. Heute in Berlin, um der Opfer von Krieg und Gewaltherrschaft zu gedenken. Ihrem Andenken sind wir die Vereinigung zwischen den Nationen schuldig.", "timestamp": "12:57 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "951", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Was it any easier for our predecessors? For Adenauer and de Gaulle? For Mitterrand and Kohl? Didn\u2019t they have to confront greater taboos? Come to terms with more painful histories? It is our responsibility today to build European sovereignty.", "timestamp": "12:08 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "1092", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europe cannot play its role if it becomes the plaything of external powers and if it is ready to take a backseat on the global stage. Far too many external powers want to put us out of the running. Our real strength lies in our unity and our sovereignty.", "timestamp": "12:07 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "370", "favorite_count": "1412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Germany and France fought bloody wars. Over the last 70 years, they have built Europe and forged peace. Today in Berlin, they paid tribute to the victims of war and tyranny. We owe the Union among nations to their memory.", "timestamp": "12:05 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "1740", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019adresse mes chaleureuses f\u00e9licitations au peuple letton pour le centenaire de son ind\u00e9pendance. Ensemble pour une Europe forte et unie. #Latvia100 #Latvija100", "timestamp": "11:36 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "1780", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sentiment europ\u00e9en est ce sentiment que plus aucune guerre n\u2019est possible entre nous parce que nous sommes plus semblables que diff\u00e9rents. Mais nous n\u2019avons pas ni\u00e9 nos diff\u00e9rences. Nous n\u2019avons pas rejet\u00e9 l\u2019id\u00e9e des nations. Nous n\u2019avons pas dilu\u00e9, nous avons additionn\u00e9.", "timestamp": "07:22 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "1355", "favorite_count": "5321", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration avec Angela Merkel, chanceli\u00e8re allemande.\nhttp://www.pscp.tv/w/1djGXOjOqePKZ ", "timestamp": "06:28 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "1217", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9tait-ce plus facile pour ceux qui nous ont pr\u00e9c\u00e9d\u00e9s ? Pour Adenauer et de Gaulle ? Pour Mitterrand et Kohl ? N'ont-ils pas du affronter des tabous plus grands ? Des histoires plus douloureuses ? Construire la souverainet\u00e9 de l'Europe est aujourd'hui notre responsabilit\u00e9.", "timestamp": "05:58 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "1209", "favorite_count": "4970", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe ne pourra pas jouer son r\u00f4le si elle devient le jouet de puissances et se contente d'un second r\u00f4le sur la sc\u00e8ne mondiale. Trop de puissances veulent nous effacer du jeu. Notre vraie force est notre unit\u00e9 et notre souverainet\u00e9.", "timestamp": "05:52 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "790", "favorite_count": "3086", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette image n\u2019aurait pu exister il y a 100 ans. Ces jeunes (qui viennent de 48 pays diff\u00e9rents) se seraient affront\u00e9s sur le champ de bataille. Aujourd\u2019hui ils sont r\u00e9unis et \u0153uvrent, ensemble, pour la paix. #youthforpeace2018", "timestamp": "05:18 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "602", "favorite_count": "2379", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours au Bundestag.", "timestamp": "05:13 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "423", "favorite_count": "1127", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Allemagne et la France se sont mortellement combattues. Depuis 70 ans, elles ont su fonder l\u2019Europe, forger la paix. Aujourd'hui \u00e0 Berlin pour se souvenir des victimes des guerres et de la tyrannie. C'est \u00e0 leur m\u00e9moire que nous devons l\u2019Union entre les nations.", "timestamp": "02:52 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "2658", "favorite_count": "13020", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Besan\u00e7on tient dignement son rang de Ville d\u2019Art et d\u2019Histoire en rouvrant aujourd\u2019hui les portes du plus ancien de nos mus\u00e9es de France dans son nouvel \u00e9crin de lumi\u00e8re !", "timestamp": "05:50 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "1560", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours inaugural au mus\u00e9e des Beaux-Arts et d\u2019Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on. La culture, partout et pour tous !", "timestamp": "04:06 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "1193", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les joies et les \u00e9motions de la lecture contribuent \u00e0 la formation de la personnalit\u00e9 de chaque lecteur et lectrice. C\u2019est pour cela que le plaisir de lire est au c\u0153ur du projet de l\u2019\u00e9cole.", "timestamp": "13:30 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "423", "favorite_count": "1970", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tr\u00e8s fier de d\u00e9montrer par cette inauguration tout le savoir-faire de nos entreprises, ainsi que l\u2019int\u00e9r\u00eat et le succ\u00e8s d'un projet partenarial et d'un partage d'expertises avec le Maroc.", "timestamp": "12:22 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "563", "favorite_count": "2658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Fran\u00e7ais veulent qu'on les \u00e9coute et qu'on les consid\u00e8re. Cette r\u00e9conciliation entre la base et le sommet, c'est le c\u0153ur de la t\u00e2che qui m'attend pour les prochains mois.", "timestamp": "13:35 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "1736", "favorite_count": "9526", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Additionnons nos ambitions et nos espoirs. Pas les col\u00e8res et les blocages.", "timestamp": "13:32 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "504", "favorite_count": "1904", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous nous attaquons aux causes profondes des probl\u00e8mes.", "timestamp": "13:27 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "1336", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois dans la souverainet\u00e9 de la France, et dans la souverainet\u00e9 europ\u00e9enne.", "timestamp": "13:24 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "670", "favorite_count": "2678", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | En direct du porte-avions Charles de Gaulle, je r\u00e9ponds aux questions de @GillesBouleau au 20h de TF1.", "timestamp": "11:11 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "723", "favorite_count": "1995", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Trois ann\u00e9es sont pass\u00e9es mais rien n\u2019est oubli\u00e9. Le 13 novembre est entr\u00e9 dans la m\u00e9moire de la Nation tout enti\u00e8re, l\u00e0 o\u00f9 se tiennent chacune des victimes. Nous ne les oublierons jamais : elles nous rappellent la force de ce qui nous tient ensemble et qui ne peut \u00eatre d\u00e9truit.", "timestamp": "04:41 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "2813", "favorite_count": "12675", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui ont con\u00e7u internet n\u2019ont jamais voulu aider le cyber harc\u00e8lement. Aujourd'hui, les ravages sont l\u00e0, en particulier dans notre jeunesse. Exp\u00e9rience in\u00e9dite : d\u00e9but 2019, la France \u00e9laborera avec Facebook des propositions sur la lutte contre les contenus haineux. #IGF2018", "timestamp": "08:37 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "943", "favorite_count": "3618", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd\u2019hui internet est beaucoup mieux utilis\u00e9 par les extr\u00eames, les r\u00e9gimes autoritaires ou la propagande terroriste que par nos d\u00e9mocraties. C\u2019est une r\u00e9alit\u00e9 contre laquelle nous devons lutter. #IGF2018", "timestamp": "08:14 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "1650", "favorite_count": "6207", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Ouverture du Forum sur la Gouvernance de l'Internet. #GovTechSummit #IGF2018", "timestamp": "06:54 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "526", "favorite_count": "1486", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Divided one century ago, United today. Thank you to every leader and guest who came to Paris from all over the world this weekend to build peace. We will not be able to say to future generations that we didn\u2019t know. Peace is our treasure and our responsability.", "timestamp": "12:50 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "9164", "favorite_count": "40973", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "When brave American soldiers came to France one hundred years ago, they fought and shed their blood in a place they sometimes didn\u2019t know. That reinforced even more the special bond between our two Nations. Thank you for your presence at this ceremony President @realDonaldTrump.", "timestamp": "12:38 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "4264", "favorite_count": "23079", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne d\u00e9pend que de nous que cette image soit interpr\u00e9t\u00e9e \u00e0 l\u2019avenir comme le symbole d\u2019une paix durable entre les nations, et non comme la photographie d\u2019un dernier moment d\u2019unit\u00e9 avant que le monde ne sombre dans un nouveau d\u00e9sordre.", "timestamp": "08:41 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "5642", "favorite_count": "17723", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "As political leaders here today on 11 November, we must reassert before our peoples our greatest responsibility, which is to pass on to our children a world that previous generations dreamt of.", "timestamp": "08:32 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "1060", "favorite_count": "4153", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Old demons are rising again. New ideologies are manipulating religions, and history is threatening to repeat its tragedies. Let us vow once more as nations to ensure peace is the utmost priority, above all else, because we know what it cost.", "timestamp": "08:31 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "4446", "favorite_count": "11620", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Patriotism is the exact opposite of nationalism. Nationalism is a betrayal of patriotism. By putting our own interests first, with no regard for others, we erase the very thing that a nation holds dearest, and the thing that keeps it alive: its moral values.", "timestamp": "08:31 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "78054", "favorite_count": "259436", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Ouverture du Forum de Paris sur la Paix.", "timestamp": "07:04 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "904", "favorite_count": "2600", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est aujourd\u2019hui \u00e0 Paris. Avec les dirigeants du monde entier, d\u00e9part pour le Forum sur la Paix.", "timestamp": "06:15 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "455", "favorite_count": "1826", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ensemble, pour la paix.", "timestamp": "04:54 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "2449", "favorite_count": "9370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous tous ici, dirigeants politiques, nous devons en ce 11 novembre 2018 r\u00e9affirmer devant nos peuples notre v\u00e9ritable, notre immense responsabilit\u00e9, celle de transmettre \u00e0 nos enfants le monde dont les g\u00e9n\u00e9rations d\u2019avant ont r\u00eav\u00e9.", "timestamp": "04:44 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "883", "favorite_count": "2903", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les d\u00e9mons anciens resurgissent : des id\u00e9ologies nouvelles manipulent des religions, l\u2019Histoire menace de reprendre son cours tragique. Faisons une fois de plus ce serment des Nations de placer la paix plus haut que tout, car nous en connaissons le prix !", "timestamp": "04:43 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "3693", "favorite_count": "10732", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le patriotisme est l\u2019exact contraire du nationalisme : le nationalisme en est la trahison. En disant \u00ab nos int\u00e9r\u00eats d\u2019abord et qu\u2019importent les autres ! \u00bb, on gomme ce qu\u2019une Nation a de plus pr\u00e9cieux, ce qui la fait vivre : ses valeurs morales.", "timestamp": "04:36 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "23617", "favorite_count": "73471", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Souvenons-nous.", "timestamp": "04:33 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "1810", "favorite_count": "6667", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Durant les quatre ann\u00e9es de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, l\u2019Europe manqua de se suicider.", "timestamp": "04:32 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "1358", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Unis.", "timestamp": "08:24 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "45174", "favorite_count": "249182", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We just had a very good conversation with President Trump on counter-terrorism, European defense, Iran, Syria, the Gulf region, Libya, and many other issues of common interest for France and the United States.", "timestamp": "06:53 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "1309", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons eu avec le Pr\u00e9sident Trump une conversation fructueuse et dense sur la lutte contre le terrorisme, la d\u00e9fense europ\u00e9enne, l\u2019Iran, la Syrie, le Golfe, la Libye et beaucoup d\u2019autres sujets d\u2019int\u00e9r\u00eat commun pour la France et les Etats-Unis.", "timestamp": "06:52 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "448", "favorite_count": "1791", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9, le President Trump et moi-m\u00eame, de travailler ensemble \u00e0 la stabilit\u00e9 du Moyen-Orient, ce qui aura des cons\u00e9quences positives sur le prix du p\u00e9trole.", "timestamp": "06:52 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "1282", "favorite_count": "5163", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec Donald Trump, Pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis.", "timestamp": "02:06 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "1112", "favorite_count": "2973", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you for your presence today @theresa_may. Our people fought together on those lands. We are bound by the memory we owe to those in so many of our families who gave their lives one century ago.", "timestamp": "12:07 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "7022", "favorite_count": "25735", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce paysage o\u00f9 j\u2019\u00e9tais ce matin rappelle ce que la France doit \u00e0 ces terres qui ont pay\u00e9 le prix du sang et du labeur. Elles se sont d\u00e9j\u00e0 relev\u00e9es et se rel\u00e8veront encore de la crise actuelle.", "timestamp": "05:47 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "389", "favorite_count": "1517", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le soldat inconnu a d\u00e9sormais un visage :", "timestamp": "00:20 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "579", "favorite_count": "1587", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Eux ont connu l\u2019Europe divis\u00e9e. Il ne faut pas oublier le sens de notre Union aujourd\u2019hui. Elle n\u2019est pas une abstraction !", "timestamp": "10:55 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "1275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux salari\u00e9s de Renault \u00e0 Maubeuge : ce mois d\u2019octobre, vous avez vu sur votre feuille de paye les cotisations sociales et salariales baisser, et donc votre salaire augmenter. Vous avez vu la taxe d\u2019habitation commencer \u00e0 baisser. C\u2019est la politique que nous mettons en place.", "timestamp": "04:39 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "409", "favorite_count": "1509", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La meilleure solution pour un pouvoir d\u2019achat durable : former tous nos jeunes, s\u2019assurer qu\u2019ils aillent tous \u00e0 l\u2019\u00e9cole, qu\u2019ils puissent avoir acc\u00e8s \u00e0 l\u2019apprentissage s\u2019ils le souhaitent et que ceux qui sont au ch\u00f4mage puissent \u00eatre form\u00e9s pour retrouver un emploi.", "timestamp": "03:20 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "990", "favorite_count": "4174", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons plus longtemps et nous devons repenser notre syst\u00e8me de sant\u00e9 en cons\u00e9quence : remettre le patient au c\u0153ur, individualiser les soins en traitant les maladies chroniques. Merci aux patients et personnels de l\u2019EHPAD de Rozoy-sur-Serre pour leur courage et nos \u00e9changes.", "timestamp": "12:58 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "463", "favorite_count": "2125", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Conseil des ministres \u00e0 Charleville-M\u00e9zi\u00e8res pour parler de l\u2019avenir de nos territoires et apporter des r\u00e9ponses concr\u00e8tes aux attentes de nos concitoyens.", "timestamp": "02:32 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "1049", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au-del\u00e0 des Poilus de l\u2019hexagone, c\u2019est la jeunesse du monde entier qui est tomb\u00e9e il y a cent ans dans des villages dont ils ne connaissaient pas le nom. Parmi eux, 200 000 soldats africains, issus des colonies. Avec le Pr\u00e9sident malien nous leur rendons hommage \u00e0 Reims ce soir.", "timestamp": "10:52 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "614", "favorite_count": "2447", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au moment o\u00f9 les voix des Poilus se sont \u00e9teintes pour toujours il est incompr\u00e9hensible que \u00ab Ceux de 14 \u00bb ne figurent pas au Panth\u00e9on. Ils en franchiront tous le seuil avec leur porte-voix que fut Maurice Genevoix.", "timestamp": "01:33 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "338", "favorite_count": "1186", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Aux Eparges, plus de 100 ans apr\u00e8s les combats de la Premi\u00e8re Guerre mondiale.", "timestamp": "01:06 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hausse des taxes sur le diesel : j\u2019entends nos concitoyens qui prennent la voiture tous les jours pour aller travailler, chercher les enfants. Il faut les aider et accompagner les collectivit\u00e9s locales et les employeurs qui y contribuent. #Europe1", "timestamp": "23:43 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "315", "favorite_count": "1149", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos concitoyens voient leur quotidien. Ils se disent \u00ab \u00e7a ne va pas assez vite \u00bb et je suis d\u2019accord avec eux. Mais nous voulons transformer en profondeur, nous attaquer aux causes, pas seulement aux effets. Il faut tenir. #Europe1", "timestamp": "23:19 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "399", "favorite_count": "1390", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Front National en t\u00eate des derni\u00e8res Europ\u00e9ennes, au deuxi\u00e8me tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle... L\u2019Europe vit une parenth\u00e8se de paix in\u00e9dite mais est fractur\u00e9e aujourd\u2019hui par la mont\u00e9e des nationalismes. #Europe1", "timestamp": "23:10 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "836", "favorite_count": "2833", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui sont tomb\u00e9s pendant la Premi\u00e8re Guerre mondiale demandaient \u00ab Plus jamais \u00e7a \u00bb. Ils nous rappellent l\u2019absurdit\u00e9 du nationalisme belliqueux. #Europe1", "timestamp": "22:50 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "1161", "favorite_count": "4275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europa-Park a choisi d\u2019investir en France. C\u2019est la cons\u00e9cration d\u2019un vrai projet franco-allemand qui cr\u00e9era des milliers d\u2019emplois ! #ChooseFrance", "timestamp": "12:21 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "563", "favorite_count": "1773", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne prot\u00e8ge personne en refusant le changement. On doit accompagner les mutations et prot\u00e9ger les personnes en les formant tout au long de leur vie pour leur permettre de rebondir en cas de difficult\u00e9. #ChooseFrance", "timestamp": "10:23 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "438", "favorite_count": "1666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Grand Est, c\u2019est une capacit\u00e9 \u00e0 faire face \u00e0 toutes les temp\u00eates, et \u00e0 se relever par le courage des femmes et des hommes qui agissent. Les fronti\u00e8res du Grand Est \u00e9taient des fronti\u00e8res de sang, elles sont aujourd\u2019hui des fronti\u00e8res de croissance. #ChooseFrance", "timestamp": "10:18 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "890", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce matin Marseille a souffert, et Marseille souffre encore : trois immeubles se sont effondr\u00e9s. Solidarit\u00e9 avec nos compatriotes marseillais.", "timestamp": "10:05 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "1316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Conclusion du Forum \u00e9conomique #ChooseFrance Grand Est\nhttp://www.pscp.tv/w/1DXxyagdnjexM ", "timestamp": "09:29 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "745", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le repli n\u2019est pas la bonne r\u00e9ponse aux inqui\u00e9tudes du quotidien. Au contraire ! Fin d\u2019\u00e9change avec les \u00e9lus de Meurthe-et-Moselle qui t\u00e9moignent de leur exp\u00e9rience : l\u2019ouverture et le d\u00e9veloppement des relations avec nos voisins europ\u00e9ens entra\u00eene le d\u00e9veloppement du territoire.", "timestamp": "06:01 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "948", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a cent ans, la division a d\u00e9chir\u00e9 l\u2019Europe et emport\u00e9 nos anc\u00eatres. Nous devons consacrer nos efforts \u00e0 cr\u00e9er des liens et d\u00e9fendre la paix.", "timestamp": "05:34 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "553", "favorite_count": "1725", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je comprends l\u2019impatience, j\u2019\u00e9coute la col\u00e8re. On est au milieu d\u2019une transformation profonde de notre soci\u00e9t\u00e9, qui touche le travail, la fa\u00e7on d\u2019acheter et de consommer, les habitudes de d\u00e9placements. Nous faisons des choix courageux pour la r\u00e9ussir. (Source Ebra)", "timestamp": "00:17 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "1238", "favorite_count": "5214", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Cal\u00e9doniennes et les Cal\u00e9doniens se sont exprim\u00e9s pour que la Nouvelle-Cal\u00e9donie reste fran\u00e7aise. Cette \u00e9tape historique est une grande fiert\u00e9 pour la R\u00e9publique. Un seul vaincu, la tentation de la division. Un seul vainqueur, la paix. Maintenant, tournons-nous vers l\u2019avenir.", "timestamp": "04:44 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "1657", "favorite_count": "6392", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration suite au vote sur l\u2019accession \u00e0 l\u2019ind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie.", "timestamp": "04:00 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "1168", "favorite_count": "2906", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "520 km au-dessus de nos t\u00eates, ce satellite va nous aider \u00e0 mieux pr\u00e9voir les temp\u00eates et cyclones que nous subissons. Ce grand pas pour le climat n'est que le premier de la coop\u00e9ration exemplaire entre l\u2019\u00e9quipe chinoise et la n\u00f4tre.", "timestamp": "12:40 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "558", "favorite_count": "2096", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les violences homophobes doivent \u00eatre une pr\u00e9occupation pour notre soci\u00e9t\u00e9 tout enti\u00e8re. Elles sont indignes de la France. Des mesures concr\u00e8tes seront annonc\u00e9es mais ne sauraient remplacer l\u2019humanit\u00e9 et la tol\u00e9rance qui sont au c\u0153ur de notre culture.", "timestamp": "11:39 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "3783", "favorite_count": "12658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I strongly condemn this horrific act of antisemitism in Pittsburgh. All my thoughts to the victims and my sympathy for their beloved ones.", "timestamp": "13:11 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "468", "favorite_count": "1791", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je condamne avec force cet acte odieux d\u2019antis\u00e9mitisme \u00e0 Pittsburgh. Mes pens\u00e9es pour les victimes et mon soutien \u00e0 leurs proches.", "timestamp": "13:11 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "687", "favorite_count": "2171", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous poursuivrons sans rel\u00e2che les actions humanitaires pour la population civile en Syrie. Nous assistons encore aujourd\u2019hui \u00e0 des blocages d\u00e9lib\u00e9r\u00e9s. C\u2019est inacceptable.", "timestamp": "11:16 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "948", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce que nous devons \u00e0 celles et ceux qui ont perdu la vie comme \u00e0 celles et ceux qui ont fui leur pays : la ferme volont\u00e9 d\u2019enclencher une solution politique, et le lancement d\u2019un comit\u00e9  constitutionnel syrien d\u2019ici \u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e.", "timestamp": "11:14 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "765", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne devons jamais oublier qu\u2019en Syrie, il y a deux guerres : une guerre que nous menons contre les groupes terroristes qui ont attaqu\u00e9 notre pays, et une guerre du r\u00e9gime syrien contre son propre peuple, qui a forc\u00e9 des millions de r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 quitter le pays.", "timestamp": "11:10 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "678", "favorite_count": "2476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tristesse et pens\u00e9es pour celles et ceux qui sont tomb\u00e9s \u00e0 Pittsburgh lors de la fusillade. Nous sommes avec le peuple am\u00e9ricain, une nouvelle fois endeuill\u00e9.", "timestamp": "11:07 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "1133", "favorite_count": "4868", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suite au sommet avec le Pr\u00e9sident Erdogan, le Pr\u00e9sident Poutine et la Chanceli\u00e8re Merkel sur la situation en Syrie, d\u00e9claration \u00e0 la presse.", "timestamp": "09:31 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "978", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Juste arriv\u00e9 \u00e0 Istanbul. Ce qui se joue ici aujourd\u2019hui avec le Pr\u00e9sident Erdogan, le Pr\u00e9sident Poutine et la Chanceli\u00e8re Merkel, c\u2019est la stabilit\u00e9 en Syrie pour \u00e9viter un nouveau d\u00e9sastre humanitaire.", "timestamp": "05:51 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "793", "favorite_count": "3612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si on a pu r\u00e9former la directive des travailleurs d\u00e9tach\u00e9s qui est si importante pour la France et les peuples europ\u00e9ens, c\u2019est parce que des pays ont d\u00e9pass\u00e9 des clivages pr\u00e9con\u00e7us. C\u2019est ce que j\u2019essaye de faire ici \u00e0 Prague et partout en Europe : rassembler pour avancer.", "timestamp": "01:26 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "435", "favorite_count": "1733", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration de presse avec Andrej Babi\u0161, Premier ministre tch\u00e8que.", "timestamp": "11:23 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "494", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rozhodli ste sa by\u0165 samostatn\u00fdm n\u00e1rodom v jadre Eur\u00f3py. Teraz mus\u00edme na\u0161u spolo\u010dn\u00fa Eur\u00f3pu chr\u00e1ni\u0165. \u2013 bei Bratislava", "timestamp": "10:24 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "683", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "For me, the Brexit is a symptom of the current failures of Europe. The answer is a stronger Europe.", "timestamp": "08:18 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "2049", "favorite_count": "8121", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Don\u2019t leave the floor to those who want to kill Europe. As pro-Europeans we have to be critical and change Europe. But if we want to protect our people, the answer is not nationalism.", "timestamp": "08:11 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "1386", "favorite_count": "4304", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Odkaz pre Slov\u00e1kov : Ste v srdci Eur\u00f3py. Zapojte sa do diskusie o bud\u00facnosti Eur\u00f3py, a to pri ka\u017edej pr\u00edle\u017eitosti.", "timestamp": "07:57 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "387", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Message pour les Slovaques : vous \u00eates au c\u0153ur de l\u2019Europe. Participez au d\u00e9bat pour refonder l\u2019Europe et ne perdez aucune occasion de le faire.", "timestamp": "07:56 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas \u00e0 l\u2019emportement et \u00e0 la confusion. Les ventes d\u2019armes n\u2019ont rien \u00e0 voir avec l\u2019affaire Khashoggi. Une fois la lumi\u00e8re faite sur ce crime nous prendrons des sanctions claires, coh\u00e9rentes et coordonn\u00e9es au niveau europ\u00e9en.", "timestamp": "07:18 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "628", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Consultation citoyenne sur l\u2019Europe \u00e0 Bratislava.", "timestamp": "07:16 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "367", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Affaire Khashoggi : il est aujourd\u2019hui clair qu\u2019il y a eu assassinat d\u2019un journaliste saoudien \u00e0 Istanbul. Je le condamne avec la plus grande fermet\u00e9, comme j\u2019ai toujours d\u00e9fendu la libert\u00e9 de la presse.", "timestamp": "06:57 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "580", "favorite_count": "2046", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois dans une Europe des peuples avec des identit\u00e9s fortes mais je crois en une Europe souveraine. Il y a ceux qui y croient et ceux qui n\u2019y croient pas. Ils sont l\u00e0 les nationalistes.", "timestamp": "06:43 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "672", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Qui a gagn\u00e9 les \u00e9lections europ\u00e9ennes en France ? Le Front National. Qui \u00e9tait au deuxi\u00e8me tour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle en France ? Le Front National. Ils sont l\u00e0 les nationalistes. Il faut aller les combattre sur le terrain.", "timestamp": "06:42 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "1901", "favorite_count": "7400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ensemble, on peut r\u00e9sister \u00e0 cet esprit de division que certains voudraient diffuser en Europe.", "timestamp": "06:35 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "530", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec Peter Pellegrini, Premier ministre de la R\u00e9publique slovaque.\nhttp://www.pscp.tv/w/1BdGYoZemaXxX ", "timestamp": "06:05 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "366", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019entends souvent qu\u2019il y a une division entre l\u2019Est et l\u2019Ouest en Europe, je n\u2019y crois pas. Une division entre les nouveaux et les anciens, je n\u2019y crois pas non plus. La division est celle de l\u2019ambition et de la volont\u00e9 entre ceux qui veulent refonder l\u2019Europe et les autres.", "timestamp": "04:21 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "562", "favorite_count": "2100", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe avec @Andrej_Kiska, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique slovaque.", "timestamp": "03:48 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "581", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contre les dangers qui menacent l\u2019Europe, on continue \u00e0 s\u2019engager sans rel\u00e2che. \nNouvelles \u00e9tapes : Bratislava, puis Prague aujourd\u2019hui et demain.", "timestamp": "00:11 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "908", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une voix lumineuse qui a pourtant v\u00e9cu l'enfer et vient nous \u00e9clairer de la force de son engagement tourn\u00e9 vers ses s\u0153urs victimes. Son combat est le n\u00f4tre. \u00c9coutez-la :", "timestamp": "11:46 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "878", "favorite_count": "2403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mohamed, Abdou, Hasni, Jamai, Chaim ou Haichour sont des exemples d\u2019engagement au c\u0153ur de la R\u00e9publique. Tr\u00e8s heureux de les avoir rencontr\u00e9s ce matin et \u00e0 bient\u00f4t \u00e0 Marseille !", "timestamp": "07:05 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "454", "favorite_count": "1529", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bient\u00f4t on ne dira plus qu\u2019on fait ses \u00e9tudes en Allemagne ou en France, mais partout en Europe ! D\u2019une id\u00e9e \u00e0 un projet concret, les universit\u00e9s europ\u00e9ennes prennent vie :", "timestamp": "11:25 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "1126", "favorite_count": "3593", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Derri\u00e8re les termes \"d\u00e9r\u00e8glement climatique\" il y a des r\u00e9alit\u00e9s dont nous souffrons (sant\u00e9, catastrophes naturelles...) mais aussi un combat pour prot\u00e9ger. Pour agir concr\u00e8tement sur le terrain il faut des financements. Voici une avanc\u00e9e in\u00e9dite. Bravo \u00e0 tous les engag\u00e9s !", "timestamp": "10:28 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "393", "favorite_count": "1204", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Engagement clair et rapide pour que les personnes qui ont tout perdu dans l\u2019Aude puissent se reconstruire en paix : l'Etat remboursera 100% des d\u00e9penses d\u2019assistance et d\u2019h\u00e9bergement engag\u00e9es par les communes touch\u00e9es par les inondations.", "timestamp": "08:29 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "543", "favorite_count": "1968", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le visage de la R\u00e9publique qui n'a plus peur de rien parce qu'il y a une vie \u00e0 sauver, qui ne craint plus parce qu'on doit faire et qui a permis de sauver tant de vies il y a une semaine lors des inondations dans l'Aude :", "timestamp": "07:59 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "1026", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "06:46 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "882", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Menacer un professeur est inacceptable. J\u2019ai demand\u00e9 au ministre de l\u2019\u00c9ducation nationale et au ministre de l\u2019Int\u00e9rieur de prendre toutes les mesures pour que ces faits soient punis et d\u00e9finitivement proscrits de nos \u00e9coles.", "timestamp": "13:44 - 20. Okt. 2018", "retweet_count": "6867", "favorite_count": "23287", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le Brexit, nous avons un message de confiance, actant des progr\u00e8s et des bonnes discussions qui se sont tenues depuis Salzbourg, et en m\u00eame temps un message d'urgence : il est d\u00e9sormais imp\u00e9rieux de pouvoir finaliser un accord.", "timestamp": "11:12 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "359", "favorite_count": "1303", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous les d\u00e9bats que nous avons depuis plus d'un an me confortent dans la conviction qu\u2019il faut renforcer la zone euro.\nSes \u00c9tats membres ne construiront jamais leur souverainet\u00e9 \u00e9conomique, commerciale et financi\u00e8re sans une monnaie forte et sans une zone euro r\u00e9form\u00e9e.", "timestamp": "10:15 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "575", "favorite_count": "2096", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue du Conseil europ\u00e9en. #COEU", "timestamp": "08:02 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le Brexit j'ai un message de confiance et d'urgence. Des progr\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 fait mais nous n'y sommes pas encore. C'est maintenant qu'il faut d\u00e9cider.", "timestamp": "12:03 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "888", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 17 octobre 1961 fut le jour d\u2019une r\u00e9pression violente de manifestants alg\u00e9riens. La R\u00e9publique doit regarder en face ce pass\u00e9 r\u00e9cent et encore br\u00fblant. C\u2019est la condition d\u2019un avenir apais\u00e9 avec l\u2019Alg\u00e9rie et avec nos compatriotes d\u2019origine alg\u00e9rienne.", "timestamp": "05:53 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "1748", "favorite_count": "4645", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est pr\u00e9cis\u00e9ment parce que l'Europe est en danger qu'il faut tout refonder. De l'Espagne \u00e0 Salzbourg, de juillet \u00e0 octobre 2018 :", "timestamp": "04:06 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "511", "favorite_count": "1490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Alors que le Monde se fracture et que l'Europe bascule \u00e0 nouveau vers les extr\u00eames, nous avons besoin de toutes les \u00e9nergies pour r\u00e9ussir. J'ai confiance en nous.", "timestamp": "11:18 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "367", "favorite_count": "1315", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais que vous vous sentez emp\u00each\u00e9s, parce que vous \u00eates n\u00e9s \u00e0 tel endroit, avec tel pr\u00e9nom et dans telle famille. Je ne m'y r\u00e9sous pas plus que vous. La solution : changer en profondeur l'\u00e9ducation, la formation tout au long de la vie et accompagner les plus fragiles.", "timestamp": "11:12 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "1097", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne sommes pas 66 millions d'individus s\u00e9par\u00e9s mais une Nation qui se tient. Aucun de vous n'ira mieux ni aujourd'hui ni demain si notre pays est plus faible.", "timestamp": "11:12 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "553", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais qu'il y a de l'impatience - et je la partage. Progressivement, votre quotidien va s'am\u00e9liorer car nous nous sommes attaqu\u00e9s \u00e0 la racine des probl\u00e8mes.", "timestamp": "11:12 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "484", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces derniers mois nous avons vu r\u00e9apparaitre le poison des divisions. Mais je n'ai qu'une boussole, la confiance que vous m'avez donn\u00e9e en mai 2017 pour faire de notre pays une puissance \u00e9ducative, \u00e9conomique, sociale et environnementale.", "timestamp": "11:12 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "614", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "11:00 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "657", "favorite_count": "1985", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Conf\u00e9rence de presse avec M. Moon Jae-In @moonriver365, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e.\nhttp://www.pscp.tv/w/1MnxnZDLyjLxO ", "timestamp": "07:47 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "935", "favorite_count": "1763", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pourquoi \u00e9tait-il important que je sois au Sommet de la #Francophonie \u00e0 Erevan :", "timestamp": "11:13 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "327", "favorite_count": "1270", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut faire les choses avec calme, m\u00e9thode et bon rythme.", "timestamp": "11:07 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "595", "favorite_count": "2588", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat pour le fran\u00e7ais, c\u2019est un combat pour l\u2019enseignement et contre l\u2019obscurantisme. #SommetEVN2018 #Francophonie", "timestamp": "11:05 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "1021", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la jeunesse francophone : vous me trouverez toujours \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s !", "timestamp": "23:19 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "1813", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The @GPforEducation enables 38 million girls to attend school. France has\nincreased its contribution to the GPE ten-fold. Educated girls become free women. #DayOfTheGirl", "timestamp": "08:45 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Partenariat Mondial pour l'\u00c9ducation permet \u00e0 38 millions de jeunes filles d\u2019aller \u00e0 l'\u00e9cole. La France a multipli\u00e9 par 10 sa contribution au Partenariat. \u00c9duquons nos filles, elles deviendront des femmes libres. #Journ\u00e9eDeLaFille @GPforEducation", "timestamp": "07:22 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "476", "favorite_count": "1615", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le premier combat de la francophonie dans les ann\u00e9es \u00e0 venir c'est la jeunesse, et particuli\u00e8rement la jeunesse africaine.", "timestamp": "03:16 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "456", "favorite_count": "1775", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La francophonie doit \u00eatre le lieu du ressaisissement contemporain, et le fran\u00e7ais, la langue du refus de ce qui se passe, la langue d'une ambition commune.", "timestamp": "02:52 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "556", "favorite_count": "2228", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd'hui, c'est la famille francophone qui se r\u00e9unit \u00e0 \u00c9revan. Une famille mondiale pr\u00e9sente sur les 5 continents, unie par une langue qui n\u2019est la propri\u00e9t\u00e9 de personne car elle appartient \u00e0 tous.", "timestamp": "02:20 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "615", "favorite_count": "2167", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours au Sommet de la francophonie \u00e0 \u00c9revan. #SommetEVN2018", "timestamp": "00:32 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "406", "favorite_count": "1068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a 37 ans, la peine de mort \u00e9tait abolie en France gr\u00e2ce \u00e0 la t\u00e9nacit\u00e9 de Fran\u00e7ois Mitterrand et \u00e0 la d\u00e9termination de son Garde des Sceaux, Robert Badinter. Cette d\u00e9cision a plac\u00e9 la France \u00e0 la hauteur de sa promesse humaniste et honore notre pays aujourd\u2019hui encore.", "timestamp": "14:18 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "2117", "favorite_count": "10021", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Beaucoup de femmes se disent : \u00ab La tech ce n'est pas fait pour moi \u00bb, il y a un plafond de verre. L'\u00e9ducation est faite de telle fa\u00e7on qu'il y a une sur-d\u00e9termination en fonction des origines sociales et du genre. Et \u00e7a il faut le casser. Cela doit \u00eatre une mobilisation de tous.", "timestamp": "12:21 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "1521", "favorite_count": "5577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si vous \u00eates dans la tech, c'est un \u00e9norme atout d'\u00eatre #FrenchTech : le march\u00e9 repr\u00e9sent\u00e9 par la francophonie est pr\u00e9sent sur les cinq continents.", "timestamp": "12:21 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "728", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec plus de 2000 entrepreneurs de la French Tech \u00e0 @joinstationf.", "timestamp": "08:48 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "612", "favorite_count": "1577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The #IPCC brings scientific proof: we have everything we need to combat climate change. \nBut everyone has to act now! #OnePlanetSummit @COP24 @UNFCCC", "timestamp": "06:30 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "453", "favorite_count": "1143", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le rapport du #GIEC le prouve scientifiquement : nous avons toutes les cartes en main pour lutter contre le r\u00e9chauffement climatique. \nMais il faut que tout le monde agisse maintenant ! #OnePlanetSummit #IPCC @COP24 @CCNUCC", "timestamp": "05:41 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "821", "favorite_count": "1939", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0547\u0561\u057c\u056c \u0531\u0566\u0576\u0561\u057e\u0578\u0582\u0580\u056b \u0574\u056b\u057b\u0578\u0581\u0578\u057e, \u0561\u0575\u057d\u0585\u0580 \u0561\u057c\u056b\u0569 \u0567 \u0570\u0561\u0576\u0564\u056b\u057d\u0561\u0576\u0578\u0582\u0574 \u0570\u056b\u0577\u0565\u0581\u0576\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0561\u0575\u0576 \u056b\u0576\u0579 , \u0578\u0580\u057a\u0565\u057d \u0561\u0566\u0563, \u0574\u0565\u0576\u0584 \u057a\u0561\u0580\u057f\u0561\u057e\u0578\u0580 \u0565\u0576\u0584 \u0561\u0575\u057d \u0562\u0578\u056c\u0578\u0580 \u0540\u0561\u0575\u0565\u0580\u056b\u0576, \u0578\u057e\u0584\u0565\u0580, \u0583\u0561\u056d\u0579\u0565\u056c\u0578\u057e \u056b\u0580\u0565\u0576\u0581 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0576\u056b\u0584\u056b\u0581,  \u0565\u056f\u0565\u056c \u0565\u0576 \u0574\u0565\u056e\u0561\u0581\u0576\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0574\u0565\u0580\u0568 \u0570\u0561\u0575\u0580\u0565\u0576\u056b\u0584\u0568\u0589", "timestamp": "06:15 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "725", "favorite_count": "2087", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0547\u0561\u057c\u056c \u0531\u0566\u0576\u0561\u057e\u0578\u0582\u0580\u0568 \u0565\u0572\u0565\u056c \u0567 \u0540\u0561\u0575\u0561\u057d\u057f\u0561\u0576\u056b \u0578\u0580\u0564\u056b\u0576, \u0564\u0565\u057d\u057a\u0561\u0576\u0568, \u0562\u0561\u0580\u0565\u056f\u0561\u0574\u0568\u0589 \u0546\u0561, \u0578\u057e \u0563\u056b\u057f\u0565\u0580 \u054a\u0561\u057f\u0574\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0578\u0572\u0562\u0565\u0580\u0563\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568,  \u0571\u0561\u0575\u0576 \u057f\u057e\u0565\u0581 \u0576\u0580\u0561\u0576\u0581, \u0578\u0582\u0574 \u0581\u0561\u0576\u056f\u0561\u0581\u0565\u056c \u0567\u056b\u0576 \u056c\u057c\u0565\u0581\u0576\u0565\u056c\u0589", "timestamp": "06:14 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "478", "favorite_count": "1382", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pendant longtemps encore, des millions d\u2019hommes et de femmes entendront soudain na\u00eetre dans un coin de leur m\u00e9moire la m\u00e9lodie lointaine et les mots vrais de Charles Aznavour. Parce qu\u2019en France, les po\u00e8tes ne meurent jamais.", "timestamp": "02:15 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "782", "favorite_count": "2952", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 travers Charles Aznavour, c\u2019est aujourd\u2019hui l\u2019occasion de rappeler ce que nous devons en tant que nation \u00e0 tous ces Arm\u00e9niens qui fuyant leur patrie sont venus grandir la n\u00f4tre.", "timestamp": "02:07 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "902", "favorite_count": "3387", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Charles Aznavour fut le fils, l'ambassadeur, l'ami de l'Arm\u00e9nie. Lui qui savait le tragique de l\u2019Histoire donna une voix \u00e0 ceux qu\u2019on avait voulu faire taire.", "timestamp": "02:06 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "335", "favorite_count": "1253", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Certains h\u00e9ros chez nous deviennent fran\u00e7ais par le sang vers\u00e9, mais on devient aussi fran\u00e7ais par la langue parl\u00e9e, par la langue aim\u00e9e, travaill\u00e9e, ouvrag\u00e9e, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e, aussi fran\u00e7ais que Kessel et Gary, qu\u2019Apollinaire et Ionesco, aussi fran\u00e7ais qu\u2019Aznavour.", "timestamp": "02:06 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "488", "favorite_count": "1739", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Charles Aznavour \u00e9tait ce compagnon de route qui nous quitte, ce conteur fraternel qui chantait \u00e0 hauteur d\u2019homme la v\u00e9rit\u00e9 de nos existences.", "timestamp": "01:52 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "521", "favorite_count": "2515", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il nous faut raisonner \u00e0 partir des besoins de la Nation et non \u00e0 partir des institutions telles qu\u2019elles sont d\u00e9j\u00e0. Sachons utiliser le droit pour fa\u00e7onner l\u2019histoire.", "timestamp": "09:47 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "1005", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La technologie, l\u2019intelligence artificielle, la robotique, le transhumanisme vont interroger la soci\u00e9t\u00e9 de demain et appeler des r\u00e9flexions approfondies de nos institutions.", "timestamp": "09:46 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "677", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le temps s\u2019acc\u00e9l\u00e8re. Le temps institutionnel ne peut plus suivre le temps r\u00e9el. Nous devons donner les moyens au Parlement d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer et d\u2019accro\u00eetre le contr\u00f4le.", "timestamp": "09:45 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "600", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9forme constitutionnelle reviendra devant l\u2019Assembl\u00e9e nationale d\u00e9but janvier.", "timestamp": "09:44 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "628", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lien de confiance entre \u00e9lecteurs et \u00e9lus s\u2019est \u00e9tiol\u00e9 d\u2019ann\u00e9es en ann\u00e9es. Cette \u00e9rosion est mortelle. Pour que le renouvellement amorc\u00e9 perdure, nous devons l\u2019ancrer dans notre pratique institutionnelle. Je souhaite y inscrire le non-cumul des mandats dans le temps.", "timestamp": "09:22 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "600", "favorite_count": "2623", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre responsabilit\u00e9 n\u2019est pas de mettre notre Constitution sous cloche, mais de garder la force de son \u00e9lan originel.", "timestamp": "09:18 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Notre Constitution a 60 ans. Elle a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e en 1958 pour r\u00e9pondre aux d\u00e9fis d\u2019un monde en mutation. Elle nous offre une stabilit\u00e9 pr\u00e9cieuse que nous devons maintenir et renforcer.", "timestamp": "08:57 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "364", "favorite_count": "989", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Suffisamment solide pour assurer la stabilit\u00e9 de nos institutions, suffisamment souple pour pouvoir cheminer dans l\u2019histoire, la Constitution de la Cinqui\u00e8me R\u00e9publique pens\u00e9e ici reste, depuis six d\u00e9cennies, \u00e9minemment contemporaine.", "timestamp": "07:57 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "405", "favorite_count": "1413", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes fiers de G\u00e9rard Mourou, professeur \u00e0 l\u2019\u00c9cole Polytechnique, qui se voit attribuer, avec Arthur Ashkin et Donna Strickland, le prix Nobel de physique pour ses travaux sur les lasers. Il met \u00e0 l\u2019honneur la recherche fondamentale fran\u00e7aise et ses applications.", "timestamp": "04:37 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "1019", "favorite_count": "4425", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0546\u0580\u0561\u0576 \u0570\u0580\u0561\u0580\u0561\u057e\u056b\u0580\u0565\u056c \u0567\u056b \u0574\u056b\u0561\u0576\u0561\u056c \u056b\u0574 \u0563\u0561\u056c\u056b\u0584 \u0561\u0575\u0581\u056b\u0576 \u0535\u0580\u0587\u0561\u0576\u056b \u0556\u0580\u0561\u0576\u056f\u0578\u0586\u0578\u0576\u056b\u0561\u0575\u056b \u0563\u0561\u0563\u0561\u0569\u0561\u056a\u0578\u0572\u0578\u057e\u056b\u0576, \u0578\u0582\u0580 \u0565\u0580\u0563\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0567\u0580\u0589 \u0540\u0561\u0575 \u056a\u0578\u0572\u0578\u057e\u0580\u0564\u056b \u0570\u0565\u057f \u0562\u0561\u056a\u0561\u0576\u0565\u056c\u0578\u0582 \u0565\u0576\u0584 \u0586\u0580\u0561\u0576\u057d\u056b\u0561\u0581\u056b \u056a\u0578\u0572\u0578\u057e\u0580\u0564\u056b \u057d\u0578\u0582\u0563\u0568\u0589", "timestamp": "02:26 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "665", "favorite_count": "1867", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0540\u056b\u0574\u0576\u0578\u057e\u056b\u0576 \u0556\u0580\u0561\u0576\u057d\u056b\u0561\u0581\u056b \u0587 \u056d\u0578\u0580\u0561\u057a\u0565\u057d \u056f\u0561\u057a\u057e\u0561\u056e \u056b\u0580 \u0570\u0561\u0575 \u0561\u0580\u0574\u0561\u057f\u0576\u0565\u0580\u056b\u0576, \u0561\u0577\u056d\u0561\u0580\u0570\u0578\u057e \u0574\u0565\u056f \u0573\u0561\u0576\u0561\u0579\u057e\u0561\u056e, \u0547\u0561\u0580\u056c \u0531\u0566\u0576\u0561\u057e\u0578\u0582\u0580\u0568 \u0578\u0582\u0572\u0565\u056f\u0581\u0565\u056c \u0567 \u0565\u0580\u0565\u0584 \u057d\u0565\u0580\u0578\u0582\u0576\u0564\u0576\u0565\u0580 \u056b\u0580\u0576\u0581 \u0565\u0580\u057b\u0561\u0576\u056f\u0578\u0582\u0569\u0575\u0561\u0576 \u0587 \u0569\u0561\u056d\u056e\u056b \u057a\u0561\u0570\u0565\u0580\u056b\u0576 \u0589 \u053b\u0580 \u0563\u056c\u0578\u0582\u056d\u0563\u0578\u0580\u056e\u0578\u0581\u0576\u0565\u0580\u0568, \u056b\u0580 \u0571\u0561\u0575\u0576\u0568, \u056b\u0580 \u0562\u0561\u0581\u0561\u057c\u056b\u056f \u0561\u0566\u0564\u0565\u0581\u0578\u0582\u0569\u0575\u0578\u0582\u0576\u0568  \u0564\u0565\u057c \u0565\u0580\u056f\u0561\u0580 \u057f\u0561\u0576\u056b\u0576\u0565\u0580 \u056b\u0580\u0565\u0576 \u056f\u057e\u0565\u0580\u0561\u057a\u0580\u0565\u0576\u0589", "timestamp": "02:26 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "851", "favorite_count": "2298", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je l\u2019avais convi\u00e9 \u00e0 mon d\u00e9placement \u00e0 Erevan pour le sommet de la francophonie, o\u00f9 il devait chanter. Nous partagerons avec le peuple arm\u00e9nien le deuil du peuple fran\u00e7ais.", "timestamp": "06:26 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "724", "favorite_count": "3294", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Profond\u00e9ment fran\u00e7ais, attach\u00e9 visc\u00e9ralement \u00e0 ses racines arm\u00e9niennes, reconnu dans le monde entier, Charles Aznavour aura accompagn\u00e9 les joies et les peines de trois g\u00e9n\u00e9rations. Ses chefs-d\u2019\u0153uvre, son timbre, son rayonnement unique lui survivront longtemps.", "timestamp": "06:19 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "4409", "favorite_count": "15972", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Saint-Barth\u00e9lemy est plus belle que jamais et pr\u00eate \u00e0 accueillir les touristes pour continuer \u00e0 se d\u00e9velopper. Merci \u00e0 l\u2019ensemble de la population pour sa r\u00e9silience !", "timestamp": "14:38 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "993", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a un an on a bouscul\u00e9 les proc\u00e9dures, maintenant nous voulons bousculer les comportements. Nous poursuivrons chaque cas de corruption \u00e0 Saint-Martin. C\u2019est ce que nous devons aux habitants.", "timestamp": "10:36 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "1071", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je constate que les cr\u00e9dits allou\u00e9s par l\u2019\u00c9tat n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9s pour r\u00e9nover les logements de Saint-Martin. Cette situation est inacceptable. Je demande \u00e0 tous les bailleurs de r\u00e9aliser les travaux ou nous conduirons une proc\u00e9dure de lutte contre les marchands de sommeil.", "timestamp": "10:34 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "778", "favorite_count": "2894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La premi\u00e8re \u00e9tape : la saison touristique de Saint-Martin. Elle doit \u00eatre une r\u00e9ussite pour la relance du territoire. C\u2019est maintenant.", "timestamp": "10:28 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "569", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le passage du cyclone Irma a mis en lumi\u00e8re les fragilit\u00e9s de Saint-Martin. Ces fragilit\u00e9s ne datent pas d\u2019Irma. Nous devons corriger les errements du pass\u00e9 pour que les r\u00e8gles soient respect\u00e9es.", "timestamp": "10:25 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "629", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | J\u2019ai vu l\u2019impatience, parfois la col\u00e8re des habitants de Saint-Martin un an apr\u00e8s le passage de l\u2019ouragan Irma. D\u00e9claration :", "timestamp": "09:38 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "588", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne sommes pas \u00e0 l\u2019abri de nouveaux cyclones \u00e0 Saint-Martin. Je suis ici, un an apr\u00e8s Irma, parce que je ne veux pas qu\u2019on reproduise les erreurs du pass\u00e9.", "timestamp": "13:07 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "351", "favorite_count": "1668", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Un an apr\u00e8s l\u2019ouragan Irma, je reviens \u00e0 Saint-Martin.", "timestamp": "11:26 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "734", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plusieurs m\u2019ont dit : \u00ab \u00c7a fait 20 ans qu\u2019on nous promet un nouvel h\u00f4pital en Guadeloupe, plus personne n\u2019y croit. \u00bb  \nL\u00e0 ce n\u2019est pas une promesse, c\u2019est le d\u00e9marrage du chantier. D\u00e8s 2022, cet h\u00f4pital sera un p\u00f4le d\u2019excellence et d\u2019attractivit\u00e9 aux Antilles.", "timestamp": "09:51 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "1546", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un an apr\u00e8s, et comme promis, je suis aujourd\u2019hui de retour \u00e0 Saint-Martin.", "timestamp": "04:40 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "1318", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La mani\u00e8re dont nous g\u00e9rons le glyphosate est l\u2019exact oppos\u00e9 de la chlord\u00e9cone : transparence et volontarisme. Quand j\u2019ai \u00e9t\u00e9 \u00e9lu le glyphosate \u00e9tait autoris\u00e9 pour 15 ans par des normes europ\u00e9ennes. Par notre engagement, le d\u00e9lai a \u00e9t\u00e9 r\u00e9duit \u00e0 5 ans en Europe, 3 ans en France.", "timestamp": "16:35 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "817", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai entendu les craintes des Guadeloup\u00e9ens face \u00e0 l\u2019afflux des algues sargasses. \nLa meilleure des protections pour tout le monde : le ramassage dans les 48h. L\u2019Etat participera au financement des barges de collecte.", "timestamp": "16:34 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les travaux sont en cours. Dans 24 mois les habitants de Guadeloupe devront (enfin !) avoir tous acc\u00e8s \u00e0 l\u2019eau courante. Il m\u2019importe que cette situation soit r\u00e9gl\u00e9e pour que l\u2019\u00e9quit\u00e9 de la R\u00e9publique soit une r\u00e9alit\u00e9.", "timestamp": "16:05 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "668", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avancerons sur la reconnaissance de maladies professionnelles li\u00e9es \u00e0 l\u2019exposition de la chlord\u00e9cone pour les travailleurs des bananeraies.", "timestamp": "11:58 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La pollution \u00e0 la chlord\u00e9cone est un scandale environnemental. Ce fut le fruit d\u2019un aveuglement collectif. L\u2019Etat doit prendre sa part de responsabilit\u00e9.", "timestamp": "11:57 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "625", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les seuls terrains non contamin\u00e9s par la chlord\u00e9cone (pesticide utilis\u00e9 ici en Martinique jusqu\u2019en 1993) sont les points verts fonc\u00e9s. Tirons les le\u00e7ons de nos erreurs pass\u00e9es.", "timestamp": "10:39 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "587", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour toutes celles et ceux qui s\u2019interrogent sur les cons\u00e9quences du r\u00e9chauffement climatique : l\u2019exemple concret des algues sargasses qui polluent les plages de Martinique et de Guadeloupe.", "timestamp": "10:22 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "1096", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Premi\u00e8re journ\u00e9e dans les Antilles, premier message : je crois dans nos territoires ultramarins, et je n\u2019ai jamais eu un discours de facilit\u00e9 en Outre-mer.", "timestamp": "10:19 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "739", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration sur la pollution des sols par la chlord\u00e9cone (pesticide utilis\u00e9 en Martinique et Guadeloupe jusqu\u2019en 1993).", "timestamp": "09:37 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "535", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We took today ambitious and unprecedented commitments on climate change. Now, we have to deliver. And we have to make it happen now. The #OnePlanetSummit Lab will be at the heart of the G7. http://www.oneplanetsummit.fr/en ", "timestamp": "15:26 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "1489", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Let\u2019s continue to work together in the following months. France will chair the next G7 Summit with one aim : fight inequalities. #Goalkeepers18", "timestamp": "12:35 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "563", "favorite_count": "3117", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Introduction du deuxi\u00e8me One Planet Summit.", "timestamp": "11:39 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "732", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Unis, nous l\u2019avons \u00e9t\u00e9. Mais aujourd\u2019hui face aux divisions la question se pose : que voulons-nous encore faire ensemble ? https://youtu.be/5eD_gElz0Nk ", "timestamp": "09:38 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "1353", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you for the invite. And keep pushing!", "timestamp": "09:19 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "1135", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Talking about future progress to tackle our common challenges around the world at the Goalkeepers event.", "timestamp": "05:58 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "1024", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Qu\u2019on me pr\u00e9sente la jeune femme qui a fait le choix libre de se marier \u00e0 12 ans au lieu de suivre une \u00e9ducation libre. Je crois que c\u2019est par l\u2019\u00e9ducation des jeunes filles que nous aurons une soci\u00e9t\u00e9 plus \u00e9quilibr\u00e9e. #LeaveNoGirlBehind", "timestamp": "14:50 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "876", "favorite_count": "3680", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "444 millions d\u2019enfants africains doivent aller \u00e0 l\u2019\u00e9cole d\u2019ici 2030. S\u2019ils ne le font pas ils risquent de tomber dans l\u2019obscurantisme. #LeaveNoGirlBehind", "timestamp": "14:49 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "492", "favorite_count": "1892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We must not accept all these forms of unilateralism. #UNGA", "timestamp": "12:55 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "1523", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are told that it is already too late, so let us innovate, move faster and commit to action. The second #OnePlanetSummit takes place tomorrow. #UNGA", "timestamp": "12:55 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "1103", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We must respond - we owe it to all victims of inequality. #UNGA", "timestamp": "12:54 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I will not leave it to nationalists to defend sovereignty. #UNGA", "timestamp": "12:54 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "849", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We stand strong against terrorism when we all work together to combat its financing and help countries develop. #UNGA", "timestamp": "12:54 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Some have chosen a survival of the fittest approach. But this protects no one. We have chosen another path, that of multilateralism. #UNGA", "timestamp": "12:53 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "824", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We need not look far to see who is responsible: it is ourselves. #UNGA", "timestamp": "12:53 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "428", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Let us be clear about the current situation: the @UN, which was born out of hope, could become a symbol of powerlessness. #UNGA", "timestamp": "12:52 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "461", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons pr\u00e9serv\u00e9 l\u2019accord de Paris parce que nous avons su rester unis. #AGNU", "timestamp": "10:41 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "592", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas en un grand peuple mondialis\u00e9. \u00c7a n\u2019existe pas. Mais je crois en des valeurs universelles partag\u00e9es : droits de l\u2019homme, \u00e9galit\u00e9 entre les sexes... Et pour les d\u00e9fendre, je ne c\u00e9derai rien. #AGNU", "timestamp": "10:40 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "472", "favorite_count": "1604", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019y aura pas de paix dans une Syrie en ruines. Il nous revient de r\u00e9gler la crise humanitaire et construire une solution durable et juste, sous l\u2019\u00e9gide des Nations Unies. #AGNU", "timestamp": "10:39 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis pr\u00eat \u00e0 sortir des dogmes et \u00e0 prendre des initiatives nouvelles.", "timestamp": "10:38 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "389", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Qu\u2019est-ce qui permettra de r\u00e9gler le conflit entre Isra\u00ebl et Palestine ? Pas des actions unilat\u00e9rales.\nIl n\u2019y a pas d\u2019alternative cr\u00e9dible \u00e0 la solution de deux \u00c9tats vivant c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te en paix et en s\u00e9curit\u00e9. #AGNU", "timestamp": "10:38 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "714", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue de mon discours \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies. #AGNU", "timestamp": "10:27 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "500", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "N\u2019acceptons pas toutes ces formes d\u2019unilat\u00e9ralisme. #AGNU", "timestamp": "10:21 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "514", "favorite_count": "1475", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On nous dit qu\u2019il est d\u00e9j\u00e0 trop tard, alors innovons, acc\u00e9l\u00e9rons, engageons-nous. Le deuxi\u00e8me #OnePlanetSummit se tiendra demain. #AGNU", "timestamp": "10:19 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons une r\u00e9ponse \u00e0 toutes les victimes des in\u00e9galit\u00e9s. #AGNU", "timestamp": "10:12 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "385", "favorite_count": "1288", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne laisserai pas la d\u00e9fense de la souverainet\u00e9 aux nationalistes. #AGNU", "timestamp": "10:09 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1278", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes forts face au terrorisme quand nous sommes tous ensemble pour lutter contre ses financements ou participer au d\u00e9veloppement des pays. #AGNU", "timestamp": "10:08 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "509", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Certains ont choisi la loi du plus fort. Mais elle ne prot\u00e8ge aucun peuple. Nous choisissons une autre voie : le multilateralisme. #AGNU", "timestamp": "10:07 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "621", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pas besoin de chercher les responsables loin : c\u2019est nous.", "timestamp": "10:06 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Regardons avec lucidit\u00e9 le moment que nous traversons : n\u00e9 d\u2019une esp\u00e9rance, l\u2019ONU peut devenir le symbole d\u2019une impuissance. #AGNU", "timestamp": "10:05 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "413", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours devant l\u2019Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies. Speech at the #UNGA.", "timestamp": "09:18 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "575", "favorite_count": "1347", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are living at a historic time: whereas global challenges are considerable, the willingness to comply with our collective rules appears called into question. But not in all countries, and not in France! You will see that today at the UN General Assembly. #UNGA", "timestamp": "05:32 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "500", "favorite_count": "1658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Objectif 2020 pour ce Pacte unique. Accentuons la dynamique et mobilisons chacun autour de la cause du climat. #UNGA", "timestamp": "04:25 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "845", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Just arrived in New York. Meeting with President @realDonaldTrump. We are here for the United Nations General Assembly with one will : work on our common security. #UNGA", "timestamp": "16:44 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "584", "favorite_count": "3262", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le moment que nous vivons est historique : alors que les d\u00e9fis mondiaux sont consid\u00e9rables, la volont\u00e9 de respecter nos r\u00e8gles collectives semble remise en cause. Mais pas dans tous les pays, et pas en France !\nRendez-vous mardi 25 septembre \u00e0 l'Assembl\u00e9e G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019ONU. #UNGA", "timestamp": "05:58 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "898", "favorite_count": "3075", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ils vivent avec le danger pour nous en prot\u00e9ger. Merci \u00e0 nos soldats.", "timestamp": "11:30 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "571", "favorite_count": "2396", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est parce que l\u2019Europe est en danger qu\u2019il faut oser, qu\u2019il faut s\u2019engager sans rel\u00e2che.", "timestamp": "07:52 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "875", "favorite_count": "3016", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Fin du sommet europ\u00e9en informel de Salzbourg. Pour tout savoir de nos avanc\u00e9es, suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse. #eu2018at", "timestamp": "06:26 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage national aux victimes du terrorisme.", "timestamp": "07:08 - 19. Sep. 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "851", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Parce qu\u2019il \u00e9tait d\u2019une modestie et d\u2019une courtoisie extr\u00eames, nous oubliions parfois que Jean Piat \u00e9tait un de nos g\u00e9ants, qui br\u00fblait de passion pour le th\u00e9\u00e2tre et les grands textes. Sa voix, son regard, son \u00e9l\u00e9gance nous manqueront.", "timestamp": "22:37 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "471", "favorite_count": "2288", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De l\u2019enfer des camps Marceline Loridan-Ivens avait rapport\u00e9 le secret d\u2019une vie plus intense et plus gaie, plus intransigeante aussi. Son t\u00e9moignage et sa le\u00e7on ne sauraient \u00eatre oubli\u00e9s. Ils nous obligent.", "timestamp": "22:36 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "995", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9veloppement d'outils num\u00e9riques est une r\u00e9volution profonde qui va permettre de personnaliser les soins pour chaque patient.", "timestamp": "03:01 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "521", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons cr\u00e9er des assistants m\u00e9dicaux. Ces personnels de sant\u00e9 accompagneront et d\u00e9chargeront les m\u00e9decins d'actes m\u00e9dicaux simples. \nLes premiers arriveront d\u00e8s 2019 dans les quartiers prioritaires.", "timestamp": "03:00 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "418", "favorite_count": "1741", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au m\u00eame moment o\u00f9 nos concitoyens souffrent de difficult\u00e9 d'acc\u00e8s aux soins, 25 000 \u00e9tudiants passent du statut d'excellents lyc\u00e9ens \u00e0 celui qui \u00e9choue \u00e0 entrer en premi\u00e8re ann\u00e9e de m\u00e9decine. C'est incoh\u00e9rent. Le numerus clausus sera supprim\u00e9. Nous formerons plus de m\u00e9decins.", "timestamp": "02:59 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "976", "favorite_count": "2993", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La priorit\u00e9 absolue : permettre aux patients d'avoir acc\u00e8s aux soins.", "timestamp": "02:58 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "754", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En France on soigne bien, mais on n'est pas forc\u00e9ment en meilleure sant\u00e9 que chez nos voisins, parce qu'on pr\u00e9vient mal.", "timestamp": "02:58 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "657", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon ambition est claire :", "timestamp": "02:58 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "628", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nouvelles pathologies, nouveaux enjeux de la recherche, nous devons changer de paradigme et recentrer le syst\u00e8me de sant\u00e9 autour du patient.", "timestamp": "02:29 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "1192", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Personne ne souhaite se faire soigner ailleurs qu'en France. Gr\u00e2ce \u00e0 ce mod\u00e8le, l'esp\u00e9rance de vie des Fran\u00e7aises et des Fran\u00e7ais se situe en 2\u1d49 position mondiale.", "timestamp": "02:09 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "951", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Pour prendre soin de chacun, strat\u00e9gie de transformation du syst\u00e8me de sant\u00e9.", "timestamp": "01:26 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "348", "favorite_count": "777", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour l\u2019environnement, chaque geste compte. Les choix du quotidien sont d\u00e9terminants. Par exemple : voiture ou v\u00e9lo, ce matin ? Gr\u00e2ce aux mesures du plan v\u00e9lo annonc\u00e9 aujourd\u2019hui, il sera plus facile de r\u00e9pondre : le v\u00e9lo !", "timestamp": "08:01 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "582", "favorite_count": "2203", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chaque b\u00e9n\u00e9ficiaire du RSA doit \u00eatre accompagn\u00e9, alors que ce n\u2019est le cas aujourd\u2019hui que de 50% d\u2019entre eux.", "timestamp": "03:54 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "570", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce plan pauvret\u00e9 n\u2019est pas un plan de charit\u00e9. Il est au c\u0153ur du projet \u00e9ducatif, d\u2019activit\u00e9, humaniste que je forme pour notre nation.", "timestamp": "03:53 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "1236", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons aider financi\u00e8rement les d\u00e9partements qui ont engag\u00e9 une d\u00e9marche d\u2019insertion, et p\u00e9naliser ceux qui ne l\u2019ont pas fait.", "timestamp": "03:24 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "735", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite cr\u00e9er un v\u00e9ritable service public de l\u2019insertion : construire l\u2019universalit\u00e9 avec tous les acteurs engag\u00e9s du territoire.", "timestamp": "03:24 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "665", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne veux pas d\u2019un plan pour que les gens pauvres vivent mieux la pauvret\u00e9. Je veux leur donner la possibilit\u00e9 d\u2019en sortir.", "timestamp": "03:21 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "426", "favorite_count": "1346", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quelque chose est d\u00e9j\u00e0 en train de se passer sur l\u2019apprentissage : en cette rentr\u00e9e c\u2019est 40% d\u2019apprentis en plus.", "timestamp": "03:09 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "312", "favorite_count": "1152", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bien plus que des d\u00e9tails : pour permettre \u00e0 tous les enfants de manger correctement, des petits-d\u00e9jeuners seront propos\u00e9s gratuitement dans tous les coll\u00e8ges de zones prioritaires.", "timestamp": "03:04 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00e9venir la pauvret\u00e9 c\u2019est mieux prot\u00e9ger les droits fondamentaux des enfants.", "timestamp": "03:04 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ne pas avoir acc\u00e8s \u00e0 la cr\u00e8che pour ses enfants, c\u2019est \u00eatre bloqu\u00e9(e) pour suivre une formation ou travailler.\nPour les parents : nous allons aider les communes les plus pauvres \u00e0 construire des cr\u00e8ches pour que chacun ait la possibilit\u00e9 de faire garder ses enfants.", "timestamp": "02:59 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "885", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rappel : un enfant de 4 ans n\u00e9 dans une famille d\u00e9favoris\u00e9e ma\u00eetrise 2 fois moins de mots qu\u2019un enfant de famille favoris\u00e9e.", "timestamp": "02:55 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "474", "favorite_count": "1743", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ludivine racontait qu\u2019elle avait \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e enfant. Et que chacun de ses enfants \u00e9taient plac\u00e9s. C\u2019est le drame du d\u00e9terminisme de la pauvret\u00e9.", "timestamp": "02:54 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "378", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous nous battons depuis 15 mois sur un projet \u00e9ducatif qui permet \u00e0 chaque enfant de trouver sa place.", "timestamp": "02:45 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "738", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n\u2019avons pas collectivement r\u00e9ussi \u00e0 enrayer l'assignation \u00e0 r\u00e9sidence. S\u2019il permet de mieux vivre, notre mod\u00e8le ne permet pas de pr\u00e9venir et \u00e9radiquer la pauvret\u00e9.", "timestamp": "02:43 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "558", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la pauvret\u00e9 vient la peur de ne pas donner autant qu\u2019on voudrait \u00e0 ses enfants, l\u2019\u00e9puisement. \u00catre pauvre, ce n\u2019est pas une situation, c\u2019est un combat de chaque instant.", "timestamp": "02:37 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "1202", "favorite_count": "5098", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le quotidien de pr\u00e9carit\u00e9 n\u2019est pas celui de quelques accident\u00e9s. C\u2019est celui de 9 millions de Fran\u00e7ais dont 3 millions d\u2019enfants.", "timestamp": "02:36 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "610", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En d\u00e9fendant l\u2019\u00c9tat de droit partout dans l\u2019Union europ\u00e9enne, le Parlement europ\u00e9en a r\u00e9affirm\u00e9 les valeurs essentielles de l\u2019Europe. Cette alliance des valeurs et du progr\u00e8s est le projet qui nous guide et que je d\u00e9fendrai sans rel\u00e2che.", "timestamp": "08:40 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "1040", "favorite_count": "4132", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une grande avanc\u00e9e pour l\u2019Europe : le droit d\u2019auteur prot\u00e8ge, c\u2019est notre libert\u00e9, notre information libre, notre cr\u00e9ation culturelle qui sont reconnues. Je suis fier que la France ait \u00e9t\u00e9 \u00e0 la pointe de ce combat.", "timestamp": "04:43 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "708", "favorite_count": "2432", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd\u2019hui se joue un combat fondamental pour le droit d\u2019auteur : prot\u00e9ger la cr\u00e9ation et l\u2019information, c\u2019est assurer notre libert\u00e9 et d\u00e9fendre notre mod\u00e8le. L\u2019Europe doit \u00eatre \u00e0 la hauteur de sa culture.", "timestamp": "01:01 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "866", "favorite_count": "3748", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In Marseille kommt es heute zu einem Treffen mit Bundeskanzlerin Angela Merkel. In Marseille tauschen wir uns \u00fcber Europa aus, damit das Mittelmer als Chance wahrgenommen wird und nicht als Grund zur Sorge.", "timestamp": "07:12 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "1386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est \u00e0 Marseille que nous nous rencontrons aujourd\u2019hui avec la Chanceli\u00e8re Angela Merkel. C\u2019est \u00e0 Marseille que nous \u00e9changeons pour parler d\u2019Europe, pour faire de la M\u00e9diterran\u00e9e une chance et non une crainte.", "timestamp": "09:09 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "792", "favorite_count": "3612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour conna\u00eetre l\u2019Europe \u00e0 laquelle je crois, regardez cette vid\u00e9o.", "timestamp": "10:20 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "1023", "favorite_count": "3149", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette Europe sera une conqu\u00eate et cette conqu\u00eate sera celle de votre g\u00e9n\u00e9ration.", "timestamp": "09:29 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "1153", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec @Xavier_Bettel, Premier ministre du Luxembourg, pour r\u00e9pondre \u00e0 vos questions sur l\u2019Europe. Suivez en direct notre consultation citoyenne : #QuelleEstVotreEurope ?", "timestamp": "08:04 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les nationalistes proposent de n'accueillir personne, de ne pas respecter le droit d'asile. C'est contraire \u00e0 l'histoire et aux valeurs de l'Europe. Leurs solutions ne sont ni humaines ni efficaces.", "timestamp": "07:42 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "1393", "favorite_count": "4965", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct la conf\u00e9rence de presse avec @Xavier_Bettel, Mark Rutte @MinPres et @CharlesMichel.", "timestamp": "06:45 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La rentr\u00e9e, c\u2019est pour tout le monde ! Tous les enfants ont droit \u00e0 l\u2019\u00e9ducation et c\u2019est notre devoir de leur permettre d\u2019apprendre. Bravo aux accompagnateurs et bonne rentr\u00e9e \u00e0 tous les \u00e9l\u00e8ves en situation de handicap !", "timestamp": "09:39 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "404", "favorite_count": "1718", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019incendie du mus\u00e9e de Rio est une trag\u00e9die. C\u2019est une histoire et une m\u00e9moire majeures qui partent en cendres. La France mettra ses experts au service du peuple br\u00e9silien pour aider \u00e0 la reconstruction.", "timestamp": "09:11 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "1753", "favorite_count": "7064", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En plus de l\u2019h\u00e9bergement, \u00eatre en internat permet \u00e0 des \u00e9l\u00e8ves de suivre des formations culturelles ou sportives. C\u2019est un vrai plus p\u00e9dagogique que nous allons redynamiser.", "timestamp": "05:14 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "1261", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une rentr\u00e9e, c\u2019est la ligne de d\u00e9part de l\u2019ann\u00e9e. R\u00e9former l\u2019\u00e9ducation, depuis la maternelle jusqu\u2019\u00e0 l\u2019enseignement sup\u00e9rieur comme nous l\u2019avons fait depuis plus d\u2019un an, c\u2019est s\u2019assurer que tout le monde parte bien avec les m\u00eames chances au d\u00e9part. \u2013 bei Coll\u00e8ge Public Jules Renard", "timestamp": "03:22 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "312", "favorite_count": "1130", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u00e9cole est pour moi une priorit\u00e9 parce que c\u2019est ici que chacun se construit pour l\u2019avenir. Les \u00e9l\u00e8ves du coll\u00e8ge Jules Renard de Laval le font avec enthousiasme ! \u2013 bei Coll\u00e8ge Public Jules Renard", "timestamp": "03:18 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "1667", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nouvelle classe, nouveaux professeurs, parfois nouvelles mati\u00e8res... une rentr\u00e9e c\u2019est parfois un peu de stress et toujours de belles d\u00e9couvertes. Bonne rentr\u00e9e et surtout bonne ann\u00e9e \u00e0 tous !", "timestamp": "02:46 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "1721", "favorite_count": "9052", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre engagement pour la biodiversit\u00e9 en action : l\u2019interdiction des pesticides tueurs d\u2019abeilles en vigueur aujourd\u2019hui. Avec le projet de loi #EGAlim, la France sera demain le premier pays europ\u00e9en \u00e0 interdire tous les n\u00e9onicotino\u00efdes pour sauver les pollinisateurs. #OnePlanet", "timestamp": "00:43 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "1593", "favorite_count": "6109", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui disent : \u00ab Mettons dehors tous les \u00e9trangers, fermons toutes les portes \u00bb mentent. Notre exigence \u00e0 nous, Europ\u00e9ens progressistes, est d'entendre les peurs et de les calmer en apportant une r\u00e9ponse humaine et efficace.", "timestamp": "07:00 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "1667", "favorite_count": "6739", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons depuis 70 ans dans un miracle : il n'y a plus la guerre en Europe.", "timestamp": "06:27 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "2353", "favorite_count": "8231", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lorsque la France a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9e en 2015, le premier pays qui nous a aid\u00e9s, c'est la Finlande. Voil\u00e0 un exemple tr\u00e8s concret des coop\u00e9rations entre nos deux pays.", "timestamp": "06:24 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "1169", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse \u00e0 Helsinki avec @juhasipila, Premier ministre de la R\u00e9publique de Finlande.\nhttp://www.pscp.tv/w/1dRKZggBnXNGB ", "timestamp": "05:32 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Danmark er en stor allieret i dette fremadrettede projekt for Europa.", "timestamp": "03:06 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "522", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vi er europ\u00e6ere. Det er et faktum. Det betyder, at det er op til os at beslutte, hvilken fremtid vi vil opbygge for Europa (og dermed os selv!). Sammen med Danmarks statsminister @larsloekke stiller vi sp\u00f8rgsm\u00e5let: #HvadErDitEuropa?", "timestamp": "03:05 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "379", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Danmark st\u00f8tter den kr\u00e6vende kamp mod nationalismerne og fristelserne til at tr\u00e6kke sig tilbage for en fremadrettet vision af Den Europ\u00e6iske Union, som vi skal opbygge. Vi vil f\u00f8re denne kamp sammen for Europas fremtid.", "timestamp": "03:04 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "For Europa, som trues b\u00e5de udefra og indefra, er dette sandhedens \u00f8jeblik. Jeg er i K\u00f8benhavn for at forsvare Europa og s\u00e5ledes forsvare vore folks interesser og v\u00e6rdier sammen med statsministeren @larsloekke.", "timestamp": "03:03 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "294", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Suomi on valinnut Euroopan ja rakentanut sit\u00e4 meid\u00e4n kanssamme. Nyt on Euroopan ratkaisevien kamppailujen hetki, joka asettaa harteillemme aivan erityisen vastuun.\nArrival in Helsinki with @niinisto.", "timestamp": "02:14 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "1433", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Finland has chosen Europe, and with us you have helped forge it. At a time when our Europe has essential battles to fight, we have special responsibility. Arrival in Helsinki with @niinisto.", "timestamp": "02:13 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "516", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are Europeans. That is a fact. And that means it is up to us to decide what future we want to build for it (and thus for us!). With the Prime Minister of Denmark, @larsloekke we are asking you: #QuelleEstVotreEurope?", "timestamp": "02:13 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "471", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Denmark supports the demanding fight against forms of nationalism and isolationist temptations, for a progressive vision of the EU we need to build. We will fight this battle together for Europe\u2019s future.", "timestamp": "02:11 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "449", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europe is at a moment of truth, threatened both from outside and from within. I am here in Copenhagen to defend it and thus the interests and values of our peoples, along with Prime Minister @larsloekke.", "timestamp": "02:10 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "406", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre r\u00f4le en tant que progressistes : faire de l'Europe un ensemble politique qui prot\u00e8ge ses citoyens. C'est ce \u00e0 quoi je crois depuis le premier jour.", "timestamp": "01:43 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "615", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Immigration, \u00e9conomie... deux visions europ\u00e9ennes s'opposent : une vision nationaliste et une vision progressiste. Certains veulent fracturer l'Europe et sa solidarit\u00e9.", "timestamp": "01:41 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "1137", "favorite_count": "4270", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe doit \u00eatre en mesure de se d\u00e9fendre et de prot\u00e9ger ses \u00c9tats membres. C'est ce que nous sommes en train de faire. C'est ce que nous nous devons les uns les autres.", "timestamp": "01:40 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "543", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse \u00e0 Helsinki avec Sauli @niinisto, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Finlande.", "timestamp": "01:06 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "467", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Finlande a choisi l\u2019Europe, et avec nous, vous l\u2019avez forg\u00e9e.\n\u00c0 un moment o\u00f9 notre Europe va avoir des combats essentiels \u00e0 conduire, nous avons une responsabilit\u00e9 toute particuli\u00e8re.\nArriv\u00e9e \u00e0 Helsinki avec @niinisto.", "timestamp": "13:44 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "586", "favorite_count": "2784", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 elle-m\u00eame en \u00e9tant ferm\u00e9e au reste du monde.\nCette valeur nous l\u2019avons en commun avec le Danemark.", "timestamp": "06:57 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "321", "favorite_count": "1375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Danemark est un grand alli\u00e9 dans ce projet progressiste pour l\u2019Europe.", "timestamp": "06:22 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "1737", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The only way to address these current changes is Europe.", "timestamp": "05:47 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "781", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Entrepreneur \u00bb est un mot fran\u00e7ais !\n\"Entrepreneur\" is a french word!", "timestamp": "05:38 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "1000", "favorite_count": "4800", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Utiliser son forfait mobile sans surco\u00fbt dans toute l'Europe \u00e7a semble naturel mais sans des accords europ\u00e9ens ce ne serait pas possible.", "timestamp": "03:34 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "1770", "favorite_count": "7254", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes Europ\u00e9ens. C'est un fait. Cela signifie que c'est \u00e0 nous de d\u00e9cider quel avenir nous voulons lui (et donc nous !) construire. Avec le Premier ministre du Danemark @larsloekke nous vous posons la question : #QuelleEstVotreEurope ?", "timestamp": "09:59 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "1466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a aujourd'hui des voix nationalistes qui s'\u00e9l\u00e8vent et qui ne veulent plus prendre leur part de solidarit\u00e9.", "timestamp": "08:05 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "648", "favorite_count": "2331", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Danemark est du c\u00f4t\u00e9 du combat exigeant contre les nationalismes et les tentations de repli pour une vision progressiste de l'Union europ\u00e9enne que nous avons \u00e0 b\u00e2tir. Ce combat, nous le m\u00e8nerons ensemble pour l'avenir de l'Europe.", "timestamp": "08:03 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "1060", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Danemark-France : jamais ennemis, toujours alli\u00e9s. Aujourd'hui plus que jamais face aux d\u00e9fis du temps.", "timestamp": "08:02 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "733", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse \u00e0 Copenhague avec @larsloekke, Premier ministre du Danemark.", "timestamp": "05:59 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Menac\u00e9e de l'ext\u00e9rieur, comme de l'int\u00e9rieur, l'Europe vit un moment de v\u00e9rit\u00e9.\n\u00c0 Copenhague pour la d\u00e9fendre et d\u00e9fendre ainsi les int\u00e9r\u00eats et valeurs de nos peuples avec le Premier ministre @larsloekke.", "timestamp": "05:08 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "1118", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est en Europe que nous m\u00e8nerons le combat (initi\u00e9 par la France) sur la fin du glyphosate.", "timestamp": "04:08 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "1294", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La question pos\u00e9e aujourd'hui : est-ce que la Chine ou les \u00c9tats-Unis pensent que l'Europe est une puissance avec une autonomie comparable \u00e0 la leur ? Ce n'est pas le cas. Pour relever ce d\u00e9fi nous devons refonder une Europe humaniste dans la mondialisation.", "timestamp": "04:08 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "613", "favorite_count": "2013", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je vous le dis avec gravit\u00e9 et avec humilit\u00e9 : ce combat europ\u00e9en ne fait que commencer. Il sera long, il sera difficile. Il sera au centre de l\u2019action de la France tout au long de mon mandat.", "timestamp": "04:07 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "472", "favorite_count": "1384", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe ne se fait ni \u00e0 Bruxelles, ni \u00e0 Paris, ni \u00e0 Berlin : elle se construit dans la diffusion inlassable de nos id\u00e9es et de nos projets.", "timestamp": "04:07 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "850", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai visit\u00e9 en un an plus de la moiti\u00e9 des pays de l\u2019Union europ\u00e9enne, j\u2019ai souhait\u00e9 marquer le premier \u00e9t\u00e9 par une tourn\u00e9e en Europe centrale et orientale, je serai demain au Danemark \u2013 o\u00f9 aucune visite d\u2019\u00c9tat n\u2019a eu lieu depuis 36 ans ! \u2013 puis en Finlande.", "timestamp": "04:07 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "948", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons renforcer encore l'influence de la France. #ConfAmbass", "timestamp": "04:04 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "416", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre pays a attir\u00e9 cette ann\u00e9e davantage d\u2019investissements, de touristes, de talents. La France gagne dans le domaine sportif avec l\u2019attribution des Jeux Olympiques de 2024 ou la victoire des Bleus qui ont fait vibrer tout le peuple fran\u00e7ais en rapportant la Coupe du monde.", "timestamp": "04:04 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "1385", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Afrique est notre alli\u00e9e pour inventer les nouveaux \u00e9quilibres de demain. #ConfAmbass", "timestamp": "04:04 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux faire de la question des in\u00e9galit\u00e9s le sujet majeur de l\u2019engagement fran\u00e7ais durant l\u2019ann\u00e9e qui s\u2019ouvre, notamment au G7 que nous pr\u00e9siderons en 2019. #ConfAmbass", "timestamp": "04:03 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "507", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat pour l'\u00e9ducation est le seul moyen de lutter en profondeur contre les in\u00e9galit\u00e9s, en particulier entre les femmes et les hommes. #ConfAmbass", "timestamp": "04:03 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "729", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand le r\u00e9gime syrien a bombard\u00e9 sa population avec des armes chimiques, nous avons frapp\u00e9 plusieurs de ses installations dans la nuit du 13 au 14 avril dernier avec nos alli\u00e9s britannique et am\u00e9ricain, et nous continuerons \u00e0 agir ainsi en cas d\u2019utilisation av\u00e9r\u00e9e de ces armes.", "timestamp": "03:25 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "505", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il doit se traduire par la n\u00e9gociation et l\u2019adoption d\u2019un nouveau Pacte mondial pour l\u2019environnement qui est \u00e0 mes yeux un objectif prioritaire et par une pr\u00e9paration tr\u00e8s active des grandes \u00e9ch\u00e9ances de n\u00e9gociations sur la biodiversit\u00e9 en 2019 et 2020.", "timestamp": "03:14 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "500", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat pour la plan\u00e8te restera au c\u0153ur de notre politique \u00e9trang\u00e8re. #ConfAmbass", "timestamp": "03:13 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "639", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La v\u00e9ritable question n\u2019est pas tant de savoir si je vais prendre Donald  Trump par le bras au prochain sommet, mais bien comment nous allons  collectivement appr\u00e9hender ce moment de grandes transformations que nous vivons et auxquelles nos soci\u00e9t\u00e9s sont toutes confront\u00e9es.", "timestamp": "03:13 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "523", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui croyaient \u00e0 l\u2019av\u00e8nement d\u2019un peuple mondialis\u00e9 se sont profond\u00e9ment tromp\u00e9s. Partout dans le monde l'identit\u00e9 profonde des peuples est revenue. Et c\u2019est au fond une bonne chose. #ConfAmbass", "timestamp": "03:12 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "767", "favorite_count": "1705", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe ne peut plus remettre sa s\u00e9curit\u00e9 aux seuls \u00c9tats-Unis. C\u2019est \u00e0 nous aujourd\u2019hui de prendre nos responsabilit\u00e9s et de garantir la s\u00e9curit\u00e9, et donc la souverainet\u00e9 europ\u00e9enne. #ConfAmbass", "timestamp": "03:12 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "487", "favorite_count": "1099", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u2013 Conclusion avec huit autres \u00c9tats membres de l\u2019initiative europ\u00e9enne d\u2019intervention que j\u2019avais propos\u00e9e en septembre 2017 afin de favoriser un \u00ab esprit de d\u00e9fense \u00bb entre Europ\u00e9ens.", "timestamp": "03:11 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "318", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u2013 Conclusion de deux accords strat\u00e9giques (pour les chars et les avions de combat) entre la France et l\u2019Allemagne.", "timestamp": "03:11 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "306", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u2013 Cr\u00e9ation d\u2019un fonds de d\u00e9fense afin de financer des initiatives concr\u00e8tes.", "timestamp": "03:11 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "165", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u2013 Renforcement de notre politique commune de d\u00e9fense depuis l\u2019\u00e9t\u00e9 2017.", "timestamp": "03:11 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "146", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jamais l\u2019Europe n\u2019avait avanc\u00e9 aussi vite en mati\u00e8re de d\u00e9fense. #ConfAmbass", "timestamp": "03:11 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "437", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre s\u00e9curit\u00e9 impose la stabilit\u00e9 du Proche et Moyen-Orient; cette stabilit\u00e9 ne peut se construire que dans le pluralisme ethnique, religieux, politique et le travail avec toutes les parties prenantes. #ConfAmbass", "timestamp": "02:55 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Qui a provoqu\u00e9 ces millions de r\u00e9fugi\u00e9s ? Qui a massacr\u00e9 son propre peuple ? Il n\u2019appartient pas \u00e0 la France de d\u00e9signer les futurs dirigeants de la Syrie. Mais c\u2019est notre devoir et notre int\u00e9r\u00eat que de nous assurer que le peuple syrien sera bien en situation de le faire.", "timestamp": "02:55 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "713", "favorite_count": "2704", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le syst\u00e8me multilat\u00e9ral h\u00e9rit\u00e9 du si\u00e8cle pass\u00e9 est remis en cause par des acteurs majeurs et des puissances autoritaires qui fascinent de plus en plus. Devons-nous rendre les armes ? Non.\nIl nous faut prendre de nouvelles initiatives et construire de nouvelles alliances.", "timestamp": "02:54 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes aujourd\u2019hui \u00e0 un moment de v\u00e9rit\u00e9. #ConfAmbass", "timestamp": "02:53 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "339", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les extr\u00eames ont progress\u00e9 et les nationalismes se sont r\u00e9veill\u00e9s. Est-ce une raison pour abandonner ? Certainement pas. Nous payons l\u00e0 plusieurs d\u00e9cennies d\u2019une Europe qui s\u2019est affadie, affaiblie et qui n\u2019a pas suffisamment propos\u00e9. Il faut en r\u00e9alit\u00e9 redoubler nos efforts.", "timestamp": "02:53 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "1555", "favorite_count": "5594", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons mener une diplomatie \u00e9conomique et notamment axer notre action collective sur une strat\u00e9gie export pour les ETI et les PME, qui seule r\u00e9duira notre d\u00e9ficit commercial. #ConfAmbass", "timestamp": "02:51 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "411", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux aller au bout des simplifications attendues par nos concitoyens vivant \u00e0 l'\u00e9tranger, en termes de d\u00e9marches administratives et de vote en ligne. #ConfAmbass", "timestamp": "02:50 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "481", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l La France d\u00e9fend ses int\u00e9r\u00eats et agit pour les biens communs dans le monde : s\u00e9curit\u00e9, environnement, \u00e9ducation, sant\u00e9, droits de l'homme... Face \u00e0 la menace des extr\u00eames et des nationalismes, voici les objectifs de l'ann\u00e9e \u00e0 venir.", "timestamp": "02:23 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "522", "favorite_count": "1161", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "John McCain was a true American hero. He devoted his entire life to his country. His voice will be missed. Our respectful thoughts go to his beloved ones.", "timestamp": "03:23 - 26. Aug. 2018", "retweet_count": "13901", "favorite_count": "78845", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La fin aujourd\u2019hui du plan de soutien signe pour le peuple grec la sortie de la crise qu\u2019il a affront\u00e9e avec un courage et une dignit\u00e9 qui forcent le respect. La France demeure \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s pour que nous construisions ensemble, avec nos partenaires, l\u2019avenir de l\u2019Union europ\u00e9enne.", "timestamp": "06:53 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "964", "favorite_count": "5081", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Our thoughts go to the brave people of Kerala, India, rampaged by terrible floodings. To Prime Minister Modi @PMOIndia : France stands by you.", "timestamp": "15:02 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "1330", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mes pens\u00e9es aux familles indiennes de l\u2019\u00c9tat du Kerala, ravag\u00e9 par de terribles inondations. Au Premier Ministre Modi @PMOIndia : France stands by you.", "timestamp": "14:55 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "677", "favorite_count": "2844", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Kofi Annan, former United Nations Secretary general and Nobel Peace Prize, passed away last night. France pays tribute to the great man he was. We will never forget his calm and strong-willed look, nor the passion he gave for his fights.", "timestamp": "09:29 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "1094", "favorite_count": "4889", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Kofi Annan, ancien secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019ONU et prix Nobel de la Paix, a quitt\u00e9 ce monde pendant la nuit. La France lui rend hommage. Nous n\u2019oublierons jamais son regard calme et r\u00e9solu, ni la force de ses combats.", "timestamp": "03:57 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "4161", "favorite_count": "15785", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pierre Camou, ancien pr\u00e9sident de la FFR, incarnait pleinement les valeurs de partage, de solidarit\u00e9 et de convivialit\u00e9 qui caract\u00e9risent le rugby. La famille du sport fran\u00e7ais perd l\u2019un de ses ambassadeurs les plus passionn\u00e9s. Mes sinc\u00e8res condol\u00e9ances \u00e0 ses proches.", "timestamp": "06:53 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "495", "favorite_count": "2534", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias @sanchezcastejon, notre coop\u00e9ration a permis une avanc\u00e9e concr\u00e8te dans un esprit europ\u00e9en.", "timestamp": "11:09 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "856", "favorite_count": "2004", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Concrete European cooperation enacted on the #Aquarius, based on a French-Maltese initiative. I thank Malta for its humanitarian gesture and assure it of the full solidarity of France. There is no alternative to cooperation.", "timestamp": "07:27 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "778", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Coop\u00e9ration europ\u00e9enne concr\u00e8te act\u00e9e sur l\u2019#Aquarius, sur initiative franco-maltaise. Je remercie Malte pour son geste humanitaire et l\u2019assure de la totale solidarit\u00e9 de la France. Il n\u2019y a pas d\u2019alternative \u00e0 la coop\u00e9ration.", "timestamp": "07:26 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "858", "favorite_count": "2609", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I nostri pensieri vanno alle vittime, ai loro familiari e a tutto il popolo italiano. La Francia \u00e8 vicina all\u2019Italia in questa tragedia e rimane pronta ad apportare tutto il sostegno necessario. #Genova #G\u00eanes", "timestamp": "05:37 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "1376", "favorite_count": "5088", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos pens\u00e9es vont aux victimes, \u00e0 leurs proches et \u00e0 tout le peuple italien. La France est aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Italie dans cette trag\u00e9die et se tient pr\u00eate \u00e0 apporter tout le soutien n\u00e9cessaire. #Genova #G\u00eanes", "timestamp": "05:37 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "2198", "favorite_count": "8880", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'usager au c\u0153ur du service public : lui reconnaitre un \u00ab droit \u00e0 l'erreur \u00bb plut\u00f4t que le sanctionner, lui proposer un \u00ab r\u00e9f\u00e9rent unique \u00bb au lieu de le faire passer de guichet en guichet - c'est (entre autres) ce que change la loi \u00ab \u00c9tat au service d'une soci\u00e9t\u00e9 de confiance \u00bb.", "timestamp": "07:15 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "1036", "favorite_count": "4274", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toutes mes condol\u00e9ances aux familles des victimes du s\u00e9isme qui a frapp\u00e9 l\u2019Indon\u00e9sie. Pour les Fran\u00e7ais pr\u00e9sents dans la zone, nos services consulaires sont pleinement mobilis\u00e9s.", "timestamp": "02:34 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "688", "favorite_count": "2371", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage \u00e9mu \u00e0 Ars\u00e8ne Tchakarian, dernier survivant du groupe Manouchian. De \u00ab l\u2019affiche qui semblait une tache de sang \u00bb au travail de m\u00e9moire, il fut un h\u00e9ros de la r\u00e9sistance et un t\u00e9moin inlassable dont la voix jusqu\u2019au bout r\u00e9sonna avec force.", "timestamp": "09:33 - 5. Aug. 2018", "retweet_count": "855", "favorite_count": "3437", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec Theresa May au Fort de Br\u00e9gan\u00e7on. http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2234719633427277/ \u2026", "timestamp": "14:06 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "589", "favorite_count": "2875", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Heureux d\u2019accueillir au Fort de Br\u00e9gan\u00e7on la Premi\u00e8re ministre britannique Theresa May pour une r\u00e9union de travail et un d\u00eener amical.", "timestamp": "13:03 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "711", "favorite_count": "3824", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue la mobilisation et le travail de chacun : membres du gouvernement, d\u00e9put\u00e9s, s\u00e9nateurs, agents de l\u2019\u00c9tat, qui \u0153uvrent collectivement pour la transformation de notre pays.", "timestamp": "07:56 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "373", "favorite_count": "1637", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au total, ce sont presque 70 projets de loi qui ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finitivement adopt\u00e9s depuis juin 2017.", "timestamp": "07:56 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "1440", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai promulg\u00e9 hier cinq lois, dont une contre les violences sexuelles et sexistes, une renfor\u00e7ant la lutte contre les rod\u00e9os motoris\u00e9s et une interdisant les t\u00e9l\u00e9phones portables \u00e0 l\u2019\u00e9cole.", "timestamp": "07:56 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "936", "favorite_count": "4291", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solidaridad con Espa\u00f1a, que se enfrenta a otra llegada de inmigrantes. Es un reto europeo, las migraciones deben gestionarse a trav\u00e9s de la cooperaci\u00f3n entre europeos.", "timestamp": "11:41 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "991", "favorite_count": "3014", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solidarit\u00e9 avec l\u2019Espagne confront\u00e9e \u00e0 une nouvelle arriv\u00e9e de migrants. C\u2019est un enjeu europ\u00e9en, les migrations doivent \u00eatre g\u00e9r\u00e9es par la coop\u00e9ration entre Europ\u00e9ens.", "timestamp": "11:40 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "996", "favorite_count": "4323", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019interdiction g\u00e9n\u00e9rale des t\u00e9l\u00e9phones portables dans les \u00e9coles et les coll\u00e8ges a \u00e9t\u00e9 d\u00e9finitivement adopt\u00e9e par l\u2019Assembl\u00e9e nationale aujourd\u2019hui.\nEngagement tenu ", "timestamp": "10:27 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "4618", "favorite_count": "16826", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est le mod\u00e8le de l\u2019Europe que je d\u00e9fends : plus unie, plus d\u00e9mocratique et plus souveraine.", "timestamp": "11:51 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "1117", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce sommet aujourd\u2019hui \u00e0 Lisbonne entre nos trois pays marque une \u00e9tape importante pour une \u00e9nergie decarbon\u00e9e et comp\u00e9titive, qui profite \u00e0 tous les citoyens europ\u00e9ens.", "timestamp": "11:51 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "1085", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos infrastructures doivent pouvoir \u00eatre interconnect\u00e9es entre elles et nous devons avoir une strat\u00e9gie commune de transition \u00e9nerg\u00e9tique.", "timestamp": "11:50 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "453", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos grands d\u00e9fis ne peuvent pas se r\u00e9gler \u00e0 la seule \u00e9chelle nationale.\nCertains domaines n\u00e9cessitent une r\u00e9ponse commune. C\u2019est le cas de l\u2019\u00e9nergie.", "timestamp": "11:50 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "1321", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut le dire quand un projet b\u00e9n\u00e9ficie des aides de l\u2019Union europ\u00e9enne.\nJ\u2019\u00e9tais sur le Pic du Midi hier : la moiti\u00e9 du projet, c\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019Europe.\nIl faut le dire \u00e0 chaque fois. #EUDialogues #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "09:25 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "1434", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019\u00e9tais \u00e9tudiant en 1998 - on disait que l\u2019@equipedefrance \u00e9tait \u00ab Black - Blanc - Beur \u00bb.\nEn 2018, les joueurs n\u2019ont cess\u00e9 de dire \u00ab Vive la R\u00e9publique ! Vive la France ! \u00bb.\nIls l\u2019ont dit eux. Cela veut dire que quelque chose a chang\u00e9.", "timestamp": "06:59 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "1419", "favorite_count": "6168", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le compromis, on y passe des nuits en Conseil europ\u00e9en ; mais je ne l\u2019accepte pas sur nos valeurs europ\u00e9ennes. Trahir ces valeurs, c\u2019est trahir le fondement m\u00eame du projet europ\u00e9en. #EUCO #EUDialogues", "timestamp": "06:44 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "1111", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est dans les cinq ann\u00e9es qui viennent que se joue le destin de notre Europe.\nLes prochains mois sont d\u00e9cisifs pour les prochaines \u00e9lections europ\u00e9ennes :\n\u2013 soit nous r\u00e9formons en profondeur l\u2019Europe,\n\u2013 soit nous acceptons le statu quo et son d\u00e9litement progressif. #EUDialogues", "timestamp": "04:42 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "420", "favorite_count": "1077", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cela fait des ann\u00e9es qu\u2019\u00eatre pro-europ\u00e9en n\u2019est plus \u00e0 la mode. \nNous avons laiss\u00e9 le discours europ\u00e9en aux nationalistes. C\u2019est une faute morale grave, car nous oublions collectivement d\u2019o\u00f9 nous venons.\n#EUDialogues #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "04:34 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "804", "favorite_count": "2461", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Notre g\u00e9n\u00e9ration a le devoir de faire avancer l\u2019Europe.\nJe suis aujourd\u2019hui \u00e0 Lisbonne avec @antoniocostapm pour une consultation citoyenne sur l\u2019avenir d\u2019une Europe qui nous concerne tous. #EUdialogues #FutureOfEurope", "timestamp": "03:41 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "375", "favorite_count": "1212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun standard europ\u00e9en, sur l\u2019environnement ou sur l\u2019alimentation, ne doit \u00eatre supprim\u00e9 ou abaiss\u00e9. Car cela serait contre le principe d\u2019une Europe souveraine dans lequel je crois et que je d\u00e9fends.", "timestamp": "16:07 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "1181", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et l\u2019Union europ\u00e9enne n\u2019ont jamais voulu de guerre commerciale avec les \u00c9tats-Unis.\nL\u2019accord hier entre Donald Trump et Jean-Claude Juncker est utile, mais nous devons \u00eatre vigilants \u00e0 pr\u00e9server nos int\u00e9r\u00eats europ\u00e9ens.", "timestamp": "16:07 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "434", "favorite_count": "1865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la r\u00e9forme de la zone euro : l\u2019Espagne et la France partagent la dynamique du dernier Conseil europ\u00e9en. Nous souhaitons un agenda de travail pr\u00e9cis au niveau europ\u00e9en pour un sommet conclusif en d\u00e9cembre 2018. #EUCO", "timestamp": "14:39 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "509", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur ces trois piliers, l\u2019Espagne et la France ont une position conjointe. Notre esprit : efficacit\u00e9 et humanit\u00e9. #MigrationEU", "timestamp": "14:25 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "564", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la migration, la coop\u00e9ration entre nos deux pays est exemplaire : l\u2019accueil de 78 passagers de l\u2019Aquarius en France le 12 juillet dernier illustre la philosophie que nous portons au niveau europ\u00e9en : seules les solutions coop\u00e9ratives sont efficaces.", "timestamp": "12:52 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "665", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lien entre l\u2019Espagne et la France est fort et historique.\n\u00c0 Madrid aujourd\u2019hui avec Pedro @sanchezcastejon, nous continuons ce travail sur deux sujets principaux :\n\u2013 les flux migratoires \n\u2013 l\u2019avenir de la zone euro.", "timestamp": "12:47 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "576", "favorite_count": "2560", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec Pedro @sanchezcastejon, Pr\u00e9sident du Gouvernement d\u2019Espagne.", "timestamp": "11:36 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "780", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me souviens d\u2019une grand-m\u00e8re qui, quand elle ouvrait sa fen\u00eatre, regardait toujours le Pic du Midi. Tr\u00e8s heureux d\u2019en inaugurer les nouvelles installations.", "timestamp": "06:21 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "477", "favorite_count": "2837", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des jeunes engag\u00e9s pour l\u2019avenir de leur quartier !", "timestamp": "05:13 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "898", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ours, abattoirs, qualit\u00e9 des produits : voici les probl\u00e9matiques concr\u00e8tes du quotidien des agriculteurs des Pyr\u00e9n\u00e9es. Rencontre avec leurs syndicats pour en parler ce matin.", "timestamp": "03:47 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1145", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Visages familiers et souvenirs d\u2019enfance, toujours heureux de revenir \u00e0 Bagn\u00e8res-de-Bigorre ! http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2224400607792513/ \u2026", "timestamp": "11:53 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "480", "favorite_count": "2609", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u039f\u03b9 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b8\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd \u03c0\u03c5\u03c1\u03ba\u03b1\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd. \u0397  \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1 \u03cc\u03c3\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1.", "timestamp": "01:05 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "859", "favorite_count": "2848", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos pens\u00e9es vont \u00e0 la Gr\u00e8ce et aux victimes des terribles incendies. En Su\u00e8de comme en Gr\u00e8ce, la France et l'Europe sont solidaires et apportent leur aide.", "timestamp": "00:02 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "2067", "favorite_count": "10861", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le postier est pour beaucoup de Fran\u00e7ais l\u2019incarnation la plus directe de notre service public.\n\u00c9change sur les transformations des activit\u00e9s de La Poste au Centre de tri de Marsac-sur-l\u2019Isle.", "timestamp": "06:09 - 19. Juli 2018", "retweet_count": "533", "favorite_count": "2969", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on regarde les v\u0153ux \u00e9mis par les bacheliers cette ann\u00e9e, on a une augmentation de 44% pour l'apprentissage par rapport \u00e0 l'ann\u00e9e derni\u00e8re. Il faut des offres qui correspondent \u00e0 leurs demandes. #LaFranceUneChance", "timestamp": "15:01 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "543", "favorite_count": "2684", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019innovation technologique sans innovation sociale, cela ne fonctionne pas. #LaFranceUneChance", "timestamp": "14:02 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "518", "favorite_count": "1931", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un pays ne peut pas r\u00e9ussir quand seulement quelques-uns r\u00e9ussissent.\nQuelque chose ne va pas quand, \u00e0 talent \u00e9quivalent, selon la couleur de peau ou le patronyme, on n\u2019a pas les m\u00eames chances d\u2019acc\u00e8s. #LaFranceUneChance", "timestamp": "14:01 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "1149", "favorite_count": "4422", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Votre pr\u00e9sence \u00e0 tous, ministres, partenaires sociaux, dirigeants des 100 plus grandes entreprises fran\u00e7aises, d\u00e9montre la prise de conscience collective. #LaFranceUneChance", "timestamp": "13:58 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "901", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est en alli\u00e9es que la France et la Serbie ont combattu durant la Premi\u00e8re Guerre mondiale. 100 ans apr\u00e8s, je me r\u00e9jouis de notre excellente coop\u00e9ration dans tous les domaines. Je souhaite que nous puissions poursuivre ce chemin ensemble.", "timestamp": "09:17 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "1146", "favorite_count": "2545", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": ".@equipedefrance : MERCI", "timestamp": "11:01 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "40560", "favorite_count": "143623", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un seul message pour l\u2019@equipedefrance. #FRACRO", "timestamp": "06:00 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "4424", "favorite_count": "19206", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci M. le Premier ministre de Singapour pour votre pr\u00e9sence aujourd'hui en ce #14Juillet. Excellente discussion hier soir \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e, notre coop\u00e9ration est dynamique avec comme priorit\u00e9s la d\u00e9fense, l'innovation et le multilat\u00e9ralisme.", "timestamp": "05:59 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "415", "favorite_count": "2056", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u672c\u65e5\u30b7\u30e3\u30f3\u30bc\u30ea\u30bc\u306b\u5fa1\u81e8\u5e2d\u306e\u65e5\u672c\u56fd\u5916\u52d9\u5927\u81e3\u3001\u30d1\u30ec\u30fc\u30c9\u306b\u3054\u53c2\u52a0\u3044\u305f\u3060\u3044\u305f\u65e5\u672c\u306e\u81ea\u885b\u968a\u306e\u7686\u69d8\u3078\n\u3053\u306e\u305f\u3073\u306e\u8c6a\u96e8\u306e\u88ab\u5bb3\u8005\u306e\u65b9\u3005\u3078\u3001\u30d5\u30e9\u30f3\u30b9\u5171\u548c\u56fd\u3092\u4ee3\u8868\u3057\u3001\u8b39\u3093\u3067\u54c0\u60bc\u306e\u610f\u3092\u8868\u3057\u307e\u3059\u3002#BastilleDay", "timestamp": "04:21 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "4671", "favorite_count": "11015", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec le Ministre des Affaires \u00c9trang\u00e8res du Japon, \u00e0 l\u2019honneur aujourd'hui sur les Champs-\u00c9lys\u00e9es.\nPermettez-moi, au nom de la Nation fran\u00e7aise, de vous transmettre toutes nos condol\u00e9ances pour les victimes des inondations qui viennent de frapper votre pays. #14Juillet", "timestamp": "04:21 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "616", "favorite_count": "2740", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la Patrouille de France, qui dessine les couleurs de la France dans tous les ciels du monde. En avril dernier au dessus du Golden Gate, et demain \u00e0 Paris pour la #F\u00eateNationale. Bravo et au plaisir de vous voir demain ! @PAFOfficiel", "timestamp": "15:29 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "398", "favorite_count": "2118", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Promulgation de la loi de programmation militaire.\nFruit d\u2019un an de travail collectif pour accompagner jusqu\u2019en 2024 nos militaires dans leurs missions quotidiennes et leur donner les moyens de d\u00e9fendre notre nation.", "timestamp": "13:20 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "405", "favorite_count": "1633", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les rencontres cette ann\u00e9e avec nos soldats bless\u00e9s m\u2019ont profond\u00e9ment marqu\u00e9. En cette ann\u00e9e Clemenceau, je fais miens des mots qu\u2019il a prononc\u00e9s en 1917 \u00e0 propos des bless\u00e9s de la Grande Guerre :", "timestamp": "13:09 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "722", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des d\u00e9cisions ont \u00e9t\u00e9 prises l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re pour redresser notre d\u00e9fense, avec l\u2019ex\u00e9cution \u00e0 l\u2019euro pr\u00e8s de la loi de finances de 2017 et l\u2019augmentation en 2018 du budget des arm\u00e9es.", "timestamp": "12:50 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "578", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous avez rempli une mission complexe dont vous pouvez \u00eatre fiers.", "timestamp": "12:48 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En avril dernier, en utilisant des armes chimiques contre sa population, Bachar al-Assad a franchi une ligne rouge.\nAvec ses alli\u00e9s, la France est intervenue pour d\u00e9truire les installations li\u00e9es au programme d\u2019arme chimique.", "timestamp": "12:48 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "500", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019arm\u00e9e a un r\u00f4le d\u00e9terminant : prot\u00e9ger nos citoyens.\nLes militaires intervenus aux Antilles seront \u00e0 l\u2019honneur demain en t\u00eate du d\u00e9fil\u00e9 du #14Juillet et je m\u2019en r\u00e9jouis. #Irma", "timestamp": "12:45 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "625", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 nos soldats :\nLes Fran\u00e7ais comptent sur vous et vous font confiance.\n\nDemain, 14 juillet, en sera le symbole : ils vous regarderont descendre les Champs Elys\u00e9es et honoreront vos drapeaux et vos embl\u00e8mes. \u2013 bei H\u00f4tel de Brienne - Minist\u00e8re de la D\u00e9fense", "timestamp": "11:14 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "1396", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct mon discours aux arm\u00e9es \u00e0 l'H\u00f4tel de Brienne.", "timestamp": "09:44 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "564", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "NATO is stronger after our summit. Clear commitments and a reaffirmed unity. http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2209943825904858/ \u2026", "timestamp": "11:48 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "1315", "favorite_count": "5309", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'OTAN sort plus forte de notre sommet. Des engagements clairs et une unit\u00e9 r\u00e9affirm\u00e9e. http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2209943825904858/ \u2026", "timestamp": "11:47 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "716", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un point qu\u2019il ne faut jamais perdre de vue : il y avait aujourd\u2019hui, autour de la table, des gens qui sont des alli\u00e9s depuis 70 ans. Cela a un sens dans l\u2019ordre mondial contemporain. #OTAN #NATOSummit", "timestamp": "06:31 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "1384", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce sommet a permis de r\u00e9affirmer une unit\u00e9 dont nous avons besoin. La premi\u00e8re chose que nous devons \u00e0 nos soldats c\u2019est d\u2019\u00eatre s\u00e9rieux aujourd\u2019hui et dans la dur\u00e9e. #OTAN #NATOSummit", "timestamp": "06:28 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "847", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse depuis le sommet de l'OTAN \u00e0 Bruxelles. #NATOSummit\nhttp://www.pscp.tv/w/1gqGvXWXwYqxB ", "timestamp": "03:58 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "742", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deuxi\u00e8me journ\u00e9e de travail au sommet de l'OTAN \u00e0 Bruxelles.\nNous avan\u00e7ons avec la volont\u00e9 de tenir l'unit\u00e9 de l'OTAN, de moderniser son organisation et d\u2019am\u00e9liorer ses capacit\u00e9s de r\u00e9action aux nouvelles menaces. C'est ce que nous devons \u00e0 nos forces arm\u00e9es. #NATOSummit \u2013 bei New NATO Headquarters", "timestamp": "01:31 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "1664", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9e \u00e0 Bruxelles au sommet de l\u2019OTAN.\nNotre volont\u00e9 : adapter l\u2019organisation aux enjeux du contexte strat\u00e9gique et renforcer l\u2019unit\u00e9 transatlantique. #OTAN #NATOSummit", "timestamp": "09:40 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "365", "favorite_count": "1438", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On est en finale. Rendez-vous dimanche pour la rapporter. #FRABEL", "timestamp": "13:47 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "11451", "favorite_count": "46882", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le projet fran\u00e7ais ne peut se d\u00e9ployer que si nous renon\u00e7ons \u00e0 cette certitude o\u00f9 nous nous sommes enferm\u00e9s depuis 40 ans que la France n\u2019est qu\u2019une puissance moyenne. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:51 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "825", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La fronti\u00e8re v\u00e9ritable qui traverse l\u2019Europe aujourd\u2019hui est celle qui s\u00e9pare les progressistes des nationalistes. Nous en avons pour au moins une d\u00e9cennie. L\u2019Europe des assoupis est termin\u00e9e : un combat est en train d\u2019\u00eatre men\u00e9. Le d\u00e9bat est clairement pos\u00e9. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:50 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "373", "favorite_count": "919", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ni les d\u00e9fis commerciaux, du climat, \u00e9conomiques, mon\u00e9taires ou migratoires ne peuvent se relever dans l'isolement ! #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:49 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis quand n'avions-nous pas attendu les crises pour que l'Europe avance concr\u00e8tement ? La France s'est battue pour des avanc\u00e9es r\u00e9elles. Mais l'Europe est encore trop lente, trop bureaucratique. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:38 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "419", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons nous montrer fid\u00e8les \u00e0 notre constitution, qui prot\u00e8ge de mani\u00e8re inconditionnelle ceux qui demandent l\u2019asile mais impose des r\u00e8gles pr\u00e9cises \u00e0 ceux qui pour des raisons \u00e9conomiques quittent leur pays pour rejoindre le n\u00f4tre. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:38 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons prendre soin de nos auteurs, faire qu\u2019ils soient r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s de mani\u00e8re adapt\u00e9e, et d\u00e9fendre leur situation en Europe. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:36 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "485", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s l\u2019automne, nous donnerons \u00e0 l\u2019islam un cadre et des r\u00e8gles garantissant qu\u2019il s\u2019exercera partout de mani\u00e8re conforme aux lois de la R\u00e9publique. Nous le ferons avec les Fran\u00e7ais dont c\u2019est la confession et avec leurs repr\u00e9sentants. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:36 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "357", "favorite_count": "681", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut que tout le monde sache que nulle mise en cause de ces principes ne peut \u00eatre accept\u00e9e sur le fondement d\u2019un dogme religieux. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:34 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "393", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut que tout le monde sache qu\u2019en France la libert\u00e9 individuelle, la libert\u00e9 de penser, la libert\u00e9 de critiquer, l\u2019\u00e9galit\u00e9 des femmes et des hommes, le respect des choix individuels, tant qu\u2019ils n\u2019attentent pas aux droits des concitoyens, sont des principes intangibles.", "timestamp": "08:34 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "1118", "favorite_count": "4517", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre politique pour les quartiers s\u2019est fond\u00e9e sur le retour de la consid\u00e9ration et cette conviction que na\u00eetre et vivre dans un quartier ne saurait \u00eatre un stigmate. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:33 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "313", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 un mouvement mondial. La France, lorsque ce mouvement a surgi chez nous, \u00e9tait pr\u00eate et consciente. De cela nous devons \u00eatre fiers. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:33 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "283", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 certains il a pu para\u00eetre d\u00e9risoire lorsque d\u00e8s avant mon \u00e9lection je m\u2019\u00e9tais engag\u00e9 \u00e0 faire de l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes la grande cause du quinquennat. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:32 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais que notre jeunesse saura se saisir du Service National Universel. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:30 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "335", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019ordre r\u00e9publicain est fond\u00e9 sur un syst\u00e8me de droits et de devoirs dont chaque citoyen est d\u00e9positaire et que nous devons r\u00e9activer. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:29 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "284", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage \u00e0 l\u2019ensemble de nos soldats qui combattent au levant et en Afrique l\u2019ennemi djihadiste comme \u00e0 nos forces de s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure qui avec courage et calme assurent la protection de nos concitoyens. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:29 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons mis fin aux occupations ill\u00e9gales du domaine public auxquelles nous nous \u00e9tions trop habitu\u00e9s depuis des ann\u00e9es, comme \u00e0 Notre-Dame-des-Landes et Bure, qui laissaient les habitants dans le d\u00e9sarroi. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:28 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "284", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La s\u00e9curit\u00e9 est le premier pilier de l\u2019ordre r\u00e9publicain. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:24 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "339", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le terrorisme, le fracas du monde, l\u2019immigration, nos \u00e9checs en mati\u00e8re d\u2019int\u00e9gration et les tensions de notre soci\u00e9t\u00e9 depuis plusieurs d\u00e9cennies font germer la peur. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:13 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "429", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons dans un pays qui ressent sourdement la peur d\u2019un effacement culturel, d\u2019un d\u00e9clin lent des rep\u00e8res historiques qui ont forg\u00e9 notre nation. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:01 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "353", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La strat\u00e9gie de lutte contre la pauvret\u00e9, qui sera pr\u00e9sent\u00e9e en septembre, ne permettra pas de vivre mieux dans la pauvret\u00e9, mais de sortir de la pauvret\u00e9 ! #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:00 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quelle gloire peut-on tirer de politiques sociales qui ont condamn\u00e9 \u00e0 la pauvret\u00e9 un enfant sur cinq ? Nous investirons pour sortir les enfants de la pauvret\u00e9 et de ses cons\u00e9quences dramatiques. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "08:00 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s 2019, nous refonderons notre r\u00e9gime de retraite, pour prot\u00e9ger mieux ceux dont les carri\u00e8res sont hach\u00e9es, instables, atypiques \u2013 bien souvent les femmes d\u2019ailleurs. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:59 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "334", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La priorit\u00e9 de l\u2019ann\u00e9e qui vient est simple : nous devons construire l\u2019\u00c9tat-providence du 21\u1d49 si\u00e8cle. Couvrant davantage, prot\u00e9geant mieux, s\u2019appuyant sur les m\u00eames droits et devoirs pour tous. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:57 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "351", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a un an, les entreprises n\u2019avaient pas les moyens d\u2019embaucher : d\u00e9sormais elles les ont, mais elles peinent \u00e0 recruter. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:57 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "360", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le progr\u00e8s social passe aussi par un \u00e9lan collectif pour assurer la dignit\u00e9 de chacun : c\u2019est cela, la solidarit\u00e9 nationale. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:54 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "368", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00e9cole est la condition m\u00eame d\u2019une vie de citoyen libre et autonome. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:53 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "313", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le mod\u00e8le fran\u00e7ais que je veux d\u00e9fendre exige que ce ne soient plus la naissance, la chance ou les r\u00e9seaux qui commandent la situation sociale, mais les talents, l\u2019effort et le m\u00e9rite ! #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:52 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "794", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La force de notre \u00e9conomie, c\u2019est le socle de notre projet de soci\u00e9t\u00e9. Pas un projet pour la r\u00e9ussite mat\u00e9rielle de quelques-uns, mais pour l\u2019am\u00e9lioration de la vie de tous. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:50 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "323", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contre ceux qui pensaient qu\u2019il fallait choisir entre croissance et transition environnementale, nous avons d\u00e9cid\u00e9 d\u2019\u00e9quiper nos entreprises pour mener ce combat du si\u00e8cle. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:42 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "491", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contre ceux qui pensaient qu\u2019il fallait choisir entre emploi et innovation, nous avons d\u00e9cid\u00e9 de ne pas manquer les prochaines r\u00e9volutions technologiques. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:17 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "354", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est mensonger de d\u00e9fendre les salari\u00e9s si on ne d\u00e9fend pas les entreprises. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:15 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "396", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si l\u2019on veut partager le g\u00e2teau, la premi\u00e8re condition est qu\u2019il y ait un g\u00e2teau. Et ce sont les entreprises rassemblant actionnaires, dirigeants et travailleurs, ce sont les producteurs, qui font ce g\u00e2teau, et personne d\u2019autre. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:15 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "806", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je n\u2019aime ni les castes, ni les rentes, ni les privil\u00e8ges. Et je crois qu\u2019il existe des r\u00e9ussites qui ne se traduisent pas par l\u2019enrichissement p\u00e9cuniaire. Mais la cr\u00e9ation de richesses, la prosp\u00e9rit\u00e9 d\u2019une nation, sont le socle de tout projet de justice et d\u2019\u00e9quit\u00e9.", "timestamp": "07:14 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "727", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s les premi\u00e8res semaines nous avons revu la taxation des produits de l\u2019\u00e9pargne et r\u00e9form\u00e9 l\u2019imp\u00f4t sur la fortune. Non pas, comme je l'entends parfois, pour favoriser les riches, mais pour favoriser les entreprises. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:13 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "297", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre action est un bloc : il n\u2019y a pas d\u2019un c\u00f4t\u00e9 une action \u00e9conomique et de l\u2019autre une action sociale. C\u2019est la m\u00eame action : \u00eatre plus forts pour pouvoir \u00eatre plus justes. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:11 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "449", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis parfaitement conscient du d\u00e9calage entre l\u2019ampleur des r\u00e9formes engag\u00e9es et le r\u00e9sultat ressenti. Il faut du temps, et parfois un long temps, pour que la transformation initi\u00e9e s\u2019imprime dans la r\u00e9alit\u00e9 du pays.", "timestamp": "07:08 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "365", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e a \u00e9t\u00e9 celle des engagements tenus. Ce que nous avons dit, nous l'avons fait. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:07 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai demand\u00e9 au gouvernement de d\u00e9poser d\u00e8s cette semaine un amendement qui permettra que je puisse, lors du Congr\u00e8s de l\u2019ann\u00e9e prochaine, rester non seulement pour vous \u00e9couter, mais aussi pour vous r\u00e9pondre. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:06 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "568", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Durant cette ann\u00e9e, vous, parlementaires, avez beaucoup travaill\u00e9. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:05 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "314", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis devant vous dans ce rendez-vous que j\u2019ai voulu annuel, humble mais r\u00e9solu. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "07:03 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a une chose que tout pr\u00e9sident de la r\u00e9publique sait.\nIl sait qu\u2019il ne peut pas tout.\nIl sait qu\u2019il ne r\u00e9ussira pas tout.\nEt je vous le confirme, je sais que je ne peux pas tout, que je ne r\u00e9ussis pas tout.\nMais mon devoir est de ne jamais m'y r\u00e9soudre ! #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "06:47 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "375", "favorite_count": "1066", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je n\u2019ai pas l\u2019intention de manquer \u00e0 ce devoir. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "06:47 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "390", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je n\u2019ai rien oubli\u00e9 du choix que la France a fait il y a une ann\u00e9e.\nEt je n\u2019ai rien oubli\u00e9 des peurs et des col\u00e8res, accumul\u00e9es pendant des ann\u00e9es, qui ont conduit notre pays \u00e0 ce choix.\nElles n'ont pas disparu en une ann\u00e9e. #Congr\u00e8sVersailles", "timestamp": "06:15 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "972", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Suivez en direct mon discours devant le Parlement constitu\u00e9 en Congr\u00e8s.", "timestamp": "06:04 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "540", "favorite_count": "1185", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00e9licitations \u00e0 tous nos bacheliers. Une nouvelle page s\u2019ouvre pour vous et nous continuerons \u00e0 vous accompagner. Pens\u00e9e pour ceux qui ont encore l\u2019oral ou devront recommencer l\u2019ann\u00e9e prochaine.", "timestamp": "15:24 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "850", "favorite_count": "5070", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Six mois apr\u00e8s le  #OnePlanetSummit, 6 fonds souverains nous pr\u00e9sentent aujourd'hui un document de r\u00e9f\u00e9rence pour les march\u00e9s financiers, un cadre international pour l\u2019action climatique.", "timestamp": "12:09 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "625", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux points communs avec @erna_solberg, Premi\u00e8re ministre de Norv\u00e8ge : l\u2019engagement pour le climat et le go\u00fbt des r\u00e9alisations concr\u00e8tes. Les d\u00e9clarations doivent \u00eatre suivies d\u2019effet.", "timestamp": "12:09 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "609", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sommet One Planet a \u00e9t\u00e9 un moment de remobilisation internationale et d'une d\u00e9cision importante : mettre la finance au service de la lutte contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique.", "timestamp": "11:35 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "1039", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le changement climatique n'est pas un risque pour demain, il faut agir aujourd'hui. Suite au #OnePlanetSummit, 6 fonds souverains de Norv\u00e8ge, Kowe\u00eft, Arabie saoudite, Nouvelle-Z\u00e9lande, Qatar, \u00c9mirats arabes unies se sont r\u00e9unis \u00e0 Paris pour aligner leur strat\u00e9gie climatique.", "timestamp": "11:35 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "946", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci \u00e0 tous les jeunes sportifs qui sont venus vivre ce quart de finale \u00e0 l\u2019@Elysee ! Bravo \u00e0 nos Bleus. Rendez-vous mardi !", "timestamp": "10:02 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "1826", "favorite_count": "8514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pas de mots assez durs pour l\u2019ignominie et la l\u00e2chet\u00e9 des deux voyous qui ont agress\u00e9 hier soir \u00e0 Othis un couple de policiers en dehors de leur service sous les yeux de leur petite fille. Ils seront retrouv\u00e9s et punis. Tout mon soutien pour ces policiers et leur famille.", "timestamp": "10:21 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "1521", "favorite_count": "5885", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Continuons de faire ensemble avancer la France : r\u00e9sum\u00e9 du mois de juin. Regardez la suite sur ma chaine Youtube : http://www.youtube.com/watch?v=YyxB-IKNsCc&feature=youtu.be \u2026", "timestamp": "08:58 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "1006", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux jours en Bretagne pour partager le quotidien de ses habitants. Revivez ce d\u00e9placement entre une matin\u00e9e \u00e0 la cri\u00e9e et... (d\u00e9j\u00e0) un but de Kylian Mbapp\u00e9 :", "timestamp": "08:49 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "835", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sports can educate and empower people. I am a firm believer in the impact sport can have on each life and the future of a country. \nIt\u2019s time to invest in sports in Nigeria!", "timestamp": "16:29 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "667", "favorite_count": "2016", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Nigeria est un territoire plein d\u2019avenir pour tous ceux qui sont pr\u00eats \u00e0 cr\u00e9er leur chance. C\u2019est le cas de ce jeune Nig\u00e9rian de 15 ans. Il a pris son destin en main et a cr\u00e9\u00e9 sa marque de t-shirt. Un mod\u00e8le de d\u00e9termination !", "timestamp": "16:27 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "1006", "favorite_count": "4355", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "As the Super Eagles are no longer in the competition, please support the French Team in the Football World Cup!", "timestamp": "11:12 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "2704", "favorite_count": "5399", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Gain insight into the new African identity by watching \u201cTimbuktu\u201d by Sissako, reading the works of the Nobel Prize winner Wole Soyinka and listening to the music of Youssou N\u2019Dour.", "timestamp": "07:04 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "801", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "60% of the Nigerian population is aged under 25. That\u2019s 60% of the population which, like me, did not witness colonisation. We are the new generation. We are going to dispel prejudice by rebuilding a new future through culture.", "timestamp": "07:03 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "2142", "favorite_count": "3178", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nobody has to decide Africa\u2019s future. Our role is to help the new generation to seize opportunities and rise to the challenge. This is what underpins a new, balanced relationship.", "timestamp": "06:31 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "724", "favorite_count": "1518", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Steve Jobs\u2019 father was a Syrian refugee. It would seem that nationality has nothing to do with the ability to succeed. If you think that being an Nigerian means you can\u2019t succeed then you won\u2019t. If you fight and you do succeed you will be a role model!", "timestamp": "06:10 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "8741", "favorite_count": "21050", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are facing migration. Helping Africa to succeed is good for Europe and France.", "timestamp": "05:55 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "653", "favorite_count": "1613", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "To young African entrepreneurs: never listen to people who are telling you to wait. If you believe in your projets: just do it right now!", "timestamp": "04:39 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "1353", "favorite_count": "2591", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Regarder \u00ab Timbuktu \u00bb de Sissako, lire les \u0153uvres du Prix Nobel Wole Soyinka ou \u00e9couter les musiques de Youssou N\u2019Dour, c\u2019est avoir acc\u00e8s au nouveau r\u00e9cit sur l\u2019identit\u00e9 africaine.", "timestamp": "04:34 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "899", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | L\u2019Afrique d\u2019aujourd\u2019hui est une terre d\u2019entrepreneurs qui cr\u00e9ent un avenir pour leur continent. \u00c9change avec les entrepreneurs nig\u00e9rians \u00e0 suivre en direct.", "timestamp": "03:54 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "906", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Inauguration de l\u2019Alliance fran\u00e7aise au Nigeria, \u00e0 Lagos qui sera le lieu de cette jeunesse nig\u00e9riane et d\u2019une culture partag\u00e9e.", "timestamp": "03:45 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "450", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "60% de la population nig\u00e9riane a moins de 25 ans. C\u2019est 60% de la population qui, comme moi, n\u2019a pas connu la colonisation. Nous sommes la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. Nous allons d\u00e9passer les pr\u00e9jug\u00e9s en reconstruisant par la culture.", "timestamp": "03:44 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "698", "favorite_count": "2668", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "This is African energy. The one I discovered here in Lagos when I was 23. The one I am glad to see is still thriving several years later. The one I hope many Europeans will get to know. The one that is far from the African prejudice of misery.", "timestamp": "01:51 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "2180", "favorite_count": "4358", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Very touched, congratulations to this young boy!", "timestamp": "15:48 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "3474", "favorite_count": "8420", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The Shrine is an iconic cultural hub. And I say with a lot of humility that I recognize the importance of African culture.", "timestamp": "15:46 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "1377", "favorite_count": "2571", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have to understand why so many people are joining terrorism. We have to convey 2 messages:\n\u2013 Your government will provide security for you.\n\u2013 Your government will provide opportunities for you.", "timestamp": "12:24 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "1243", "favorite_count": "1990", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Democracy is never written in advance. I'm probably a good example of that.", "timestamp": "12:20 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "941", "favorite_count": "2004", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "It's very emotional for me to come back to Nigeria 17 years after my stay. I didn't imagine I\u2019d be back in these conditions.", "timestamp": "12:19 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "1868", "favorite_count": "3097", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Le Nigeria est un pays \u00e9mergent dont l'avenir va compter pour l'Afrique, et pour l'Europe. Conf\u00e9rence de presse avec son Pr\u00e9sident Muhammadu Buhari.", "timestamp": "10:08 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "426", "favorite_count": "838", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Retour au Nigeria, 17 ans plus tard.", "timestamp": "02:54 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "787", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La bataille de l\u2019art n\u2019a pas de fin. C\u2019est la plus belle. C\u2019est celle qu\u2019Abderrahmane Sissako a choisi d\u2019embrasser pour son pays, sa r\u00e9gion et son continent, l\u2019Afrique. Remise de la L\u00e9gion d\u2019Honneur.", "timestamp": "01:12 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "328", "favorite_count": "1433", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fin de r\u00e9union du G5 Sahel. Nous donnons les moyens \u00e0 la coalition de lutter efficacement pour \u00e9radiquer le terrorisme dont les citoyens africains sont les premi\u00e8res victimes.", "timestamp": "16:44 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "1047", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le jihadisme offre une illusion d\u2019id\u00e9al mortif\u00e8re \u00e0 ceux qui n\u2019ont plus d\u2019espoir. La terreur se nourrit de la pauvret\u00e9. Notre plan pour vaincre le terrorisme au Sahel n\u2019est pas seulement militaire : nous gagnerons en investissant dans l\u2019\u00e9ducation et le d\u00e9veloppement.", "timestamp": "12:51 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "710", "favorite_count": "2970", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chacun confront\u00e9 \u00e0 la menace terroriste, ces 5 dirigeants africains ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019unir leurs forces. C\u2019est le G5 Sahel. Comme aujourd\u2019hui, et depuis un an, la France est \u00e0 leur c\u00f4t\u00e9 avec un objectif : \u00e9radiquer le terrorisme. Nous gagnerons cette bataille ensemble.", "timestamp": "11:45 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une partie de la jeunesse de pays africains pourtant en paix est pr\u00eate \u00e0 traverser le d\u00e9sert et la M\u00e9diterran\u00e9e pour venir vivre dans la pr\u00e9carit\u00e9 en Europe. Ce sommet de l\u2019Union africaine travaille pour une Afrique qui redonne des perspectives d\u2019avenir \u00e0 ses jeunes.", "timestamp": "09:46 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux attaques terroristes ont eu lieu ces derniers jours au Mali. Des soldats fran\u00e7ais ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s, ils sont en cours de rapatriement. La lutte continue aux c\u00f4t\u00e9s de la force anti-terroriste du G5 Sahel.", "timestamp": "07:44 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "1056", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Prot\u00e9ger les Fran\u00e7ais, c\u2019est \u00e9galement combattre la menace terroriste l\u00e0 o\u00f9 elle agit. Arriv\u00e9e au Sahel, en Mauritanie. Les objectifs de cette visite :", "timestamp": "07:39 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "671", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mes f\u00e9licitations les plus chaleureuses \u00e0 Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador pour sa belle victoire d\u00e9mocratique au Mexique. La France est unie au peuple mexicain par une amiti\u00e9 forte et ancienne. Nous poursuivrons notre excellente coop\u00e9ration dans tous les domaines.", "timestamp": "02:23 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "5333", "favorite_count": "14774", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Simone Veil, la France vous offre un chant : celui de la R\u00e9publique, c\u2019est celui de la France que nous aimons et que vous avez faite plus grande et plus forte. Ce chant, c\u2019est la Marseillaise. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "04:20 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "1224", "favorite_count": "4013", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Elle croyait en ce destin commun qu\u2019on appelle nation et dans cette aventure exaltante qu\u2019on appelle civilisation. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "04:17 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "927", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce d\u00e9fi est le n\u00f4tre, et celui de la jeunesse de France et d\u2019Europe. Il est notre plus bel horizon. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "04:17 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Elle portait sur le bras gauche le stigmate de son malheur, ce num\u00e9ro 78 651 de d\u00e9port\u00e9e \u00e0 Birkenau. Il sera grav\u00e9 sur son sarcophage. En Simone Veil, c\u2019est enfin la m\u00e9moire des d\u00e9port\u00e9s raciaux, des 78 500 juifs et tziganes d\u00e9port\u00e9s de France,  qui entre et vivra en ces lieux. \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "04:15 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "819", "favorite_count": "2375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Puissions-nous sans cesse nous montrer dignes comme citoyens et comme peuple des risques que vous avez pris et des chemins que vous avez trac\u00e9s, Madame. Car c\u2019est dans ces risques et sur ces chemins que la France est v\u00e9ritablement la France. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:55 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "302", "favorite_count": "806", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Puissent vos combats, Madame, continuer \u00e0 couler dans nos veines, \u00e0 inspirer notre jeunesse et \u00e0 unir le peuple de France. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:54 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "470", "favorite_count": "1418", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il existe une v\u00e9rit\u00e9 de l\u2019Histoire, et la v\u00e9rit\u00e9 du martyre juif fait aujourd\u2019hui partie int\u00e9grante de l\u2019Histoire de France comme en fait partie l\u2019\u00e9pop\u00e9e de la R\u00e9sistance. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:38 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "826", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Elle comprit que la nation ne doit pas redouter la m\u00e9moire bless\u00e9e de ses fils et de ses filles meurtris, car la r\u00e9conciliation n\u2019existe que dans la reconnaissance des souffrances et non dans leur n\u00e9gation. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:37 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "321", "favorite_count": "963", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France, gr\u00e2ce \u00e0 Simone Veil et quelques autres, regarda en face ce qu\u2019elle n\u2019avait pas voulu voir, et qui pourtant \u00e9tait une partie d\u2019elle-m\u00eame. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:37 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "240", "favorite_count": "750", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lorsqu\u2019elle d\u00e9cida de t\u00e9moigner de sa d\u00e9portation, ce fut d\u2019abord pour rendre hommage aux Justes de France. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:33 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "727", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0152uvrant pour l\u2019\u00e9ducation, la r\u00e9habilitation des prisonniers ou, comme ministre, pour la protection des plus fragiles, Simone Veil savait que les civilisations se tissent de ces liens organiques, de ces mille fils invisibles. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:31 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons \u00e0 Simone Veil de ne pas laisser les doutes et les crises qui frappent l\u2019Europe att\u00e9nuer la victoire \u00e9clatante que depuis 70 ans nous avons remport\u00e9e sur les d\u00e9chirements et les errances des si\u00e8cles pass\u00e9s. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:27 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "601", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Elle qui avait v\u00e9cu l\u2019indicible exp\u00e9rience de la sauvagerie et de l\u2019arbitraire savait que seuls le dialogue et la concorde entre les peuples emp\u00eacheraient qu\u2019Auschwitz ne renaisse sur les cendres froides de ses victimes. Elle se fit combattante de l\u2019Europe. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:27 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "910", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Simone Veil entrent ici ces g\u00e9n\u00e9rations de femmes qui ont fait la France sans que la nation leur offre la reconnaissance et la libert\u00e9 qui leur \u00e9taient dues.  \nQu\u2019aujourd\u2019hui par elle justice leur soit \u00e0 toutes rendue. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:24 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "346", "favorite_count": "856", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Simone Veil savait que dans le noble combat des droits humains, la moiti\u00e9 de l\u2019humanit\u00e9 continuait obstin\u00e9ment d\u2019\u00eatre oubli\u00e9e : les femmes. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:23 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "794", "favorite_count": "2204", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Simone Veil rejoindra au Panth\u00e9on quatre grands personnages de notre histoire : Ren\u00e9 Cassin, Jean Moulin, Jean Monnet et Andr\u00e9 Malraux. Ils furent, comme elle, des ma\u00eetres d\u2019esp\u00e9rance. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:21 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "338", "favorite_count": "1066", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons voulu que Simone Veil entre au Panth\u00e9on sans attendre le passage des g\u00e9n\u00e9rations pour que ses combats, sa dignit\u00e9, son esp\u00e9rance restent une boussole dans les temps troubl\u00e9s que nous traversons. #SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "03:17 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "1132", "favorite_count": "3298", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Malgr\u00e9 les malheurs et les deuils, Simone Veil con\u00e7ut la certitude qu\u2019\u00e0 la fin la dignit\u00e9 l\u2019emporte sur l\u2019avilissement et l\u2019humanit\u00e9 sur la barbarie. #SimoneVeil", "timestamp": "03:15 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "306", "favorite_count": "986", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France aime Simone Veil. Elle l\u2019aime dans ses combats, toujours justes et n\u00e9cessaires.\n#SimoneVeil \u2013 bei Le Panth\u00e9on", "timestamp": "02:45 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "622", "favorite_count": "1985", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#MarcheDesFiert\u00e9s : le combat continue pour que chacun puisse librement \u00eatre soi et aimer.", "timestamp": "10:50 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "1454", "favorite_count": "6212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Magnifique victoire de nos Bleus. Un match fondateur. #FRAARG", "timestamp": "09:08 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "6028", "favorite_count": "30235", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est ce que nous avons fait, \u00e0 l'issue des n\u00e9gociations, avec Andrej Babis, Premier Ministre de la R\u00e9publique tch\u00e8que, Peter Pellegrini, Premier Ministre de la R\u00e9publique slovaque et tous nos homologues europ\u00e9ens en trouvant des solutions communes sur la question migratoire.", "timestamp": "03:32 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "624", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas aux voix qui parlent de blocs dans l'Union europ\u00e9enne. Dans ces temps troubl\u00e9s, nous devons retrouver un visage d'unit\u00e9 dans le respect de notre histoire commune.", "timestamp": "03:30 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "913", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9clarations \u00e0 la presse avec Andrej Babis, Premier Ministre de la R\u00e9publique tch\u00e8que et Peter Pellegrini, Premier Ministre de la R\u00e9publique slovaque.", "timestamp": "02:14 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "428", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous continuons avec obstination et d\u00e9termination. #EUCO", "timestamp": "08:02 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "339", "favorite_count": "1102", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe, c'est r\u00e9ussir \u00e0 s'\u00e9lever au-dessus d'int\u00e9r\u00eats strictement nationaux pour trouver des voies communes. #EUCO", "timestamp": "08:00 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "573", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a dans notre vie politique europ\u00e9enne des moments de tensions mais l'Europe avance, elle ne fait pas que r\u00e9pondre aux crises. #EUCO", "timestamp": "08:00 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "322", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a 6 mois, on me disait : \u00ab Vous n'arriverez jamais \u00e0 acter un budget pour la zone euro \u00bb. Le texte agr\u00e9\u00e9 ce matin pr\u00e9voit le contraire ! #EUCO", "timestamp": "08:00 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Italie est un membre fondateur et essentiel de l'Union europ\u00e9enne. Je veux continuer \u00e0 \u0153uvrer avec elle sur chaque sujet. #EUCO", "timestamp": "07:59 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "331", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le jeu non coop\u00e9ratif n'est pas digne de ce qu'a fait l'Europe. Il nous fait perdre du temps sur les d\u00e9fis auxquels nous faisons face. #EUCO", "timestamp": "07:58 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "397", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous voulons aider les pays qui sont sous pression migratoire, mais nous voulons le faire dans le cadre de nos valeurs. Nous avons refus\u00e9 les propositions dangereuses de certains. #EUCO #MigrationEU", "timestamp": "07:53 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'accord trouv\u00e9 sur les migrations permet \u00e0 l'Europe de ne sortir ni de son r\u00f4le, ni de l'Histoire. #EUCO #MigrationEU", "timestamp": "07:53 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "277", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les plateformes de d\u00e9barquement permettent de prot\u00e9ger les personnes : de leur \u00e9viter de prendre tous les risques en traversant la M\u00e9diterran\u00e9e. #EUCO #MigrationEU", "timestamp": "07:53 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "241", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n'avons pas c\u00e9d\u00e9 \u00e0 la fascination du pire. Nous sommes revenus aux faits et nous avons pu b\u00e2tir un accord important sur les migrations. #EUCO #MigrationEU", "timestamp": "07:52 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "261", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Compte-tenu des in\u00e9galit\u00e9s qui existent entre l'Europe et l'Afrique, les arriv\u00e9es migratoires vont continuer. Nous devons mener une action dans la dur\u00e9e et non r\u00e9pondre \u00e0 l'\u00e9motion du moment. #EUCO #MigrationEU", "timestamp": "07:52 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "500", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Deux accords importants ont \u00e9t\u00e9 act\u00e9s au Conseil europ\u00e9en : sur les migrations et sur la zone euro. Pour en savoir plus, suivez la conf\u00e9rence de presse en direct de Bruxelles : #EUCO #MigrationEU", "timestamp": "06:46 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "People thought it was impossible to deliver an agreement on migration. But we did, and we found the right balance between responsability and solidarity. #EUCO", "timestamp": "05:49 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "417", "favorite_count": "1561", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face \u00e0 la crise migratoire : l'Europe \u00e0 la hauteur de son histoire. #EUCO", "timestamp": "05:36 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "502", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Beaucoup pr\u00e9disaient le triomphe de solutions nationales sur le sujet des migrations. Ce soir nous avons r\u00e9ussi \u00e0 obtenir une solution europ\u00e9enne. #EUCO", "timestamp": "20:32 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "431", "favorite_count": "1022", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Accord trouv\u00e9 sur les migrations : une approche europ\u00e9enne confirm\u00e9e, un agenda complet act\u00e9 (action ext\u00e9rieure, protection des fronti\u00e8res, responsabilit\u00e9 et solidarit\u00e9 europ\u00e9ennes), les propositions fran\u00e7aises adopt\u00e9es. #EUCO", "timestamp": "20:18 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "651", "favorite_count": "1788", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00eener de travail. #EUCO", "timestamp": "14:02 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "896", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La responsabilit\u00e9 et la solidarit\u00e9 sont au c\u0153ur de notre travail sur le d\u00e9fi migratoire @sebastiankurz. #EUCO", "timestamp": "12:49 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "629", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @GiuseppeConteIT, nous nous mobilisons pour trouver un accord europ\u00e9en sur l\u2019accueil des r\u00e9fugi\u00e9s.", "timestamp": "12:30 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "884", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une alternative simple est pos\u00e9e \u00e0 tous : est-ce que nous voulons des solutions nationales ou europ\u00e9ennes ? Pour ma part, je d\u00e9fendrai des solutions de coop\u00e9ration dans l\u2019Union europ\u00e9enne avec deux principes : responsabilit\u00e9 et solidarit\u00e9. \nD\u00e9but du Conseil europ\u00e9en. #EUCO", "timestamp": "07:51 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "457", "favorite_count": "1563", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour tous les territoires, la premi\u00e8re des priorit\u00e9s, c'est l'emploi. #AssisesOM", "timestamp": "05:43 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "373", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La d\u00e9pendance au monde ext\u00e9rieur est un frein \u00e0 lever pour les \u00eeles Wallis et Futuna. #AssisesOM", "timestamp": "05:43 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Saint-Pierre-et-Miquelon a choisi l\u2019\u00e9conomie bleue. Nous nous battrons ensemble pour faire r\u00e9ussir le territoire. #AssisesOM", "timestamp": "05:43 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "225", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9union doit r\u00e9ussir sur le num\u00e9rique, l'agroalimentaire, l'economie bleue et le tourisme. #AssisesOM", "timestamp": "05:42 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "214", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai une pens\u00e9e particuli\u00e8re pour Mayotte qui connait chaque jour des tremblements de terre. #AssisesOM", "timestamp": "05:42 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "226", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je retournerai \u00e0 Saint-Martin et Saint-Barthelemy en septembre prochain. La priorit\u00e9 est la relance d'une \u00e9conomie touristique durable et de reconstruire sur des standards plus s\u00fbrs et adapt\u00e9s aux enjeux climatiques. #AssisesOM", "timestamp": "05:41 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "313", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9fi martiniquais implique de d\u00e9velopper une souverainet\u00e9 alimentaire et \u00e9nerg\u00e9tique. Nous avons une trop grande d\u00e9pendance \u00e0 la production ext\u00e9rieure. #AssisesOM", "timestamp": "05:41 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "216", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Guadeloupe, nous devons r\u00e9ussir la remise en route du CHU, le retour de la confiance. Je salue l'engagement des personnels soignants et du gouvernement pour que le sujet soit r\u00e9gl\u00e9. #AssisesOM", "timestamp": "05:40 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "225", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Guyane nous devons reconqu\u00e9rir les fondamentaux : la s\u00e9curit\u00e9, l'\u00e9ducation et la sant\u00e9. #AssisesOM", "timestamp": "05:39 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "224", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me rendrai en Polyn\u00e9sie en 2019. C'est une r\u00e9gion marqu\u00e9e par le changement climatique et ses enjeux. #AssisesOM", "timestamp": "05:39 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "266", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai v\u00e9cu des moments uniques en Nouvelle-Cal\u00e9donie. La France serait moins grande et moins belle sans la Nouvelle-Cal\u00e9donie. #AssisesOM", "timestamp": "05:38 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "371", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Assises des Outre-mer ont responsabilis\u00e9 l'ensemble des acteurs. Des propositions sont remont\u00e9es. Elles seront l'objet d'un contrat qui marquera les ann\u00e9es \u00e0 venir. #AssisesOM", "timestamp": "05:37 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "204", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sachez que j'aime chacun de nos territoires et chacun de ceux qui y vivent. #AssisesOM", "timestamp": "02:12 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "964", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La s\u00e9curit\u00e9 est un droit premier et aucun territoire de la R\u00e9publique ne saurait souffrir d'une forme d'abandon. #AssisesOM", "timestamp": "02:08 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "532", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une nouvelle \u00e9tape est franchie pour la mobilit\u00e9 du quotidien. Promulgation de la loi ferroviaire pour :\n- Investir et moderniser le r\u00e9seau\n- Ouvrir \u00e0 la concurrence pour des trains moins chers\n- Moderniser le cadre social et arr\u00eater le recrutement au statut\n- Transformer la SNCF", "timestamp": "09:14 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "553", "favorite_count": "1851", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La la\u00efcit\u00e9 n\u2019est pas une contre-religion. C\u2019est un cadre d\u2019expression des convictions, des religions et de la libert\u00e9 de chacun de croire ou ne pas croire.", "timestamp": "10:27 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "1520", "favorite_count": "4561", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019ambassade de France pr\u00e8s le Saint-Si\u00e8ge.", "timestamp": "09:31 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "450", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019est pas question de supprimer les pensions de r\u00e9version pour les futurs retrait\u00e9s, qui b\u00e9n\u00e9ficieront des m\u00eames prestations pour chaque euro cotis\u00e9. (2/2)", "timestamp": "09:12 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "813", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mise au point sur les pensions de r\u00e9version : aucun b\u00e9n\u00e9ficiaire actuel ne verra sa pension de r\u00e9version diminuer ne serait-ce que d\u2019un centime. (1/2)", "timestamp": "09:11 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "473", "favorite_count": "1119", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "04:26 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "1075", "favorite_count": "6855", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bonne nouvelle pour la fili\u00e8re bovine en France, \u00e0 laquelle le march\u00e9 chinois s\u2019ouvre. Six mois apr\u00e8s l\u2019engagement pris avec le Pr\u00e9sident Xi Jinping, le r\u00e9sultat est act\u00e9.", "timestamp": "03:51 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "568", "favorite_count": "2126", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette r\u00e9union avec 15 autres pays nous a permis de travailler sur une approche coop\u00e9rative sur les trois piliers que la France a propos\u00e9s, et d'\u00e9vacuer les solutions non conformes \u00e0 nos valeurs europ\u00e9ennes.\nProchaine \u00e9tape : le Conseil europ\u00e9en la semaine prochaine. #MigrationEU", "timestamp": "14:57 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "1073", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons aujourd\u2019hui une crise politique plus qu\u2019une crise migratoire.\n\nN'oublions pas nos valeurs.\n\u00c0 chaque fois que nous les avons trahies, nous avons cr\u00e9\u00e9 le pire.\n\nMon message pour notre r\u00e9union informelle aujourd'hui \u00e0 Bruxelles : une coop\u00e9ration europ\u00e9enne. #MigrationEU", "timestamp": "07:17 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "939", "favorite_count": "2792", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Kevin, que j'avais rencontr\u00e9 l'ann\u00e9e derni\u00e8re \u00e0 l'h\u00f4pital militaire de Percy juste apr\u00e8s mon \u00e9lection.\nAux Invalides, personnels et b\u00e9n\u00e9voles s'occupent de nos militaires bless\u00e9s comme lui. Nous leur devons beaucoup. #AvecNosBless\u00e9s #BLSDay", "timestamp": "09:31 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "436", "favorite_count": "2047", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne pouvons \u00eatre \u00e0 la hauteur de ce que nous devons \u00e0 chacun en termes de protection d\u2019asile que si nous avons une politique de retour efficace pour ceux qui n\u2019ont pas le droit \u00e0 l\u2019asile.\nC\u2019est la philosophie que le gouvernement fran\u00e7ais tient depuis le d\u00e9but.", "timestamp": "08:49 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "1053", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans ce contexte, il nous faut raison garder :\n\u2013 Ne rien perdre de notre coop\u00e9ration\n\u2013 Ne rien perdre de nos principes\n\u2013 Agir pour des solutions efficaces et humaines", "timestamp": "08:46 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "644", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les sujets migratoires : les solutions nationales ne fonctionnent pas.\nNous sommes interd\u00e9pendants. Nous avons besoin d'une approche coop\u00e9rative.\nJe crois \u00e0 une Europe concr\u00e8te qui apporte des solutions.", "timestamp": "08:46 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "365", "favorite_count": "1212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Pedro @sanchezcastejon, cette premi\u00e8re rencontre a \u00e9t\u00e9 fructueuse et elle augure d\u2019une action r\u00e9solue de la France et de l\u2019Espagne en faveur de la relance de l\u2019Europe.\nNous nous retrouvons d\u00e8s demain \u00e0 Bruxelles pour continuer \u00e0 travailler ensemble.", "timestamp": "08:46 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "740", "favorite_count": "1938", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec Pedro @sanchezcastejon, Pr\u00e9sident du gouvernement d'Espagne.", "timestamp": "06:16 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "1009", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe des r\u00e9sultats existe quand la d\u00e9termination est l\u00e0.", "timestamp": "08:35 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "650", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue l\u2019accord tr\u00e8s positif sur la dette de la Gr\u00e8ce, un nouveau d\u00e9part pour ce pays ami que la France soutient tant. Malgr\u00e9 les difficult\u00e9s, l\u2019Europe avance : cette semaine un accord franco-allemand historique sur la zone euro et une vraie sortie de crise pour la Gr\u00e8ce.", "timestamp": "08:35 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "428", "favorite_count": "1680", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci \u00e0 tous pour cette historique #F\u00eateDeLaMusique \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e !", "timestamp": "15:28 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "599", "favorite_count": "2993", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sauver et former pour sauver, rencontre avec les b\u00e9n\u00e9voles de @SauveteursenMer.", "timestamp": "11:34 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "841", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Glyphosate : c\u2019est parce que la France \u00e9tait l\u00e0 que l\u2019Europe a d\u00e9cid\u00e9 de limiter son autorisation de 10 \u00e0 5 ans. Nous allons en France montrer que nous pouvons nous en passer d\u2019ici 3 ans.", "timestamp": "04:50 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "334", "favorite_count": "896", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous les territoires n\u2019ont pas les m\u00eames atouts et donc les m\u00eames r\u00f4les. Les politiques doivent s\u2019y adapter. Nous pensons une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de la d\u00e9centralisation.", "timestamp": "04:49 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Rennes il y a plus d\u2019un an j\u2019ai inaugur\u00e9 la ligne TGV Paris-Rennes. C\u2019\u00e9tait le dernier projet de ce type. La priorit\u00e9 aujourd\u2019hui : la mobilit\u00e9 du quotidien.", "timestamp": "04:31 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "426", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas une seule seconde qu\u2019on construira la France de demain uniquement avec des m\u00e9tropoles.", "timestamp": "04:10 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "582", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fili\u00e8re viande, on entend toujours : \u00ab On va ouvrir les march\u00e9s, on va \u00eatre d\u00e9bord\u00e9 \u00bb. Mais r\u00e9veillons-nous : nous sommes aujourd\u2019hui en d\u00e9ficit commercial sur les viandes transform\u00e9es de 6 milliards d\u2019euros.", "timestamp": "04:05 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "489", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la Politique Agricole Commune en Europe, ce qui est propos\u00e9 aujourd\u2019hui est inacceptable. Cela revient \u00e0 dire que le co\u00fbt du Brexit sera pay\u00e9 par les paysans europ\u00e9ens. Nous ne l\u2019accepterons pas.", "timestamp": "03:59 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "425", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les langues r\u00e9gionales jouent leur r\u00f4le dans l\u2019enracinement qui fait la force des r\u00e9gions. Nous allons p\u00e9renniser leur enseignement.", "timestamp": "03:55 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "700", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Food tech, e-sant\u00e9... tous ces projets illustrent l\u2019innovation sur le territoire breton. C\u2019est l\u2019esprit de conqu\u00eate breton.", "timestamp": "03:37 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "417", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La loi littoral est une bonne loi mais elle a des aberrations, notamment sur le sujet des dents creuses. Ces aberrations seront corrig\u00e9es dans le texte. Nous allons pouvoir avancer avec pragmatisme.", "timestamp": "03:37 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "317", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Parler de la mer, c\u2019est parler de l\u2019\u00e9nergie : apr\u00e8s d\u2019\u00e2pres n\u00e9gociations les six projets \u00e9oliens ont \u00e9t\u00e9 confirm\u00e9s. L\u2019heure est \u00e0 l\u2019action.", "timestamp": "03:36 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "541", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je n\u2019ignore rien des inqui\u00e9tudes des p\u00eacheurs, sur le Brexit notamment. Nous devons investir dans la formation et accompagner le renouvellement de la flotte.", "timestamp": "03:25 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "352", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En 1940, beaucoup de Bretons refus\u00e8rent la dictature de la haine. Ils \u00e9taient pr\u00eats \u00e0 mourir pour leur graal : la libert\u00e9.", "timestamp": "02:49 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "895", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Bretagne, on est fier d\u2019\u00eatre Fran\u00e7ais, Breton et Europ\u00e9en \u00ab en m\u00eame temps \u00bb.", "timestamp": "02:47 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "1155", "favorite_count": "4330", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Faire de la France une chance pour chacun c\u2019est permettre \u00e0  chaque territoire de se d\u00e9velopper et d\u2019innover. Pour en savoir plus,  \u00e9coutez mon discours \u00e0 Quimper.", "timestamp": "02:36 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "398", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai annonc\u00e9 hier la confirmation des premiers projets \u00e9oliens offshore. Aujourd\u2019hui, on travaille sur les zones d\u2019implantation des prochains appels d\u2019offres pour l\u2019\u00e9olien flottant.", "timestamp": "00:49 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "802", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les remous de l\u2019histoire ont des cons\u00e9quences sur le quotidien des p\u00eacheurs qui craignent l\u2019impact du Brexit. Ils seront prot\u00e9g\u00e9s. Avec eux \u00e0 la cri\u00e9e de Guilvinec.", "timestamp": "23:29 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "445", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fin de d\u00eener - derni\u00e8res retouches sur le discours de demain.", "timestamp": "15:15 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "691", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les bons conseils d\u2019une Bretonne, d\u00eener improvis\u00e9 sur le port de Sainte-Marine.", "timestamp": "15:09 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "382", "favorite_count": "2133", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France compte un d\u00e9ficit de 6 milliards d\u2019euros sur la viande. Pour bien manger et garantir que les agriculteurs puissent vivre de leur travail il faut investir dans nos territoires dans la transformation de produits agricoles.", "timestamp": "13:19 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "703", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En France on importe des produits bio avec un d\u00e9ficit commercial d\u2019un milliard d\u2019euros. Qu\u2019on ne vienne pas m\u2019expliquer qu\u2019il n\u2019y a pas d\u2019avenir dans le bio. Les Fran\u00e7ais en consomment !", "timestamp": "13:18 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "614", "favorite_count": "2613", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les agriculteurs survivent \u00e0 coups d\u2019aides depuis des ann\u00e9es. Ce n\u2019est plus tenable, ils doivent pouvoir vivre du prix de ce qu\u2019ils produisent.", "timestamp": "13:16 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "903", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toujours en Bretagne, questions directes notamment sur l\u2019agriculture, le prix du lait ou les pesticides - les r\u00e9ponses sont l\u00e0 :", "timestamp": "08:30 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "952", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Accord trouv\u00e9 sur six projets \u00e9oliens (dont celui de la baie de Saint-Brieuc).  Nous allons faire plus vite et moins cher pour l\u2019\u00e9nergie renouvelable : les projets sont confirm\u00e9s, leur subvention publique r\u00e9duite de 40% et les engagements industriels tenus.", "timestamp": "06:44 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "306", "favorite_count": "981", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des difficult\u00e9s pour se d\u00e9placer ? Capter ? Des inqui\u00e9tudes pour l\u2019avenir des paysages et de l\u2019agriculture qui font l\u2019identit\u00e9 bretonne ? Je suis en Bretagne aujourd\u2019hui et demain pour r\u00e9pondre tr\u00e8s concr\u00e8tement aux enjeux quotidiens de ses habitants.", "timestamp": "02:20 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1365", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Angela Merkel, nous croyons \u00e0 une r\u00e9ponse europ\u00e9enne face au d\u00e9fi migratoire.", "timestamp": "11:06 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "480", "favorite_count": "1658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jamais un accord franco-allemand n\u2019avait \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 sur la zone euro.\nAujourd'hui, la France et l'Allemagne disent ensemble : nous voulons un budget de la zone euro !", "timestamp": "09:14 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "708", "favorite_count": "2499", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous nous sommes mis d'accord sur un budget de la zone euro avec des recettes et d\u00e9penses annuelles. Jamais un accord n'avait \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9 sur un budget de la zone euro. C'est la marque d'une volont\u00e9 commune de r\u00e9pondre aux d\u00e9fis communs. C\u2019est une avanc\u00e9e historique.", "timestamp": "08:44 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "450", "favorite_count": "1389", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n'avons pas r\u00e9ussi \u00e0 faire de l'euro une alternative au dollar ni \u00e0 cr\u00e9er un espace mon\u00e9taire pour \u00e9viter les crises. Nous ouvrons une nouvelle page de la zone euro. Nos objectifs : la stabilit\u00e9 et la convergence.", "timestamp": "08:44 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "1377", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9fi qui nous est aujourd'hui pos\u00e9 : voulons-nous prot\u00e9ger nos concitoyens ? \nNotre choix est clair : r\u00e9pondre \u00e0 la gravit\u00e9 de ce moment historique et permettre plus d'efficacit\u00e9.", "timestamp": "08:31 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "391", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe connait un moment de v\u00e9rit\u00e9. Sur les sujets \u00e9conomiques, commerciaux, financiers, de politique \u00e9trang\u00e8re, un choix de civilisation est en discussion. Certains veulent d\u00e9tricoter l'Europe. Nous pensons que nous devons faire avancer l'Europe.", "timestamp": "08:31 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "871", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel.", "timestamp": "07:37 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "784", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Allemagne avec la Chanceli\u00e8re Angela Merkel pour travailler ensemble \u00e0 une Europe qui prot\u00e8ge et va de l'avant, \u00e0 quelques jours du Conseil europ\u00e9en. #EUCO", "timestamp": "06:16 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "370", "favorite_count": "1534", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Retour en quelques minutes sur le mois de mai 2018, un nouveau mois pour faire avancer notre pays et d\u00e9fendre nos valeurs.", "timestamp": "01:55 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1067", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": ".@Symphony chooses to invest in France. Thank you David Gurle, your trust and your enthusiasm show, once again, that France is back! #ChooseFrance", "timestamp": "13:08 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "786", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le respect, c\u2019est le minimum dans la R\u00e9publique \u2013 surtout un 18 juin, surtout en pr\u00e9sence des compagnons de la Lib\u00e9ration. Mais cela n\u2019emp\u00eache pas d\u2019avoir une conversation d\u00e9tendue \u2013 regardez jusqu\u2019au bout.", "timestamp": "10:57 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "8427", "favorite_count": "23615", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comm\u00e9moration du 78\u1d49 anniversaire de l\u2019Appel du 18 juin 1940 pour continuer d'honorer ceux qui ont tenu le pays dans ses heures les plus sombres.\nCe qu\u2019ils ont fait doit rester grav\u00e9 en nous.", "timestamp": "06:58 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "1111", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Se trouver face \u00e0 Daniel Cordier, compagnon de la Lib\u00e9ration et ancien secr\u00e9taire de Jean Moulin, c\u2019est se retrouver face \u00e0 l\u2019histoire. #18juin http://www.youtube.com/watch?v=BlOFJeb74mM \u2026", "timestamp": "02:41 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "689", "favorite_count": "2492", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bon courage \u00e0 toutes et tous pour le bac ! Un seul conseil : ne rien l\u00e2cher, jusqu\u2019au bout.", "timestamp": "01:39 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "3205", "favorite_count": "13536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour l'\u00e9galit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole, pas besoin de loi. Nous devons agir maintenant.", "timestamp": "04:27 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "393", "favorite_count": "1800", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 21 juin, avec Brigitte nous ouvrons la cour de l'@elysee \u00e0 la musique. Partageons ce moment ensemble ! Inscrivez-vous : http://evenements.elysee.fr/ ", "timestamp": "11:41 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "460", "favorite_count": "1711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci en cette journ\u00e9e \u00e0 tous les sapeurs pompiers qui risquent leur vie pour celle des autres. #JNSP2018", "timestamp": "10:40 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "419", "favorite_count": "2165", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous avec l\u2019@equipedefrance ! #FRAAUS", "timestamp": "02:58 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "1475", "favorite_count": "7961", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La bonne r\u00e9ponse \u00e0 l'immigration est europ\u00e9enne. Mais la r\u00e9ponse europ\u00e9enne actuelle n'est pas la bonne.\nNous allons prendre ensemble de nouvelles initiatives.", "timestamp": "07:26 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "731", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l'immigration : souvenons-nous qu'il s'agit de vies humaines qui se jouent. Nous ne devons jamais perdre de vue le devoir collectif qui est le n\u00f4tre.", "timestamp": "07:26 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "681", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9alit\u00e9 de l'immigration en Europe : cette ann\u00e9e l'Italie a re\u00e7u 18 000 demandes d'asile, la France 26 000.", "timestamp": "07:26 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "343", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Immigration et zone euro : sur ces deux sujets l'Europe a manqu\u00e9 d'efficacit\u00e9 et d'unit\u00e9 ces derni\u00e8res ann\u00e9es. C'est un test pour l'Europe.", "timestamp": "07:26 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "692", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec Giuseppe Conte, Pr\u00e9sident du conseil des ministres de la r\u00e9publique Italienne.", "timestamp": "06:49 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "506", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00e9parer le G7, renforcer notre relation strat\u00e9gique et en m\u00eame temps affective : retour sur ma visite de travail au Canada juste avant le G7, la semaine derni\u00e8re.", "timestamp": "02:44 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "1667", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La maison de Pierre Loti (\u00e9crivain du XIX\u1d49 si\u00e8cle) a gagn\u00e9 au Loto... du patrimoine ! Comme partout sur le territoire c\u2019est notre histoire qui revit \u00e0 travers la r\u00e9novation de lieux qui en ont \u00e9t\u00e9 les t\u00e9moins.", "timestamp": "07:35 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "741", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus de 80 ans... et toujours en uniforme !", "timestamp": "03:43 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1493", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "P\u00e8re, fille, fr\u00e8re ou cousine, quand un jeune choisit l\u2019Arm\u00e9e, c\u2019est toute une famille qui s\u2019engage \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Ils ont besoin de ce soutien qui fait leur force sur le terrain !", "timestamp": "03:37 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "780", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019engagement militaire, plus qu\u2019un m\u00e9tier.", "timestamp": "03:25 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "563", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Voici 900 nouveaux visages de notre @Armee_de_lair. Leur engagement est un mod\u00e8le.", "timestamp": "02:44 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Issus des quatre coins de la France, les jeunes de la base militaire 721 de Rochefort partagent aujourd\u2019hui leurs journ\u00e9es de formation et une m\u00eame soif d\u2019engagement.", "timestamp": "02:31 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Ils s\u2019engagent pour servir et d\u00e9fendre la France. C\u00e9r\u00e9monie militaire de bapt\u00eame de promotion sur la base a\u00e9rienne 721 de Rochefort-Saint-Agnant.\nhttp://www.pscp.tv/w/1vOGwVbWdgrKB ", "timestamp": "01:55 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "524", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun autre gouvernement ne s\u2019est saisi aussi vite du sujet de l\u2019agriculture et de l\u2019alimentation.", "timestamp": "14:28 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "641", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je m\u2019y \u00e9tais engag\u00e9 pendant la campagne, je l\u2019ai annonc\u00e9 aujourd\u2019hui : le reste \u00e0 charge pour les appareils visuels, dentaires et auditifs sera r\u00e9duit \u00e0 0. Mais ce n\u2019est pas guichet ouvert !", "timestamp": "14:20 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "1109", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Herbiers gagnent \u00e0 \u00eatre connus. Ils nous l\u2019ont d\u00e9j\u00e0 prouv\u00e9 sur le gazon, je m\u2019int\u00e9resse aujourd\u2019hui \u00e0 leurs acteurs \u00e9conomiques car ce petit bout de France est un bel exemple !", "timestamp": "12:40 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "335", "favorite_count": "1052", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Peut-\u00eatre le saviez-vous d\u00e9j\u00e0 : Georges Clemenceau \u00e9tait Vend\u00e9en ! On peut d\u00e9sormais visiter le lieu o\u00f9 il a grandi. Pour les passionn\u00e9s, novices ou simples curieux, l\u2019histoire vous donne rendez-vous au nouveau mus\u00e9e Clemenceau-de Lattre.", "timestamp": "12:17 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "570", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fi\u00e8re de nos couleurs !", "timestamp": "11:24 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "1028", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand tous doutaient, un homme a r\u00e9ussi \u00e0 remotiver tout un peuple. Presque 100 ans apr\u00e8s la fin de la Premi\u00e8re Guerre mondiale, il n\u2019est pas trop tard pour se rappeler la le\u00e7on de Georges Clemenceau : toujours rester unis et ne jamais baisser les bras.", "timestamp": "11:20 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "1490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Enqu\u00eate de satisfaction (non-exhaustive) aupr\u00e8s des futurs bacheliers de Vend\u00e9e sur Parcoursup !", "timestamp": "11:16 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France s\u2019est construite sur des histoires d\u2019engag\u00e9s. Aux anciens combattants qui portent cette m\u00e9moire  du don de soi pour la France, je dis : Maintenez !", "timestamp": "09:24 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "908", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est dans les livres d\u2019histoire que Jean a d\u00e9couvert la figure de Georges Clemenceau sillonnant les tranch\u00e9es de la Premi\u00e8re Guerre mondiale. Nous lui rendons aujourd\u2019hui hommage devant sa tombe.", "timestamp": "08:39 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "1219", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 quelques jours du baccalaur\u00e9at pour certains, des vacances pour d\u2019autres... arriv\u00e9e en Vend\u00e9e !", "timestamp": "08:28 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "1627", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il nous faut sortir d\u2019une logique de guichet pour entrer dans une logique d\u2019accompagnement.", "timestamp": "04:10 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "748", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous \u00e9tions dans une impasse. Nous apportons une r\u00e9ponse au pouvoir d\u2019achat et \u00e0 la pr\u00e9vention : on va passer de 200\u20ac \u00e0 0, de 65\u20ac \u00e0 0, de 1700\u20ac \u00e0 0.", "timestamp": "04:08 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "586", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons intervenir plus t\u00f4t, plus vite, plus massivement. Nous allons investir pour r\u00e9duire ce reste \u00e0 charge \u00e0 0.", "timestamp": "04:06 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "391", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La possibilit\u00e9 de voir, d\u2019entendre et de sourire de nos concitoyens est mise en danger par ces restes \u00e0 charge.", "timestamp": "04:05 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "338", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9alit\u00e9 : une couronne c\u2019est 200\u20ac, la correction d\u2019une myopie c\u2019est 65\u20ac, un appareil auditif 1700\u20ac. Nos concitoyens doivent parfois renoncer \u00e0 entendre, \u00e0 sourire, \u00e0 voir normalement.", "timestamp": "04:04 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "514", "favorite_count": "1816", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9humaniser et accompagner, non pas pour aider \u00e0 vivre avec la pauvret\u00e9 et la maladie, mais pour aider \u00e0 sortir de la pauvret\u00e9 et de la maladie.", "timestamp": "03:54 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "899", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On m\u2019interpelle, je r\u00e9ponds ! Un syst\u00e8me des retraites transparent va int\u00e9grer chacun. Nous n\u2019oublierons personne.", "timestamp": "03:53 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "394", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Syst\u00e8me de retraites : 1\u20ac cotis\u00e9 doit donner le m\u00eame montant de droits \u00e0 tous.", "timestamp": "03:50 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "492", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Faire ensemble d\u2019avantage avec les acteurs de la @mutualite_fr pour les Fran\u00e7ais et leurs int\u00e9r\u00eats.", "timestamp": "03:49 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "308", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les pathologies ont chang\u00e9. On doit de plus en plus traiter des maladies chroniques li\u00e9es au vieillissement. La r\u00e9ponse apport\u00e9e doit donc \u00eatre diff\u00e9rente.", "timestamp": "03:35 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons plus vieux. Notre soci\u00e9t\u00e9 refuse de voir la grande vuln\u00e9rabilit\u00e9 et la place de la mort, et construit donc de la souffrance sociale. C\u2019est un \u00e9chec collectif. Nous devons regarder cette soci\u00e9t\u00e9 qui change en face.", "timestamp": "03:32 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "974", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les pathologies ont chang\u00e9. On doit de plus en plus traiter des maladies chroniques li\u00e9es au vieillissement. La r\u00e9ponse apport\u00e9e doit donc \u00eatre diff\u00e9rente.", "timestamp": "03:31 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "390", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La solution n\u2019est pas forc\u00e9ment de d\u00e9penser toujours plus d\u2019argent. Nous devons regarder en face la sant\u00e9, l\u2019\u00e2ge et l\u2019exclusion.", "timestamp": "03:31 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "402", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons mener une r\u00e9volution sociale qui rende aux Fran\u00e7ais leurs droits et leurs esp\u00e9rances.", "timestamp": "03:30 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "489", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat que je veux pour le quinquennat : que chacun puisse mener une vie digne.", "timestamp": "03:12 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "702", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "S\u2019attaquer vraiment aux in\u00e9galit\u00e9s c\u2019est s\u2019attaquer \u00e0 leurs racines, c\u2019est r\u00e9inventer notre \u00c9tat-providence.", "timestamp": "03:07 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "547", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Redresser l\u2019\u00e9conomie ce n\u2019est pas \u00eatre contre le mod\u00e8le social. C\u2019est au contraire produire pour pouvoir redistribuer.", "timestamp": "03:04 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "642", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lorsque la d\u00e9tresse est l\u00e0, les Fran\u00e7ais constatent souvent que les droits n\u2019existent que sur le papier. Et plus dans les faits.", "timestamp": "03:02 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "431", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Pr\u00e9vention, responsabilit\u00e9 et solidarit\u00e9 comme piliers de notre action sociale. Discours devant le congr\u00e8s de la @mutualite_fr.", "timestamp": "02:35 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "586", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Soyons dignes de nos peuples. C\u2019est pour eux que nous travaillons ensemble. C\u2019est pour eux que nous avons pris des engagements forts lors de ce #G7Charlevoix.", "timestamp": "12:18 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "1184", "favorite_count": "4589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00e9quipe qui gagnera sera celle qui donnera les derniers coups de crampons sur le terrain. Toute une nation qui aime furieusement le football est derri\u00e8re son \u00e9quipe ! #T\u00e9l\u00e9foot", "timestamp": "03:36 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1541", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis de la g\u00e9n\u00e9ration Olympique de Marseille, Jean-Pierre Papin me faisait r\u00eaver. Le g\u00e9nie de cette \u00e9quipe \u00e9tait de se r\u00e9inventer en permanence. #T\u00e9l\u00e9foot", "timestamp": "03:34 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "2428", "favorite_count": "6704", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis un Fran\u00e7ais parmi d'autres qui a envie de supporter son \u00e9quipe. Mon message aux joueurs : l'unit\u00e9, l'effort et la confiance. #T\u00e9l\u00e9foot", "timestamp": "03:30 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "446", "favorite_count": "1727", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand la France passera les quarts de finale je me rendrai aux matchs pour la soutenir. #T\u00e9l\u00e9foot", "timestamp": "03:27 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "722", "favorite_count": "3785", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les bons jeunes joueurs de football comme Kylian Mbapp\u00e9 ont la t\u00eate sur les \u00e9paules. Il a une famille qui l'entoure. On ne r\u00e9ussit pas sans cadre. #T\u00e9l\u00e9foot", "timestamp": "03:26 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "1830", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon premier souvenir de football : Platini ! #T\u00e9l\u00e9foot", "timestamp": "03:24 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "806", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Russie est une grande puissance europ\u00e9enne. Nous devons travailler ensemble. Mais il faut \u00eatre coh\u00e9rent : on \u00e9largira le G7 si et seulement si les accords de Minsk sur l'Ukraine sont respect\u00e9s. La balle est dans le camp de la Russie.", "timestamp": "15:07 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "1994", "favorite_count": "8535", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'importation d'acier et d'aluminium ne repr\u00e9sente pas une menace \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure am\u00e9ricaine ! Le fondement de la d\u00e9cision am\u00e9ricaine suscite des doutes, y compris au sein du Congr\u00e8s am\u00e9ricain et dans l'administration des \u00c9tats-Unis.", "timestamp": "15:06 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "1307", "favorite_count": "4532", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas aux miracles. Je crois au travail et \u00e0 la confiance collective. #G7Charlevoix", "timestamp": "15:05 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "1027", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos \u00e9changes ont permis de r\u00e9tablir la v\u00e9rit\u00e9 sur les \u00e9changes commerciaux entre l\u2019Europe et les \u00c9tats-Unis. Cette compr\u00e9hension collective est essentielle.", "timestamp": "15:04 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "690", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au #G7Charlevoix, le Pr\u00e9sident Trump a vu qu'il avait face \u00e0 lui un front uni. \nSe retrouver isol\u00e9 dans un concert des nations est contraire \u00e0 l'histoire am\u00e9ricaine.", "timestamp": "15:03 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "2286", "favorite_count": "6477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce G7 a permis d'illustrer l'efficacit\u00e9 d'un front commun europ\u00e9en, de lever des malentendus sur le commerce et d'amorcer un apaisement. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:47 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "763", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France prend la Pr\u00e9sidence du G7 qui se tiendra en 2019 dans la belle ville de Biarritz. #G7Biarritz", "timestamp": "14:41 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "573", "favorite_count": "1800", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La communaut\u00e9 internationale et la soci\u00e9t\u00e9 civile doivent s'engager pour lutter contre toutes les formes de harc\u00e8lement qui touchent les femmes, les jeunes et les minorit\u00e9s, en particulier LGBT.", "timestamp": "14:40 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "680", "favorite_count": "2593", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la Cor\u00e9e du Nord, le Pr\u00e9sident Trump nous a quitt\u00e9s pour Singapour ; nous avons apport\u00e9 notre soutien \u00e0 la d\u00e9nucl\u00e9arisation de la p\u00e9ninsule cor\u00e9enne et a la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:40 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la Syrie : communaut\u00e9 de vues pour lutter contre les armes chimiques et travailler ensemble vers une solution politique inclusive. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:39 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "430", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne peut r\u00e9soudre les d\u00e9s\u00e9quilibres commerciaux par la fragmentation de l'ordre mondial. La r\u00e9ponse est dans la capacit\u00e9 \u00e0 travailler ensemble. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:38 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "731", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce n'est pas l'Union europ\u00e9enne qui est ferm\u00e9e aux Am\u00e9ricains. Nous devons travailler sur la r\u00e9alit\u00e9 des \u00e9changes commerciaux entre l'Union europ\u00e9enne et les \u00c9tats-Unis. Nous devons lever tous les doutes. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:35 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "761", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne s'agit pas d'\u00eatre na\u00eff : une d\u00e9claration ne r\u00e8gle pas toutes les divergences. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:34 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "472", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9ponse aux dysfonctionnements du commerce international, c'est une Organisation Mondiale du Commerce plus efficace, ce n'est pas le repli national. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:32 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "595", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le climat, nous avons une position ambitieuse \u00e0 6, sans les \u00c9tats-Unis.\nCe n'est pas une nouveaut\u00e9. #G7Charlevoix", "timestamp": "14:30 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "509", "favorite_count": "1721", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sommet #G7Charlevoix nous a permis de pr\u00e9server l'unit\u00e9 sur tous les sujets sur lesquels c'\u00e9tait possible. Lorsque notre ambition n'\u00e9tait pas compatible avec l'unit\u00e9 du groupe, nous avons accept\u00e9 des dissidences.", "timestamp": "14:29 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "472", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Compte-rendu du G7 apr\u00e8s de longues heures de travail et discussion. #G7Charlevoix", "timestamp": "13:56 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "620", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#G7Charlevoix, deuxi\u00e8me jour : une nouvelle \u00e9tape est franchie. \nApr\u00e8s une longue journ\u00e9e de travail et de dialogue tr\u00e8s direct, nous recherchons activement un accord ambitieux.", "timestamp": "08:02 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "507", "favorite_count": "1488", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#G7Charlevoix", "timestamp": "20:51 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "1369", "favorite_count": "3386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les d\u00e9fis sont consid\u00e9rables et nous avons besoin de ce dialogue permanent. #G7Charlevoix", "timestamp": "16:47 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1084", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous partageons un continent : l\u2019Europe. Une histoire et des valeurs communes : celles de l\u2019Europe.\nPremier entretien avec Giuseppe Conte, Premier ministre italien. #G7Charlevoix", "timestamp": "16:06 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "1207", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le travail se poursuit au sommet du G7. Discussion sans tabou sur les r\u00e8gles du commerce entre l\u2019Europe, les \u00c9tats-Unis, le Canada et le Japon.", "timestamp": "14:13 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "364", "favorite_count": "1458", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quelques instants avant la deuxi\u00e8me s\u00e9ance de travail. #G7Charlevoix", "timestamp": "12:34 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "593", "favorite_count": "1765", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9jeuner de travail sur les enjeux li\u00e9s \u00e0 l\u2019\u00e9conomie internationale, l\u2019innovation et l\u2019avenir du march\u00e9 du travail. #G7Charlevoix", "timestamp": "12:07 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "1316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la Chanceli\u00e8re allemande Angela Merkel, nous partageons une ambition forte pour l\u2019Europe. Aujourd'hui et demain, nous nous battrons ensemble pour nos int\u00e9r\u00eats et nos principes au sommet du G7.", "timestamp": "10:49 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "943", "favorite_count": "4573", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pursuing the conversation. Engaging, keeping the dialogue alive, now & ever. Sharing, reaching out, always, to promote the interests of the French people, and all those who believe in a world we can build together. With President Donald Trump, prior to the opening of G7 Summit.", "timestamp": "10:32 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "638", "favorite_count": "2133", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le dialogue, encore et toujours. \u00c9changer, tenter de convaincre, sans cesse, pour d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des Fran\u00e7ais et aussi de tous ceux qui croient que le monde ne se construit qu'ensemble. Avec le Pr\u00e9sident am\u00e9ricain, avant l'ouverture du G7.", "timestamp": "10:24 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "869", "favorite_count": "3192", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are looking together at the same direction. With energy and determination. Opening the #G7Charlevoix with my European friends.", "timestamp": "08:34 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "692", "favorite_count": "2886", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est parti pour deux jours de travail au G7 \u00e0 Charlevoix, au Qu\u00e9bec. Avec @theresa_may, nous partageons la m\u00eame vision et les m\u00eames objectifs.", "timestamp": "08:27 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "1402", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le risque : cr\u00e9er un monde de la loi du plus fort. Ce n'est ni bon pour nous ni pour aucun de nos pays amis dans le monde. C\u2019est pourquoi nous continuerons \u00e0 nous battre.", "timestamp": "15:42 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "1131", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les tensions montent partout. Ce G7 sera exigeant.", "timestamp": "15:41 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "405", "favorite_count": "1495", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis attach\u00e9 \u00e0 ce que l'Europe puisse dire \u00e0 ses travailleurs chaque jour : nous sommes l\u00e0 et nous vous prot\u00e9geons.\nEn Europe aussi, la recomposition est en marche !", "timestamp": "15:40 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "535", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tout aujourd'hui est \u00e9crit pour que l'Europe se fracture. La responsabilit\u00e9 de la France : d\u00e9fendre une Europe plus solidaire pour prot\u00e9ger ses classes moyennes et populaires.", "timestamp": "15:40 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "884", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'image de la France a chang\u00e9. Cette transformation du pays nous la faisons pour nous-m\u00eames mais aussi pour peser dans les grandes d\u00e9cisions du monde.", "timestamp": "15:39 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "465", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le glyphosate : l'Union europ\u00e9enne allait repartir sur 15 ans de n\u00e9gociations. Nous nous sommes battus pour redescendre \u00e0 5 ans. Et nous avons d\u00e9cid\u00e9 d'aller plus loin : nous allons le faire en 3 ans.", "timestamp": "15:38 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "733", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun gouvernement ne s'\u00e9tait engag\u00e9 aussi vite et aussi fort pour r\u00e9pondre \u00e0 la pauvret\u00e9 agricole.", "timestamp": "15:38 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "335", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une soci\u00e9t\u00e9 juste permet \u00e0 chacune et chacun de retrouver sa place par le travail. C'est ce que nous faisons.", "timestamp": "15:37 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "459", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jamais, il n'y avait eu en un an une telle r\u00e9volution \u00e9ducative.\nNous cr\u00e9ons une vraie soci\u00e9t\u00e9 \u00e9ducative.", "timestamp": "15:36 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "545", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous m'avez \u00e9lu pour transformer le pays.", "timestamp": "15:35 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "1079", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand ils nous voient loin du pays, nos concitoyens pensent parfois qu'on ne d\u00e9fend pas leurs int\u00e9r\u00eats.\nAu contraire, nous sommes sans cesse en action pour d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats des Fran\u00e7ais.", "timestamp": "14:12 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "760", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est une porte pour l'Europe.", "timestamp": "14:11 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "673", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les distances entre la France et le Qu\u00e9bec sont abolies par l'histoire, la langue et l'amiti\u00e9.", "timestamp": "13:56 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "845", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous avez d\u00e9velopp\u00e9 \u00e0 Montr\u00e9al un \u00e9cosyst\u00e8me f\u00e9cond en mati\u00e8re d'intelligence artificielle.\nJe souhaite que nous encadrions mieux ces innovations pour mettre l'humain au c\u0153ur de l'innovation. #AIForHumanity", "timestamp": "13:50 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Beaucoup de gens se demandent si la relation au Qu\u00e9bec est affective ou strat\u00e9gique. Elle est \u00ab en m\u00eame temps \u00bb affective ET strat\u00e9gique.", "timestamp": "13:48 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "927", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We will show our middle classes and our citizens that our international action protects them and stands up for their interests.\nhttps://twitter.com/EmmanuelMacron/status/1004755769580015616 \u2026", "timestamp": "13:11 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @phcouillard, Premier ministre du Qu\u00e9bec.", "timestamp": "13:02 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "401", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Certains vont se reconnaitre : des milliers de Fran\u00e7ais viennent travailler, vivre et m\u00eame parfois tomber amoureux chez nos fr\u00e8res qu\u00e9becois. Rencontre avec des p\u00e2tissiers fran\u00e7ais de Montr\u00e9al.", "timestamp": "12:56 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "863", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The American President may not mind being isolated, but neither do we mind signing a 6 country agreement if need be. Because these 6 countries represent values, they represent an economic market which has the weight of history behind it and which is now a true international force", "timestamp": "12:49 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "31345", "favorite_count": "95148", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Peut-\u00eatre que \u00e7a est \u00e9gal au Pr\u00e9sident am\u00e9ricain d'\u00eatre isol\u00e9 mais \u00e7a nous est aussi \u00e9gal d'\u00eatre \u00e0 6 si besoin \u00e9tait.", "timestamp": "12:48 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "1861", "favorite_count": "5946", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le monde s'est construit avec un esprit d'ouverture et de conqu\u00eate : celui qu'avaient par exemple les fondateurs de Montr\u00e9al, qui ont quitt\u00e9 leur patrie d\u2019origine pour explorer des terres inconnues, celui que nous devons garder pour travailler ensemble, malgr\u00e9 les diff\u00e9rences.", "timestamp": "12:37 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I will fight hegemony with all my strength. Hegemony is the survival of the fittest. Hegemony is the end of the rule of law.", "timestamp": "12:20 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "1212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We Allies cannot wage a trade war on each other. Our soldiers are fighting side by side to defend our values.", "timestamp": "12:19 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "515", "favorite_count": "1608", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The six other G7 countries combined form a larger market than the American market. This must not be forgotten. #G7Charlevoix", "timestamp": "12:19 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "1044", "favorite_count": "2600", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "No leader is eternal. We inherit commitments which are beyond us. We take them on. That is the life of nations.", "timestamp": "12:18 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "990", "favorite_count": "3017", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The will to have a text signed by 7 countries must not be stronger than the content of that text. On principle, we must not rule out a 6+1 agreement. #G7Charlevoix", "timestamp": "12:18 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "504", "favorite_count": "1554", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Our values and interests are built through multilateralism, including American interests. Let us look at history: isolationism is bad for the American people. I think President Trump knows that.", "timestamp": "12:17 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "648", "favorite_count": "1843", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Let us work together on a new framework agreement to address nuclear and regional activity in Iran. Let us have a working dynamic which eases tensions.", "timestamp": "12:17 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "439", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Our relations are growing even stronger: we have just launched a French-Canadian Council of Ministers, which will convene every two years.", "timestamp": "12:16 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "496", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Among countries which are friends and allies, it is inappropriate to refer to national security in order to justify trade sanctions.", "timestamp": "12:16 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "4120", "favorite_count": "11939", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "A trade war is not good for anyone, starting with the American workers!\nLet us renew the global trade framework. But let us all follow the same rules.", "timestamp": "12:15 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "804", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We must try to be convincing and to keep the United States in the community of nations, but we must never sacrifice our interests or values.", "timestamp": "12:15 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "816", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Over the next few days, France will be here so that the G7 can uphold its values while facing the major challenges of which we are all aware. #G7Charlevoix", "timestamp": "12:14 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "402", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Canada has sent helicopters and military personnel to the Sahel. France is active in the region. Thank you for your commitment and your political courage.", "timestamp": "12:14 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The G7 is essential because the world is experiencing hardship which seemed unthinkable a few years ago. We must promote a collective framework and strong multilateralism. #G7Charlevoix", "timestamp": "12:13 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "377", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Formerly a scientist and astronaut, and now Governor General of Canada, @GGJuliePayette has already lived several lives. I was delighted to meet the current Commander-in-Chief of the Canadian Armed Forces, which fought alongside us during World War II and continue to do so today.", "timestamp": "12:12 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "That is what makes values special: we are willing to fight for them. That is the strength of shared values: they unite people, in spite of distance and disagreements. Let us never forget.", "timestamp": "12:11 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On 6 June 1944, Canadians landed on the beaches of Normandy. They travelled thousands of miles to risk their lives for a country they didn't know. But in truth, they were not fighting for France. They were fighting for Freedom.", "timestamp": "12:11 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "710", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The G7 is taking place at a crucial time for our collective action. There are significant international issues at stake, including security, trade, climate disruption and the promotion of women. I welcome the genuine convergence between France and Canada.", "timestamp": "12:10 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De toutes mes forces, je lutte contre l'h\u00e9g\u00e9monie. L'h\u00e9g\u00e9monie, c'est la r\u00e8gle du plus fort. L'h\u00e9g\u00e9monie, c'est la fin de la r\u00e8gle de droit.", "timestamp": "09:50 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1303", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons montrer \u00e0 nos classes moyennes et \u00e0 nos citoyens que notre action \u00e0 l'international les prot\u00e8ge et d\u00e9fend leurs int\u00e9r\u00eats.", "timestamp": "09:03 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "564", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne peut pas se faire la guerre commerciale entre alli\u00e9s. Nos soldats se battent c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te pour d\u00e9fendre nos valeurs.", "timestamp": "08:30 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "1097", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les 6 pays du G7 sans les \u00c9tats-Unis, c'est un march\u00e9 plus grand que le march\u00e9 am\u00e9ricain. Il ne faut pas l'oublier. #G7Charlevoix", "timestamp": "08:26 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "542", "favorite_count": "1710", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucun dirigeant n'est \u00e9ternel. Nous h\u00e9ritons d'engagements qui nous d\u00e9passent. Nous les portons. C'est la vie des nations.", "timestamp": "08:26 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "750", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La volont\u00e9 de signer un texte \u00e0 7 ne doit pas \u00eatre plus forte que le contenu de ce texte. Il ne faut pas, par principe, s'interdire un accord \u00e0 6+1. #G7Charlevoix", "timestamp": "08:25 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "391", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos valeurs, nos int\u00e9r\u00eats se construisent dans le multilat\u00e9ralisme, y compris les int\u00e9r\u00eats am\u00e9ricains. Regardons l'histoire : l\u2019isolationnisme est mauvais pour le peuple am\u00e9ricain. Je pense que le Pr\u00e9sident Trump le sait.", "timestamp": "08:25 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "467", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Travaillons ensemble \u00e0 un nouvel accord-cadre pour traiter de l'activit\u00e9 nucl\u00e9aire et r\u00e9gionale de l'Iran. Ayons une dynamique de travail pour faire baisser les tensions.", "timestamp": "08:24 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "287", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos relations montent en puissance : nous venons de lancer un Conseil des ministres franco-canadien qui se r\u00e9unira tous les deux ans.", "timestamp": "08:23 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "1218", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est inappropri\u00e9 d'utiliser la r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 nationale entre pays alli\u00e9s et amis pour justifier des sanctions commerciales.", "timestamp": "08:19 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "908", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La guerre commerciale n'est bonne pour personne, \u00e0 commencer par les travailleurs am\u00e9ricains ! \nR\u00e9novons le cadre mondial du commerce. Mais respectons les r\u00e8gles du jeu collectif.", "timestamp": "08:18 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "470", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Essayer de convaincre, tenir les \u00c9tats-Unis dans le concert des nations, mais sans jamais rien c\u00e9der de nos int\u00e9r\u00eats ou de nos valeurs.", "timestamp": "08:17 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "523", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans les prochains jours, la France sera l\u00e0 pour que le G7 d\u00e9fende ses valeurs dans le contexte de d\u00e9fis majeurs que nous connaissons. #G7Charlevoix", "timestamp": "08:15 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "292", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Canada a envoy\u00e9 des h\u00e9licopt\u00e8res et du personnel militaire au Sahel. La France est mobilis\u00e9e dans cette r\u00e9gion. Merci pour cet engagement et pour votre courage politique.", "timestamp": "08:10 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "349", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le G7 est fondamental parce que notre monde traverse des \u00e9preuves qui paraissaient impensables il y a quelques ann\u00e9es. Il nous faut promouvoir un cadre collectif, un multilat\u00e9ralisme fort. #G7Charlevoix", "timestamp": "08:06 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "473", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @JustinTrudeau.", "timestamp": "06:23 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Scientifique, astronaute et maintenant Gouverneure g\u00e9n\u00e9rale du Canada, Julie Payette a d\u00e9j\u00e0 eu plusieurs vies. Heureux de rencontrer celle qui commande aujourd\u2019hui les arm\u00e9es canadiennes qui se sont battues \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s, pendant la Seconde Guerre mondiale et jusqu\u2019\u00e0 aujourd\u2019hui.", "timestamp": "16:14 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "1339", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est le propre des valeurs : on est pr\u00eats \u00e0 se battre pour elles. C'est la force de valeurs partag\u00e9es : elles lient les peuples malgr\u00e9 les distances et d\u00e9saccords. Souvenons-nous.", "timestamp": "15:34 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "732", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 6 juin 1944 des Canadiens d\u00e9barquaient sur les plages de Normandie. \u00c0 des milliers de kilom\u00e8tres de chez eux, ils sont venus risquer leur vie pour un pays qu'ils ne connaissaient pas. En v\u00e9rit\u00e9, ils ne se battaient pas pour la France. Ils se battaient pour la Libert\u00e9.", "timestamp": "15:33 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "1056", "favorite_count": "4154", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le G7 intervient \u00e0 un moment critique pour notre action collective. Les enjeux internationaux sont consid\u00e9rables, que ce soit sur la s\u00e9curit\u00e9, le commerce, le d\u00e9r\u00e8glement climatique ou la promotion des femmes. Je suis heureux de la vraie convergence entre la France et le Canada.", "timestamp": "14:54 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "813", "favorite_count": "3403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019entends dire qu\u2019il n\u2019y a plus de Fran\u00e7ais en simple \u00e0 Roland Garros ? Et pourtant\u2026 Bon courage \u00e0 Charlotte Famin, Fr\u00e9d\u00e9ric Cattan\u00e9o, @HoudetStephane et @Nicolas_Peifer qui seront sur les courts du 7 au 9 juin ! @FFTennis @FFHandisport #RG2018", "timestamp": "11:12 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "534", "favorite_count": "2144", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lorsque le monde devient instable c'est important de travailler encore plus \u00e9troitement avec nos partenaires comme le Canada o\u00f9 j\u2019atterris dans quelques heures. Les d\u00e9fis que nous devons relever cette semaine au @G7fr sont d\u00e9terminants pour l'avenir de chacun.", "timestamp": "06:43 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "505", "favorite_count": "1800", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Voltaire aurait \u00e9t\u00e9 heureux de voir ce lieu qu\u2019il a aim\u00e9, o\u00f9 il a re\u00e7u toute l\u2019Europe retrouver cette forme. Ce n\u2019est possible que gr\u00e2ce \u00e0 celles et ceux qui s\u2019engagent pour notre patrimoine, merci.\nRetour sur ma visite \u00e0 Ferney-Voltaire :", "timestamp": "03:01 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "979", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et Isra\u00ebl sont engag\u00e9s ensemble contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique. Le satellite Venus est le produit de notre coop\u00e9ration scientifique. #SaisonFranceIsrael2018", "timestamp": "13:12 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "809", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La saison crois\u00e9e France-Isra\u00ebl refl\u00e8te l\u2019histoire qui nous unit et l\u2019innovation, l\u2019histoire que nous allons \u00e9crire ensemble. #SaisonFranceIsrael2018", "timestamp": "12:43 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "531", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La position de la France sur le conflit isra\u00eblo-palestinien est connue : deux \u00c9tats vivant c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te en paix et en s\u00e9curit\u00e9. Suite aux derni\u00e8res violences, en particulier \u00e0 Gaza, j'ai fait part de ma vive pr\u00e9occupation sur les perspectives de paix.", "timestamp": "10:47 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "620", "favorite_count": "2290", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je l'ai dit \u00e0 Benyamin Netanyahou : l'accord de 2015 sur le nucl\u00e9aire iranien doit \u00eatre conserv\u00e9. Mais il n'a jamais \u00e9t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9 comme suffisant. C'est un socle qui doit \u00eatre compl\u00e9t\u00e9 pour construire la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion.", "timestamp": "10:44 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "638", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec Benyamin Netanyahou, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.", "timestamp": "10:24 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec l\u2019@equipedefrance \u00e0 Clairefontaine : https://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2173651726200735/ \u2026", "timestamp": "06:45 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "623", "favorite_count": "1977", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci pour ce maillot.", "timestamp": "06:35 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "430", "favorite_count": "1796", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qui saute aux yeux quand on voit l'@equipedefrance : l'esprit d'\u00e9quipe et la coh\u00e9sion du groupe.", "timestamp": "06:17 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "605", "favorite_count": "3071", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Faites-nous r\u00eaver !", "timestamp": "06:03 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "1248", "favorite_count": "4418", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec Mahamadou Issoufou, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger @PresidenceNiger.", "timestamp": "07:40 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "532", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Homme d\u2019id\u00e9es et d\u2019action, homme d\u2019enracinement et d\u2019avenir, Jean-Claude Boulard eut comme seule boussole le sort des plus humbles et l\u2019avenir de ses compatriotes. La ville du Mans perd un tr\u00e8s grand maire. Amoureux d\u2019elle et passionn\u00e9. Je perds un ami cher. Je pense aux siens.", "timestamp": "03:44 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "459", "favorite_count": "1785", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons savoir quel est notre pass\u00e9, comment s'inscrire dans celui-ci et comment le r\u00e9inventer sur le territoire.", "timestamp": "11:45 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "826", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on parle de patrimoine, on ne parle pas que de pierres. On parle de notre imaginaire.", "timestamp": "11:30 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "1230", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le patrimoine est \u00e0 tout le monde, nous devons permettre \u00e0 chacun de se r\u00e9approprier notre histoire commune.", "timestamp": "11:10 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "1190", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le peuple grec, qui a tant souffert ces derni\u00e8res ann\u00e9es, est fier quand il regarde son patrimoine.", "timestamp": "11:09 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "488", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on parle de notre patrimoine, on parle de l'identit\u00e9 de notre pays. Notre pays s'est construit dans un dialogue entre les m\u00e9moires, entre les histoires. Quand on visite la demeure de Voltaire ou d'autres lieux du patrimoine, on revisite une part de notre propre identit\u00e9.", "timestamp": "10:45 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "1074", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 l\u2019endroit m\u00eame o\u00f9 Voltaire cultivait son jardin, avec ceux qui poursuivent sa t\u00e2che.", "timestamp": "08:02 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "908", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comme cet endroit o\u00f9 repose une part de l\u2019esprit de Voltaire, des milliers de demeures de notre histoire attendent encore d\u2019\u00eatre restaur\u00e9es... chacun peut prendre sa part !", "timestamp": "06:06 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "773", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est gr\u00e2ce \u00e0 eux que nous pouvons aujourd\u2019hui revenir l\u00e0 o\u00f9 a pens\u00e9, \u00e9crit et s\u2019est battu Voltaire. Vous pouvez \u00eatre fiers de faire vivre notre histoire !", "timestamp": "05:45 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "923", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Refuser la fatalit\u00e9 de la b\u00eatise et le repli sur soi, telle est l'identit\u00e9 de l'esprit fran\u00e7ais. Nous le devons \u00e0 Voltaire et \u00e0 son combat continu pour la tol\u00e9rance. \nVenir chez lui, \u00e0 Ferney-Voltaire, c'est souligner la force de nos valeurs.", "timestamp": "05:05 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "841", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Voltaire aurait \u00e9t\u00e9 heureux de voir ce lieu qu'il a aim\u00e9 et o\u00f9 il a re\u00e7u toute l'Europe retrouver cette forme.\nCe n'est possible que par la mobilisation de toutes et tous, merci !", "timestamp": "04:01 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "983", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rendez-vous demain l\u00e0 o\u00f9 Voltaire \u00ab cultivait son jardin \u00bb. C'est une chance de pouvoir s'y rendre : beaucoup de lieux de notre pass\u00e9 attendent encore d'\u00eatre restaur\u00e9s pour t\u00e9moigner de notre histoire, dont ils ont \u00e9t\u00e9 les premiers spectateurs. Chacun peut y contribuer !", "timestamp": "12:17 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "1380", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On demande aux acteurs historiques de continuer \u00e0 payer l'imp\u00f4t tout en \u00e9tant bouscul\u00e9s par ceux qui n'ont pas \u00e0 le payer. Ce n'est pas normal. \nJe d\u00e9fends l'id\u00e9e d'un monde ouvert mais ce monde n'est acceptable que s'il est r\u00e9gul\u00e9. #OECDForum", "timestamp": "10:00 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "305", "favorite_count": "919", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face aux dangers, la faute que nous pourrions faire : tourner le dos au multilat\u00e9ralisme. #OECDForum", "timestamp": "09:51 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "620", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Derri\u00e8re le concept de \u00ab multilateralisme \u00bb : ces femmes et ces hommes qui travaillent chaque jour pour construire des r\u00e9ponses communes (par-del\u00e0 les fronti\u00e8res) aux dangers et in\u00e9galit\u00e9s du monde. #OECDForum #OCDEForum", "timestamp": "09:16 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "570", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que l'OCDE endosse la responsabilit\u00e9 du multilat\u00e9ralisme fort auquel je crois. Dans ces temps troubl\u00e9s, la France et l'Europe ont une responsabilit\u00e9 particuli\u00e8re dans ce combat. Il y a aujourd'hui un devoir europ\u00e9en, car il y a un d\u00e9fi international. #OECDForum", "timestamp": "09:11 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "428", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9veloppement, c'est le combat central contre les in\u00e9galit\u00e9s. C'est le fait des dirigeants politiques, mais pas seulement. C'est la responsabilit\u00e9 de tous, notamment des entreprises. #OECDForum", "timestamp": "09:04 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "371", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'est pas acceptable qu'aujourd'hui 250 millions de jeunes soient priv\u00e9s d'\u00e9ducation. #OECDForum", "timestamp": "09:01 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "903", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00e9cologie n'est pas un luxe. C'est un de nos devoirs. Si nous n'arrivons pas \u00e0 r\u00e9pondre au d\u00e9fi \u00e9cologique, il plongera nos soci\u00e9t\u00e9s dans la crise. #OECDForum", "timestamp": "09:01 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "469", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons d\u00e9j\u00e0 les cons\u00e9quences du changement climatique. La refonte de l'Organisation mondiale du commerce fait partie du chemin pour agir sur le climat. #OECDForum #OMC", "timestamp": "09:00 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "350", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour une Organisation mondiale du commerce (OMC) refond\u00e9e : \n\u2013 N\u00e9gociation avec les USA, l\u2019UE, la Chine et le Japon, puis avec les pays du G20 et de l\u2019OCDE\n\u2013 Pr\u00e9senter une feuille de route convergente pour le G20 de Buenos Aires.", "timestamp": "08:59 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "394", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes confront\u00e9s \u00e0 une crise n\u00e9e de pratiques de concurrence d\u00e9loyale ou de dumping. Mais sortir de l'ordre mondial n'est pas la solution. #OECDForum", "timestamp": "08:55 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour Li\u00e8ge : nous connaissons cela, nous ne nous y habituerons jamais, nous sommes au c\u00f4t\u00e9 de ceux qui le vivent. Amiti\u00e9 et solidarit\u00e9 de la France pour le peuple belge. #OECDForum", "timestamp": "08:47 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La mondialisation est en train de devenir de plus en plus violente. L'ordre mondial est bouscul\u00e9. Le terrorisme s'est mondialis\u00e9. #OECDForum", "timestamp": "08:45 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "394", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les in\u00e9galit\u00e9s persistent : la richesse par habitant est 50 fois sup\u00e9rieure dans les pays de l'OCDE que dans les pays \u00e0 faible revenu. #OECDForum", "timestamp": "08:44 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "266", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Refuser la mondialisation est illusoire, la diaboliser est trop facile. Il faut accepter de la regarder en face : la mondialisation a d\u00e9stabilis\u00e9 nos soci\u00e9t\u00e9s. #OECDForum", "timestamp": "08:42 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "895", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne vivons pas des temps calmes. Ceux qui pensent qu'on peut continuer comme avant se trompent. Nous devons et nous pouvons \u00e9viter le pire. #OECDForum", "timestamp": "08:40 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "482", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'OCDE s'est plac\u00e9e au c\u0153ur de combats d\u00e9cisifs contre les in\u00e9galit\u00e9s. Nous devons, pour poursuivre cette lutte, retrouver le chemin d'un multilat\u00e9ralisme fort. #OECDForum", "timestamp": "08:39 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "334", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | La France n'avait pas pr\u00e9sid\u00e9 l'OCDE depuis 10 ans. Nous devons retrouver le chemin d'un multilat\u00e9ralisme fort. Discours \u00e0 l'occasion de la r\u00e9union du Conseil de l'@OCDE_fr. #OECDForum", "timestamp": "06:37 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "650", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le peuple libyen aspire \u00e0 la paix et \u00e0 l\u2019exercice de la souverainet\u00e9. C'est ce que nous lui devons.", "timestamp": "09:16 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "1048", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Parlement europ\u00e9en vient d\u2019adopter \u00e0 une tr\u00e8s large majorit\u00e9 la r\u00e9forme du travail d\u00e9tach\u00e9. Un succ\u00e8s essentiel pour une Europe qui prot\u00e8ge !", "timestamp": "07:18 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "643", "favorite_count": "1847", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons aujourd\u2019hui un moment historique pour les Libyens, fruit d'un travail de longue haleine pour accompagner une sortie de crise en Libye.", "timestamp": "06:01 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "336", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En juillet 2017, nous avions accueilli une premi\u00e8re rencontre importante sur la Libye. Un travail tr\u00e8s important a \u00e9t\u00e9 conduit depuis.", "timestamp": "05:57 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "423", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse sur la Libye avec Ghassan Salam\u00e9 et le Premier Ministre Sarraj", "timestamp": "05:03 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "418", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | R\u00e9unis \u00e0 Paris pour aider la Libye \u00e0 trouver le chemin de la stabilit\u00e9 et de la s\u00e9curit\u00e9.", "timestamp": "04:39 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "613", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec M. Denis Sassou Nguesso, Pr\u00e9sident du Congo, m\u00e9diateur de l\u2019Union africaine pour la Libye.", "timestamp": "03:33 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec M. B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi, Pr\u00e9sident de la Tunisie.", "timestamp": "03:15 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "457", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec M. Ahmed Ouyahia, Premier ministre d\u2019Alg\u00e9rie, pour un \u00e9change chaleureux et direct.", "timestamp": "01:17 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "450", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons tout int\u00e9r\u00eat, pour notre s\u00e9curit\u00e9, \u00e0 travailler \u00e0 la stabilit\u00e9 de la Libye. \nC'est pour \u00e7a que je r\u00e9unis autour de la table tous les acteurs concern\u00e9s aujourd'hui \u00e0 l'@Elys\u00e9e.", "timestamp": "01:13 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "1003", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est parfaitement inacceptable que des affiches de @LePoint soient retir\u00e9es des kiosques de presse au motif qu\u2019elles d\u00e9plaisent aux ennemis de la libert\u00e9, en France comme \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. La libert\u00e9 de la presse n\u2019a pas de prix : sans elle, c\u2019est la dictature.", "timestamp": "11:27 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "4384", "favorite_count": "12692", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je l\u2019ai \u00e9galement invit\u00e9 \u00e0 d\u00e9poser une demande de naturalisation. Car la France est une volont\u00e9, et M. GASSAMA a d\u00e9montr\u00e9 avec engagement qu\u2019il l\u2019avait !", "timestamp": "02:12 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "3728", "favorite_count": "11445", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec M. GASSAMA qui a sauv\u00e9 samedi la vie d\u2019un enfant en escaladant 4 \u00e9tages \u00e0 mains nues. Je lui ai annonc\u00e9 qu\u2019en reconnaissance de cet acte h\u00e9ro\u00efque il allait \u00eatre r\u00e9gularis\u00e9 dans les plus brefs d\u00e9lais, et que la brigade des sapeurs-pompiers de Paris \u00e9tait pr\u00eate \u00e0 l\u2019accueillir.", "timestamp": "02:12 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "23898", "favorite_count": "56582", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le @mhbofficiel porte encore un peu plus haut le handball fran\u00e7ais avec ce second titre de champion d'Europe @ehfcl de son histoire. Bravo \u00e0 tous les Montpelli\u00e9rains ! #ehfclfinal4", "timestamp": "12:48 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "675", "favorite_count": "2472", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ireland has once again made history. This vote will stand as an essential symbol for women's freedom.", "timestamp": "02:05 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "949", "favorite_count": "4813", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Irlande a de nouveau marqu\u00e9 l'histoire : ce vote restera un symbole essentiel pour la libert\u00e9 des femmes.", "timestamp": "14:10 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "1933", "favorite_count": "8820", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bravo \u00e0 tous les entrepreneurs qui d\u00e9veloppent les relations \u00e9conomiques franco-russes ! Notre relation a un bel avenir.", "timestamp": "14:34 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "1060", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Didier Deschamps a fait le choix d\u2019une \u00e9quipe jeune. Je leur souhaite bonne route et j\u2019ai confiance en cette \u00e9quipe !", "timestamp": "11:16 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "829", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les deux m\u00e9tiers les plus difficiles en France : Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique et s\u00e9lectionneur de l\u2019\u00e9quipe de France de football.", "timestamp": "11:13 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "1357", "favorite_count": "4374", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon seul message : ceux qui veulent bloquer le pays n\u2019y arriveront pas. Aucun d\u00e9sordre ne m\u2019arr\u00eatera. Le calme reviendra.", "timestamp": "11:06 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "782", "favorite_count": "2534", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons mis fin \u00e0 l\u2019impuissance fran\u00e7aise. Beaucoup de gens pensaient qu\u2019on disait les choses pour ne pas les faire.", "timestamp": "10:39 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "916", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux manifestants et aux gr\u00e9vistes : je les respecte mais des engagements ont \u00e9t\u00e9 pris. Si nous ne les tenons pas la SNCF aura disparu dans quelques ann\u00e9es.", "timestamp": "10:38 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "990", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne suis pas dans la diplomatie des \u00e9tats d\u2019\u00e2me. La relation personnelle doit \u00eatre au service des int\u00e9r\u00eats du pays.", "timestamp": "10:37 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "592", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis septembre 2017 je propose de compl\u00e9ter l\u2019accord sur l\u2019Iran.", "timestamp": "10:35 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "381", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on d\u00e9fend les int\u00e9r\u00eats de la France \u00e0 l\u2019\u00e9tranger on travaille pour les Fran\u00e7ais.", "timestamp": "10:31 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "501", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne suis jamais loin de la France. \u00c0 l\u2019international nous parlons de l\u2019intimit\u00e9 du pays.", "timestamp": "10:30 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En septembre j\u2019ai fait la proposition fran\u00e7aise. J\u2019ai dit: \u00ab Voici comment nous voyons l\u2019Europe. \u00bb", "timestamp": "10:29 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "339", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On pourrait me reprocher de ne pas me battre. On ne peut me reprocher le choix faits par d\u2019autres pays.", "timestamp": "10:23 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le but de la diplomatie est d\u2019abord la s\u00e9curit\u00e9 de nos concitoyens : nous battre contre les terroristes qui nous ont attaqu\u00e9s.", "timestamp": "10:22 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si la France n\u2019\u00e9tait pas \u00e9cout\u00e9e, tous nos alli\u00e9s europ\u00e9ens et la Russie ne se seraient pas align\u00e9s sur notre proposition sur l\u2019Iran.", "timestamp": "10:21 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "431", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si la France n\u2019\u00e9tait pas \u00e9cout\u00e9e il y aurait la guerre au Liban.", "timestamp": "10:18 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "610", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France propose et s\u2019active !", "timestamp": "10:17 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Suite \u00e0 mon dialogue avec Vladimir Poutine, il y a eu des avanc\u00e9es importantes sur l\u2019Iran et la Syrie.", "timestamp": "09:47 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "619", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Saint-P\u00e9tersbourg.", "timestamp": "08:47 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "310", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0417\u0434\u0435\u0441\u044c \u043f\u043e\u0445\u043e\u0440\u043e\u043d\u0435\u043d\u044b \u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u043d\u044b, \u043c\u0443\u0436\u0447\u0438\u043d\u044b \u0438 \u0434\u0435\u0442\u0438, \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0438\u0435 \u0432 \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0435, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0436\u0438\u0437\u043d\u044c \u0432 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u043b\u0430\u0441\u044c. \u0412\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0412\u0442\u043e\u0440\u043e\u0439 \u041c\u0438\u0440\u043e\u0432\u043e\u0439 \u0432\u043e\u0439\u043d\u044b \u0438 \u0431\u043b\u043e\u043a\u0430\u0434\u044b \u041b\u0435\u043d\u0438\u043d\u0433\u0440\u0430\u0434\u0430 \u0441\u0440\u0430\u0436\u0430\u043b\u0441\u044f \u0432\u0435\u0441\u044c \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434, \u0434\u043e \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0439 \u043f\u043e\u0431\u0435\u0434\u044b. \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0437\u0430\u0431\u0443\u0434\u0435\u0442 \u0441\u0442\u043e\u0439\u043a\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0434\u0443\u0448\u0438.", "timestamp": "07:24 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "572", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0421\u043b\u0435\u0434\u0443\u0435\u0442 \u043f\u043e\u043a\u043e\u043d\u0447\u0438\u0442\u044c \u0441 \u0442\u0435\u043c, \u0447\u0442\u043e \u0421\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d\u0438\u0446\u044b\u043d \u043d\u0430\u0437\u044b\u0432\u0430\u043b \u00ab\u0443\u043f\u0430\u0434\u043a\u043e\u043c \u043c\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430\u00bb. \u041c\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432\u043e \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044e, \u043c\u0443\u0436\u0435\u0441\u0442\u0432\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u043b\u043e\u0441\u044c \u0432 \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0443. #SPIEF #\u041f\u041c\u042d\u04242018", "timestamp": "07:23 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "251", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0418\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e \u0434\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0435 \u043e\u0431\u044a\u0435\u0434\u0438\u043d\u0438\u043b\u043e \u0411\u0435\u0437\u0443\u0445\u043e\u0432\u0430 \u0438 \u041a\u0430\u0440\u0430\u0442\u0430\u0435\u0432\u0430, \u0433\u0435\u0440\u043e\u0435\u0432 \"\u0412\u043e\u0439\u043d\u044b \u0438 \u041c\u0438\u0440\u0430\". \u0421\u0435\u0439\u0447\u0430\u0441 \u0434\u043e\u0432\u0435\u0440\u0438\u0435 \u0440\u0430\u0441\u0448\u0430\u0442\u0430\u043d\u043e, \u043c\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u0432\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0435\u0433\u043e \u0432 \u0434\u043e\u043b\u0433\u043e\u0441\u0440\u043e\u0447\u043d\u043e\u0439 \u043f\u0435\u0440\u0441\u043f\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432\u0435. #\u041f\u041c\u042d\u04242018 #SPIEF2018", "timestamp": "07:22 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "247", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au Forum \u00e9conomique de Saint-P\u00e9tersbourg, nous n\u2019oublions rien des enjeux g\u00e9opolitiques. Tout est li\u00e9. #\u041f\u041c\u042d\u04242018 #SPIEF", "timestamp": "07:06 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "286", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La confiance, c\u2019est ce qu\u2019expriment Bezoukov et Karata\u00efev dans \u00ab Guerre et Paix \u00bb. On vit un moment o\u00f9 la confiance est bouscul\u00e9e, nous devons la restaurer dans la dur\u00e9e. #\u041f\u041c\u042d\u04242018 #SPIEF", "timestamp": "06:50 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "388", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut en finir avec ce que Soljenitsyne appelait le \u00ab d\u00e9clin du courage \u00bb.\nLe courage est de retour en France, le courage est de retour en Europe. #SPIEF #\u041f\u041c\u042d\u04242018", "timestamp": "06:11 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "358", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | La confiance au c\u0153ur de la relation \u00e9conomique entre la France et la Russie. #SPIEF\nhttp://www.pscp.tv/w/1OyKANWMZezGb ", "timestamp": "05:40 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "312", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Puisse le souvenir des sacrifi\u00e9s de Leningrad renforcer notre d\u00e9termination commune \u00e0 tout entreprendre pour que notre continent, notre Europe, n\u2019ait plus \u00e0 surmonter de telles \u00e9preuves.", "timestamp": "02:55 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "396", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ici reposent les femmes, hommes et enfants morts \u00e0 L\u00e9ningrad pour que Saint-P\u00e9tersbourg vive. Durant la Seconde Guerre mondiale et le si\u00e8ge de L\u00e9ningrad, c\u2019est tout un peuple qui a r\u00e9sist\u00e9, jusqu\u2019\u00e0 la victoire finale. La France n\u2019oubliera jamais la r\u00e9sistance de l\u2019\u00e2me russe.", "timestamp": "02:54 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "302", "favorite_count": "986", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0438 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u0438 \u0417\u0430\u043f\u0430\u0434\u043d\u0430\u044f \u0415\u0432\u0440\u043e\u043f\u0430 \u0442\u0435\u0441\u043d\u043e \u0441\u0432\u044f\u0437\u0430\u043d\u044b \u0438 \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043d\u043e \u043e\u0431\u043e\u0433\u0430\u0449\u0430\u044e\u0442 \u0434\u0440\u0443\u0433 \u0434\u0440\u0443\u0433\u0430. \u042d\u0440\u043c\u0438\u0442\u0430\u0436 \u0445\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442 \u044d\u0442\u043e \u043d\u0430\u0441\u043b\u0435\u0434\u0438\u0435, \u044f\u0432\u043b\u044f\u044f\u0441\u044c \u0441\u0438\u043c\u0432\u043e\u043b\u043e\u043c \u043d\u0430\u0448\u0435\u0433\u043e \u0432\u0437\u0430\u0438\u043c\u043e\u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f. \u041f\u043e\u0441\u0435\u0449\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0446\u0435\u043d\u0442\u0440\u0430 \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433\u0430.", "timestamp": "01:14 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "351", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019histoire de la Russie s\u2019enrichit de son lien avec l\u2019Europe occidentale. L\u2019Ermitage qui en contient les \u0153uvres est le symbole de cette synth\u00e8se. Visite au c\u0153ur de Saint-P\u00e9tersbourg.", "timestamp": "23:41 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "601", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f, \u0432 \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u043e\u043c \u043c\u044b \u0436\u0438\u0432\u0451\u043c (\u043f\u0443\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0447\u044c \u0438\u0434\u0451\u0442 \u043e\u0431 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435 \u0438\u043b\u0438 \u043e \u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u043c \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a\u0435), \u0442\u0440\u0435\u0431\u0443\u0435\u0442 \u0442\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f \u0438 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u044f \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u043b\u0438 \u0441\u043e\u0432\u043c\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0438\u043d\u0438\u0446\u0438\u0430\u0442\u0438\u0432\u044b.", "timestamp": "23:05 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "306", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0412\u043d\u0435\u0448\u043d\u044f\u044f \u043f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0438\u043a\u0430 \u0424\u0440\u0430\u043d\u0446\u0438\u0438 \u043f\u043e\u043b\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c\u044e \u043d\u0435\u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u0438\u043c\u0430. \u041c\u044b \u043d\u0438 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0433\u043e \u043d\u0435 \u0440\u0430\u0432\u043d\u044f\u0435\u043c\u0441\u044f. \u041c\u044b \u0441\u0430\u043c\u0438 \u043f\u0440\u0438\u043d\u0438\u043c\u0430\u0435\u043c \u043d\u0430\u0448\u0438 \u0440\u0435\u0448\u0435\u043d\u0438\u044f \u0434\u043b\u044f \u043d\u0430\u0441 \u0441\u0430\u043c\u0438\u0445.", "timestamp": "23:04 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "352", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0427\u0442\u043e\u0431\u044b \u0438\u0437\u0431\u0435\u0436\u0430\u0442\u044c \u044d\u0441\u043a\u0430\u043b\u0430\u0446\u0438\u0438 \u043d\u0430\u0441\u0438\u043b\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0411\u043b\u0438\u0436\u043d\u0435\u043c \u0412\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a\u0435, \u043d\u0430\u0448\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0435 \u0441 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0435\u0439 \u0436\u0435\u043b\u0430\u043d\u0438\u0435 \u0437\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0430\u0435\u0442\u0441\u044f \u0432 \u0441\u043e\u0437\u0434\u0430\u043d\u0438\u0438 \u0431\u043e\u043b\u0435\u0435 \u043e\u0431\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u043b\u0430\u043d\u0430, \u043a\u043e\u0442\u043e\u0440\u044b\u0439 \u0434\u043e\u043f\u043e\u043b\u043d\u0438\u0442 \u0441\u0443\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0435 \u044f\u0434\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0441\u043e\u0433\u043b\u0430\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043f\u043e \u0418\u0440\u0430\u043d\u0443.", "timestamp": "23:03 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "296", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Alexandre Tcherkassov directeur de l'ONG M\u00e9morial pour \u00e9voquer la question des droits de l'Homme.", "timestamp": "16:17 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "408", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u00e9cho d\u2019une voix qui a marqu\u00e9 le XX\u1d49 si\u00e8cle et continue d\u2019\u00e9clairer le n\u00f4tre. Avec Madame Soljenitsyne. 13 minutes d'entretien \u00e0 voir ici : https://youtu.be/0LS-UPAbFLk ", "timestamp": "15:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec cette 3\u1d49 coupe d\u2019Europe #UWCLfinal d\u2019affil\u00e9e, les joueuses de l\u2019@OL ont \u00e9crit une page qui fera date dans l\u2019histoire du sport fran\u00e7ais et europ\u00e9en. Un immense bravo ! #WOLOL", "timestamp": "15:41 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "618", "favorite_count": "2196", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans un dialogue exigeant et volontaire nous souhaitons avec Vladimir Poutine dessiner un peu de ce si\u00e8cle qui s\u2019ouvre.", "timestamp": "13:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "542", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour \u00e9viter une escalade de violences au Moyen-Orient, notre volont\u00e9 commune avec la Russie : construire un cadre plus large et qui compl\u00e8te l\u2019accord nucl\u00e9aire avec l\u2019Iran.", "timestamp": "13:27 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis septembre 2017 je propose qu\u2019on ouvre un nouvel accord pour compl\u00e9ter l\u2019accord sur le nucl\u00e9aire iranien. La Russie a marqu\u00e9 son ouverture sur ce projet.", "timestamp": "12:57 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "455", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les mois \u00e0 venir seront d\u00e9cisifs en Ukraine. Il n\u2019y a pas d\u2019autre solution que la mise en \u0153uvre des accords de Minsk.", "timestamp": "12:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "345", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois que nous devons respecter la souverainet\u00e9 des peuples. Nous ne pouvons nous substituer \u00e0 leur choix. J\u2019attends de la Russie qu\u2019elle respecte notre souverainet\u00e9 et celle de nos partenaires europ\u00e9ens.", "timestamp": "12:48 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "927", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous parlons \u00e0 tous. C\u2019est la marque de notre ind\u00e9pendance. Nous le faisons de mani\u00e8re directe et franche. C\u2019est la marque de notre fiabilit\u00e9.", "timestamp": "12:47 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "515", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et la Russie sont membres permanents du Conseil de S\u00e9curit\u00e9 des Nations Unies. Nous n\u2019avons pas d\u2019autre choix que de d\u00e9fendre un multilateralisme fort.", "timestamp": "12:46 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "762", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pierre le Grand avait pens\u00e9 Saint-P\u00e9tersbourg comme une fen\u00eatre sur l\u2019Europe. Notre pr\u00e9sence ici nous rappelle ce qui nous lie.", "timestamp": "12:46 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "482", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La politique \u00e9trang\u00e8re de la France est pleinement ind\u00e9pendante. Nous ne nous alignons sur personne. Nous prenons nos d\u00e9cisions pour nous-m\u00eames et par nous-m\u00eames.", "timestamp": "12:44 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "1830", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | En Russie pour d\u00e9fendre les int\u00e9r\u00eats de la France et travailler \u00e0 la stabilit\u00e9 internationale.\nhttp://www.pscp.tv/w/1yoJMkZZvvwKQ ", "timestamp": "11:25 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "565", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le moment que nous vivons (qu\u2019il s\u2019agisse de l\u2019Ukraine ou du Moyen-Orient) impose que la Russie et la France prennent des initiatives communes.", "timestamp": "09:12 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "629", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | \u00c0 Saint-P\u00e9tersbourg avec Vladimir Poutine.", "timestamp": "07:47 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "569", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis maintenant plus d\u2019un an ma d\u00e9marche est la m\u00eame : dialoguer avec tous pour d\u00e9fendre partout les int\u00e9r\u00eats et les valeurs de la France.", "timestamp": "07:36 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "950", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je le dis clairement : il ne peut y avoir de passagers clandestins, les acteurs de la disruption doivent aussi \u00eatre responsables de la transition. #Tech4Good #VivaTech", "timestamp": "07:11 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "294", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les acteurs du changement ne sont pas toujours exemplaires : non-respect des r\u00e8gles fiscales, fragilisation de la protection sociale, opacit\u00e9 sur l\u2019utilisation des donn\u00e9es, entre-soi...", "timestamp": "07:11 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ensemble, inventons un nouveau mod\u00e8le ! Nous ne devons pas le subir, c\u2019est celui du #TechForGood : r\u00e9concilier l\u2019innovation et le bien commun. #VivaTech", "timestamp": "05:27 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "564", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have to do it together.\nLet's come back every year for a #TechForGood Summit in Paris.", "timestamp": "05:26 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "267", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "With the GDPR we are building a European sovereignty on data. We have to do the same for the cloud, for AI, for innovation at large. #VivaTech", "timestamp": "05:26 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "491", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In term of Artificial Intelligence, France has an incredible ecosystem with labs, universities and companies. But to all succeed, we have to build common regulations, much alike the GDPR. #AIforhumanity #VivaTech", "timestamp": "05:25 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "360", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I have a message: I am a big tech optimist, but making money and creating jobs is not sufficient. We all are living in the same place. The tech ecosystem can\u2019t behave like it's living nowhere. It is not sustainable. It doesn\u2019t fly! #TechForGood #VivaTech", "timestamp": "05:24 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "320", "favorite_count": "809", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon message pour les entrepreneurs africains : rejoignez l\u2019initiative #DigitalAfrica. #VivaTech https://digitalafrica.afd.fr/ ", "timestamp": "04:36 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "467", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce sont nos quartiers populaires qui sont les plus cr\u00e9ateurs d\u2019entreprises. #VivaTech", "timestamp": "04:34 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "331", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai besoin de vous pour faire r\u00e9ussir la totalit\u00e9 du pays : de le faire \u00e0 Marseille, \u00e0 Paris, \u00e0 Strasbourg, \u00e0 Lyon, mais aussi hors des m\u00e9tropoles. #VivaTech", "timestamp": "04:33 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "401", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce sont les talents : les jeunes ou les moins jeunes qui cr\u00e9ent, qui ont envie de r\u00e9ussir et qui donnent ce visage attractif de la France. #VivaTech", "timestamp": "04:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "402", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes en train de r\u00e9ussir la cr\u00e9ation d\u2019un \u00e9cosyst\u00e8me performant en France :\n\u2013 cr\u00e9er et faire d\u00e9velopper des start-up\n\u2013 attirer les VC et les Business Angel\n\u2013 transformer les grands groupes avec l\u2019Open Innovation\n#VivaTech", "timestamp": "04:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "596", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le pays a chang\u00e9 et vous \u00eates des acteurs essentiels de ce changement. #VivaTech", "timestamp": "04:21 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "485", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "2017 a \u00e9t\u00e9 une ann\u00e9e record pour la French Tech avec 2,5 milliards investis dans les start-up. Nous avons tripl\u00e9 les investissements en trois ans. Ce dynamisme de l'\u00e9cosyst\u00e8me nous permet d'\u00eatre les leaders europ\u00e9ens. #VivaTech", "timestamp": "04:17 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "985", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Innover pour le bien commun. Discours \u00e0 #VivaTech.\n#TechForGood\nhttp://www.pscp.tv/w/1RDGldaQrbDGL ", "timestamp": "02:19 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "582", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "IBM is designing a great future for French young people. Thank you Virginia Rometty for committing to making #TechForGood by creating jobs and opening schools everywhere in France. Can't wait to meet our future young French tech leaders.", "timestamp": "02:00 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "458", "favorite_count": "954", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Technology has already changed all of our lives. Today, Uber takes a step forward to make #TechForGood. Every independent worker using Uber's platform will now be provided with insurance protection. Congratulations Dara Khosrowshahi for this historical commitment!", "timestamp": "01:55 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "586", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @satyanadella for engaging in this #TechForGood discussion and for committing Microsoft to a positive social and economic impact in all the countries where you invest and operate.", "timestamp": "01:39 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "783", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "This past decade, Facebook has revolutionized our interactions with one another. Thank you Mark for this open and thorough discussion. Let\u2019s work hard to make social networks safe places for users, citizens, and democracies! #TechForGood", "timestamp": "01:34 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "370", "favorite_count": "1407", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9fi lanc\u00e9 aux dirigeants de la tech : \n#TechForGood", "timestamp": "09:15 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "914", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @PaulKagame, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda.", "timestamp": "07:58 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "409", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My challenge to tech leaders: \n#TechForGood", "timestamp": "06:58 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "733", "favorite_count": "1934", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On a besoin de travailler avec un acteur essentiel de notre r\u00e9veil citoyen : les Mamans. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:43 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "346", "favorite_count": "1368", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne veux pas me laisser enfermer dans une vision d'une France des villes et d'une France des champs. On va d\u00e9cloisonner et mobiliser toutes les \u00e9nergies. On se retrouvera tous les deux mois. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:31 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "590", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons simplifier et acc\u00e9l\u00e9rer l'aide aux associations qui font un travail indispensable dans les quartiers. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:22 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "380", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons donner \u00e0 la jeunesse d'autres mod\u00e8les. Ce n'est pas le probl\u00e8me des quartiers, c'est le probl\u00e8me de tout le monde ! #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:22 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "384", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La radicalisation est en train de gagner dans certains quartiers. Il n'y a pas de fatalit\u00e9. Notre chemin de cr\u00eate : \u00eatre intraitable sur la radicalisation sans stigmatiser une religion. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:21 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "463", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On va g\u00e9n\u00e9raliser le testing pour s'assurer qu'il n'y a pas de discrimination \u00e0 l'embauche. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:21 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "309", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'\u00e9tait l'impunit\u00e9 quand il y avait des outrages sexistes dans les quartiers. Maintenant c'est dans la loi, ce sera p\u00e9nalis\u00e9. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:19 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "325", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Gennevilliers, c'est connu, mais ce n'est pas la bonne adresse \u00bb. On ne peut pas laisser la discrimination s'installer. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:18 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "372", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a une r\u00e8gle, on va la faire respecter partout. Le discours antis\u00e9mite, ce n'est pas la France. Le discours raciste, ce n'est pas la France. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:14 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "729", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des gens se sont habitu\u00e9s aux discours antis\u00e9mites dans les quartiers en pensant que c'\u00e9tait l'antidote du racisme. Ils ont tort au carr\u00e9. Ils me trouveront sur leur chemin. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:14 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "552", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est toujours la m\u00eame chose : on plaque des politiques publiques d'en haut, on met les moyens, et sur le terrain on dit \u00ab ce n'est pas pour nous \u00bb. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:04 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "280", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les jeunes des quartiers ne veulent pas de traitement de faveur. Ils veulent un acc\u00e8s... comme les autres. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:03 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "396", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Par la r\u00e9ussite sportive on peut donner acc\u00e8s \u00e0 l'emploi. L'\u00c9tat doit faciliter les initiatives sportives pour que \u00e7a aille plus vite, et plus fort. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:01 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "389", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut que tous nos jeunes de 3\u1d49 puissent trouver ce stage : il faut qu'on mobilise tout le monde, on va mettre en place une bourse des stages d\u00e8s septembre. #LaFranceUneChance", "timestamp": "05:00 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "277", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le stage en entreprise au coll\u00e8ge est devenu une obsession dans les quartiers : c'est ce qu'on n'arrive pas \u00e0 obtenir mais c'est aussi ce qui permet d'avoir un point d'appui, de sortir de l'assignation \u00e0 r\u00e9sidence. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:59 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "285", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Construire l'\u00e9galit\u00e9, d\u00e8s le plus jeune \u00e2ge : on va construire 30000 places de cr\u00e8che suppl\u00e9mentaires dans le quinquennat. L'\u00c9tat financera un bonus QPV de 1000\u20ac par place dans les quartiers politique de la ville afin de rendre ce droit r\u00e9el. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:58 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "337", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mettre tout le monde autour de la table pour r\u00e9\u00e9quilibrer l'\u00e9quipement de nos territoires. On doit cr\u00e9er les conditions de ce financement au sein de l'agence nationale de la coh\u00e9sion des territoires. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:53 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "295", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons aussi changer de strat\u00e9gie : arr\u00eater de mettre les populations les plus en difficult\u00e9 dans les quartiers les plus en difficult\u00e9. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:42 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "453", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On est l\u00e0 depuis 1 an, ceux qui n'ont pas r\u00e9ussi depuis 20 ans ce n'est pas de ma faute ! #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:42 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "562", "favorite_count": "1964", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On va lancer une initiative en juillet : c\u0153ur de quartier.\nLe temps, c'est de l'argent ! D\u2019o\u00f9 l'objectif de bousculer les habitudes prises, et vite. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:18 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "362", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on a peur de sortir de chez soi ou de laisser sa famille seule on ne peut pas construire son avenir. Nous devons construire la s\u00e9curit\u00e9 et la justice. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:13 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "564", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tout le monde est acteur de la protection collective. Quand on refuse de mettre un terme aux violences dans son quartier, on en devient en quelque sorte complice. Nous devons construire une soci\u00e9t\u00e9 de la vigilance dans tous les quartiers. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:12 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "942", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand quelqu'un est fich\u00e9 S il n'est pas terroriste ou en passe de l'\u00eatre. C'est plus large. C'est un instrument de renseignement pour les services. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:09 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On n'a pas attendu la mobilisation g\u00e9n\u00e9rale sur les quartiers pour agir : on a d\u00e9doubl\u00e9 les classes dans les REP et REP+ d\u00e8s la rentr\u00e9e de 2017, on a d\u00e9j\u00e0 commenc\u00e9 l'exp\u00e9rimentation de la Police de S\u00e9curit\u00e9 du Quotidien, on a d\u00e9ploy\u00e9 des maisons de sant\u00e9 dans les quartiers.", "timestamp": "04:08 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "388", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'objectif de notre politique : faire que partout dans tous les lieux de la R\u00e9publique chacune et chacun retrouve sa dignit\u00e9. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:05 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "365", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne vais pas vous annoncer un plan ville ou un plan banlieue, cette strat\u00e9gie est aussi \u00e2g\u00e9e que moi.\nLe premier plan de la sorte a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 par Raymond Barre. Cela a apport\u00e9 des choses, mais on est au bout de ce que cela a pu produire avec cette m\u00e9thode. #LaFranceUneChance", "timestamp": "04:04 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "941", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les habitants des quartiers s'y sentent souvent enferm\u00e9s par un plafond de verre. Aujourd'hui on les remet au c\u0153ur. Bienvenue \u00e0 l'@Elysee !\n#LaFranceUneChance", "timestamp": "03:25 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce n'est plus possible d'annoncer des plans banlieues en pensant qu\u2019ils s\u2019appliqueront d\u2019eux-m\u00eames, \u00e7a a d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 fait, \u00e7a a rat\u00e9. #LaFranceUneChance", "timestamp": "03:08 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Changer le quotidien des banlieues, \u00e7a commence par mettre autour de la table les personnes qui y vivent ! Je re\u00e7ois donc ce matin les membres du Conseil Pr\u00e9sidentiel des Villes. #LaFranceUneChance", "timestamp": "02:51 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "955", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#LaFranceUneChance", "timestamp": "02:39 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "310", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour que le visage des quartiers change. #LaFranceUneChance", "timestamp": "01:59 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "622", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The first electric @MercedesBenz made in France!\nThank you Dieter Zetsche for your commitment. Your choice of investing in France shows that France is back. #ChooseFrance", "timestamp": "07:00 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "528", "favorite_count": "1939", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Soyons pragmatiques : nous conna\u00eetrons encore des p\u00e9riodes de tensions, mais il faut continuer, sans rel\u00e2che, \u00e0 construire la stabilit\u00e9 et la paix au Moyen-Orient. #EUWesternBalkansSummit", "timestamp": "08:21 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "736", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Histoire est revenue et le temps des d\u00e9cisions est l\u00e0. #EUWesternBalkansSummit", "timestamp": "08:19 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "636", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'accord de 2015 sur le nucl\u00e9aire iranien est un bon accord. Cet accord peut \u00eatre compl\u00e9t\u00e9, pour tenir compte des pr\u00e9occupations de tous. Nous voulons poursuivre le dialogue et construire un cadre de confiance au Moyen-Orient, qui seul emp\u00eachera l'escalade.#EUWesternBalkansSummit", "timestamp": "08:06 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "594", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si nous voulons avoir une Union europ\u00e9enne plus forte il nous faut la r\u00e9former avant de l'\u00e9largir.", "timestamp": "08:01 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "472", "favorite_count": "1708", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Balkans occidentaux font l'objet de multiples pressions. Notre int\u00e9r\u00eat comme notre responsabilit\u00e9 : ancrer les pays des Balkans aupr\u00e8s de l'Union europ\u00e9enne. Sans que cela ne remette en cause notre unit\u00e9.", "timestamp": "08:00 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Sofia. #EUWesternBalkansSummit\nhttp://www.pscp.tv/w/1dRJZelwdedGB ", "timestamp": "06:53 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Across the world, lesbian, gay, bisexual and trans people are victims of discrimination and violence, and even sentenced to death. \nWe all have the right to be ourselves. Denying that right and causing suffering is unacceptable and we condemn it as such. #IDAHOBIT2018", "timestamp": "05:09 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "1299", "favorite_count": "3643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Partout dans le monde des gays, lesbiennes, bisexuels et personnes trans sont discrimin\u00e9s, victimes de violence, voire condamn\u00e9s \u00e0 mort. \n\u00catre soi-m\u00eame est un droit pour chacun. Le nier et causer la souffrance est inacceptable. Et nous le condamnons comme tel. #IDAHOBIT2018", "timestamp": "02:16 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "3806", "favorite_count": "10881", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sujet du jour : d\u00e9velopper les partenariats avec les Balkans, pour garantir notre s\u00e9curit\u00e9 commune. Quelques instants avant la premi\u00e8re s\u00e9ance de travail \u00e0 Sofia, en Bulgarie :", "timestamp": "01:11 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "519", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand des d\u00e9fis menacent de d\u00e9stabiliser le monde, la seule solution : combiner nos forces pour y r\u00e9pondre d'une m\u00eame voix. Pr\u00eats \u00e0 les relever avec nos amis allemands et britanniques. La souverainet\u00e9 europ\u00e9enne est garante de la stabilit\u00e9 internationale.", "timestamp": "00:38 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "598", "favorite_count": "2211", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are determined to lead the fight: in 2019, France will bring together players in the fight against AIDS, TB and malaria for the first time with @GlobalFund which has prevented 22 million deaths since 2002.", "timestamp": "06:28 - 16. Mai 2018", "retweet_count": "359", "favorite_count": "1235", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes d\u00e9termin\u00e9s \u00e0 mener la lutte : pour la premi\u00e8re fois, la France r\u00e9unira en 2019 les acteurs engag\u00e9s dans la lutte contre le sida, la tuberculose et le paludisme avec @GlobalFund qui a \u00e9vit\u00e9 22 millions de morts depuis 2002. Plus d'informations :", "timestamp": "06:10 - 16. Mai 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "1185", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France paye une nouvelle fois le prix du sang mais ne c\u00e8de pas un pouce aux ennemis de la libert\u00e9 (2/2).", "timestamp": "15:01 - 12. Mai 2018", "retweet_count": "2218", "favorite_count": "5825", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toutes mes pens\u00e9es vont aux victimes et aux bless\u00e9s de l\u2019attaque au couteau perp\u00e9tr\u00e9e ce soir \u00e0 Paris, ainsi qu\u2019\u00e0 leurs proches. Je salue au nom de tous les Fran\u00e7ais le courage des policiers qui ont neutralis\u00e9 le terroriste (1/2).", "timestamp": "15:01 - 12. Mai 2018", "retweet_count": "3112", "favorite_count": "9246", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Per battere i nazionalismi: prendere atto di avere una sovranit\u00e0 europea, sviluppare la solidariet\u00e0... e non mollare nulla! #Karlspreis", "timestamp": "06:56 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "634", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "To overcome all forms of nationalism, we need to be proud of having European sovereignty, develop solidarity, and give no ground! #Karlspreis", "timestamp": "06:55 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "902", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nationalistische Str\u00f6mungen \u00fcberwinden wir, indem wir uns zu einer europ\u00e4ischen Souver\u00e4nit\u00e4t bekennen, solidarisch sind \u2013 und nicht zur\u00fcckweichen! #Karlspreis", "timestamp": "06:54 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "522", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I giovani tedeschi aspettano tutto dall'Europa perch\u00e8 ricordano la propria storia. #Karlspreis", "timestamp": "05:29 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "282", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Germany\u2019s young people have great expectations of Europe because they remember their country\u2019s history. #Karlspreis", "timestamp": "05:29 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "528", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Die deutsche Jugend setzt auf Europa, denn sie ist sich ihrer Geschichte bewusst. #Karlspreis", "timestamp": "05:28 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "417", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quem disse que a Europa n\u00e3o tinha futuro? #Karlspreis", "timestamp": "04:16 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "327", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n ha dicho que Europa no tiene futuro? #Karlspreis", "timestamp": "04:16 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chi ha detto che l\u2019Europa non aveva futuro? #Karlspreis", "timestamp": "04:16 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "261", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Who said there was no future for Europe? #Karlspreis", "timestamp": "04:15 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "393", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Wer hat gesagt, Europa habe keine Zukunft? #Karlspreis", "timestamp": "04:15 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Para a Europa: \n1. N\u00e3o podemos ser fracos. Devemos fazer a escolha certa. \n2. N\u00e3o podemos dividir-nos. Devemos estar ainda mais unidos. \n3. N\u00e3o podemos ter medo. Devemos ousar e agir. \n4. N\u00e3o podemos esperar. Devemos agir agora.", "timestamp": "04:10 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "434", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Por y para Europa: \n1. No seamos d\u00e9biles. Elijamos. \n2. No estemos divididos. Un\u00e1monos. \n3. No tengamos miedo. Atrev\u00e1monos. \n4. No esperemos. Actuemos ahora.", "timestamp": "02:23 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "744", "favorite_count": "1859", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Per l'Europa: \n1. Non siamo deboli. Scegliamo. \n2. Non siamo divisi. Uniamoci.\n3. Non abbiamo paura. Osiamo fare. \n4. Non aspettiamo. Agiamo ora.", "timestamp": "02:23 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "457", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "For Europe:\n1. We must not be weak. We must choose.\n2. We must not be divided. We must unite.\n3. We must not be afraid. We must be daring.\n4. We must not wait. We must act now.", "timestamp": "02:22 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "852", "favorite_count": "3206", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00fcr Europa: \n1. Seien wir nicht schwach! Entscheiden wir uns! \n2. Lassen wir uns nicht spalten! Handeln wir gemeinsam! \n3. Seien wir nicht \u00e4ngstlich! Seien wir mutig! \n4. Warten wir nicht ab! Lassen Sie uns jetzt handeln!", "timestamp": "02:22 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "945", "favorite_count": "3190", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 10 mai, la France c\u00e9l\u00e8bre la journ\u00e9e nationale des m\u00e9moires de la traite, de l'esclavage et de leurs abolitions. N'oublions pas l'actualit\u00e9 du combat pour la libert\u00e9. #10mai", "timestamp": "14:01 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "445", "favorite_count": "1893", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une nouvelle \u00e9tape importante pour la protection de l'environnement : large adoption \u00e0 l'ONU, \u00e0 l\u2019initiative de la France, de la r\u00e9solution qui ouvre les travaux du Pacte Mondial pour l'Environnement.", "timestamp": "11:11 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "754", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "A new step for the protection of the environment : on the initiative of France, the resolution opening the work of the Global Pact for the Environment has been widely approved at the UN.", "timestamp": "11:10 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "1361", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Qui a dit que l\u2019Europe n\u2019avait pas d\u2019avenir ? #Karlspreis", "timestamp": "09:53 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "860", "favorite_count": "3316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois \u00e0 une citoyennet\u00e9 europ\u00e9enne plus forte mais elle ne viendra pas se substituer aux nationalit\u00e9s. Elle leur donnera plus de force. #Karlspreis", "timestamp": "07:46 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "681", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un c\u0153ur d\u2019Europe tr\u00e8s int\u00e9gr\u00e9 mais toujours ouvert.\nJ'assume cette Europe \u00e0 plusieurs vitesses parce qu'elle est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 plusieurs vitesses. \u00c0 nous d'acc\u00e9l\u00e9rer et d'arr\u00eater de reculer. #Karlspreis", "timestamp": "07:46 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "651", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour vaincre les nationalismes : assumer d'avoir une souverainet\u00e9 europ\u00e9enne, d\u00e9velopper la solidarit\u00e9... et ne rien l\u00e2cher ! #Karlspreis", "timestamp": "07:44 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "484", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La clef de l'avenir europ\u00e9en : souverainet\u00e9 et solidarit\u00e9.\nL'erreur de ces derni\u00e8res ann\u00e9es est d'avoir laiss\u00e9 la souverainet\u00e9 aux nationalistes. #Karlspreis", "timestamp": "07:43 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "642", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour construire une Europe plus unie, plus souveraine, plus d\u00e9mocratique, sortons de la logique o\u00f9 un seul suffit \u00e0 bloquer le club.\nCelui qui est contre doit laisser les autres avancer. Mais la porte doit toujours rester ouverte. #Karlspreis", "timestamp": "07:39 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "707", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe regarde trop ses petites diff\u00e9rences et oublie son r\u00f4le et son unit\u00e9. #Karlspreis", "timestamp": "07:28 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "692", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Erasmus offre la possibilit\u00e9 \u00e0 des jeunes d'avoir une aventure europ\u00e9enne.\nC\u2019est une des plus belles id\u00e9es de la construction europ\u00e9enne. #Karlspreis", "timestamp": "07:01 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "1781", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les universit\u00e9s europ\u00e9ennes : l'id\u00e9e n'est pas de construire de nouvelles universit\u00e9s mais de regrouper les universit\u00e9s actuelles \u00e0 travers l'Europe. #Karlspreis", "timestamp": "07:00 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "505", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la jeunesse europ\u00e9enne, \u00e0 suivre en direct : https://twitter.com/EmmanuelMacron/status/994568678556479489 \u2026\n#Karlspreis", "timestamp": "06:57 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "408", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Seule l\u2019Europe dessine cette combinaison de l\u2019attachement \u00e0 la libert\u00e9 et \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9. #Karlspreis", "timestamp": "06:47 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "445", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Avec la jeunesse europ\u00e9enne.", "timestamp": "06:23 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dessinons ensemble ces 30 ans d'Europe qui sont devant nous et faisons-le maintenant. #Karlspreis", "timestamp": "04:42 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "789", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9veillez-vous, la France a chang\u00e9 ! #Karlspreis", "timestamp": "04:40 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "489", "favorite_count": "1540", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes, nous Europ\u00e9ens, co-d\u00e9positaires d\u2019un multilat\u00e9ralisme que je crois fort. #Karlspreis", "timestamp": "04:39 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "591", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour l'Europe : \n1. Ne soyons pas faibles. Choisissons. \n2. Ne soyons pas divis\u00e9s. Unissons-nous. \n3. N'ayons pas peur. Osons faire. \n4. N'attendons pas. Agissons maintenant.", "timestamp": "04:33 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "2489", "favorite_count": "7574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons \u00e0 nous battre pour quelque chose de plus grand que nous-m\u00eames : reforger une Europe plus forte. N'ayons pas peur de sortir de nos habitudes. #Karlspreis", "timestamp": "04:19 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "470", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "N'ayons pas peur du monde dans lequel nous vivons. N'ayons pas peur de nos principes. Ne les trahissons pas. #Karlspreis", "timestamp": "04:17 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "805", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La jeunesse allemande attend tout de l'Europe parce qu'elle se souvient de son histoire. #Karlspreis", "timestamp": "04:17 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "463", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le risque europ\u00e9en est aujourd'hui celui de la division. La seule solution qui est la n\u00f4tre : l'unit\u00e9. Les divisions nous poussent \u00e0 l'inaction. #Karlspreis", "timestamp": "04:16 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "730", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le r\u00eave europ\u00e9en est aujourd'hui rong\u00e9 par le doute. \u00c0 nous de d\u00e9cider si on veut le faire vivre ou le laisser mourir. #Karlspreis", "timestamp": "04:07 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "565", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons fait le choix de construire la paix au Proche et Moyen-Orient. D'autres puissances ne respectent pas leur parole. Nous sommes les garants de la stabilit\u00e9. #Karlspreis", "timestamp": "04:05 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "864", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe a connu ce miracle historique de 70 ann\u00e9es de paix. Mais si je pense \u00e0 la Pologne, aux pays baltes, \u00e0 l'Espagne, ils ont connu l\u2019autoritarisme ou le totalitarisme. #Karlspreis", "timestamp": "03:32 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "891", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la jeunesse europ\u00e9enne :\nInventez !\nProposez !\nNe vous r\u00e9signez pas.\n\n#Karlspreis #PrixCharlemagne", "timestamp": "13:30 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "1233", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Aix-la-Chapelle pour le #PrixCharlemagne. Cette ville est au c\u0153ur de l\u2019histoire de l\u2019Europe. Tr\u00e8s heureux de voir la jeunesse europ\u00e9enne s\u2019engager pour rapprocher nos peuples. #Karlspreis", "timestamp": "13:27 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "871", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces derni\u00e8res ann\u00e9es l'Europe s'est divis\u00e9e : entre l'Europe du nord et du sud sur la crise financi\u00e8re et entre l'Europe de l'est et de l'ouest sur les migrations. Nous devons recr\u00e9er des solidarit\u00e9s face \u00e0 chacun de ces d\u00e9fis. #KarlsPreis", "timestamp": "13:25 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "625", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour avancer sur l\u2019Europe, nous devons d\u00e9passer nos \u00e9go\u00efsmes et nos peurs.", "timestamp": "13:22 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "624", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'esp\u00e8re beaucoup de la Chanceli\u00e8re. \nNous devons \u00eatre \u00e0 la hauteur de ce moment historique et \u0153uvrer ensemble \u00e0 une Europe plus unie, plus souveraine et plus d\u00e9mocratique. #KarlsPreis", "timestamp": "13:18 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous, Europ\u00e9ens, avons d\u00e9cid\u00e9 de rester dans le cadre de l'accord nucl\u00e9aire de 2015.", "timestamp": "13:16 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "856", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l'Iran nous avons un d\u00e9saccord avec le Pr\u00e9sident Trump. Nous pouvons le d\u00e9passer avec une n\u00e9gociation plus large.", "timestamp": "13:16 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "661", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'accord nucl\u00e9aire iranien, nous l'avons n\u00e9goci\u00e9, nous l'avons sign\u00e9. Il permet de contr\u00f4ler l'activit\u00e9 nucl\u00e9aire jusqu'en 2025.", "timestamp": "13:16 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "932", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "30 jours en 5 minutes. Retour sur le mois d'avril.\nPour suivre mon action, abonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene Youtube : http://www.youtube.com/emmanuelmacron ", "timestamp": "11:35 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "1360", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Le 9 mai 1950, Robert Schuman proposait un projet qui paraissait impossible : l\u2019Europe. Mon projet : la refonder. \u00c0 Aix-la-Chapelle pour un appel \u00e0 l\u2019action.", "timestamp": "09:34 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "867", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France, l\u2019Allemagne et le Royaume-Uni regrettent la d\u00e9cision am\u00e9ricaine de sortir de l\u2019accord nucl\u00e9aire iranien. Le r\u00e9gime international de lutte contre la prolif\u00e9ration nucl\u00e9aire est en jeu.", "timestamp": "11:32 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "2261", "favorite_count": "4615", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France, Germany, and the UK regret the U.S. decision to leave the JCPOA. The nuclear non-proliferation regime is at stake.", "timestamp": "11:29 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "15675", "favorite_count": "37651", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous travaillerons collectivement \u00e0 un cadre plus large, couvrant l\u2019activit\u00e9 nucl\u00e9aire, la p\u00e9riode apr\u00e8s 2025, les missiles balistiques et la stabilit\u00e9 au Moyen-Orient, en particulier en Syrie, au Y\u00e9men et en Irak.", "timestamp": "11:26 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "507", "favorite_count": "1055", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We will work collectively on a broader framework, covering nuclear activity, the post-2025 period, ballistic activity, and stability in the Middle-East, notably Syria, Yemen, and Iraq.", "timestamp": "11:25 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "1565", "favorite_count": "4144", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux g\u00e9n\u00e9rations, une m\u00e9moire partag\u00e9e.\nFid\u00e8les au poste du #8mai, heureux de retrouver les v\u00e9t\u00e9rans, mais aussi de d\u00e9couvrir les visages de la rel\u00e8ve.", "timestamp": "03:55 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "1217", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le #8mai c'est la fin de la guerre, le retour de la paix et le d\u00e9but de l'Europe.", "timestamp": "03:39 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "700", "favorite_count": "2458", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour tous nos soldats. Ceux qui ont donn\u00e9 leur vie hier pour notre libert\u00e9. Ceux qui se battent en ce moment m\u00eame pour notre s\u00e9curit\u00e9.", "timestamp": "02:43 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "645", "favorite_count": "2214", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | 8 mai 1945. Se souvenir pour mieux construire.", "timestamp": "01:43 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "573", "favorite_count": "1664", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Par-del\u00e0 les oc\u00e9ans, c\u2019est sur la baie de Lannion que s\u2019\u00e9chouent mes pens\u00e9es. \nPour Corinne Erhel. Disparue il y a un an, en se battant pour nos id\u00e9es. Irrempla\u00e7able amie.", "timestamp": "05:08 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "570", "favorite_count": "2209", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9cider, ensemble, de regarder l'avenir.", "timestamp": "03:46 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "1033", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne veux pas dire aux Cal\u00e9doniens quoi choisir lors du r\u00e9f\u00e9rendum sur l'ind\u00e9pendance. \nJe leur propose simplement un projet d'avenir. \n\u00c0 r\u00e9\u00e9couter ici : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2155232481375993/ \u2026", "timestamp": "03:45 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "442", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Nouvelle-Cal\u00e9donie nous devons construire les voies et moyens d'une souverainet\u00e9 alimentaire durable en accord avec une strat\u00e9gie environnementale ambitieuse.", "timestamp": "03:44 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "431", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019ambition pour la Nouvelle-Cal\u00e9donie : en faire un territoire exportateur, au c\u0153ur de l\u2019Indo-Pacifique.", "timestamp": "03:42 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "390", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La meilleure fa\u00e7on d'aborder les mois qui viennent, c'est se poser cette question : quel avenir voulons-nous construire en Nouvelle-Cal\u00e9donie ?", "timestamp": "03:42 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "380", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le r\u00e9f\u00e9rendum \u00e9tait pr\u00e9vu. C'est une \u00e9tape qui ne doit pas nous diviser. \nIl nous appartient de ne pas faire reculer l'histoire.", "timestamp": "03:40 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "389", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est aux Cal\u00e9doniens qu'il appartient de choisir leur avenir.", "timestamp": "03:40 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "1038", "favorite_count": "1537", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Du fond du c\u0153ur : la France ne serait pas la m\u00eame sans la Nouvelle-Cal\u00e9donie, car elle est une part de cette France-monde.\nElle est au c\u0153ur de la vocation de la France : rayonner partout dans le monde.", "timestamp": "03:39 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne prendrai pas parti dans le r\u00e9f\u00e9rendum sur l'ind\u00e9pendance de la Nouvelle-Cal\u00e9donie.", "timestamp": "03:38 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "550", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Nouvelle-Cal\u00e9donie, le temps n'est plus celui de la possession unilat\u00e9rale mais d'un lien \u00e0 r\u00e9inventer.", "timestamp": "03:36 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "382", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat des kanak pour retrouver leur libert\u00e9 \u00e9tait juste. \nLe reconna\u00eetre c\u2019est faire rentrer dans la dignit\u00e9 ceux qui en avaient \u00e9t\u00e9 \u00e9cart\u00e9.", "timestamp": "03:35 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "417", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pendant la p\u00e9riode coloniale, la France a souvent perdu le sens de notre histoire et de ses valeurs. \nNotre histoire a ses ombres et ses lumi\u00e8res.", "timestamp": "03:32 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "1266", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce que je viens proposer sereinement en Nouvelle-Cal\u00e9donie, c\u2019est l\u2019alliance des m\u00e9moires, pour avancer avec confiance dans l\u2019avenir.", "timestamp": "03:32 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "321", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La civilisation kanak est plus ancienne que la R\u00e9publique.\nSes hommes ont combattu quelques ann\u00e9es plus tard pour d\u00e9fendre la R\u00e9publique par-del\u00e0 les mers.", "timestamp": "03:30 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pendant ces trois jours en Nouvelle-Cal\u00e9donie, j\u2019ai vu une jeunesse ardente qui a envie d\u2019avancer.", "timestamp": "03:20 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "601", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Symbole de vie et d\u2019avenir l\u00e0 o\u00f9 a coul\u00e9 le sang.", "timestamp": "02:59 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "768", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours sur la Nouvelle-Cal\u00e9donie \u00e0 Noum\u00e9a.", "timestamp": "01:19 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "547", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | C\u00e9r\u00e9monie de remise de l\u2019acte de prise de possession de Nouvelle-Cal\u00e9donie.", "timestamp": "00:21 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Ouv\u00e9a, trente ans apr\u00e8s le drame. Je suis venu porter un message d\u2019apaisement et d\u2019avenir.", "timestamp": "23:43 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "690", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est la premi\u00e8re fois qu\u2019un Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique se rend sur l\u2019\u00eele d\u2019Ouv\u00e9a en Nouvelle-Cal\u00e9donie. Je suis tr\u00e8s touch\u00e9 par votre accueil.", "timestamp": "22:54 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "462", "favorite_count": "1998", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | 30 ans apr\u00e8s, nous n\u2019oublions pas : recueillement pour les personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es lors de l\u2019assaut de la grotte de Gossanah.", "timestamp": "18:44 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "305", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | 30 ans apr\u00e8s, nous n\u2019oublions pas : recueillement \u00e0 la chefferie de Wadrilla.", "timestamp": "17:29 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "346", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | 30 ans apr\u00e8s, nous n\u2019oublions pas : c\u00e9r\u00e9monie comm\u00e9morative \u00e0 la gendarmerie de Fayaou\u00e9.", "timestamp": "16:37 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "310", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Faire m\u00e9moire de la trag\u00e9die d'Ouv\u00e9a.\nL\u2019oubli serait une nouvelle blessure pour les familles endeuill\u00e9es.\nLe souvenir est porteur de paix et d'unit\u00e9.", "timestamp": "16:18 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "788", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019avenir qui se joue au r\u00e9f\u00e9rendum de novembre, c\u2019est le leur. \nEn attendant, ces enfants cal\u00e9doniens savent eux aussi donner de la voix !", "timestamp": "14:37 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "676", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus belle, plus grande, plus forte.", "timestamp": "14:04 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "705", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France, apr\u00e8s le Brexit, sera le seul \u00c9tat europ\u00e9en pr\u00e9sent dans le Pacifique.", "timestamp": "13:42 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "647", "favorite_count": "2562", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'enjeu, quel que soit l'issue du r\u00e9f\u00e9rendum en Nouvelle-Cal\u00e9donie : garder l'unit\u00e9.", "timestamp": "13:17 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "417", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je m'\u00e9tais engag\u00e9 \u00e0 venir en Nouvelle-Cal\u00e9donie avant le r\u00e9f\u00e9rendum sur la pleine souverainet\u00e9 et l'ind\u00e9pendance. \nC'est promesse tenue.", "timestamp": "13:16 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "874", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a un destin dans le Pacifique.", "timestamp": "13:12 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "707", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00catre plus proche des citoyens pour mieux les prot\u00e9ger. Dans le quartier de Montravel Pierre-Lenquette \u00e0 Noum\u00e9a, les \u00e9quipes de la police et de la gendarmerie nationales s\u2019agrandissent avec le dispositif de la #PoliceS\u00e9curiteQuotidien.", "timestamp": "05:07 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "655", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ici dans le Pacifique, lorsqu\u2019on parle du r\u00e9chauffement climatique on ne parle pas d\u2019une fac\u00e9tie du moment, on parle d\u2019une r\u00e9alit\u00e9 de chaque jour.", "timestamp": "04:18 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "523", "favorite_count": "1691", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00e9vu dans les accords de Noum\u00e9a, le Lyc\u00e9e Michel Rocard est la trace vivante de l\u2019engagement de l\u2019\u00c9tat pour la jeunesse cal\u00e9donienne. J\u2019y ai vu des \u00e9l\u00e8ves enthousiastes qui veulent faire le tour du monde.\nMon \u00e9change avec les lyc\u00e9ens : https://youtu.be/ctP_jv5drWk ", "timestamp": "00:12 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "1011", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Kon\u00e9 est dans la \u00ab brousse \u00bb comme on dit ici en Nouvelle-Cal\u00e9donie. Tr\u00e8s heureux d\u2019\u00e9changer avec les habitants de la province Nord.", "timestamp": "00:05 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "704", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lyc\u00e9e Michel Rocard de Pouembout est un mod\u00e8le pour la Nouvelle-Cal\u00e9donie : il allie des formations g\u00e9n\u00e9rales, techniques et agricoles.\nComme ici avec les lyc\u00e9ens de l\u2019exploitation bovine.\nToute ma visite en direct : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2154452171454024 \u2026", "timestamp": "20:25 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "676", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 4 novembre prochain, la Nouvelle-Cal\u00e9donie doit faire un choix. Nous devons construire ce choix dans le calme, l'unit\u00e9 et le dialogue.", "timestamp": "19:13 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "543", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lien \u00e0 la terre est le fondement de l\u2019identit\u00e9 kanak. C\u2019est avec beaucoup de respect et d\u2019humilit\u00e9 que je foule pour la premi\u00e8re fois celle de la Nouvelle-Cal\u00e9donie.\nAccueil au S\u00e9nat coutumier.", "timestamp": "19:09 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "645", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un homme engag\u00e9.\nJean L\u00e8ques a consacr\u00e9 sa vie \u00e0 la Nouvelle-Cal\u00e9donie dont il pr\u00e9sida le premier gouvernement coll\u00e9gial cr\u00e9\u00e9 par l'accord de Noum\u00e9a. Je suis tr\u00e8s heureux de l'\u00e9lever \u00e0 la dignit\u00e9 de Grand Officier de la L\u00e9gion d'Honneur.", "timestamp": "13:15 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "890", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9e en Nouvelle-Cal\u00e9donie.\nAu programme : Noum\u00e9a, Kon\u00e9 et Ouv\u00e9a \u2013 trois jours pour la m\u00e9moire et \u00e0 la rencontre de ce qui fait la richesse de ce territoire.", "timestamp": "00:06 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "1232", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | C\u00e9r\u00e9monie d\u2019accueil \u00e0 Noum\u00e9a.", "timestamp": "23:48 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "695", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour chaque voyage officiel, les \u00e9quipes du protocole nous accompagnent pour un programme (presque) millim\u00e9tr\u00e9.\nMerci aux Australiens pour leur accueil et leur patience.\nDirection Noum\u00e9a !", "timestamp": "20:00 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "1267", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un sentiment profond d\u2019humanit\u00e9 et d\u2019appartenance au monde, c\u2019est ce que le mot \u00ab liyan \u00bb signifie pour les aborig\u00e8nes.\nJ\u2019ai pu ressentir cette \u00e9nergie venant du c\u0153ur gr\u00e2ce \u00e0 la compagnie de danse Marrugeku, qui d\u00e9nonce gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019art le changement climatique.", "timestamp": "19:56 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre partenariat avec l\u2019Australie est militaire, \u00e9conomique, scientifique .... mais \u00e9galement culturel !\nUn exemple : la pr\u00e9sence de nombreux fran\u00e7ais \u00e0 la #BiennaleOfSydney.\nLa visite en direct avec @TurnbullMalcolm : http://instagram.com/emmanuelmacron ", "timestamp": "19:13 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "606", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "For the French people, Australia represents boundless adventure, described in this poem by Dorothea Mackellar:", "timestamp": "07:56 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "461", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The climate is an absolute priority.\nMany States in the Pacific are at direct risk of disappearing completely in only a few years if we do not take action.", "timestamp": "07:55 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "739", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The world needs to hear the lessons of heroes, their words, their voices that live on, because if we lose sight of the cost of freedom we risk forgetting how to defend it.", "timestamp": "07:55 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "491", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have a common history and a future to write with the whole Indo-Pacific region, where today\u2019s global balances are in large part determined.", "timestamp": "07:53 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "314", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "A country a world away and yet so close to us. @TurnbullMalcolm Thank you for your welcome to Australia. Our work in this 21\u02e2\u1d57 century has no care for distance and builds the future with all those who share our values.", "timestamp": "07:52 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "359", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Faced with an urgent need to act for the climate, citizens around the world have answered my call to #MakeOurPlanetGreatAgain. Very pleased to welcome the new winners in France and Germany to act quickly and cohesively. \nThe fight continues: https://www.makeourplanetgreatagain.fr ", "timestamp": "07:11 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "519", "favorite_count": "1603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face \u00e0 l'urgence climatique, des citoyens de partout dans le monde ont r\u00e9pondu \u00e0 mon appel #MakeOurPlanetGreatAgain. Tr\u00e8s heureux d'accueillir des nouveaux laur\u00e9ats en France mais aussi en Allemagne pour agir, vite et ensemble. \nLa lutte continue : https://www.makeourplanetgreatagain.fr ", "timestamp": "06:21 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "1145", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The Australian soldiers of World War I fought until death to defend our values, to protect our country.", "timestamp": "05:16 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "850", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France, c\u2019est ce go\u00fbt de l\u2019optimisme.", "timestamp": "05:05 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "484", "favorite_count": "1906", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Sur la base navale de Garden Island. Notre coop\u00e9ration strat\u00e9gique sur l\u2019axe indopacifique avec l\u2019Australie n\u2019est pas une formule : c\u2019est une r\u00e9alit\u00e9 g\u00e9ographique en construction. Regardez : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2153481574884417/ \u2026", "timestamp": "04:53 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "406", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Dame \u00e0 la licorne ach\u00e8ve son p\u00e9riple. Apr\u00e8s New York et Tokyo, la voici \u00e0 Sydney.\n\u00c0 travers elle, la culture fran\u00e7aise rayonne. Son voyage permet d\u2019interpeller d\u2019autres publics, de les amener vers d\u2019autres rivages.", "timestamp": "03:20 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "329", "favorite_count": "1124", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise en Australie.", "timestamp": "01:41 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "470", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois tr\u00e8s profond\u00e9ment \u00e0 la force de notre partenariat car c\u2019est le bon moment, car nos valeurs sont communes, car nos peuples l\u2019attendaient, et que nous avons trop attendu.", "timestamp": "01:26 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "629", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que nous puissions accueillir beaucoup plus d\u2019Australiens en France.", "timestamp": "00:27 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "805", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes heureux que 200 000 Fran\u00e7ais aient pu venir \u00e9tudier en Australie depuis 10 ans. J\u2019ai vu l\u2019enthousiasme des \u00e9tudiants fran\u00e7ais hier soir dans les rues de Sydney.", "timestamp": "00:25 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "1226", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Paris le 26 avril dernier, nous avons lanc\u00e9 une conf\u00e9rence in\u00e9dite pour d\u00e9truire les r\u00e9seaux de financement du terrorisme. L\u2019objectif est clair : #NoMoneyForTerror. Merci @TurnbullMalcolm d\u2019avoir accept\u00e9 d\u2019organiser la prochaine \u00e9dition.", "timestamp": "00:02 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "372", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai tenu \u00e0 effectuer cette visite d\u00e8s la premi\u00e8re ann\u00e9e de mon mandat car je crois beaucoup \u00e0 la pertinence et \u00e0 l\u2019avenir de notre relation bilat\u00e9rale avec l\u2019Australie.", "timestamp": "23:58 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours sur le partenariat strat\u00e9gique franco-australien, la stabilit\u00e9 en Asie-pacifique et l\u2019axe indopacifique.", "timestamp": "23:54 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "401", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have to continue to perpetuate this great friendship. I am counting on our Australian friends to be by our side on the 11th of November to build peace in the world during the Paris Peace Forum.", "timestamp": "23:50 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "809", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des lyc\u00e9ens d\u2019Amiens engag\u00e9s dans la comm\u00e9moration du centenaire m\u2019accompagnent aujourd\u2019hui pour que le lien n\u00e9 entre nous sur les champs de bataille continue de vivre.", "timestamp": "23:17 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "1252", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "At the time where nationalism is looming, the memory of the Australian soldiers conveys a powerful message: no great nation was built by turning its back on the world.", "timestamp": "21:02 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "979", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse conjointe avec @TurnbullMalcolm, Premier ministre d\u2019Australie.", "timestamp": "20:14 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Decades after the war, the children of the Somme continue to play between the monuments. I was one of these children. On behalf of France I say: merci.\nThank you.", "timestamp": "20:13 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "755", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We came from Paris, Noumea and Amiens to honor our heroes of World War I. No distance is too long for those who carried the painful, privileged memory of brotherhood in arms.", "timestamp": "19:31 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "1079", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | La confiance qui nous lie s\u2019est forg\u00e9e il y a un si\u00e8cle, dans la fraternit\u00e9 d\u2019armes entre les soldats fran\u00e7ais et ceux de l\u2019ANZAC pendant la Premi\u00e8re Guerre mondiale. C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 Sydney avec @TurnbullMalcolm.", "timestamp": "16:13 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je condamne avec une absolue fermet\u00e9 les violences qui ont eu lieu aujourd\u2019hui et qui ont d\u00e9voy\u00e9 les cort\u00e8ges du 1er mai. Tout sera fait pour que leurs auteurs soient identifi\u00e9s et tenus responsables de leurs actes.", "timestamp": "11:40 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "2088", "favorite_count": "6102", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour les Fran\u00e7ais, l\u2019Australie c\u2019est l\u2019immensit\u00e9 de l\u2019aventure, d\u00e9crit dans ce po\u00e8me de Dorothea Mackellar :", "timestamp": "10:17 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "878", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I was born in La Somme. I grew up with thousands of stories of Australian soldiers like Cecil Healy during World War I. France owes them.", "timestamp": "10:04 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "1897", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019enjeu climatique est une priorit\u00e9 absolue.\nDe nombreux \u00c9tats dans le Pacifique sont directement menac\u00e9s de disparition et n\u2019existeront plus dans seulement quelques ann\u00e9es si nous n\u2019agissons pas.", "timestamp": "09:14 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "1030", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le monde a besoin d\u2019\u00e9couter les le\u00e7on des h\u00e9ros, d\u2019entendre leurs mots, leurs voix toujours vivantes, parce que d\u00e9tourner le regard du prix de la libert\u00e9, c\u2019est prendre le risque de ne plus savoir la d\u00e9fendre.", "timestamp": "09:11 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "1436", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "When France was struck by terrorism, the Sydney Opera House where we are today was lit up with France's colours.\nThis is an important symbol which speaks to the hearts of the French people.", "timestamp": "09:07 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "1060", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand la France a \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9e par le terrorisme, l\u2019Op\u00e9ra de Sydney o\u00f9 nous nous trouvons s\u2019est \u00e9clair\u00e9 \u00e0 nos couleurs.\nC\u2019est un symbole important qui va droit au c\u0153ur des Fran\u00e7ais.", "timestamp": "09:06 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "499", "favorite_count": "2319", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons beaucoup \u00e0 construire ensemble.", "timestamp": "09:05 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "444", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon ambition : faire que la France soit dans les dix prochaines ann\u00e9es l\u2019un des tout premiers partenaires de l\u2019Australie.", "timestamp": "09:01 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "606", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons une histoire commune et un avenir \u00e0 \u00e9crire avec toute la r\u00e9gion Indo-Pacifique, o\u00f9 se d\u00e9finissent en grande partie aujourd\u2019hui les \u00e9quilibres mondiaux.", "timestamp": "06:52 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "610", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pays du bout du monde et pourtant si proche de nous. @TurnbullMalcolm merci pour votre accueil en Australie et au travail dans ce monde du XXI\u1d49 si\u00e8cle qui ne se laisse plus impressionner par les distances mais construit l\u2019avenir avec tous ceux qui en partagent les valeurs.", "timestamp": "06:44 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "888", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "23 ans apr\u00e8s, la mort de Brahim Bouarram reste encore et toujours l'exemple tragique de ce \u00e0 quoi conduisent le racisme et son cort\u00e8ge de violences et de haines. Nous n'oublierons pas et combattrons sans cesse la l\u00e8pre raciste, quelles que soient sa forme et ses cibles.", "timestamp": "04:14 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "1457", "favorite_count": "4074", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0422\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u043d\u044b\u0439 \u0440\u0430\u0437\u0433\u043e\u0432\u043e\u0440 \u0441 \u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u043c\u0438\u0440\u043e\u043c \u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u044b\u043c, \u0434\u043b\u044f \u043d\u043e\u0432\u043e\u0433\u043e \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0435\u043d\u0438\u044f \u0441\u043e\u0441\u0442\u043e\u044f\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u043b. \u0418\u0440\u0430\u043d \u043d\u0438\u043a\u043e\u0433\u0434\u0430 \u043d\u0435 \u0434\u043e\u043b\u0436\u0435\u043d \u043e\u0431\u043b\u0430\u0434\u0430\u0442\u044c \u044f\u0434\u0435\u0440\u043d\u044b\u043c \u043e\u0440\u0443\u0436\u0438\u0435\u043c. \u041e\u0442 \u044d\u0442\u043e\u0433\u043e \u0437\u0430\u0432\u0438\u0441\u044f\u0442 \u0441\u0442\u0430\u0431\u0438\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u0440\u0435\u0433\u0438\u043e\u043d\u0430 \u0438 \u043c\u0435\u0436\u0434\u0443\u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u043d\u0430\u044f \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c. \u041c\u044b \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0435\u043c \u043d\u0430\u0434 \u044d\u0442\u0438\u043c, \u043a\u0430\u043a \u043c\u044b \u0434\u043e\u043b\u0436\u043d\u044b \u043f\u043e\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430\u0442\u044c \u0438 \u0434\u043b\u044f \u0441\u043f\u0440\u0430\u0432\u0435\u0434\u043b\u0438\u0432\u043e\u0433\u043e \u043c\u0438\u0440\u0430 \u0432 \u0421\u0438\u0440\u0438\u0438.", "timestamp": "05:59 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "976", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I have been speaking to Vladimir Putin to once again assess the situation. Iran must never obtain a nuclear weapon. The stability of the region and international security depend on this. We are working on it, as we must also work on building a just peace in Syria.", "timestamp": "04:44 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "447", "favorite_count": "1242", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec mon \u00e9quipe, quelques minutes avant de s'envoler vers l'Australie, puis la Nouvelle-Cal\u00e9donie.", "timestamp": "03:39 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "415", "favorite_count": "1938", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En ligne avec Vladimir Poutine, pour un nouveau point ensemble. L'Iran ne doit jamais poss\u00e9der l'arme nucl\u00e9aire. La stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion et la s\u00e9curit\u00e9 internationale en d\u00e9pendent. Nous y travaillons, comme nous devons aussi \u0153uvrer pour une paix juste en Syrie.", "timestamp": "03:29 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "970", "favorite_count": "3175", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le souvenir de la d\u00e9portation est essentiel \u00e0 notre m\u00e9moire nationale. Enseigner, transmettre inlassablement, et faire que cette m\u00e9moire survive aux t\u00e9moins directs, voila la mission qui est la n\u00f4tre.", "timestamp": "04:18 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "905", "favorite_count": "3161", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On the 21st anniversary of the Chemical Weapons Convention, and following Douma and Salisbury, @Theresa_May and I call with one voice for the world to join us in upholding the vital global prohibition on chemical weapons use.", "timestamp": "01:30 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "1386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 l'occasion du 21\u1d49 anniversaire de la Convention sur l'interdiction des armes chimiques, et apr\u00e8s les \u00e9v\u00e9nements de Douma et Salisbury, @Theresa_May et moi appellons la communaut\u00e9 internationale \u00e0 renforcer avec nous l'interdiction de ces armes de destruction massive.", "timestamp": "01:30 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "459", "favorite_count": "1568", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00eener jeudi en l\u2019honneur du cin\u00e9ma, \u00e0 l\u2019occasion du 71\u1d49 Festival international du film de Cannes : continuer \u00e0 cr\u00e9er, \u00e0 proposer, \u00e0 porter sa voix, c\u2019est le r\u00f4le du cin\u00e9ma fran\u00e7ais. C\u2019est cette cr\u00e9ation que nous continuerons \u00e0 accompagner, financer, d\u00e9fendre.", "timestamp": "06:14 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "1720", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hier je recevais les producteurs du commerce alimentaire et de proximit\u00e9 : vos mara\u00eechers, bouchers, poissonniers, fleuristes... L\u2019@Elysee ayant toujours \u00e9t\u00e9 la maison de l\u2019excellence fran\u00e7aise, ils sont ici chez eux !", "timestamp": "05:54 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "1499", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | 170\u1d49 anniversaire de l'abolition de l'esclavage en France :", "timestamp": "06:43 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "846", "favorite_count": "2532", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9moire de l'esclavage, le temps des actes : \nhttp://www.facebook.com/notes/emmanuel-macron/memoire-de-lesclavage-le-temps-des-actes/2151020688463839/ \u2026", "timestamp": "06:38 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "645", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Australie organisera en 2019 une nouvelle r\u00e9union de la coalition de Paris pour assurer le suivi des engagements. Je vous promets d\u2019ici l\u00e0 de travailler avec chaque membre de notre coalition.\n#NoMoneyForTerror", "timestamp": "11:04 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "848", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le but de #NoMoneyForTerror : former une coalition internationale \u2013 la coalition de Paris \u2013 pour couper les sources de financement du terrorisme partout dans le monde.", "timestamp": "10:37 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "447", "favorite_count": "1368", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a aujourd'hui des groupes qui, au nom d'actions caritatives, d\u00e9tournent des fonds \u00e0 des fins terroristes.\nC'est une r\u00e9alit\u00e9 de notre pays.\nNotre engagement contre le financement d\u00e9tourn\u00e9 doit \u00eatre concret.\n#NoMoneyForTerror", "timestamp": "10:10 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "720", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les acteurs d'internet doivent mettre en \u0153uvre le retrait dans l'heure. C'est leur responsabilit\u00e9. Nous ferons tout pour les y contraindre. #NoMoneyForTerror", "timestamp": "10:08 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "499", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des progr\u00e8s ont \u00e9t\u00e9 faits mais qui saurait expliquer \u00e0 nos concitoyens qu'on mette plusieurs jours \u00e0 retirer des contenus terroristes des r\u00e9seaux sociaux ?", "timestamp": "10:08 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "831", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut ass\u00e9cher le terrorisme \u00e0 la racine : le terrorisme se nourrit des trafics d'\u00eatres humains, de drogues ou d'armes. Il y a toujours un sous-jacent \u00e9conomique.\nPour \u00eatre efficace nous devons prendre l'engagement de la transparence et de la mobilisation.\n#NoMoneyForTerror", "timestamp": "09:38 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "623", "favorite_count": "2094", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos ennemis s'infiltrent au c\u0153ur de nos soci\u00e9t\u00e9s. Ils utilisent toutes les formes contemporaines de financement.\nIl nous faut franchir une nouvelle \u00e9tape dans la lutte contre Daech et Al-Qa\u00efda.\n#NoMoneyForTerror", "timestamp": "09:28 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "1003", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le terrorisme pouvait appara\u00eetre il y a quelques ann\u00e9es comme un risque r\u00e9gional.\nC'est aujourd'hui un risque mondial qui touche tous les pays. #NoMoneyForTerror", "timestamp": "09:23 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "679", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon duo du jour : l\u2019adjudant Jocelyn Truchet, bless\u00e9 en 2010 en Afghanistan. #DuoDay2018", "timestamp": "09:06 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1029", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | #NoMoneyForTerror : discours de cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence contre le financement du terrorisme.", "timestamp": "09:05 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "606", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'histoire partag\u00e9e de nos deux pays bient\u00f4t disponible en ligne et accessible \u00e0 tous. Bravo \u00e0 la @librarycongress et @laBNF !", "timestamp": "05:56 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "906", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Flying back to Paris. \nFrom Brigitte and I, thank you @realDonaldTrump, @FLOTUS for hosting us on the occasion of your first State visit. Unforgettable memories and a great honor to our very special relationship.", "timestamp": "17:36 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "850", "favorite_count": "4872", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse depuis Washington au terme de ma visite d\u2019\u00c9tat.", "timestamp": "15:58 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "1008", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The \u00ab at the same time \u00bb policy.\n\u00ab En m\u00eame temps \u00bb.", "timestamp": "14:19 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "357", "favorite_count": "1546", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The first victims of climate change today are vulnerable people all around the world. Your generation has to fix climate disruption.", "timestamp": "14:17 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1483", "favorite_count": "4830", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My role is not to tell you what to believe in. My role is to be sure that you are in a situation to be free to decide if you want to believe in God or not.", "timestamp": "14:13 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "980", "favorite_count": "3474", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "No compromise for ISIS. But we have to stabilize the Middle-East. That\u2019s why I defend an inclusive political roadmap in Syria. If we create frustrations, some other terrorist movements will grow.", "timestamp": "14:09 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "327", "favorite_count": "1297", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "You don\u2019t always have to follow the rules. That\u2019s bullshit!", "timestamp": "13:48 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "3657", "favorite_count": "10361", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "There is an old French antisemitism. We have to recognize it and to protect our Jewish people. French Republic would not be the same without the Jewish people. They belong to the Republic.", "timestamp": "13:44 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1348", "favorite_count": "5523", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "He fought for civil rights with Martin Luther King. Very honored to have @repjohnlewis by my side in the streets of Washington.", "timestamp": "13:22 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "25130", "favorite_count": "90088", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Together, we shall prevail. \nLong live the friendship between the United States of America and France!", "timestamp": "12:58 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "698", "favorite_count": "2862", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | \u00c9change avec des \u00e9tudiants \u00e0 la George Washington University.\nTownhall with American students. Let\u2019s discuss!", "timestamp": "12:49 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1081", "favorite_count": "2817", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Come to George Washington University (or watch it live), I will discuss every topic with Americans students. On my way now.", "timestamp": "12:35 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "633", "favorite_count": "2697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thanks for choosing France!  #ChooseFrance", "timestamp": "11:31 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "355", "favorite_count": "1271", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On the same day, April 25th, in 1960, G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle conveyed the same message of respect and friendship to the U.S. Congress.", "timestamp": "09:33 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "766", "favorite_count": "2317", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France will not leave the JCPOA, because we signed it. We decided with President @realDonaldTrump to work on a new comprehensive deal.", "timestamp": "09:31 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "438", "favorite_count": "1332", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In Middle East, let\u2019s not be naive on one side. Let\u2019s not create new wars on the other side.", "timestamp": "09:30 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "506", "favorite_count": "1643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Iran shall never possess any nuclear weapons.\nNot now, not in five years, not in ten years.\nNever.", "timestamp": "09:28 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "821", "favorite_count": "2258", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "To protect our democracies, we have to fight against the ever-growing virus of fake news.", "timestamp": "09:27 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "664", "favorite_count": "2176", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We will #MakeOurPlanetGreatAgain while creating new jobs and opportunities. I\u2019m sure that one day the United States will come back and join the Paris Agreement.", "timestamp": "09:26 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1497", "favorite_count": "4168", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Let\u2019s face it: there is not Planet B.", "timestamp": "09:25 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "9110", "favorite_count": "30019", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The United States were among the inventors of multilateralism. You are the ones now who have to stand up and reinvent it.", "timestamp": "09:20 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "371", "favorite_count": "1136", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "What is the meaning of our lives if we spend it destroying the future of our children ?", "timestamp": "09:19 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "2318", "favorite_count": "6061", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We, elected officials, all share the responsibility to demonstrate that democracy remains the best answer to the questions and doubts that arise today.", "timestamp": "09:07 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "608", "favorite_count": "1886", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have to shape the common answer to the global threats we are facing, based on a more effective multilateralism.\nA strong multilateralism.", "timestamp": "09:03 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "1197", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I don\u2019t share fascination for new strong powers and the illusion of nationalism.", "timestamp": "09:03 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "718", "favorite_count": "2369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We can choose isolationism. But closing the door to the world will not stop the evolution of the world. If we decide to open our eyes wider, we will be much stronger.", "timestamp": "09:02 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1138", "favorite_count": "3078", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Together we are facing threats on the Planet. We are living in a time of anger and fear. But these feelings don\u2019t construct anything.", "timestamp": "09:01 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "399", "favorite_count": "1094", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The story of France and the USA is the story of an endless dialogue, the story of a very special relationship.", "timestamp": "08:54 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "1054", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have shared the fight for civil rights.", "timestamp": "08:52 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "909", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "As President Theodore Roosevelt said, freedom is never more than one generation away from extinction. We must fight for it and protect it.", "timestamp": "08:44 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "3493", "favorite_count": "8789", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In memory of the American poet Alan Seeger, who fought and died for France in Independence Day, July 4th 1916.", "timestamp": "08:38 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "341", "favorite_count": "1290", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France has participated in the story of great nation of the United States. From the very beginning.", "timestamp": "08:25 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "351", "favorite_count": "1502", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | To the American people.\nAddress to the Joint Session of Congress.", "timestamp": "07:48 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1529", "favorite_count": "3577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En direct dans quelques instants.\nLive in a few minutes.", "timestamp": "07:38 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "619", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": ". @samfaitrouler fait le tour du monde pour promouvoir une soci\u00e9t\u00e9 plus inclusive. Heureux et fier de vous avoir \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s durant cette visite d\u2019Etat \u00e0 Washington.", "timestamp": "06:27 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "686", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The @WhiteHouse is a place of legend, which bears the history of French-American friendship. Within these walls, a part of the history of the 21st century will continue to be written.", "timestamp": "05:01 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "553", "favorite_count": "2562", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Maison Blanche est un lieu mythique, travers\u00e9 par l\u2019amiti\u00e9 franco-am\u00e9ricaine. C\u2019est dans ses murs qu\u2019une partie de l\u2019histoire du 21\u1d49 si\u00e8cle peut continuer \u00e0 s\u2019\u00e9crire.", "timestamp": "03:37 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "510", "favorite_count": "2294", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Robert, Stanley, William, those are the names of heroes. \nDuring World War II, your generation decided to take all the risks to protect France. \nYou fought for freedom.\nEternal gratitude from the French people.", "timestamp": "02:00 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "1647", "favorite_count": "5851", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Honoring the American soldiers who fought and will continue to fight for freedom around the world.", "timestamp": "17:49 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "365", "favorite_count": "1470", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In front of the grave of John Fitzgerald Kennedy. Ask yourself every day what you can do for your country.", "timestamp": "17:48 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "885", "favorite_count": "3268", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Devant la tombe de John Fitzgerald Kennedy. Demandez-vous chaque jour ce que vous pouvez faire pour votre pays.", "timestamp": "17:32 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "1487", "favorite_count": "5937", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux engagements devant les Fran\u00e7ais vivant aux \u00c9tats-Unis : \n- Poursuivre la transformation de notre pays \n- Continuer \u00e0 porter la voix de la France", "timestamp": "16:27 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "1363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage aux soldats am\u00e9ricains qui se sont battus, se battent et se battront toujours pour la libert\u00e9 dans le monde.", "timestamp": "15:26 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "377", "favorite_count": "1639", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Talking directly and making progress.", "timestamp": "12:48 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "474", "favorite_count": "2083", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We want to finish the war against ISIS in Syria, and to keep working to build peace in the region within a new inclusive political framework.", "timestamp": "11:35 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "1287", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne d\u00e9chire pas un accord pour aller vers nulle part. Il faut construire un accord sur l\u2019Iran plus large, pour la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion. C\u2019est une avanc\u00e9e forte de l\u2019\u00e9change que nous avons eu aujourd\u2019hui.", "timestamp": "11:30 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "656", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes all\u00e9s au bout d\u2019une discussion indispensable sur la situation au Moyen-Orient. Le sujet iranien n\u2019est pas le seul. Notre volont\u00e9 est de construire la stabilit\u00e9 dans toute la r\u00e9gion.", "timestamp": "11:30 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "551", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Iran : @realDonaldTrump, vous avez rappel\u00e9 vos positions initiales. \nIl n\u2019y a pas de myst\u00e8re : nous n\u2019avons pas les m\u00eames.", "timestamp": "11:28 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "1162", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France-USA", "timestamp": "11:00 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "1609", "favorite_count": "5894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse conjointe avec @realDonaldTrump \u00e0 la Maison Blanche.", "timestamp": "09:47 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "989", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have an appointment with history, @realDonaldTrump. We have a duty: To show up for this appointment.", "timestamp": "08:53 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "956", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We cannot always agree on the solutions, this is the case for any family. But the destiny of our children is at stake.", "timestamp": "08:51 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "660", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Together, we can work for our planet. I don't only mean for the climate, but also for biodiversity, and our oceans.", "timestamp": "08:50 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "904", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We must continue together to write the chapters of our current history.", "timestamp": "08:50 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The tree from the Belleau Wood grew from the earth where the blood of your soldiers was spilled to defend France.", "timestamp": "08:49 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "668", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "At the home of George Washington in Mount Vernon, we saw the key to the Bastille sent by Lafayette. It is a symbol of this unwavering link.", "timestamp": "08:49 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "733", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "To France, America represents endless possibilities. Today, we say that France is rediscovering the optimism that it sometimes envied the United States.", "timestamp": "08:48 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "620", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\"I saw in America more than America\" Tocqueville wrote. He saw an ideal of democracy that would recognize the role of the free individual.", "timestamp": "08:47 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "749", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons un rendez-vous avec l\u2019histoire, @realDonaldTrump. \nNous avons un devoir : \u00eatre \u00e0 ce rendez-vous.", "timestamp": "08:26 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "698", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne pouvons pas toujours \u00eatre d\u2019accord sur les solutions, c\u2019est le lot de toutes les familles. Mais le destin de nos enfants est en jeu.", "timestamp": "08:25 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est ensemble que nous pourrons \u0153uvrer pour notre plan\u00e8te.\nJe ne parle pas seulement du climat mais de notre biodiversit\u00e9, de nos oc\u00e9ans.", "timestamp": "08:25 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "728", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons continuer \u00e0 \u00e9crire ensemble les chapitres de notre histoire contemporaine.", "timestamp": "08:19 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Am\u00e9rique incarne pour la France tous les possibles. On dit que la France a retrouv\u00e9 aujourd\u2019hui l\u2019optimisme qu\u2019elle a parfois envi\u00e9 aux \u00c9tats-Unis.", "timestamp": "08:18 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "686", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Together.", "timestamp": "07:49 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "389", "favorite_count": "1343", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ensemble.", "timestamp": "07:42 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "1336", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019arbre du bois de Belleau a pouss\u00e9 dans la terre o\u00f9 le sang de vos soldats a \u00e9t\u00e9 vers\u00e9 pour d\u00e9fendre la France.", "timestamp": "07:36 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "713", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans la demeure de Washington \u00e0 Mount Vernon nous avons vu la clef de la Bastille envoy\u00e9e par Lafayette. C\u2019est un symbole de ce lien ind\u00e9fectible.", "timestamp": "07:35 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "743", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Dans l\u2019Am\u00e9rique, j\u2019ai vu plus que l\u2019Am\u00e9rique. \u00bb \u00e9crivait Tocqueville. Il y avait vu un id\u00e9al de la d\u00e9mocratie qui devait reconna\u00eetre la place de l\u2019individu libre. \u2013 bei The White House", "timestamp": "07:12 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "762", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @realDonaldTrump, @FLOTUS, for this dinner in the footsteps of our ancestors Washington and Lafayette. They already realized that democracy was worth fighting for.", "timestamp": "04:09 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "1195", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "100 years ago, American soldiers fought in France, in Belleau to defend our freedom. This oak tree (my gift to @realDonaldTrump) will be a reminder at the White House of these ties that bind us.", "timestamp": "04:04 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "2422", "favorite_count": "8704", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The French and American peoples have always fought side by side to defend common values. That is the meaning behind the gift I gave @realDonaldTrump. Discover the story of the Belleau oak tree (now at the White House):", "timestamp": "03:59 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "1081", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci @realDonaldTrump, @FLOTUS, pour ce d\u00eener dans les pas de nos anc\u00eatres Washington et Lafayette.\nIls savaient d\u00e9j\u00e0 que la d\u00e9mocratie valait la peine qu\u2019on se batte pour elle.", "timestamp": "02:46 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "591", "favorite_count": "1890", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Fran\u00e7ais et les Am\u00e9ricains se sont toujours battus c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te pour d\u00e9fendre des valeurs communes. C\u2019est tout le sens du cadeau que j\u2019ai offert hier \u00e0 @realDonaldTrump. D\u00e9couvrez l\u2019histoire du ch\u00eane de Belleau (d\u00e9sormais domicili\u00e9 \u00e0 la Maison Blanche) :", "timestamp": "01:51 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "341", "favorite_count": "1031", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a 100 ans, des soldats am\u00e9ricains se battaient en France, \u00e0 Belleau pour d\u00e9fendre notre libert\u00e9.\nCe ch\u00eane (mon cadeau \u00e0 @realDonaldTrump) sera un rappel, au c\u0153ur de la Maison Blanche, de ce lien qui nous unit.", "timestamp": "01:18 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "768", "favorite_count": "2773", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019exprime ma profonde solidarit\u00e9 au peuple canadien apr\u00e8s la trag\u00e9die qui vient de frapper la ville de Toronto.", "timestamp": "15:55 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "1329", "favorite_count": "5716", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9but de visite d\u2019\u00c9tat aux Etats-Unis avec \u00ab l\u2019\u00e9quipe France \u00bb. On ne rel\u00e8vera pas les d\u00e9fis d\u2019aujourd\u2019hui sans une collaboration \u00e9troite entre Fran\u00e7ais et Am\u00e9ricains. \nAlors que l\u2019ordre mondial est aujourd\u2019hui bouscul\u00e9, notre responsabilit\u00e9 est de tenir ferme, ensemble !", "timestamp": "15:27 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "497", "favorite_count": "1672", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la Maison Blanche. Inside the @WhiteHouse. \nTo see more : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2148992055333369/ \u2026", "timestamp": "15:22 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "677", "favorite_count": "1969", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "At the Lincoln memorial. The United States and France share a long history, we have led revolutions together to defend freedom and democracy. It is our turn to live up to the example set by our history.", "timestamp": "13:54 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "684", "favorite_count": "2258", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au Lincoln M\u00e9morial. Les \u00c9tats-Unis et la France partagent une longue histoire et ont men\u00e9 des r\u00e9volutions en commun pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 et la d\u00e9mocratie. \u00c0 nous d\u2019\u00eatre \u00e0 la hauteur de notre histoire.", "timestamp": "13:25 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "913", "favorite_count": "3893", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The United States and France have a particular responsibility. We are the guarantors of contemporary multilateralism. This visit is very important in the context of the uncertainties, troubles and threats that we currently face. We have a number of challenges to meet.", "timestamp": "12:58 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "457", "favorite_count": "1467", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les \u00c9tats-Unis et la France ont une responsabilit\u00e9 particuli\u00e8re. Nous sommes garants du multilat\u00e9ralisme contemporain. Cette visite est tr\u00e8s importante dans le contexte d\u2019incertitudes, troubles et menaces qui est le n\u00f4tre. Nous avons de nombreux d\u00e9fis \u00e0 relever.", "timestamp": "12:19 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "517", "favorite_count": "1793", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Before our first work meetings, let\u2019s have a walk on Washington\u2019s streets.", "timestamp": "11:22 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "417", "favorite_count": "1733", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We will discuss security, trade, bilateral issues and beyond.", "timestamp": "11:21 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "818", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Brigitte and I are thrilled and honored to be in Washington DC. \nThis State visit is very important for our people.", "timestamp": "11:20 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "838", "favorite_count": "3241", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Tout juste arriv\u00e9 \u00e0 Washington. Les objectifs de cette visite d'\u00c9tat :", "timestamp": "10:21 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "701", "favorite_count": "2123", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9part pour Washington", "timestamp": "02:06 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "629", "favorite_count": "2969", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a un an !", "timestamp": "01:46 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "1114", "favorite_count": "4865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "No quiero pertenecer a una generaci\u00f3n de son\u00e1mbulos que olvida su pasado y se niega a ver los tormentos de su presente. #FutureOfEurope", "timestamp": "10:25 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "787", "favorite_count": "1892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ich will nicht zu einer Generation von Schlafwandlern geh\u00f6ren, die ihre Vergangenheit vergisst und sich weigert, das Leid ihrer Gegenwart zu erkennen. #FutureOfEurope", "timestamp": "10:18 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "1090", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I don\u2019t want to belong to a generation of sleepwalkers which has forgotten its own past and which refuses to face up to the problems of its own present. #FutureOfEurope", "timestamp": "10:01 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "2457", "favorite_count": "6958", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage au capitaine de police Xavier Jugel\u00e9, victime du terrorisme dans l'accomplissement de son devoir.", "timestamp": "07:45 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "609", "favorite_count": "2452", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et l\u2019Allemagne apportent des r\u00e9ponses communes aux d\u00e9fis d\u2019aujourd\u2019hui. Nous travaillons sur la zone euro, les migrations, l\u2019innovation et les grands dossiers internationaux.", "timestamp": "07:52 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "1374", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos pr\u00e9d\u00e9cesseurs ont su r\u00e9sister \u00e0 ce vent mauvais, c\u2019est ce qui est attendu de nous.", "timestamp": "04:56 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "455", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous vivons un moment unique de l\u2019aventure europ\u00e9enne : notre souverainet\u00e9 est test\u00e9e par l\u2019ordre du monde et en son sein par la mont\u00e9e des extr\u00eames.", "timestamp": "04:56 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "551", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Refonder l\u2019Europe c\u2019est commencer par se rappeler tout ce qui nous unit et fait notre force, d\u2019abord la culture. Merci \u00e0 la Chanceli\u00e8re de me faire visiter le Forum Humboldt \u00e0 Berlin. \u2013 bei Humboldt Terrassen", "timestamp": "04:33 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "400", "favorite_count": "1385", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Berlin avec la Chanceli\u00e8re Angela Merkel.", "timestamp": "04:29 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "904", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Manger sainement, \u00e7a s\u2019apprend ! Et quel meilleur lieu pour le faire que l\u2019\u00e9cole ? \nPetit-d\u00e9jeuner (local) ce matin avec les \u00e9l\u00e8ves du Coll\u00e8ge de Mirecourt.", "timestamp": "02:58 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1346", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019y a aucun territoire perdu dans la R\u00e9publique.\nNous serons toujours \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s \u00e0 chaque fois qu\u2019il y aura des projets \u00e0 accompagner, des solutions \u00e0 trouver.", "timestamp": "12:35 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "1081", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a une des plus grandes for\u00eats d\u2019Europe mais importe du bois pour construire : c\u2019est donc qu\u2019il y a un probl\u00e8me !\nOn doit r\u00e9organiser la fili\u00e8re, elle cr\u00e9era beaucoup plus d\u2019emplois.", "timestamp": "11:13 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "657", "favorite_count": "2220", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Voir un extrait de discussion, \u00e7a n\u2019apporte pas grand chose, surtout quand le dialogue est intense, comme sur la SNCF avec un cheminot. L\u2019int\u00e9gralit\u00e9 est donc \u00e0 voir ici : https://youtu.be/K0LL8aj6H8s ", "timestamp": "06:53 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "905", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tout le monde ne conna\u00eet pas Saint-Di\u00e9-des-Vosges, et pourtant nous connaissons tous, partout en France, des Saint-Di\u00e9-des-Vosges. Ces \u00ab villes moyennes \u00bb font vivre notre territoire, on est ici pour se battre pour elles et accompagner les projets de leurs habitants.", "timestamp": "06:35 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "847", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'avenir du pays, c'est chacun d'entre nous qui le fera.", "timestamp": "06:29 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "1275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En France, on regarde le centime qu\u2019on perd, jamais celui qu\u2019on gagne !", "timestamp": "03:29 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "717", "favorite_count": "2706", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce plan triennal de 185 millions d\u2019euros va permettre \u00e0 Strasbourg de se doter de moyens suppl\u00e9mentaires pour continuer d'en faire une capitale europ\u00e9enne. C\u2019est utile pour la France et pour l'Europe.", "timestamp": "14:56 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "652", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je comprends le malaise d\u00e9mocratique cr\u00e9\u00e9 apr\u00e8s 2005. C'est la raison de ces consultations citoyennes, tout le monde s'engage pour qu'on ait un d\u00e9bat \u00e9clair\u00e9. Il n'y a rien de plus democratique. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "13:13 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "656", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Que vous croyiez ou non dans l'Europe, votre responsabilit\u00e9 de citoyens : le dire, l'expliquer. \nIl n'y aura qu'une Europe qui se fera, celle que vous aurez voulue. Je compte sur vous. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:45 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "765", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les consultations citoyennes donnent la parole \u00e0 tous, m\u00eame ceux qui sont contre l'Europe. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:44 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "505", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est par l'Europe qu'on arrivera \u00e0 prot\u00e9ger vos donn\u00e9es personnelles. #QuelleEstVotreEurope #RGPD", "timestamp": "12:42 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "455", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si vous cr\u00e9ez votre entreprise, vous avez acc\u00e8s \u00e0 un march\u00e9 plus grand. C\u2019est \u00e7a l\u2019Europe, elle vous donne des opportunit\u00e9s nouvelles. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:41 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "502", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "N'oubliez jamais le r\u00f4le politique de l'Europe : la paix.\nN'oubliez pas que, compte-tenu des d\u00e9fis qui sont les n\u00f4tres, son r\u00f4le est essentiel. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:38 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "781", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a n'est jamais arriv\u00e9 qu'on ait 70 ans de paix en Europe. \nIl ne faut pas l'oublier.\n#QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:38 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "1300", "favorite_count": "4970", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe apporte beaucoup \u00e0 la ruralit\u00e9, notre agriculture ne tiendrait pas sans la Politique Agricole Commune europ\u00e9enne. L'ambition de la PAC doit nous aider \u00e0 construire une vraie souverainet\u00e9 alimentaire et sanitaire. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:30 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce n\u2019est pas seulement le r\u00eave d\u2019un jeune homme de 10 ans ... #QuelleEstVotreEurope https://youtu.be/r9rknFx_IIg ", "timestamp": "12:28 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "402", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne peut pas dire qu'on est progressiste si on accepte que la moiti\u00e9 de la population n'ait pas les m\u00eames droits et subisse les violences du quotidien et les humiliations.\n\nL'\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes est un combat \u00e0 mener au niveau europ\u00e9en. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:19 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "472", "favorite_count": "1495", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On est un espace ouvert mais on ne doit pas \u00eatre na\u00effs. Les m\u00eames r\u00e8gles pour tous, y compris dans l'innovation spatiale entre Space X et Ariane 6 ! #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:13 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "537", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le plus grand risque que prennent les dirigeants pour les futures g\u00e9n\u00e9rations europ\u00e9ennes serait de ne rien proposer et donc de ne pas leur laisser le choix. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:11 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "425", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ma m\u00e9thode pour l'Europe : \n#QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "12:00 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "358", "favorite_count": "970", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Erasmus a d\u00e9j\u00e0 chang\u00e9 la vie de beaucoup d'Europ\u00e9ens, en le d\u00e9veloppant nous allons changer la vie de beaucoup d'autres ! #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "11:48 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "1024", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ensemble des \u00c9tats membres de l'Union europ\u00e9enne lancent des consultations citoyennes. \nL'objectif : avoir des d\u00e9bats tr\u00e8s libres sur l'Europe. \nJe ne vais pas faire de discours mais je vais r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos questions sur l'Europe. #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "10:50 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "611", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | #QuelleEstVotreEurope ? Que vous aimiez l\u2019Europe ou que vous la critiquiez : la parole est \u00e0 vous !", "timestamp": "10:16 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "718", "favorite_count": "1569", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Trop longtemps, l'Europe s'est laiss\u00e9e enfermer dans la routine. \nIl est temps de la rendre \u00e0 ses citoyens. \nJe serai ce soir en direct depuis \u00c9pinal pour \u00e9couter ce que vous avez \u00e0 dire sur l'Europe ! #QuelleEstVotreEurope", "timestamp": "07:45 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "444", "favorite_count": "1479", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne veux pas appartenir \u00e0 une g\u00e9n\u00e9ration de somnanbules qui oublie son pass\u00e9 et refuse de voir les tourments de son pr\u00e9sent. #FutureOfEurope", "timestamp": "07:04 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "536", "favorite_count": "1426", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les frappes en Syrie mettent fin \u00e0 un syst\u00e8me auquel nous nous \u00e9tions  habitu\u00e9s et qui \u00e9tait qu\u2019en quelque sorte le camp du droit serait devenu le camp du faible. #FutureOfEurope", "timestamp": "03:57 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "953", "favorite_count": "2447", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre responsabilit\u00e9, dans les mois \u00e0 venir : organiser le vrai d\u00e9bat europ\u00e9en qui permettra \u00e0 notre peuple de choisir entre ceux qui veulent une Europe du repli et ceux qui sont pr\u00eats \u00e0 porter une Europe d'une souverainet\u00e9 r\u00e9invent\u00e9e, d'une d\u00e9mocratie vivante. #FutureOfEurope", "timestamp": "03:14 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "512", "favorite_count": "1193", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe est un espace unique au monde o\u00f9, dans le m\u00eame temps, nous poussons les innovations et nous prot\u00e9geons les libert\u00e9s individuelles. #FutureOfEurope", "timestamp": "03:04 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "1131", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9fendre l'id\u00e9e d'une souverainet\u00e9 europ\u00e9enne, ce n'est pas d\u00e9fendre une id\u00e9e abstraite. C'est acter que pour apporter les bonnes r\u00e9ponses aux grandes transformations du monde nous avons besoin d'une souverainet\u00e9 plus forte que la n\u00f4tre. #FutureOfEurope", "timestamp": "03:04 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "829", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut entendre la col\u00e8re des peuples d'Europe aujourd'hui. Ils ont besoin d'un projet nouveau. \nCeux qui font commerce de cette col\u00e8re exposent l\u2019Europe au d\u00e9chirement des nationalismes. #FutureOfEurope", "timestamp": "02:51 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "510", "favorite_count": "1410", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9bat sur l'avenir de l'Europe au Parlement europ\u00e9en. #FutureOfEurope #EPlenary", "timestamp": "01:22 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "634", "favorite_count": "1144", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9e au Parlement europ\u00e9en, o\u00f9 bat le c\u0153ur de la d\u00e9mocratie europ\u00e9enne. Merci \u00e0 Antonio Tajani pour votre accueil ici \u00e0 Strasbourg. #FutureOfEurope #EPlenary", "timestamp": "01:15 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "808", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Gender equality is the great cause I\u2019ve chosen for my presidency in France. This issue has no border. One of the key for a better future is girls\u2019 education. Let\u2019s work at this @melindagates @JustinTrudeau!", "timestamp": "14:18 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "1219", "favorite_count": "5013", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat que je m\u00e8ne pour notre pays :", "timestamp": "13:40 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "1253", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai r\u00e9uni ce soir les ONG qui agissent sur le terrain en Syrie. Face \u00e0 la situation humanitaire, la France met en place un programme d\u2019urgence de 50 millions d\u2019euros.", "timestamp": "12:49 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "690", "favorite_count": "2047", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @JustinTrudeau, l'ambition que nous portons est plus grande que nos pays, c'est une vision progressiste commune. \nNous la porterons ensemble d\u00e8s le mois de juin, au Canada, pour le sommet du G7. \nA tr\u00e8s bient\u00f4t Justin !", "timestamp": "07:42 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "848", "favorite_count": "3552", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration avec @JustinTrudeau, Premier ministre du Canada.", "timestamp": "06:23 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "477", "favorite_count": "1436", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est aussi une nation du Pacifique. Nous partageons des valeurs communes et des objectifs pour notre plan\u00e8te. \nMerci @jacindaardern, Premi\u00e8re Ministre de Nouvelle-Z\u00e9lande d'avoir choisi la France pour pr\u00e9parer l'avenir.", "timestamp": "05:45 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "1061", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration \u00e0 la presse avec @jacindaardern, Premi\u00e8re Ministre de Nouvelle Z\u00e9lande.", "timestamp": "02:10 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "559", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contrairement \u00e0 certains pays, l'\u00c9tat de droit est respect\u00e9 en France. Il y a des gens pour critiquer le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique comme vous le faites, et c'est tr\u00e8s bien. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "22:45 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "571", "favorite_count": "2135", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut que les femmes victimes de violence entendent : \u00ab La honte n'est pas de votre c\u00f4t\u00e9, la victime c'est vous, l'odieux personnage c'est lui. \u00bb #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:52 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "1473", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sujet dont je suis le plus fier ? #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:51 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "717", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l'Europe, nous avancerons avec ceux qui voudront bien avancer. Nous ne pouvons pas accepter de rogner nos valeurs pour ceux qui se mettent en marge de l'Histoire. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:50 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "381", "favorite_count": "1043", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je pense qu'on peut \u00eatre d\u00e9mocrate et fort. On peut entendre les col\u00e8res et avoir le courage de mener ses r\u00e9formes jusqu'au bout. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:46 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "555", "favorite_count": "1689", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'entends toutes les d\u00e9tresses sociales et je suis touch\u00e9 par chacune d'entre elle, comme vous. J'agis \u00e0 la racine pour y r\u00e9pondre. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:10 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "412", "favorite_count": "1386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd'hui, c'est 14 mois pour avoir son droit d'asile en France. 14 mois dans la pr\u00e9carit\u00e9, c'est trop long. Nous allons r\u00e9duire ce d\u00e9lai \u00e0 6 mois. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:10 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "805", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est ce que j'ai fait.\n#MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:05 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "378", "favorite_count": "1238", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a une col\u00e8re dans le pays, elle remonte d'il y a longtemps. Elle est li\u00e9e au fait que des injustices se sont install\u00e9es. Cette col\u00e8re, nous ne pouvons la lever que si on arrive \u00e0 conduire les transformations. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "14:03 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "1120", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus d'une soixantaine de gendarmes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s dans l'op\u00e9ration d'\u00e9vacuation de la ZAD, par des gens qui n'avaient aucune raison d'\u00eatre l\u00e0. C'est inacceptable. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:29 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "601", "favorite_count": "1701", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons d\u00e9cid\u00e9 de ne pas faire l'a\u00e9roport de Notre-Dame-des-Landes. Les personnes qui occupaient ill\u00e9galement la zone n'avaient donc plus de raison d'\u00eatre l\u00e0. Comme nous nous y \u00e9tions engag\u00e9s, nous r\u00e9tablissons l'ordre r\u00e9publicain. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:27 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "932", "favorite_count": "3658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jamais je n'ai dit ou laiss\u00e9 dire que la situation de la SNCF \u00e9tait de la faute des cheminots. Ils font tourner la SNCF. Je les respecte. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:19 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "834", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Voici la vision dans laquelle nous nous inscrivons :\n#MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:17 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "699", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le rendez-vous que nous avons aujourd'hui avec notre h\u00f4pital est aussi important que celui de 1957, quand nous avons cr\u00e9\u00e9 l'h\u00f4pital public. Nous avons besoin de r\u00e9investir. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:06 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "804", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a des Fran\u00e7ais qui travaillent dur mais qui ne gagnent pas assez avec leur travail. Les r\u00e9formes que nous prenons sont d\u2019abord faites pour eux. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:05 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "542", "favorite_count": "1823", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas \u00e0 la th\u00e9orie du ruissellement. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "13:03 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "715", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'entends toutes les col\u00e8res. Certaines sont l\u00e9gitimes, d'autres non. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "12:40 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "426", "favorite_count": "1210", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La communaut\u00e9 internationale a retrouv\u00e9 de la cr\u00e9dibilit\u00e9. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "12:23 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "943", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux commencer par rendre hommage \u00e0 nos soldats, gr\u00e2ce \u00e0 qui l\u2019op\u00e9ration men\u00e9e en Syrie a \u00e9t\u00e9 r\u00e9ussie. #MediapartLive #MacronBFMTV", "timestamp": "11:59 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "503", "favorite_count": "1451", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Je r\u00e9ponds aux questions de Jean-Jacques Bourdin et d'Edwy Plenel. #MacronBFMTV #MediapartLive", "timestamp": "11:42 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "1208", "favorite_count": "2666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 tout de suite sur BFMTV, RMC et Mediapart. #MacronBFMTV #MediapartLive", "timestamp": "11:35 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "1098", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je vous donne rendez-vous ce soir : je r\u00e9pondrai en direct aux questions de Jean-Jacques Bourdin et d\u2019Edwy Plenel.", "timestamp": "04:41 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "907", "favorite_count": "2967", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au t\u00e9l\u00e9phone avec @realdonaldtrump et @theresa_may. C'est en agissant ensemble, de mani\u00e8re coordonn\u00e9e, que nous emp\u00eacherons d\u00e9finitivement le r\u00e9gime syrien de mener des attaques chimiques contre son propre peuple.", "timestamp": "11:01 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "880", "favorite_count": "2892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019usage d\u2019armes chimiques met en danger le peuple syrien et notre s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 tous. L\u2019intervention arm\u00e9e de cette nuit montre notre d\u00e9termination. Conseil restreint de d\u00e9fense.", "timestamp": "07:41 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "1002", "favorite_count": "3141", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u0627\u0644\u0633\u0628\u062a \u0667 \u0646\u064a\u0633\u0627\u0646/\u0627\u0628\u0631\u064a\u0644 \u0662\u0660\u0661\u0668 \u0641\u064a \u062f\u0648\u0645\u0627\u060c \u0648\u0642\u0639 \u0639\u0634\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0631\u062c\u0627\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0633\u0627\u0621 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0637\u0641\u0627\u0644 \u0636\u062d\u0627\u064a\u0627 \u0645\u062c\u0632\u0631\u0629 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u062d \u0627\u0644\u0643\u064a\u0645\u064a\u0627\u0626\u064a. \u0644\u0642\u062f \u062a\u0645 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0627\u0644\u062e\u0637 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0645\u0631. \u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0627\u0645\u0631\u062a \u0627\u0644\u0642\u0648\u0627\u062a \u0627\u0644\u0641\u0631\u0646\u0633\u064a\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u0644.", "timestamp": "20:29 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "2406", "favorite_count": "3552", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dozens of men, women and children were massacred using chemical weapons in Douma on Saturday, 7 April. \nThe red line has been crossed. \nI have therefore ordered the French armed forces to intervene.\nhttp://www.elysee.fr/communiques-de-presse/article/press-statement-by-the-president-of-the-french-republic-on-the-intervention-of-the-french-armed-forces-in-response-to-the-use-of-chemical-weapons-in-syria/ \u2026", "timestamp": "20:23 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "2303", "favorite_count": "4331", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le samedi 7 avril 2018, \u00e0 Douma, des dizaines d\u2019hommes, de femmes et d\u2019enfants ont \u00e9t\u00e9 massacr\u00e9s \u00e0 l\u2019arme chimique. \nLa ligne rouge a \u00e9t\u00e9 franchie. \nJ\u2019ai donc ordonn\u00e9 aux forces arm\u00e9es fran\u00e7aises d\u2019intervenir. http://www.elysee.fr/communiques-de-presse/article/communique-de-presse-du-president-de-la-republique-sur-l-intervention-des-forces-armees-francaises-en-reponse-a-l-emploi-d-armes-chimiques-en-syrie/ \u2026", "timestamp": "19:07 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "3957", "favorite_count": "7075", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a besoin d\u2019Europe. Mais d\u2019une Europe refond\u00e9e. Plus proche de vous, plus souveraine, plus unie. \nRemettre les choses dans le bon ordre, c\u2019est commencer par vous \u00e9couter. \nC\u2019est ce que je ferai ce mardi \u00e0 partir de 17h30 \u00e0 \u00c9pinal.\nInscrivez-vous : http://evenements.elysee.fr ", "timestamp": "10:39 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "588", "favorite_count": "1773", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les sportifs portent une part du r\u00eave fran\u00e7ais et inspirent notre jeunesse, notre pays en a besoin. #EspritBleu #BleuParalympique", "timestamp": "10:29 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "849", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On n'est pas olympien par hasard. Tous, vous resterez \u00e0 vie des r\u00e9f\u00e9rences. Chacun des sportifs de Pyeongchang a d\u00e9sormais un tr\u00e9sor \u00e0 partager. #EspritBleu #BleuParalympique", "timestamp": "10:01 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "606", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les r\u00e9ussites sportives ne sont jamais individuelles. Ce sont des histoires de collectifs humains. #EspritBleu #BleuParalympique", "timestamp": "09:31 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "240", "favorite_count": "966", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "23 athl\u00e8tes se sont distingu\u00e9s lors de ces Jeux de Pyeongchang. Mais tout olympien m\u00e9riterait d'\u00eatre reconnu par la Nation. #EspritBleu #BleuParalympique", "timestamp": "09:27 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "650", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que la France accueille le mondial de ski de 2023.\nMontrons que la flamme de Grenoble et d'Albertville n'est pas \u00e9teinte.\nJe soutiens la candidature de Courchevel et Meribel. #EspritBleu", "timestamp": "08:06 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "998", "favorite_count": "4412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les valeurs de l'olympisme auxquelles nous sommes toutes et tous attach\u00e9s ont rayonn\u00e9. Nous sommes fiers d'avoir particip\u00e9 \u00e0 ces Jeux de Pyeongchang. #EspritBleu", "timestamp": "08:05 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "435", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Que vous soyez athl\u00e8tes, m\u00e9daill\u00e9s ou non, accompagnateurs, vous avez montr\u00e9 ce que peut accomplir un travail inlassable. #EspritBleu", "timestamp": "08:01 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On est toujours heureux d'entrer \u00e0 l'@Elysee, mais aujourd'hui c'est moi qui suis fier d'accueillir les sportifs de Pyeonchang. #EspritBleu", "timestamp": "07:58 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "783", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En direct, avec nos deux porte-drapeaux @martinfkde et @MarieBochet et tous les sportifs fran\u00e7ais de retour de Pyeongchang. #EspritBleu\nhttp://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2143149185917656/ \u2026", "timestamp": "07:42 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "796", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Nous avons v\u00e9cu au rythme des exploits de Pyeongchang. Il est maintenant temps de rendre hommage \u00e0 celles et ceux qui les ont accomplis. \nR\u00e9ception des sportifs ayant particip\u00e9 aux Jeux de Pyeongchang. #EspritBleu", "timestamp": "07:22 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "722", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci beaucoup aux \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole de Berd'huis pour votre accueil. Je compte sur vous pour bien apprendre et demain prendre votre part de notre beau pays.", "timestamp": "08:32 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "358", "favorite_count": "1623", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Quel est votre plus grand projet pour la France ? \u00bb La discussion continue avec les \u00e9l\u00e8ves de l'\u00e9cole de Berd'huis. https://youtu.be/HpO6nRG6ELk ", "timestamp": "08:24 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "721", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons continuer. #MacronTF1 #EMacronTF1", "timestamp": "06:31 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "841", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis plus de 30 ans, on n\u2019a pas fait les r\u00e9formes, on a plut\u00f4t dit aux gens : on va vous donner de l\u2019argent. Mais cet argent, c\u2019est celui de tout le monde ! La dette, c\u2019est de l\u2019imp\u00f4t au carr\u00e9. #MacronTF1 #EMacronTF1", "timestamp": "06:29 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "716", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est le pays d\u2019Europe qui a ce niveau de d\u00e9ficit public depuis le plus longtemps. #MacronTF1 #EMacronTF1", "timestamp": "06:29 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "452", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Notre-Dame-des-Landes, les gens qui manifestent aujourd'hui n'ont plus de raison de le faire, il n'y aura pas d'a\u00e9roport. \nJe souhaite que ceux qui ont un projet puissent le d\u00e9velopper. Mais nos concitoyens ont droit au r\u00e9tablissement de l'ordre public. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "06:22 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "368", "favorite_count": "1074", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au 1er janvier prochain, il n\u2019y aura plus de charges sur l\u2019int\u00e9ressement pour les entreprises jusqu\u2019\u00e0 250 salari\u00e9s. Parce que l\u2019entreprise est une aventure collective : quand les choses s\u2019am\u00e9liorent, chacun doit pouvoir en profiter.\n#EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "06:19 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "432", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les entreprises avaient peur d\u2019embaucher. Aujourd\u2019hui, elles ont du mal \u00e0 recruter. C\u2019est pour cela que la principale bataille, c\u2019est la formation, l\u2019apprentissage, la formation continue pour retrouver acc\u00e8s \u00e0 l\u2019activit\u00e9 \u00e9conomique. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "06:17 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "874", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux que le financement des mosqu\u00e9es soit d\u00e9sormais organis\u00e9 de fa\u00e7on transparente et contr\u00f4l\u00e9e. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "06:15 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "583", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9placement moyen quand on est \u00e0 la campagne, c\u2019est 40 km. Avec la baisse de la vitesse autoris\u00e9e, cela va prendre deux minutes de plus. \u00c7a ne m\u00e9rite pas les coups de sang qu\u2019on a pu voir. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "06:08 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "484", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au 1er juillet, pour 2 ans, nous allons abaisser la vitesse maximale autoris\u00e9e \u00e0 80km/h sur les deux-voies sans terre-plein central. Il y a un tron\u00e7on dans cette situation ici : il y a eu 6 morts en 4 ans. Si cette mesure permet de r\u00e9duire le nombre de morts, elle sera utile.", "timestamp": "06:07 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "9", "favorite_count": "25", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour r\u00e9ussir ses examens \u00e0 la fin de l\u2019ann\u00e9e, c'est mieux de les r\u00e9viser. Il n'y aura pas d'examen en chocolat dans la R\u00e9publique. #MacronTF1 #EMacronTF1", "timestamp": "06:02 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "2343", "favorite_count": "4342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais o\u00f9 je veux emmener le pays \u00e9conomique : r\u00e9parer ce qui ne marche pas et cr\u00e9er de nouveaux secteurs d\u2019activit\u00e9. #MacronTF1 #EMacronTF1", "timestamp": "05:59 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "526", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019y a pas une France des villes et une France des champs. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:51 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les riches n\u2019ont pas besoin d\u2019un Pr\u00e9sident, ils se d\u00e9brouillent tr\u00e8s bien tout seuls. Je suis le Pr\u00e9sident de tous les Fran\u00e7ais. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "598", "favorite_count": "2405", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le c\u0153ur de la bataille, pour moi, c\u2019est le travail. On ne changera pas le pays du jour au lendemain, mais regardez tout ce qu\u2019on a fait depuis un an ! #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:38 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "373", "favorite_count": "1047", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je compte sur les retrait\u00e9s, s\u2019ils le souhaitent, pour participer \u00e0 l\u2019op\u00e9ration \u00ab Devoirs Faits \u00bb, lanc\u00e9 par @jmblanquer, par exemple, ou pour continuer le travail qu\u2019ils font dans les associations. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:38 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "346", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour y r\u00e9pondre, il faut remettre la France au travail, et donc que le travail paye mieux. On a supprim\u00e9 20 milliards de charges salariales, et on a remplac\u00e9 cela par une hausse de 1,7% de CSG. Cela demande un effort aux retraites, c\u2019est vrai. Et je les en remercie. #MacronTF1", "timestamp": "05:34 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "332", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci aux retrait\u00e9s pour l\u2019effort qu\u2019ils fournissent. Je l\u2019avais annonc\u00e9 pendant la campagne. Vous avez cotis\u00e9 toute votre vie pour payer les retraites de vos ain\u00e9s. Mais aujourd\u2019hui, il y a moins d\u2019actifs pour payer les retraites, plus de ch\u00f4mage et des retraites plus longues.", "timestamp": "05:34 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "355", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je n\u2019ai jamais pris un retrait\u00e9 pour un portefeuille. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:31 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "415", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La taxe d'habitation, 1/3 de la population est d\u00e9j\u00e0 exon\u00e9r\u00e9, les communes sont d\u00e9j\u00e0 rembours\u00e9es par l'\u00c9tat. Les communes ne perdront pas d'argent, c'est faux. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:23 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En arrivant \u00e0 Berd'huis, un maire m'a dit merci car pour la premi\u00e8re fois depuis huit ans les dotations de l\u2019\u00c9tat aux collectivit\u00e9s n\u2019ont pas baiss\u00e9.\nJ'avais pris cet engagement et je l\u2019ai tenu. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:20 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "466", "favorite_count": "1185", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Syrie, nous allons continuer \u00e0 : \n1. Lutter contre les groupes terroristes \n2. Tout faire pour obtenir un cessez-le-feu \n3. Apporter de l\u2019aide aux populations civiles\n4. D\u00e9manteler l\u2019arsenal des armes chimiques\n5. Pr\u00e9parer la paix de demain.\n#EMacronTF1", "timestamp": "05:19 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "655", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la CSG, j'ai demand\u00e9 un effort \u00e0 60% des personnes retrait\u00e9es. \nJe leur dis merci et je leur explique pourquoi : \n#MacronTF1 #EMacronTF1", "timestamp": "05:13 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons mettre plus de moyens, mais cela ne suffit pas. Il faut avoir un syst\u00e8me o\u00f9 on ne paye pas seulement \u00e0 l\u2019acte, mais o\u00f9 l\u2019on r\u00e9mun\u00e8re aussi le parcours de sant\u00e9, ce qui incite \u00e0 ne pas faire d\u2019actes inutiles. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "05:01 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "346", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 l\u2019h\u00f4pital, il y a des situations de tr\u00e8s grand stress, notamment lorsque les urgences sont satur\u00e9es. C\u2019est en partie parce que les urgences sont devenues le premier acc\u00e8s aux soins, alors que cela co\u00fbte \u00e0 la collectivit\u00e9 5 fois plus cher qu\u2019une consultation chez le m\u00e9decin.", "timestamp": "05:01 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "398", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Allemagne, o\u00f9 ils ont fait une r\u00e9forme semblable, le service s\u2019est am\u00e9lior\u00e9 et les co\u00fbts ont baiss\u00e9. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "04:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "335", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Et l\u2019\u00c9tat va faire des efforts : il va investir 10 millions d\u2019euros par jour pendant 10 ans et il va progressivement reprendre la dette au fur et \u00e0 mesure que la r\u00e9forme sera mise en \u0153uvre. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "04:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "443", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne fais pas partie de ceux qui veulent opposer les usagers aux cheminots. On leur demande d\u2019accepter que les futurs agents ne soient plus embauch\u00e9s au statut. C\u2019est le cas depuis 2001 pour les postiers, et \u00e7a ne met en rien le service public en p\u00e9ril. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "04:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "377", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019entreprise doit faire des efforts pour mieux s\u2019organiser : par exemple, celui qui g\u00e8re la gare n\u2019est pas le m\u00eame que celui qui g\u00e8re les quais. L\u2019entreprise va se r\u00e9organiser mais restera 100% publique. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "04:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "215", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les usagers ont fait des efforts ces derni\u00e8res ann\u00e9es, en supportant la hausse du prix des billets ces derni\u00e8res ann\u00e9es. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "04:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "209", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la SNCF, l\u2019objectif n\u2019est pas l\u2019opinion. Il est d\u2019aller au bout de cette r\u00e9forme indispensable pour que le chemin de fer fran\u00e7ais soit fort face \u00e0 la concurrence. Pour cela, chacun doit faire un effort. #EMacronTF1 #MacronTF1", "timestamp": "04:48 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "323", "favorite_count": "879", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux qu\u2019on redevienne un pays de progr\u00e8s pour tous.\n\u00c7a ne va pas se faire en un jour.\nJe vous demande de me faire confiance. #EMacronTF1", "timestamp": "04:44 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "379", "favorite_count": "1022", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce n\u2019est pas vrai qu\u2019on est juste quand on emp\u00eache les gens de r\u00e9ussir. #EMacronTF1", "timestamp": "04:41 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "427", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y a pas de politique de justice possible si on ne produit pas d'abord. #EMacronTF1", "timestamp": "04:40 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "355", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis le premier jour on a mis en place des r\u00e9formes pour simplifier le droit du travail, que notre \u00e9conomie reparte. #EMacronTF1", "timestamp": "04:39 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La premi\u00e8re bataille que je m\u00e8ne, c\u2019est pour l'\u00e9cole. Par exemple, 26 000 enfants qui n'allaient jamais \u00e0 l'\u00e9cole maternelle vont y aller. \nJe m'engage pour que tous les enfants sortant du CM2 sachent lire, \u00e9crire, compter et bien se comporter. #EMacronTF1", "timestamp": "04:27 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "461", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les murs de la maison, c\u2019est lib\u00e9rer, prot\u00e9ger et unir. #EMacronTF1", "timestamp": "04:26 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est une maison dans laquelle le progr\u00e8s s\u2019est arr\u00eat\u00e9 parce que les fondamentaux sur lesquels elle est construite ont chang\u00e9. Il faut la refonder sur des bases solides pour ouvrir \u00e0 nouveau 50 ans de progr\u00e8s. #EMacronTF1", "timestamp": "04:25 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "1107", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons la preuve que des armes chimiques ont \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9es par le r\u00e9gime de Bachar el-Assad. #EMacronTF1", "timestamp": "04:22 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "1146", "favorite_count": "2068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Pr\u00e8s d\u2019un an apr\u00e8s le d\u00e9but de la transformation de notre pays, invit\u00e9 par #LE13H de TF1. #EMacronTF1", "timestamp": "04:00 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "701", "favorite_count": "1345", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9e \u00e0 #Berdhuis.\nDans quelques instants en direct sur TF1 avec Jean-Pierre Pernaut. #EMacronTF1", "timestamp": "03:50 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "859", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a va bient\u00f4t faire un an que nous avons entam\u00e9 la transformation de notre pays. Je serai demain \u00e0 Berd'huis, dans l'Orne, pour r\u00e9pondre aux questions de Jean-Pierre Pernaut dans le cadre du 13H de TF1. Suivez-nous en direct !", "timestamp": "10:35 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "689", "favorite_count": "2211", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "3. Nous menons une action d\u2019aide aux populations civiles pour ouvrir les acc\u00e8s humanitaires avec l\u2019ONU et les ONG sur le terrain.", "timestamp": "15:25 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "841", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "2. Nous renfor\u00e7ons notre action diplomatique pour l\u2019interdiction des armes chimiques.", "timestamp": "15:25 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "764", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "1. Nous poursuivons les \u00e9changes d'informations techniques et strat\u00e9giques avec nos alli\u00e9s pour d\u00e9finir notre r\u00e9action, qui interviendra dans les prochains jours.", "timestamp": "15:25 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "518", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a bien eu utilisation d'armes chimiques en Syrie.\nDans ce contexte, la France m\u00e8ne trois actions :", "timestamp": "15:25 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "566", "favorite_count": "1225", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un objectif commun : la stabilit\u00e9 du Moyen-Orient. \n\u00c0 l'@Elysee avec le Premier ministre libanais Saad Hariri et le Prince-h\u00e9ritier d'Arabie Saoudite Mohammed bin Salman.", "timestamp": "14:58 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "492", "favorite_count": "1148", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le Y\u00e9men, nous devons trouver une solution politique au conflit et soutenir la population civile. Nous organiserons une conf\u00e9rence internationale humanitaire avec l'Arabie Saoudite pour mener cette action n\u00e9cessaire.", "timestamp": "11:09 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "334", "favorite_count": "1001", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l'Arabie Saoudite, j'entends tous les questionnements sur les droits de l'homme. Je vois aussi le projet de modernisation du Prince-h\u00e9ritier Mohammed Bin Salman. S'il y a une chance que son projet r\u00e9ussisse, c'est le devoir de la France de l'accompagner.", "timestamp": "11:06 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "547", "favorite_count": "1126", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Conf\u00e9rence de presse avec Mohammed Bin Salman, prince h\u00e9ritier du royaume d'Arabie Saoudite. \nhttp://www.pscp.tv/w/1djxXdLvkQVxZ ", "timestamp": "10:27 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "676", "favorite_count": "1068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aper\u00e7u du mois de mars.\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene Youtube : http://www.youtube.com/emmanuelmacron ", "timestamp": "03:38 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "1478", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Partout o\u00f9 ils sont, ils sont l\u2019embl\u00e8me de la tol\u00e9rance religieuse.", "timestamp": "12:32 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "588", "favorite_count": "1590", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois en un engagement politique qui serve la dignit\u00e9 de l\u2019homme.", "timestamp": "12:04 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "839", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019appelle les catholiques \u00e0 s\u2019engager politiquement.\nVotre foi est une part d\u2019engagement dont notre politique a besoin. #DialogueEgliseEtat", "timestamp": "12:04 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "1023", "favorite_count": "2669", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019engagement des catholiques est vital et exemplaire pour la France.\nMais je suis venu vous appeler \u00e0 faire d\u2019avantage encore.", "timestamp": "12:01 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "885", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chaque jour l\u2019\u00c9glise accompagne des familles monoparentales, homosexuelles ou ayant recours \u00e0 l\u2019avortement en essayant de concilier ses principes et le r\u00e9el.", "timestamp": "12:00 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "413", "favorite_count": "1275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019entends la voix de l\u2019\u00c9glise.\nJ\u2019entends la place essentielle donn\u00e9e \u00e0 la famille dans nos soci\u00e9t\u00e9s. Certains principes \u00e9nonc\u00e9s par l\u2019\u00c9glise se confrontent \u00e0 une r\u00e9alit\u00e9 complexe et contradictoire.", "timestamp": "11:59 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "1043", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la bio\u00e9thique, on nous reproche de connaitre par avance les r\u00e9sultats de d\u00e9bats organis\u00e9s. Or nous sommes face \u00e0 des d\u00e9bats intimes et profonds.", "timestamp": "11:50 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "353", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les grandes migrations ne vont pas cesser. Elles sont le fruit de grands d\u00e9s\u00e9quilibres internationaux. Toujours nous tiendrons le cap entre humanisme et pragmatisme.", "timestamp": "11:50 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "507", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons besoin de l\u2019aide catholique pour tenir ce discours d\u2019humanisme r\u00e9aliste.", "timestamp": "11:50 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "385", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les migrants on nous accuse de ne pas accueillir avec assez de g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 ou de douceur : nous tentons la conciliation du droit et de l\u2019humanit\u00e9.\nLe Pape Fran\u00e7ois a appel\u00e9 cela la \u00ab prudence \u00bb.", "timestamp": "11:50 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "281", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux sujets de notre temps : la bio\u00e9thique et les migrants, ces deux sujets mobilisent notre part la plus humaine.", "timestamp": "11:50 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons besoin de donner un cap \u00e0 notre action, et ce cap, c\u2019est l\u2019homme.", "timestamp": "11:45 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9publique attend des catholiques trois dons :\n\u2013 Le don de votre sagesse\n\u2013 Le don de votre engagement\n\u2013 Le don de votre libert\u00e9", "timestamp": "11:40 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "529", "favorite_count": "1851", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans ce moment de grande fragilit\u00e9 sociale, je consid\u00e8re de ma responsabilit\u00e9 de ne pas laisser la confiance des catholiques s\u2019\u00e9roder \u00e0 l\u2019\u00e9gard des politiques.", "timestamp": "11:39 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "591", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le chemin que l\u2019\u00c9tat et l\u2019\u00c9glise partagent depuis si longtemps est aujourd\u2019hui sem\u00e9 de malentendus.", "timestamp": "11:39 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "615", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La la\u00efcit\u00e9 n\u2019a pas pour fonction de d\u00e9raciner de nos soci\u00e9t\u00e9s la spiritualit\u00e9 qui nourrit tant de nos concitoyens.", "timestamp": "11:31 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "895", "favorite_count": "2067", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a \u00e9t\u00e9 fortifi\u00e9e par l\u2019engagement des catholiques.", "timestamp": "11:28 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "671", "favorite_count": "1907", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le myst\u00e8re de la conduite h\u00e9ro\u00efque du colonel Beltrame se trouve dans la complexit\u00e9 d\u2019un homme. Lorsque vient l\u2019heure de la plus grande intensit\u00e9, la part du citoyen et la part du catholique br\u00fblent d\u2019une m\u00eame flamme.", "timestamp": "11:22 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "1203", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lien entre l\u2019\u00c9glise et l\u2019\u00c9tat s\u2019est ab\u00eem\u00e9, il nous incombe de le r\u00e9parer.", "timestamp": "11:16 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "1851", "favorite_count": "5825", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Le dialogue entre l\u2019\u00c9glise et l\u2019\u00c9tat est indispensable. Discours \u00e0 la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France.", "timestamp": "11:09 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "775", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Os nossos agradecimentos ao Exmo. Sr. Presidente Marcelo Rebelo de Sousa e ao Exmo. Sr. Primeiro-Ministro @antoniocostapm. Portugal e Fran\u00e7a, juntos, h\u00e1 100 anos como hoje.", "timestamp": "10:46 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "329", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "7000 soldados portugueses foram mortos, feridos ou capturados e aprisionados nesse funesto dia.", "timestamp": "10:44 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "340", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Um s\u00e9culo ap\u00f3s a Primeira Guerra Mundial, estamos reunidos para recordar o empenhamento de milhares de soldados portugueses no solo franc\u00eas. Dire\u00e7\u00e3o Richebourg, com o Exmo. Sr. Presidente portugu\u00eas Marcelo Rebelo de Sousa e o Exmo. Sr. Primeiro-Ministro portugu\u00eas @antoniocostapm.", "timestamp": "10:37 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "305", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Mohammed Ben Salman, prince h\u00e9ritier d'Arabie Saoudite.", "timestamp": "09:57 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "2447", "favorite_count": "3240", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous c\u00e9l\u00e9brons cette ann\u00e9e le centenaire de l'ind\u00e9pendance des R\u00e9publiques baltes, la force de vos engagements europ\u00e9ens avec la culture comme ciment de cette unit\u00e9.", "timestamp": "08:29 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "800", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la Lituanie, la Lettonie, l'Estonie, nous avons la volont\u00e9 forte d'avoir une Europe souveraine qui sait se prot\u00e9ger et une Europe ambitieuse qui sait se moderniser.", "timestamp": "08:25 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1067", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les \u00e2mes baltes, trois \u00e2mes singuli\u00e8res, trois \u00e2mes au c\u0153ur d'une Europe \u00e0 laquelle elles ont toujours appartenu.", "timestamp": "08:23 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci au Pr\u00e9sident Marcelo Rebelo de Sousa, merci au Premier ministre @antoniocostapm. Le Portugal et la France, ensemble, il y a 100 ans comme aujourd\u2019hui.", "timestamp": "05:04 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "1240", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n\u2019avons pas le droit de nous habituer \u00e0 cette Europe dans laquelle nous vivons comme si elle n\u2019\u00e9tait pas le fruit de ce sang vers\u00e9.\nAu moment o\u00f9 l\u2019Europe doute d\u2019elle-m\u00eame, ce sont ces accomplissements qu\u2019il faut rappeler.", "timestamp": "03:30 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "638", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons fond\u00e9 l\u2019Europe.", "timestamp": "03:28 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "706", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Premi\u00e8re Guerre mondiale nous para\u00eet aujourd\u2019hui, avec nos yeux d\u2019Europ\u00e9ens, comme une guerre civile et fratricide.", "timestamp": "03:24 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "755", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n\u2019oublierons jamais ce pourquoi ces soldats portugais sont morts.", "timestamp": "03:22 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "435", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "7000 soldats portugais furent tu\u00e9s, bless\u00e9s ou faits prisonniers en cette journ\u00e9e noire.", "timestamp": "03:19 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "784", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a 100 ans jour pour jour, le 9 avril 1918, les premiers obus de la bataille de la Lys \u00e9ventraient de nouveau les terres de Flandre.", "timestamp": "03:19 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "481", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Hommage aux soldats portugais engag\u00e9s dans la Premi\u00e8re Guerre mondiale.", "timestamp": "02:19 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "975", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un si\u00e8cle apr\u00e8s la Premi\u00e8re Guerre mondiale nous nous r\u00e9unissons pour nous souvenir de l\u2019engagement de milliers de soldats portugais sur le sol fran\u00e7ais. \nDirection Richebourg avec le Pr\u00e9sident portugais Marcelo Rebelo de Sousa et le Premier ministre portugais @antoniocostapm.", "timestamp": "01:09 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "1048", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Meine Gedanken sind bei den Opfern des Angriffs von M\u00fcnster. Frankreich nimmt Anteil am Leid Deutschlands.", "timestamp": "12:47 - 7. Apr. 2018", "retweet_count": "828", "favorite_count": "3664", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toutes mes pens\u00e9es pour les victimes de l\u2019attaque de M\u00fcnster.\nLa France partage la souffrance de l\u2019Allemagne.", "timestamp": "10:55 - 7. Apr. 2018", "retweet_count": "1373", "favorite_count": "5377", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il \u00e9tait tomb\u00e9 du ciel et avait gard\u00e9 la t\u00eate en l\u2019air, il chantait : \u00ab La nuit promet d\u2019\u00eatre belle. \u00bb, c\u2019est tout ce que nous souhaitons \u00e0 Jacques Higelin.", "timestamp": "15:05 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "376", "favorite_count": "1717", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En aidant le Liban aujourd'hui, nous voulons aider la r\u00e9gion, et en aidant la r\u00e9gion, nous nous aidons nous-m\u00eames. #CEDRE", "timestamp": "08:09 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "480", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France se tiendra aux c\u00f4t\u00e9s du Liban et accordera 550 millions d'euros de pr\u00eats et de dons pour accompagner les r\u00e9formes dans le pays. #CEDRE", "timestamp": "08:08 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "539", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le respect de l'autre, la paix, le droit de croire ou de ne pas croire ne sont pas seulement des valeurs occidentales. Ce sont des valeurs pour l'humanit\u00e9 enti\u00e8re. #CEDRE", "timestamp": "07:51 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "465", "favorite_count": "1571", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre responsabilit\u00e9 : pr\u00e9server le tr\u00e9sor qu'est le Liban dans la r\u00e9gion. Faire ce qui est en notre pouvoir pour que le mod\u00e8le libanais inspire d'autres pays. #CEDRE", "timestamp": "07:51 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "705", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je rends un hommage chaleureux et respectueux au Pr\u00e9sident Chirac pour son soutien constant au Liban. #CEDRE", "timestamp": "07:50 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "734", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Liban est profond\u00e9ment marqu\u00e9 par les crises et les conflits dont il porte les stigmates. Le Liban a des d\u00e9fis de base \u00e0 couvrir : l'acc\u00e8s \u00e0 l'eau, la gestion des d\u00e9chets, l\u2019\u00e9ducation et la sant\u00e9. #CEDRE", "timestamp": "07:49 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis certain d'une chose : si nous laissons les tensions s\u2019accro\u00eetre, nous aurons ajout\u00e9 du malheur au malheur. #CEDRE", "timestamp": "07:48 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "482", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous soutenons un Liban responsable et fort, pour \u00e9tablir les conditions d'une paix restaur\u00e9e dans la r\u00e9gion. #CEDRE", "timestamp": "07:47 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 l'heure o\u00f9 le Levant traverse un moment des les plus tragiques de son histoire, il est plus essentiel que jamais de pr\u00e9server un Liban pacifique, ouvert et harmonieux. #CEDRE", "timestamp": "07:45 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il fut ce r\u00e9sistant dont la voix guida tant d'op\u00e9rations p\u00e9rilleuses menant \u00e0 la victoire. Cette voix s'est \u00e9teinte. Franck Bauer vient de mourir \u00e0 99 ans, dernier survivant des journalistes de Radio-Londres.\nLa m\u00e9moire nationale n'oubliera pas cette \u00e9pop\u00e9e ni ses figures.", "timestamp": "07:04 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "568", "favorite_count": "1969", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ma volont\u00e9 : ouvrir les murs des instituts pour construire une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 chacun a sa place. \nNous devons passer d'une logique de protection qui isole \u00e0 une logique d'inclusion qui accueille.", "timestamp": "10:15 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "382", "favorite_count": "1331", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne perd plus de temps : un enfant autiste n\u00e9 en 2018 sera pris en charge tr\u00e8s t\u00f4t et fera sa rentr\u00e9e scolaire en maternelle en 2021. #ChangeonsLaDonne", "timestamp": "10:13 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "911", "favorite_count": "3896", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 quoi les personnes autistes ont-elles droit ?", "timestamp": "07:59 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "715", "favorite_count": "2049", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette cr\u00e8che qui accueille toutes les diff\u00e9rences est l\u2019exemple \u00e0 suivre pour b\u00e2tir une soci\u00e9t\u00e9 vraiment inclusive. #ChangeonsLaDonne", "timestamp": "04:32 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "434", "favorite_count": "1451", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cet enfant autiste ne parlait pas avant d\u2019\u00eatre accompagn\u00e9, \u00e9coutez-le me d\u00e9crire ses chaussures rouges maintenant ! #ChangeonsLaDonne", "timestamp": "04:13 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "635", "favorite_count": "2363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9pister l\u2019autisme le plus t\u00f4t possible pour garantir le parcours le plus normal possible. Au centre hospitalier de Rouen. http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2138540653045176/ \u2026", "timestamp": "03:05 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "833", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Agir vite, prendre en charge un enfant autiste avant ses trois ans, c\u2019est lui donner toutes les chances pour la vie. #ChangeonsLaDonne", "timestamp": "02:29 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "554", "favorite_count": "1988", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019autisme bouleverse la vie d\u2019une famille enti\u00e8re, aujourd\u2019hui nous #ChangeonsLaDonne pour construire une soci\u00e9t\u00e9 inclusive. Premi\u00e8re rencontre en arrivant au centre hospitalier de Rouen.", "timestamp": "01:52 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "425", "favorite_count": "1170", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Retrouvez mon interview avec @WIRED sur l'intelligence artificielle en version fran\u00e7aise : http://www.elysee.fr/interviews/article/interview-du-president-de-la-republique-emmanuel-macron-pour-wired-sur-l-intelligence-artificielle-en-version-francaise/ \u2026", "timestamp": "07:17 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "455", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Retrouvez mon interview avec @WIRED sur l'intelligence artificielle en version fran\u00e7aise : http://www.elysee.fr/interviews/article/interview-du-president-de-la-republique-emmanuel-macron-pour-wired-sur-l-intelligence-artificielle-en-version-francaise/ \u2026", "timestamp": "06:19 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "250", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Retrouvez mon interview avec @WIRED sur l'intelligence artificielle en version fran\u00e7aise : http://www.elysee.fr/interviews/article/interview-du-president-de-la-republique-emmanuel-macron-pour-wired-sur-l-intelligence-artificielle-en-version-francaise/ \u2026", "timestamp": "05:58 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "335", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019#autisme pose chaque jour \u00e0 notre soci\u00e9t\u00e9 le d\u00e9fi du mieux vivre-ensemble. On ne fait jamais trop d\u2019effort pour s\u2019ouvrir \u00e0 la diff\u00e9rence. Rendez-vous jeudi \u00e0 Rouen. #AutismDay2018", "timestamp": "11:03 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "929", "favorite_count": "2964", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Read my interview with @WIRED on artificial intelligence : http://www.wired.com/story/emmanuel-macron-talks-to-wired-about-frances-ai-strategy/ \u2026", "timestamp": "00:35 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "978", "favorite_count": "2435", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Read my interview with @WIRED on artificial intelligence : http://www.wired.com/story/emmanuel-macron-talks-to-wired-about-frances-ai-strategy/ \u2026", "timestamp": "14:37 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "904", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Read my interview with @WIRED on artificial intelligence : http://www.wired.com/story/emmanuel-macron-talks-to-wired-about-frances-ai-strategy/ \u2026", "timestamp": "08:58 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "551", "favorite_count": "1509", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Read my interview with @WIRED on artificial intelligence : http://www.wired.com/story/emmanuel-macron-talks-to-wired-about-frances-ai-strategy/ \u2026", "timestamp": "07:47 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "555", "favorite_count": "1577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sie k\u00f6nnen sich auf mich verlassen f\u00fcr die Schaffung des wahren Wiederaufbl\u00fchens, das Europa braucht. #AIforhumanity", "timestamp": "09:17 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "547", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "You can count on me to prepare the genuine renaissance Europe so needs. #AIforhumanity", "timestamp": "09:17 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "482", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ich m\u00f6chte, dass Frankreich einer der f\u00fchrenden Staaten der KI wird. Wir verf\u00fcgen \u00fcber die Mittel und werden die Bedingungen schaffen. #AIforhumanity", "timestamp": "09:17 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "293", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I want France to be a leader in AI. We have what we need, we are going to make it possible. #AIforhumanity", "timestamp": "09:16 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "539", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#AIforhumanity", "timestamp": "09:13 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "307", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#AIforhumanity", "timestamp": "09:11 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "307", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#AIforhumanity", "timestamp": "09:11 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "240", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#AIforhumanity", "timestamp": "09:10 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "388", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solange die Technik dem allgemeinen Wohl dient, kommt es zu wenigen Konflikten. Ethische Spannungen entstehen dann, wenn die Akteure, die sie nutzen, unsere Werte nicht wahren. #AIforhumanity", "timestamp": "08:51 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "277", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "So long as technology serves the common good there is little conflict. Ethical tensions emerge when those using it fail to respect our values. #AIforhumanity", "timestamp": "08:51 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "317", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Frankreich wird sich auf internationaler Ebene auszeichnen m\u00fcssen.  \nNach dem Vorbild der Initiative #MakeOurPlanetGreatAgain werden wir die besten Lehrkr\u00e4fte und Forschungsprojekte anziehen, um aus Frankreich einen Ort der Attraktivit\u00e4t der Forschung zu machen.", "timestamp": "08:42 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "364", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France needs to stand out internationally. #AIforhumanity\nAs we did with #MakeOurPlanetGreatAgain, we will attract the best academics and research projects to make France a highly attractive centre of excellence for research.", "timestamp": "08:38 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "377", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Wir m\u00fcssen den technischen Fortschritt und den menschlichen Fortschritt, den wirtschaftlichen Wandel und den sozialen Wandel in nur einer Hand halten. #AIforhumanity", "timestamp": "08:35 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "261", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We need to combine technical and human progress, and economic and social transformation. #AIforhumanity", "timestamp": "08:35 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "333", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "From research to practical applications in our daily lives, @IBM is well known for its innovations. @IBM chooses France to take the artificial intelligence forward. #ChooseFrance #AIforhumanity", "timestamp": "10:56 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "448", "favorite_count": "907", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#AIforhumanity", "timestamp": "10:18 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "641", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous pouvez compter sur moi pour construire la v\u00e9ritable renaissance dont l'Europe a besoin. #AIforhumanity", "timestamp": "10:16 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "1193", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#AIforhumanity", "timestamp": "10:15 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "566", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que la France soit l'un des leaders de l'IA. Nous en avons les moyens, nous allons en cr\u00e9er les conditions. #AIforhumanity", "timestamp": "10:01 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "1221", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois dans l'autonomie et la souverainet\u00e9. La d\u00e9mocratie est le syst\u00e8me le plus bottom up de la terre. #AIforhumanity", "timestamp": "10:01 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "452", "favorite_count": "1554", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne faut pas que les acteurs de l'IA soient tous des m\u00e2les blancs quadrag\u00e9naires form\u00e9s dans les universit\u00e9s europ\u00e9ennes ou am\u00e9ricaines. #AIforhumanity", "timestamp": "09:36 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "652", "favorite_count": "1636", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que l'\u00c9tat publie les algorithmes qu'il utilise, \u00e0 commencer par @Parcoursup_Info. #AIforhumanity", "timestamp": "09:22 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "626", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aussi longtemps que la technique sert le bien commun il y a peu de conflit. La tension \u00e9thique vient le jour o\u00f9 les acteurs qui l'utilisent ne respectent pas les valeurs qui sont les n\u00f4tres. #AIforhumanity", "timestamp": "08:49 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "615", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019IA nous pouvons pr\u00e9venir des pathologies, am\u00e9liorer la dur\u00e9e et la qualit\u00e9 de la vie. #AIforhumanity", "timestamp": "08:48 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le pari sur l'intelligence artificielle est avant tout un pari sur l'intelligence humaine. #AIforhumanity", "timestamp": "08:46 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "700", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France devra rayonner au plan international. #AIforhumanity\nSur le mode de #MakeOurPlanetGreatAgain nous attirerons les meilleurs enseignants et projets de recherche pour faire de la France un lieu d'attractivit\u00e9 et d'excellence de la recherche", "timestamp": "07:57 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "329", "favorite_count": "736", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le premier enjeu de l'Intelligence Artificielle \u00e0 l'\u00e9chelle mondiale sera celui des talents. Le risque : qu'il y ait un ass\u00e8chement rapide de ces foyers. Nous doublerons le nombre d'\u00e9tudiants form\u00e9s \u00e0 l'IA. #AIforhumanity", "timestamp": "07:51 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que les projets sur l'Intelligence Artificielle soient tourn\u00e9s vers nos partenaires europ\u00e9ens et vers l'Allemagne. #AIforhumanity", "timestamp": "07:49 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "330", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons mettre en place un programme national pour l'Intelligence Artificielle. Il sera coordonn\u00e9 par @Inria. Plusieurs p\u00f4les \u00e9mailleront le territoire fran\u00e7ais. #AIforhumanity", "timestamp": "07:48 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "442", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons des atouts pour r\u00e9ussir dans l'Intelligence Artificielle. Nous avons des talents et une excellence de la formation. #AIforhumanity", "timestamp": "07:47 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "420", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons engager une politique r\u00e9solue d'ouverture des donn\u00e9es.\n#AIforhumanity", "timestamp": "07:44 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "301", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne faut pas avoir peur et refuser le changement. Il est \u00e0 l'\u0153uvre partout et peut nous conduire au meilleur. #AIforhumanity", "timestamp": "07:43 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "477", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons tenir d'une seule main le progr\u00e8s technique et le progr\u00e8s humain, la transformation \u00e9conomique et la transformation sociale. #AIforhumanity", "timestamp": "07:38 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "421", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9volution de l'Intelligence Artificielle est en train de se produire. Nous devons articuler la radicalit\u00e9 de choix technologique et la responsabilit\u00e9 de choix \u00e9thique. #AIforhumanity", "timestamp": "07:37 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "832", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Intelligence Artificielle trouve son origine d\u00e8s le milieu du XX\u1d49 si\u00e8cle. C'est une r\u00e9volution technologique mais aussi \u00e9conomique, sociale et \u00e9thique. #AIforhumanity", "timestamp": "07:34 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "323", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Intelligence Artificielle nous renvoie \u00e0 ce qui serait l'hypoth\u00e8se leibnizienne selon laquelle il y aurait plusieurs monde possibles. \nC'est une responsabilit\u00e9 \u00e9norme. #AIforhumanity", "timestamp": "07:33 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @DeepMindAI, @demishassabis for choosing France and french talents to keep making the world a better place using Artificial Intelligence. Welcome back Remi! #AIforhumanity #ChooseFrance", "timestamp": "06:15 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "784", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les 4 mots clefs pour faire de la France un leader de l'intelligence artificielle : \n\u2013 Talent\n\u2013 Recherche\n\u2013 Financement\n\u2013 Donn\u00e9e\n#AIforHumanity", "timestamp": "06:01 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "633", "favorite_count": "2061", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Regardez qui dirige l'intelligence artificielle dans les grands groupes mondiaux : les Fran\u00e7ais.\nNous avons les talents, nous avons tout pour relever le d\u00e9fi de l'IA. #AIforHumanity", "timestamp": "05:59 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "576", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'intelligence artificielle sauve des vies ! D\u00e9monstration \u00e0 l'@institut_curie :", "timestamp": "05:54 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "687", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Immunoth\u00e9rapie : une r\u00e9volution dans la prise en charge des traitements.\n\u00c0 l'@institut_curie, recherche pure, recherches cliniques et traitement travaillent ensemble pour faire avancer la recherche contre le cancer.", "timestamp": "05:50 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "507", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Great progress on artificial intelligence is happening in France. \nSamsung chooses France to locate its new research center on artificial intelligence, creating more than 100 jobs. \nThank you Young Sohn for taking the leap. #ChooseFrance #AIforhumanity", "timestamp": "11:55 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "844", "favorite_count": "2454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arnaud Beltrame, au moment du dernier adieu, je vous apporte la reconnaissance, l\u2019admiration et l\u2019affection de la nation tout enti\u00e8re. Je vous fais Commandeur de la L\u00e9gion d\u2019Honneur, et je vous nomme Colonel de la Gendarmerie. #HommageNational", "timestamp": "04:19 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "3839", "favorite_count": "12090", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce que nous vous devons, famille d\u2019Arnaud Beltrame, c\u2019est qu\u2019il ne soit pas mort en vain. Sa m\u00e9moire vivra, son exemple demeurera. J\u2019y veillerai. Je vous le promets. #HommageNational", "timestamp": "04:19 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "1490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En sauvant cette jeune femme, le lieutenant-colonel Arnaud Beltrame a conjur\u00e9 l\u2019esprit de renoncement et d\u2019indiff\u00e9rence qui parfois menace. #HommageNational", "timestamp": "04:18 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "370", "favorite_count": "1090", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage aux forces de @Gendarmerie de l\u2019Aude. #HommageNational", "timestamp": "04:13 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "732", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La lueur qu\u2019Arnaud Beltrame a allum\u00e9e en nous ne s\u2019est pas \u00e9teinte avec lui. Elle s\u2019est au contraire propag\u00e9e. Puisse son engagement nourrir la vocation de toute notre jeunesse.", "timestamp": "03:55 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1459", "favorite_count": "4364", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous l\u2019emporterons par la coh\u00e9sion d\u2019une nation rassembl\u00e9e. #HommageNational", "timestamp": "03:49 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "661", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il s\u2019agit d\u2019une nouvelle \u00e9preuve, mais notre peuple en a surmont\u00e9 beaucoup d\u2019autres. Nous l\u2019emporterons gr\u00e2ce au calme et \u00e0 la r\u00e9silience des Fran\u00e7ais. #HommageNational", "timestamp": "03:48 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "870", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019intol\u00e9rable, jamais, ne peut l\u2019emporter.", "timestamp": "03:47 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "339", "favorite_count": "1217", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le terroriste de Tr\u00e8bes comme le meurtrier de Mireille Knoll nient la valeur de la vie, profanent nos valeurs sacr\u00e9es et notre m\u00e9moire. #HommageNational", "timestamp": "03:46 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "1015", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand nous avons appris son geste, nous tous, Fran\u00e7ais, avons trembl\u00e9 d\u2019un frisson singulier : l\u2019un d\u2019entre nous venait de se lever. #HommageNational", "timestamp": "03:35 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "780", "favorite_count": "2281", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019aurait laiss\u00e9 sa place \u00e0 personne, car l\u2019exemple vient du chef. #HommageNational", "timestamp": "03:25 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "981", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arnaud Beltrame avait rendez-vous avec sa v\u00e9rit\u00e9 d\u2019homme, de soldat, de chef. #HommageNational", "timestamp": "03:24 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "919", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u2019autres auraient peut \u00eatre transig\u00e9. Mais le Colonel Beltrame a pris une d\u00e9cision conforme \u00e0 ce qu\u2019il \u00e9tait et voulait \u00eatre. #HommageNational", "timestamp": "03:23 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Accepter de mourir pour que vivent des innocents, tel est le c\u0153ur de l\u2019engagement du soldat. #HommageNational", "timestamp": "03:22 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1088", "favorite_count": "3243", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le colonel Arnaud Beltrame savait que le terroriste cherchait la mort, une mort abjecte obtenue par la mort d\u2019innocents. #HommageNational", "timestamp": "03:22 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "594", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous pensons aux bless\u00e9s, aux morts, nos morts et \u00e0 leurs familles, dans le recueillement. #HommageNational", "timestamp": "03:21 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "462", "favorite_count": "1325", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il \u00e9tait environ 11h ce vendredi 23 mars 2018 lorsque le Colonel Arnaud Beltrame s\u2019est pr\u00e9sent\u00e9 devant la grande surface de Tr\u00e8bes. #HommageNational", "timestamp": "03:20 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "749", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Le sourire que tu envoies revient vers toi. \u00bb\nApr\u00e8s une longue histoire commune, la France et le Vietnam se sourient et avancent ensemble vers un avenir partag\u00e9.", "timestamp": "07:02 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "315", "favorite_count": "1063", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Parce qu\u2019on a encore trop tendance \u00e0 confondre \u00e9cole maternelle et garderie, l\u2019\u00e9cole obligatoire \u00e0 partir de 3 ans est un vrai changement de mentalit\u00e9s. T\u00e9moignage d\u2019une maman.", "timestamp": "06:48 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour toutes ces raisons, et bien d\u2019autres encore, l\u2019\u00e9cole sera d\u00e9sormais obligatoire d\u00e8s 3 ans (et non 6 ans).", "timestamp": "04:39 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "4346", "favorite_count": "11820", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9publique s\u2019est construite dans et par l\u2019\u00e9cole. \u00c0 chaque fois que la Nation est frapp\u00e9e en son c\u0153ur on a tendance \u00e0 ne traiter que les sympt\u00f4mes.", "timestamp": "02:04 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "959", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les trois ann\u00e9es de maternelle sont celles o\u00f9 se cr\u00e9ent les affects. Nous voulons construire une \u00e9cole de la bienveillance o\u00f9 cognitif et affectif se compl\u00e8tent. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Compenser par l\u2019apprentissage scolaire les in\u00e9galit\u00e9s de la naissance est \u00e0 notre port\u00e9e. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "456", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour pr\u00e9venir le d\u00e9crochage scolaire, nous voulons \u00e9liminer l\u2019in\u00e9galit\u00e9 devant le langage. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "203", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux poursuivre l\u2019\u0153uvre d\u2019\u00e9galit\u00e9 et de progr\u00e8s de notre histoire \u00e9ducative. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "147", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u00e9cole maternelle sera un moment fondateur de notre parcours scolaire. J\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 de rendre obligatoire l\u2019\u00e9cole maternelle et ainsi d\u2019abaisser de 6 \u00e0 3 ans l\u2019\u00e2ge de scolarisation. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous ou presque recourent \u00e0 l\u2019\u00e9cole maternelle mais sans toujours en comprendre l\u2019importance, entre la cr\u00e8che et le CP. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "142", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le destin de notre pays s\u2019est toujours forg\u00e9 dans son syst\u00e8me \u00e9ducatif. On y construit la soci\u00e9t\u00e9 qu\u2019on veut voir. #AssisesMaternelle", "timestamp": "01:14 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "619", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | La maternelle est la ligne de d\u00e9part du d\u00e9veloppement de chaque enfant. Ouverture des #AssisesMaternelle.\nhttp://www.pscp.tv/w/1yoKMkDMRzpJQ ", "timestamp": "00:15 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "473", "favorite_count": "1206", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019exprime mon \u00e9motion devant le crime \u00e9pouvantable commis contre Mme Knoll. Je r\u00e9affirme ma d\u00e9termination absolue \u00e0 lutter contre l\u2019antis\u00e9mitisme.", "timestamp": "14:50 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1352", "favorite_count": "3136", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On peut devenir patron en ayant \u00e9t\u00e9 apprenti. #SemaineIndustrie", "timestamp": "11:22 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "1072", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai besoin que l'industrie fran\u00e7aise croie dans son pays.", "timestamp": "11:02 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "786", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La bataille de l'acc\u00e9l\u00e9ration de la transformation num\u00e9rique et de l'intelligence artificielle gagne le secteur industriel.\nJ'annoncerai jeudi des mesures pour que la France prenne toute sa place dans la comp\u00e9tition mondiale de l\u2019IA.", "timestamp": "10:23 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "567", "favorite_count": "1423", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons besoin des entrepreneurs pour la bataille de l'emploi et de la formation. Certaines entreprises pr\u00e9f\u00e8rent encore payer une taxe plut\u00f4t que d'employer 5% d'apprentis. Il faut changer de mentalit\u00e9.", "timestamp": "10:20 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "561", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 chaque entrepreneur : souvenez-vous d'o\u00f9 vous \u00eates partis, de l\u2019endroit o\u00f9 vous mettez vos enfants \u00e0 l'\u00e9cole. Je souhaite que nous puissions r\u00e9ussir la reconqu\u00eate industrielle des territoires.", "timestamp": "10:18 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "443", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos voisins allemands sont tr\u00e8s bons pour d\u00e9finir des normes europ\u00e9ennes en accord avec leurs standards.\nNous avons tendance \u00e0 nous disperser.\nNous devons porter et gagner ce combat.", "timestamp": "10:08 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "426", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons parachever un march\u00e9 unique du num\u00e9rique \u00e0 l'\u00e9chelle de l'Union europ\u00e9enne.", "timestamp": "10:07 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "379", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux que les gens, qu'ils soient ch\u00f4meurs, ou salari\u00e9s, puissent avoir acc\u00e8s \u00e0 une formation qualifiante.", "timestamp": "10:06 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "1238", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons investir 15 milliards d'euros sur les jeunes et les publics plus fragiles.\nLe but : ramener, par la formation, ces personnes vers l'emploi.", "timestamp": "10:06 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "731", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9forme du \u00ab droit \u00e0 l'erreur \u00bb simplifie la relation entre les industriels et les administrations.", "timestamp": "10:05 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "271", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la r\u00e9volution num\u00e9rique, nous devons accompagner les entreprises industrielles fran\u00e7aises dans la dynamique d'innovation de rupture.", "timestamp": "09:55 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a une vocation industrielle, des grands acteurs internationaux et redevient attractive dans le secteur industriel. #ChooseFrance", "timestamp": "09:53 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "352", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis 2001 on voyait des emplois industriels d\u00e9truits, en 2017 on voit la dynamique industrielle reprendre.", "timestamp": "09:45 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "573", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | \u00c0 l\u2019occasion de la #SemaineIndustrie, je re\u00e7ois 200 dirigeants de petites et moyennes entreprises qui font vivre nos territoires et rayonner la France dans le monde.", "timestamp": "09:28 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "644", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I thank the British people and Theresa May for their support and solidarity. Thank you for your kind words regarding the victims and our hero Arnaud Beltrame.", "timestamp": "00:23 - 25. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "935", "favorite_count": "4057", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I thank the American people and President @realDonaldTrump for their solidarity after the terrorist attack in Tr\u00e8bes and Carcassonne. We honour the victims and the hero who gave his life to save others. We stand together with our allies against terrorism.", "timestamp": "16:23 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1598", "favorite_count": "5608", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Join the fight for nature, switch all your lights off. #EarthHour", "timestamp": "12:35 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1392", "favorite_count": "3315", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9union de coordination suite \u00e0 l'attaque terroriste de Tr\u00e8bes et Carcassonne.", "timestamp": "10:21 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "838", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lieutenant-colonel A. Beltrame est tomb\u00e9 en h\u00e9ros pour mettre un terme \u00e0 l\u2019\u00e9quip\u00e9e meurtri\u00e8re d\u2019un terroriste djihadiste. J\u2019adresse \u00e0 sa veuve, \u00e0 ses proches, \u00e0 ses fr\u00e8res d\u2019armes mes condol\u00e9ances les plus sinc\u00e8res et j\u2019appelle chaque Fran\u00e7ais \u00e0 honorer sa m\u00e9moire.", "timestamp": "03:27 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "7954", "favorite_count": "22358", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'invite chacune et chacun de nos concitoyens \u00e0 \u00eatre conscient de la gravit\u00e9 de la menace terroriste mais \u00e0 \u00eatre \u00e9galement conscient de la force et de la r\u00e9sistance que notre peuple a d\u00e9montr\u00e9es chaque fois qu'il a \u00e9t\u00e9 attaqu\u00e9.", "timestamp": "10:55 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "984", "favorite_count": "2919", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je dis \u00e0 la Nation enti\u00e8re ma d\u00e9termination absolue pour mener la lutte contre la menace terroriste.", "timestamp": "10:55 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "580", "favorite_count": "1979", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue particuli\u00e8rement le courage de l\u2019officier sup\u00e9rieur de la gendarmerie qui, en se substituant volontairement aux otages, a sauv\u00e9 des vies et fait honneur \u00e0 son arme et \u00e0 notre pays. Gri\u00e8vement bless\u00e9, il lutte contre la mort et nous lui rendons hommage.", "timestamp": "10:54 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1280", "favorite_count": "2945", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue l'engagement, le professionnalisme et le courage des forces de l'ordre.", "timestamp": "10:53 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1252", "favorite_count": "4501", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l En direct du minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur suite \u00e0 l\u2019attaque terroriste \u00e0 Carcassonne et \u00e0 Tr\u00e8bes.", "timestamp": "10:13 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "528", "favorite_count": "1005", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la cellule de crise de la @Place_Beauvau pour faire le point sur les faits de Carcassonne et de Tr\u00e8bes.", "timestamp": "09:45 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "787", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qui s'est pass\u00e9 en Grande-Bretagne est in\u00e9dit. L'attaque contre ce pays alli\u00e9 appelle une r\u00e9action.", "timestamp": "07:39 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "422", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "S\u2019agissant du Brexit, le march\u00e9 unique ne peut pas \u00eatre d\u00e9coup\u00e9.\nL\u2019int\u00e9grit\u00e9 du march\u00e9 unique et la pr\u00e9servation de l\u2019Union europ\u00e9enne restent notre boussole. #EUCO", "timestamp": "07:34 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "450", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il nous faut prot\u00e9ger nos travailleurs, nos entreprises. Il n'est pas souhaitable de signer des accords commerciaux avec des puissances qui ne sont pas dans l'accord de Paris. #EUCO", "timestamp": "07:31 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "409", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l'attaque de Salisbury tous les \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne conviennent qu\u2019il n\u2019y a pas d\u2019autre explication plausible que la responsabilit\u00e9 de la Russie. #EUCO", "timestamp": "07:28 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'assure les habitants de Tr\u00e8bes de l'enti\u00e8re solidarit\u00e9 et mobilisation des services de l'\u00c9tat et de ses forces de l'ordre.", "timestamp": "07:08 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "665", "favorite_count": "2026", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe avec Angela Merkel depuis Bruxelles.", "timestamp": "06:33 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "680", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deuxi\u00e8me journ\u00e9e du Conseil europ\u00e9en, au travail avec @marianorajoy et @antoniocostapm.", "timestamp": "01:42 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "638", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9change avec @theresa_may et Angela Merkel \u00e0 Bruxelles.\nEnsemble pour une r\u00e9ponse europ\u00e9enne forte suite \u00e0 l\u2019attaque de Salisbury.", "timestamp": "13:46 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "1096", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour une Europe souveraine, unie et d\u00e9mocratique.\n\u00c0 l\u2019ordre du jour du Conseil europ\u00e9en :\n\u2013 le commerce \n\u2013 l\u2019innovation\n\u2013 la taxation des grandes entreprises num\u00e9riques \n\u2013 la zone euro", "timestamp": "09:44 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "835", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce ruban comme symbole de notre solidarit\u00e9. \nDeux ans apr\u00e8s les attentats de Bruxelles, nous commen\u00e7ons le Conseil europ\u00e9en avec une pens\u00e9e pour nos amis belges.", "timestamp": "09:15 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "1018", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The #OnePlanetSummit wasn't just another meeting, we launched a movement. Thank you @mikebloomberg to pursue our actions to fight against climate change. See you in New York in september!", "timestamp": "07:46 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "106", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En septembre 2018, j'organiserai une rencontre de suivi des engagements du #OnePlanetSummit avec Michael Bloomberg \u00e0 New York.", "timestamp": "07:42 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "967", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis pour une politique commerciale ambitieuse mais elle doit \u00eatre coh\u00e9rente avec notre politique environnementale et sociale. #SustainableFinanceEU", "timestamp": "07:41 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "335", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous nous sommes endormis et avons peu r\u00e9gul\u00e9 ceux qui ont conduit \u00e0 la crise financi\u00e8re de 2008. Prenons en compte les m\u00e9canismes de soutenabilit\u00e9 dans la r\u00e9gulation. #SustainableFinanceEU", "timestamp": "06:34 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "306", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Alliance solaire internationale acte un investissement massif du secteur priv\u00e9 pour accompagner la transformation et cr\u00e9er le cycle vertueux de la finance verte. #SustainableFinanceEU #ISASummit", "timestamp": "06:34 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "301", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au niveau europ\u00e9en nous avons besoin d'un prix plancher europ\u00e9en du carbone. Nous aurons partout des r\u00e9sistances mais c'est le seul moyen  d'acc\u00e9l\u00e9rer le d\u00e9veloppement d\u2019une \u00e9nergie d\u00e9carbon\u00e9e. #SustainableFinanceEU", "timestamp": "06:34 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "202", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jamais la couverture glaciaire n'a \u00e9t\u00e9 aussi r\u00e9duite. Un monde qui se construit sur la trajectoire des 4 degr\u00e9s, c'est un monde o\u00f9 la biodiversit\u00e9 s'effondre. #SustainableFinanceEU", "timestamp": "06:34 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "173", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons pris des engagements et malgr\u00e9 tout, la situation climatique continue \u00e0 se d\u00e9grader. #SustainableFinanceEU", "timestamp": "06:34 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "160", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le climat, une responsabilit\u00e9 incombe aux dirigeants politiques : dire la v\u00e9rit\u00e9. Nous ne pourrons plus dire que nous ne savions pas. #SustainableFinanceEU", "timestamp": "06:22 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "543", "favorite_count": "1224", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you for the talk Mark Rutte, see you tomorrow in Brussels to move Europe forward!", "timestamp": "14:56 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "629", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans le bureau de Mark Rutte, Premier ministre des Pays-Bas.", "timestamp": "13:17 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "457", "favorite_count": "1598", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le vrai d\u00e9bat sur le budget europ\u00e9en : qu\u2019est-ce qu\u2019on veut faire ? Si on est d\u2019accord sur les objectifs on peut en d\u00e9terminer les moyens.", "timestamp": "12:34 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne pouvons pas avoir moins d\u2019ambition sur le budget europ\u00e9en. Nous devons trouver de nouveaux moyens.", "timestamp": "12:33 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "353", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fiscalit\u00e9 du num\u00e9rique : je propose qu\u2019elle soit affect\u00e9e au budget europ\u00e9en.", "timestamp": "12:31 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\"A deal is a deal\", il faut travailler sur tous les aspects de la zone euro, avoir une politique de plus grande int\u00e9gration.", "timestamp": "12:31 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "382", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons beaucoup \u00e0 faire et partager : la lutte contre le changement climatique, le num\u00e9rique, la question migratoire, la convergence sociale. Nous devons respecter un ordre international auquel nous croyons.", "timestamp": "12:29 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "346", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La relation avec les Pays-Bas se fonde sur des engagements communs sur les sujets internationaux comme la lutte contre les armes chimiques.", "timestamp": "12:28 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "448", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration \u00e0 la presse avec Mark Rutte, Premier ministre des Pays-Bas.", "timestamp": "11:36 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec le Roi des Pays-Bas, Willem-Alexander.", "timestamp": "11:30 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "588", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019@OPCW pourra toujours compter sur notre engagement contre l\u2019utilisation d\u2019armes chimiques.", "timestamp": "11:12 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9e aux Pays-Bas.\nAu programme :\n\u2013 Visite \u00e0 l\u2019@OPCW \n\u2013 Rencontre avec le roi Willem-Alexander\n\u2013 Entretien et d\u00eener avec le Premier ministre Mark Rutte", "timestamp": "09:55 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "628", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces jeunes viennent de pays diff\u00e9rents mais ont tous un point commun : ils parlent (ou apprennent \u00e0 parler) fran\u00e7ais. \nC\u2019est \u00e0 eux que revient la t\u00e2che de faire vivre notre langue !", "timestamp": "01:59 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "406", "favorite_count": "1674", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le chemin du retour \u00e0 l\u2019@Elysee.", "timestamp": "12:53 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "1056", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le fran\u00e7ais doit \u00eatre la langue qui invente et cr\u00e9e le monde de demain.", "timestamp": "09:39 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "505", "favorite_count": "1331", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons le transformer en laboratoire de la francophonie. Ce sera un lieu d\u2019\u00e9changes, de cr\u00e9ation, d\u2019\u00e9criture, de spectacle, de r\u00e9sidences d\u2019artistes. Il apportera un \u00e9lan nouveau \u00e0 un territoire qui doit retrouver l\u2019espoir et l\u2019esprit de conqu\u00eate.", "timestamp": "09:36 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "502", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Villers-Cotter\u00eats est la ville de naissance d'Alexandre Dumas. C'est la ville de l\u2019\u00e9dit de Fran\u00e7ois 1er sur la langue fran\u00e7aise. Son ch\u00e2teau tombe en ruines.", "timestamp": "09:34 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "419", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le fran\u00e7ais se construit dans le plurilinguisme.", "timestamp": "09:24 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "924", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons cr\u00e9er le premier incubateur de start-ups d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019apprentissage des langues.", "timestamp": "09:21 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "479", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La bataille pour promouvoir et diffuser le fran\u00e7ais comme langue de communication se joue en grande partie sur internet.", "timestamp": "09:21 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "663", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les 500 lyc\u00e9es fran\u00e7ais dans le monde sont la colonne vert\u00e9brale de notre ambition \u00e9ducative \u00e0 l\u2019\u00e9tranger.\nNous allons aussi accompagner le d\u00e9veloppement des sections bilingues dans les \u00e9tablissements de nos pays partenaires.", "timestamp": "09:16 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "863", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Partout o\u00f9 la terreur monte et l\u2019obscurantisme menace, il faut nous battre pour l\u2019\u00e9ducation, et en particulier l\u2019\u00e9ducation des jeunes filles.", "timestamp": "09:14 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "494", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un \u00e9l\u00e8ve sur 5 sortait de l\u2019\u00e9cole sans savoir lire, \u00e9crire ou compter. D\u00e8s septembre 2017, des classes de CP ont ouvert pour r\u00e9duire le nombre d\u2019\u00e9l\u00e8ves par classe.", "timestamp": "09:11 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le professeur de fran\u00e7ais forge la m\u00e9moire, l\u2019esprit. La grammaire et la litt\u00e9rature sont le terreau fertile o\u00f9 l\u2019esprit s\u2019enracine.", "timestamp": "09:11 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "710", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci \u00e0 Le\u00efla Slimani qui a coordonn\u00e9 ces derniers mois toutes les voix qui souhaitaient s\u2019exprimer sur la #Francophonie.", "timestamp": "09:08 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "521", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La langue fran\u00e7aise doit proposer, dans le respect du plurilinguisme, une nouvelle interpr\u00e9tation du monde.", "timestamp": "08:59 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "340", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La langue fran\u00e7aise est la langue des combats pour l\u2019\u00e9mancipation.", "timestamp": "08:47 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "999", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est un des pays, avec d\u2019autres, qui parle et \u00e9crit en fran\u00e7ais.", "timestamp": "08:45 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "444", "favorite_count": "825", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des centaines de millions de femmes et d\u2019hommes se confrontent au monde, le vivent et le racontent en fran\u00e7ais.", "timestamp": "08:45 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De Yaound\u00e9 \u00e0 Buenos Aires, de Noum\u00e9a \u00e0 Oulan-Bator, le monde bruisse aujourd\u2019hui de notre langue fran\u00e7aise.", "timestamp": "08:45 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "751", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cet apr\u00e8s-midi \u00e0 16h, je d\u00e9voilerai notre ambition internationale pour la langue fran\u00e7aise et le plurilinguisme. Nous allons sortir d\u2019une vision d\u00e9fensive et adopter une nouvelle philosophie ouverte et riche de  diversit\u00e9 pour notre langue ! En direct sur @Elysee.", "timestamp": "04:02 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "622", "favorite_count": "1999", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux avoir un mot de solidarit\u00e9 pour nos amis britanniques. Tout porte \u00e0 croire que le gouvernement russe est impliqu\u00e9. Nous r\u00e9affirmons notre volont\u00e9 commune d\u2019interdire toute utilisation d\u2019arme chimique.", "timestamp": "11:15 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1251", "favorite_count": "4696", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous proposerons une feuille de route claire et ambitieuse pour la refondation europ\u00e9enne d\u2019ici le mois de juin.", "timestamp": "11:07 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pendant de longues ann\u00e9es, l\u2019Allemagne a attendu que la France se transforme.\nNous l\u2019avons fait et continuerons.\n\nPendant de longues ann\u00e9es, l\u2019Europe a attendu que le couple franco-allemand avance et propose.\nNous y sommes pr\u00eats.", "timestamp": "11:05 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "529", "favorite_count": "1466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019accord de coalition allemand met l\u2019Europe et le partenariat franco-allemand au c\u0153ur. Au-del\u00e0 de nos \u00e9changes, plusieurs de nos ministres se sont rencontr\u00e9s ou se rencontreront dans les prochains jours.", "timestamp": "11:03 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "920", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis heureux d\u2019accueillir la Chanceli\u00e8re pour cette premi\u00e8re visite officielle \u00e0 l\u2019\u00e9tranger depuis sa r\u00e9\u00e9lection. Toutes mes f\u00e9licitations pour la formation de votre gouvernement et la confiance du parlement obtenue. Bienvenue \u00e0 Paris.", "timestamp": "10:50 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "476", "favorite_count": "1787", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration avec Angela Merkel.", "timestamp": "10:00 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "426", "favorite_count": "1143", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est important de poursuivre le dialogue, avec les intellectuels, les auteurs, la soci\u00e9t\u00e9 civile russes qui portent la force de ce peuple. Il faut les d\u00e9fendre et les honorer. #RussieLivreParis", "timestamp": "01:36 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "535", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me f\u00e9licite qu'il puisse y avoir ce lien avec le peuple russe. Mais compte-tenu du contexte international, j'ai d\u00e9cid\u00e9 de ne pas me rendre sur le stand officiel de la Russie. #RussieLivreParis", "timestamp": "01:35 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "366", "favorite_count": "1381", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans les villes et les villages, nous allons ouvrir davantage les biblioth\u00e8ques le soir et le week-end pour permettre \u00e0 chacun de s'\u00e9manciper par la culture. #RussieLivreParis", "timestamp": "01:35 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "417", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "2018 - Avec @FrancoiseNyssen au @salondulivre. 356 millions d\u2019ouvrages vendus en 2017 : cela nous montre la vitalit\u00e9 et la place des livres, de la traduction ou de la bande dessin\u00e9e en France. #RussieLivreParis", "timestamp": "01:33 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "449", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Votre vie n'est pas d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 14 ou 15 ans : \u00e0 chaque \u00e9tape, on doit vous donner les moyens de r\u00e9ussir.", "timestamp": "08:45 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "1425", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un chaudronnier, aujourd\u2019hui, c\u2019est quelqu\u2019un qui peut participer \u00e0 la construction des avions, des fus\u00e9es ou des satellites.  \nUne preuve parmi mille de ce que les m\u00e9tiers de l'artisanat ont de l\u2019avenir !", "timestamp": "08:08 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "406", "favorite_count": "1229", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au programme ce matin : r\u00e9visions des fractions \u00e0 Rilly-sur-Vienne.", "timestamp": "07:05 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "510", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contrairement \u00e0 ce qu'on entend, on va ouvrir 1000 classes \u00e0 la rentr\u00e9e 2018, EN PLUS de celles en REP et REP+.", "timestamp": "06:51 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "366", "favorite_count": "874", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On n'est jamais content que \u00e7a bouge, et pourtant on veut que \u00e7a bouge, c'est le paradoxe de la France.", "timestamp": "16:30 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "2090", "favorite_count": "6025", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a fait longtemps qu'on parle de l'apprentissage en France en se fixant des objectifs qu'on ne tient jamais. \nIl faut comprendre que les fili\u00e8res de l'apprentissage sont des fili\u00e8res d'excellence.", "timestamp": "13:17 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "917", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je vois que la pluie ne fait pas peur aux habitants de Tours ! Merci beaucoup pour votre accueil.", "timestamp": "12:50 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "533", "favorite_count": "1837", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a besoin de passionn\u00e9s qui se l\u00e8vent t\u00f4t le matin et passent des journ\u00e9es parfois dures parce qu'ils aiment leur m\u00e9tier. \nC'est la clef de la r\u00e9ussite fran\u00e7aise.", "timestamp": "12:44 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "385", "favorite_count": "1655", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En ce moment, vous \u00eates beaucoup \u00e0 r\u00e9flechir \u00e0 votre orientation ou celle de votre enfant : ne regardez pas que les fili\u00e8res universitaires ! L'apprentissage est un solide passeport pour l'emploi.", "timestamp": "12:26 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "1191", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Autour des apprentis du centre de formation des Compagnons du Devoir de Tours.\n(Cette vid\u00e9o est diffus\u00e9e en direct et sans montage)", "timestamp": "11:09 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "639", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais que les retrait\u00e9s dont la CSG augmente sont m\u00e9contents. Je vous explique tout : https://youtu.be/1nPgA2yxP-A ", "timestamp": "10:36 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "869", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We will never look up at the stars the same way again. \nWhile pushing back the limits of his time that was running short, Stephen Hawking transformed how mankind looks at the universe that surrounds\nand eludes us. \nTribute to a great scientist and exceptional man.", "timestamp": "08:59 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "888", "favorite_count": "3398", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne contemplerons plus jamais les \u00e9toiles de la m\u00eame mani\u00e8re. Tout en repoussant les limites du temps qui le mena\u00e7ait, Stephen Hawking a transform\u00e9 le regard que l'humanit\u00e9 porte sur cet univers qui nous d\u00e9passe. Hommage au grand scientifique et \u00e0 l\u2019homme exceptionnel.", "timestamp": "08:57 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "675", "favorite_count": "2545", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00e9licitations \u00e0 la chanceli\u00e8re Angela Merkel. Agissons ensemble pour faire avancer l\u2019Europe, plus vite et plus fort.", "timestamp": "08:33 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "1054", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aller visiter un mus\u00e9e parait parfois compliqu\u00e9 et cher. \nMon objectif : l'acc\u00e8s \u00e0 la culture pour tous. \nD\u00e9jeuner avec des acteurs de cette ambition, les directeurs de mus\u00e9es.", "timestamp": "03:23 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "553", "favorite_count": "1784", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9chouer, se relever et gagner. Bravo \u00e0 @MarieBochet qui s\u2019inscrit dans la l\u00e9gende du sport paralympique avec une 3\u1d49 m\u00e9daille d\u2019or malgr\u00e9 une d\u00e9ception hier. #PyeongChang2018 @FraParalympique", "timestamp": "01:06 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "1112", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je salue la lev\u00e9e de l'embargo sur l'a\u00e9roport d'Erbil au Kurdistan d'Irak. La France se tient aux c\u00f4t\u00e9s du Premier ministre @HaiderAlAbadi et du Premier ministre @PMBarzani pour renforcer le dialogue national en Irak.", "timestamp": "10:29 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "792", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec 12 m\u00e9dailles dont les 4 titres de @DavietBenjamin et @mariebochet, la d\u00e9l\u00e9gation fran\u00e7aise @FRAparalympique \u00e9gale d\u00e9j\u00e0 le record de Sotchi ! Bravo. Toute la France est avec vous. #PyeongChang2018", "timestamp": "09:46 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "1383", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "India's strength lies in its diversity. \nUnbelievable how much we can share and learn from each other.", "timestamp": "04:01 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "532", "favorite_count": "1880", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dear @narendramodi,\nThank you for these three days in India. They have been intense and exciting: we have strengthened our bilateral strategic cooperation, launched the #ISASummit and immersed ourselves in Indian culture in Varanasi. We hope to see you soon in France!", "timestamp": "03:31 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1239", "favorite_count": "4181", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "French and Indian flags were all over the streets in Varanasi yesterday. Your enthusiasm and your presence reflect the vitality and friendship between our two countries.", "timestamp": "02:50 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "764", "favorite_count": "3036", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France parle \u00e0 la Russie, comme \u00e0 l'Iran. Les relations sont diff\u00e9rentes avec ces deux pays. \nL'int\u00e9r\u00eat de l'Inde est aussi de cr\u00e9er en Syrie une solution politique et durable. \nIl ne faut rien c\u00e9der face \u00e0 une situation humanitaire inadmissible.", "timestamp": "02:43 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "386", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La diversit\u00e9 de l'Inde est aussi sa force.", "timestamp": "02:42 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "889", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les imaginaires indiens et fran\u00e7ais ne sont pas voisins mais ont beaucoup \u00e0 se dire. Les \u00e9diteurs, \u00e9crivains, artistes fran\u00e7ais et indiens peuvent cr\u00e9er des ponts entre nos cultures.", "timestamp": "02:39 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "553", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ancienne et l\u00e9gendaire, B\u00e9nar\u00e8s est une ville sainte d\u00e9vou\u00e9e \u00e0 Shiva. Merci pour votre accueil et cette visite avec @narendramodi.", "timestamp": "00:29 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "1382", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you Varanasi!", "timestamp": "09:45 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "4102", "favorite_count": "14872", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you India, #ChooseFrance!", "timestamp": "08:34 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "5870", "favorite_count": "17707", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Ma visite en Inde s'ach\u00e8ve. Retour sur trois jours de travail pour renforcer notre partenariat strat\u00e9gique, climatique et humain.", "timestamp": "04:24 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "466", "favorite_count": "1656", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Taj Mahal appartient \u00e0 l\u2019Inde et \u00e0 son histoire, histoire d\u2019amour au c\u0153ur du 17\u1d49 si\u00e8cle. Il dit la part des Moghols et de l\u2019islam, mais il t\u00e9moigne aussi de la part d\u2019universel qui a fait l\u2019Inde et continue \u00e0 le faire. \nMerci pour cette le\u00e7on de bont\u00e9, d\u2019amour et d\u2019universel.", "timestamp": "13:11 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1512", "favorite_count": "6892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons continuer en France \u00e0 r\u00e9former en profondeur. Avec bienveillance, et avec la conviction que notre pays a besoin de ces transformations profondes pour redonner de la force, pour \u00eatre juste, et pour redonner de la fiert\u00e9 \u00e0 notre pays.", "timestamp": "07:56 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "559", "favorite_count": "2053", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous accueillons aujourd\u2019hui 5 000 \u00e9tudiants indiens en France.\nL\u2019excellence et l\u2019attractivit\u00e9 de notre enseignement sup\u00e9rieur doivent nous permettre de doubler ce chiffre d\u2019ici 2020.", "timestamp": "07:56 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "955", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La volont\u00e9 de d\u00e9fendre un bien commun essentiel, notre plan\u00e8te, est notre capacit\u00e9 \u00e0 d\u00e9passer tous les clivages. La notion de justice climatique est \u00e0 l\u2019origine des accords de Paris et de notre mobilisation aujourd\u2019hui. #ISASummit", "timestamp": "06:25 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "1054", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La m\u00e9thode doit s\u2019appuyer sur la formation comme en t\u00e9moigne le mouvement lanc\u00e9 par les Solar Mamas. \nLa cr\u00e9ation de 100 centres d\u2019excellence dans les pays de l\u2019alliance permettra de former 10 000 techniciens. #ISASummit", "timestamp": "06:22 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "836", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019est plus acceptable que les solutions de rupture technologiques ne soient accessibles qu\u2019\u00e0 quelques \u00c9tats. L\u2019alliance solaire doit permettre de sortir de ce dogme. #ISASummit", "timestamp": "06:20 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "713", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "100 projets pour d\u00e9velopper l\u2019\u00e9nergie solaire ont d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s aupr\u00e8s de 36 \u00c9tats membres. Ce sont des projets concrets port\u00e9s par des jeunes entreprises innovantes. #ISASummit", "timestamp": "06:19 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "293", "favorite_count": "851", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Renforcer l\u2019ambition, bousculer les id\u00e9es re\u00e7ues, surmonter tous les blocages (r\u00e9glementaires, financiers et capacitaires), c\u2019est l\u2019objectif du #ISASummit.", "timestamp": "06:14 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "512", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D'ici 2022, la France engagera 1 milliard d'euros pour soutenir des projets comme celui de Marina, qui rentrera en C\u00f4te d'Ivoire avec le r\u00f4le de former \u00e0 son tour. @AFD_France #ISASummit", "timestamp": "04:45 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "542", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chaque Solar Mama forme 10 femmes au d\u00e9veloppement de l\u2019\u00e9nergie solaire qui \u00e0 leur tour vont chacune former 10 femmes qui \u00e0 leur tour ... Voil\u00e0 comment on change le monde : on lance un mouvement de transmission ! #ISASummit", "timestamp": "04:44 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "425", "favorite_count": "1349", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Rencontre avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Delhi.", "timestamp": "00:02 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "1264", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne sommes pas venus de tous les continents pour prononcer des discours suppl\u00e9mentaires qui seront vite oubli\u00e9s. Nous sommes venus pour poser les sujets sur la table et donner acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9nergie solaire dans le monde. #ISASummit", "timestamp": "21:49 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "346", "favorite_count": "1041", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a sept mois, quand le Premier ministre @narendramodi est venu \u00e0 Paris, nous avons tout fait pour que l'#ISASummit, qui \u00e9tait un accord de principe, devienne une r\u00e9alit\u00e9. C'est aujourd\u2019hui fait.", "timestamp": "21:31 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "551", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les pays qui ont le plus de potentiel solaire ont souvent le plus besoin d\u2019\u00e9nergie, mais ne repr\u00e9sentent qu'une faible part de la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Avec #ISASummit, nous rapprochons les capacit\u00e9s des besoins.", "timestamp": "21:29 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "488", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous faisons de Delhi ce week-end la capitale mondiale du soleil. Par notre pr\u00e9sence, nous scellons une alliance pour rendre accessible l'\u00e9nergie du soleil \u00e0 tous. #ISASummit", "timestamp": "21:27 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "924", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019expertise fran\u00e7aise d\u2019EDF d\u00e9passe pour la premi\u00e8re fois nos fronti\u00e8res : une \u00e9tape majeure pour la construction de six EPR (r\u00e9acteurs nucl\u00e9aires europ\u00e9ens) \u00e0 Jaitapur a \u00e9t\u00e9 franchie hier avec la signature d\u2019un accord cadre.", "timestamp": "21:25 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "978", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\"Female representation at the parliament is not enough. What's your plan of action for France to become a more secure space for women?\" My answer: https://youtu.be/SHmOPMVwbts ", "timestamp": "05:30 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "797", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My advice when facing difficulties: accept to go to sleep with doubts but always refuse to wake up with them. #IndianYouth", "timestamp": "05:15 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "494", "favorite_count": "1627", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Everybody thought it was impossible to disrupt the french political system.\nThey were wrong. #IndianYouth", "timestamp": "05:07 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "1081", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I want to double the number of Indian students coming to France. If you choose France you gain access to francophonie, you gain access to Europe. #IndianYouth", "timestamp": "05:06 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "762", "favorite_count": "1986", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My message to everyone starting their first job: you need to have appetite without aggressiveness. Be ambitious, not competitive. You always have to see in others a way to learn. The chance for your generation: the ability to create your own opportunities. #IndianYouth", "timestamp": "05:04 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "852", "favorite_count": "2435", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "A new cultural mindset. France is a country of entrepreneurs. We need more people trying, failing sometimes, trying again and succeeding. #IndianYouth", "timestamp": "04:38 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "1126", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We are at the beginning of a new momentum between France and India.\nWatch #IndianYouth live : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2122543144644927/ \u2026", "timestamp": "04:35 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "716", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My message to #IndianYouth : \n1. Have the best possible education. The less educated you are, the fewer opportunities you\u2019ll get. \n2. Think long-term. Always think about preserving the balance between your country and the global environment.\n\nWatch live : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2122543144644927/ \u2026", "timestamp": "04:04 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "385", "favorite_count": "1067", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#IndianYouth, in a few minutes we will be talking directly.\nYou are not only the future of India but you are also contributing to the future of the world. \nWe have a lot to do together, stay tuned : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2122543144644927/ \u2026", "timestamp": "02:55 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "798", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The purpose is to make India our first strategic partner in the region and I want you to make France your first strategic partner in Europe and in the West world. We share the same vision of the world.", "timestamp": "01:53 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1073", "favorite_count": "2947", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Apr\u00e8s 20 ans de partenariat strat\u00e9gique, nous ouvrons aujourd'hui une nouvelle \u00e8re avec une conviction profonde : une partie de la stabilit\u00e9 du monde se joue dans l'Oc\u00e9an Indien.", "timestamp": "01:50 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "774", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "140 000 Indiens sont venus risquer leur vie pour d\u00e9fendre la libert\u00e9 de la France pendant la Premi\u00e8re Guerre mondiale. \nLa France n'oubliera jamais les vies perdues pour notre libert\u00e9.", "timestamp": "01:37 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "1273", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @SushmaSwaraj, ministre indienne des affaires ext\u00e9rieures. Le partenariat strat\u00e9gique franco-indien est bon pour nos deux nations et renforce nos liens dans les domaines de la s\u00e9curit\u00e9, des smart cities ou du d\u00e9veloppement durable.", "timestamp": "01:01 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "754", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Instituts fran\u00e7ais et alliances fran\u00e7aises sont les artisans du d\u00e9veloppement de notre langue et de notre culture \u00e0 l\u2019\u00e9tranger. J\u2019ai visit\u00e9 ce matin la biblioth\u00e8que de l\u2019Alliance fran\u00e7aise de New Delhi : http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2123430131222895/ \u2026", "timestamp": "00:57 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "818", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et l\u2019Inde sont deux grandes d\u00e9mocraties. Accueil au Rashtrapati Bhavan par Nath Kovind et Narendra Modi avant trois jours de rencontres et de travail.", "timestamp": "00:55 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "1043", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l D\u00e9claration conjointe avec @narendramodi.", "timestamp": "23:58 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "857", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces Jeux Paralympiques de #PyeongChang2018 ont d\u00e9but\u00e9 de la plus belle des mani\u00e8res avec les deux m\u00e9dailles d\u2019or de @DavietBenjamin et de notre porte drapeau @MarieBochet. Un grand bravo \u00e0 eux.  @FRAparalympique", "timestamp": "23:18 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "1007", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis venu rendre hommage, dans le silence du respect, \u00e0 l\u2019homme qui a obtenu l\u2019ind\u00e9pendance de la plus grande d\u00e9mocratie du monde.\nPour le monde entier, Gandhi demeure l\u2019exemple qu\u2019on peut changer le cours de l\u2019Histoire avec la force des id\u00e9es neuves sans recourir aux armes.", "timestamp": "23:05 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1106", "favorite_count": "4074", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos jeunesses travaillent ensemble \u00e0 des projets communs. Ce lien est quotidien et je suis tr\u00e8s heureux de venir, \u00e0 mon tour, en Inde. Merci @narendramodi pour votre accueil. Au travail d\u00e8s demain pour renforcer encore notre coop\u00e9ration dans un monde ouvert et solidaire.", "timestamp": "10:50 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "627", "favorite_count": "2229", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Retour sur le mois de f\u00e9vrier.\nSuivez mon action chaque jour, abonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene Youtube : http://www.youtube.com/emmanuelmacron/ ", "timestamp": "07:11 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "631", "favorite_count": "2142", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour tous les Fran\u00e7ais, ils sont d\u00e9j\u00e0 des h\u00e9ros et des mod\u00e8les de d\u00e9passement de soi. Tous mes v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 notre belle \u00e9quipe de France Paralympique et \u00e0 notre porte-drapeau @MarieBochet. Allez les bleus ! #PyeongChang2018 @FRAparalympique", "timestamp": "04:45 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "414", "favorite_count": "1640", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes doit \u00eatre un combat de tous les jours. Comptez sur moi.", "timestamp": "11:46 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "881", "favorite_count": "2711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La bataille pour l\u2019\u00e9galit\u00e9 se joue aussi dans les t\u00eates. 100% des femmes devenues ministres ou d\u00e9put\u00e9es m'ont dit : \"Je ne serai pas capable\". Elles ont depuis largement prouv\u00e9 que si. Et heureusement qu\u2019elles sont l\u00e0. \n#France\u00c9galit\u00e9 #8mars", "timestamp": "06:48 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "846", "favorite_count": "2554", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En janvier 2017, je lan\u00e7ais un appel pour que les femmes ne laissent pas la politique aux hommes. Depuis, nous agissons partout pour lutter contre l\u2019autocensure et lever les barri\u00e8res qui entravent l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes. #8mars", "timestamp": "06:37 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "968", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 un moment du processus, la reconnaissance de J\u00e9rusalem comme capitale d'Isra\u00ebl et de la Palestine adviendra. Mais cela doit venir au bon moment. Nous allons continuer \u00e0 \u0153uvrer pour le dialogue, pour construire la paix sur le terrain.", "timestamp": "15:44 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "715", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand le Pr\u00e9sident Trump a annonc\u00e9 de fa\u00e7on unilat\u00e9rale la reconnaissance de J\u00e9rusalem comme capitale d'Isra\u00ebl il n'a pas aid\u00e9 \u00e0 la r\u00e9solution du conflit. Si la France suivait cette voie, elle perdrait le r\u00f4le de facilitateur, qui est le seul utile pour la r\u00e9gion.", "timestamp": "15:43 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1169", "favorite_count": "4633", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous aurons cette ann\u00e9e la joie d'accueillir une Saison crois\u00e9e France-Isra\u00ebl, de mai \u00e0 octobre 2018. #DinerDuCrif", "timestamp": "13:56 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "412", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est fi\u00e8re de compter en son sein des concitoyens de confession juive et ne se r\u00e9soudra jamais aux torts qui leur sont faits \u00e0 raison de cette confession.\nJamais.\n#DinerDuCrif", "timestamp": "13:40 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "613", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9publique prot\u00e8ge \u00e0 part \u00e9gale tous ses enfants.\nNous avons la m\u00e9moire longue.\nNous n\u2019oublions rien.\nNous n\u2019oublions pas le visage ni le nom de ceux qui ont souffert et de ceux qui sont morts. #DinerDuCrif", "timestamp": "13:38 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "449", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019antis\u00e9mitisme est le contraire de la R\u00e9publique. Il est le d\u00e9shonneur de la France. Et nous combattons chaque jour pour une R\u00e9publique de l\u2019honneur et de la fraternit\u00e9. #DinerDuCrif", "timestamp": "13:37 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "506", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons collectivement cru, \u00e0 tort, que l\u2019antis\u00e9mitisme avait d\u00e9finitivement recul\u00e9 dans notre pays.\nNotre r\u00e9ponse doit \u00eatre implacable.\nJamais nous ne devons faiblir, jamais nous ne faiblirons, dans la d\u00e9nonciation de l\u2019antis\u00e9mitisme et dans la lutte contre ce fl\u00e9au.", "timestamp": "13:30 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "630", "favorite_count": "2091", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l D\u00eener du Conseil Repr\u00e9sentatif des Institutions Juives de France.", "timestamp": "13:16 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "715", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite qu\u2019on reparte de la personne, du citoyen. Vous devez le punir, prot\u00e9ger la soci\u00e9t\u00e9 mais penser qu\u2019\u00e0 un moment il doit revenir dans la soci\u00e9t\u00e9.", "timestamp": "12:25 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "793", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons restaurer la noblesse et l\u2019importance des m\u00e9tiers du p\u00e9nitentiaire dans la R\u00e9publique.\nUne nation est jug\u00e9e aussi sur ses prisons.", "timestamp": "12:15 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "686", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le travail d\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral (TIG) est contraignant mais utile pour la r\u00e9insertion. Chacun doit prendre sa part pour ouvrir des postes.", "timestamp": "12:13 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "938", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nom : Emmanuel Macron. \nAdresse : 55 rue du Faubourg-Saint-Honor\u00e9.\nTest de l\u2019outil @Jechangefr dans les locaux de la start-up, \u00e0 Agen.", "timestamp": "11:31 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "568", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On a essay\u00e9 de m\u2019expliquer pourquoi les d\u00e9tenus ne pouvaient pas voter. Je n\u2019ai pas compris. Pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes je souhaite que tous les d\u00e9tenus puissent voter.", "timestamp": "09:18 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "586", "favorite_count": "1868", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on est condamn\u00e9, on n\u2019est pas condamn\u00e9 \u00e0 vivre avec des punaises de lit. Il faut faire de la prison un temps utile et un lieu de dignit\u00e9.", "timestamp": "09:15 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "618", "favorite_count": "1824", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les peines de 1 \u00e0 6 mois pourront \u00eatre effectu\u00e9es sous contr\u00f4le \u00e9lectronique. Toutes seront accompagn\u00e9es de suivis socio-\u00e9ducatifs.", "timestamp": "09:04 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "406", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les peines inf\u00e9rieures ou \u00e9gales \u00e0 1 mois seront proscrites parce qu\u2019elles ne servent \u00e0 rien. Elles ne permettent aucun contr\u00f4le, aucun suivi. Nous voulons une justice efficace.", "timestamp": "09:02 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "555", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les prisons fran\u00e7aises sont souvent des lieux de violence contre les surveillants, entre les d\u00e9tenus. Elles sont l\u2019antichambre de la r\u00e9cidive.", "timestamp": "09:01 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "354", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La diff\u00e9rence entre les peines prononc\u00e9es et les peines r\u00e9elles est devenue incompr\u00e9hensible, en particulier pour les victimes. Ce syst\u00e8me n\u2019a plus de sens.", "timestamp": "08:59 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "672", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux reb\u00e2tir le syst\u00e8me des peines autour de ces deux principes.", "timestamp": "08:57 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "393", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Augmenter les places de prison fait d\u2019un probl\u00e8me social et moral un probl\u00e8me immobilier. Je ne m\u2019en satisfais pas.", "timestamp": "08:55 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "452", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une chose essentielle aujourd\u2019hui : penser le sens de la peine. Prot\u00e9ger nos concitoyens c\u2019est savoir punir celles et ceux qui ont faut\u00e9 et savoir donner un sens \u00e0 cette peine.", "timestamp": "08:47 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "768", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Dans la suite de ma visite \u00e0 la prison de Fresnes, \u00e9change avec les \u00e9l\u00e8ves de l'ENAP (\u00c9cole Nationale d'Administration P\u00e9nitentiaire).", "timestamp": "08:23 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "721", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De la pu\u00e9riculture \u00e0 l\u2019administration p\u00e9nitentiaire, d\u00e9couvrez les parcours originaux des \u00e9l\u00e8ves de l\u2019\u00e9cole nationale d\u2019administration p\u00e9nitentiaire unis par un m\u00eame engagement : https://youtu.be/sg-M7UzL-RY ", "timestamp": "08:17 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "341", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Qu\u00e9bec est \u00e0 l\u2019avant-poste de la lutte contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique en Am\u00e9rique du Nord. Il s\u2019est pleinement engag\u00e9 lors du #OnePlanetSummit. Nous partageons ce combat. #FrQc", "timestamp": "05:02 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "1486", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et le Qu\u00e9bec partagent une relation privil\u00e9gi\u00e9e, marqu\u00e9e par l\u2019histoire et une langue commune que nous ch\u00e9rissons. #FrQc", "timestamp": "04:59 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "479", "favorite_count": "1740", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Jean-Paul, rencontr\u00e9 dans les rues de Ch\u00e2lons-en-Champagne, m'a interpell\u00e9 sur les retrait\u00e9s.", "timestamp": "13:46 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "353", "favorite_count": "1342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rencontre inattendue hier avec R\u00e9gine qui \u00e9tait en train de faire ses courses \u00e0 \"La Ferme du centre\". \nCette boutique, g\u00e9r\u00e9e par 10 producteurs autour de Ch\u00e2lons, est un mod\u00e8le pour la vente en circuit court !", "timestamp": "13:44 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "503", "favorite_count": "2224", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En termes de capacit\u00e9s et de technologie, nous devons gagner la bataille de la programmation militaire pour \u00eatre la premi\u00e8re arm\u00e9e europ\u00e9enne.", "timestamp": "12:34 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "1417", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Montres connect\u00e9es, drones ou encore intelligence artificielle : l\u2019arm\u00e9e innove au quotidien pour du mat\u00e9riel plus efficace et plus s\u00e9curis\u00e9, comme la plateforme Auxylium d\u00e9velopp\u00e9e en quelques mois.", "timestamp": "12:02 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "1068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons fait le choix dans le cadre de la loi de programmation militaire (LPM) 2019-2024 d\u2019innover et de moderniser des \u00e9quipements essentiels pour nos soldats, comme la protection balistique.", "timestamp": "11:52 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La feuille de route fix\u00e9e par la loi de programmation militaire (LPM) 2019-2024 permettra \u00e0 nos arm\u00e9es de r\u00e9pondre aux nouveaux d\u00e9fis g\u00e9opolitiques et \u00e0 la mutation des dangers.", "timestamp": "11:02 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "505", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019@armeedeterre a \u00e9t\u00e9 beaucoup sollicit\u00e9e ces derni\u00e8res ann\u00e9es pour faire face aux nouvelles menaces, notamment par l\u2019op\u00e9ration Sentinelle.", "timestamp": "10:41 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "297", "favorite_count": "1173", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Immersion dans le quotidien de la pr\u00e9paration op\u00e9rationnelle des militaires de l\u2019@armeedeterre \u00e0 Mourmelon.", "timestamp": "09:25 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "1005", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous connaissez l\u2019endroit, qui, en France, est le plus jeune, le plus cosmopolite, o\u00f9 on cr\u00e9e le plus d\u2019entreprises, qui a un stade de niveau international, plusieurs a\u00e9roports internationaux ?\nC\u2019est \u00e7a la Seine-Saint-Denis.\nRencontre avec la g\u00e9n\u00e9ration #Paris2024 :", "timestamp": "11:34 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "1461", "favorite_count": "5185", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sport, un des nombreux visages du 93. D\u00e9monstration des Flying Dunkers au gymnase \u00ab Jesse Owens \u00bb \u00e0 Villetaneuse. http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2117417241824184/ \u2026", "timestamp": "10:55 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "930", "favorite_count": "3168", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vingt ans apr\u00e8s son inauguration, le @StadeFrance pr\u00e9pare sa transformation pour #Paris2024. Les Jeux seront une opportunit\u00e9 historique pour le sport fran\u00e7ais mais aussi pour les territoires qui les porteront.", "timestamp": "08:08 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "387", "favorite_count": "1240", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Frozen, Star Wars and Marvel, three new lands to open in @DisneyLandParis. Thank you @RobertIger for your long-term investment and very strong commitment in France. Your confidence shows that France is back! #ChooseFrance", "timestamp": "05:45 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "1357", "favorite_count": "4136", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la d\u00e9fense, l'engagement climatique et le financement de l'\u00e9ducation, la France et la Norv\u00e8ge partagent une relation strat\u00e9gique, des engagements et une ambition commune.", "timestamp": "04:05 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "924", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe avec @erna_solberg, Premier Ministre du Royaume de Norv\u00e8ge.", "timestamp": "02:05 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "767", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019y a aucun territoire sans avenir en France. Tout mon dialogue avec @d_forge, agriculteur et youtubeur de la @chaineagricole : https://www.youtube.com/watch?v=IRBYGPcAacU \u2026", "timestamp": "10:54 - 25. Feb. 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "1349", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux \u00e0 qui je pense, bien au-del\u00e0 de ce salon, ce sont les agriculteurs qui du premier au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e font leur m\u00e9tier. #SIA2018", "timestamp": "11:21 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "351", "favorite_count": "1223", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand vous achetez des aliments, rendez-vous compte qu\u2019ils sont le produit des petits matins, des soir\u00e9es et week-end de travail de vos agriculteurs. #SIA2018", "timestamp": "07:25 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "559", "favorite_count": "1840", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis ici pour parler, \u00e9couter tous les points de vue et expliquer. D\u00e9couvrez les 13 autres minutes de l\u2019\u00e9change : https://youtu.be/1JSo_ciHIb0  #SIA2018", "timestamp": "03:53 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "1159", "favorite_count": "3065", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le loup : la bonne r\u00e9ponse est toujours au plus pr\u00e8s du terrain. #SIA2018", "timestamp": "03:23 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "809", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Elle s\u2019appelle Haute, elle a 6 ans et vient de l\u2019Aveyron : rencontre avec l\u2019\u00e9g\u00e9rie du 55\u1d49 Salon de l\u2019Agriculture, et la journ\u00e9e ne fait que commencer ! #SIA2018", "timestamp": "02:00 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "1005", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Devant les professionnels de la viande : je me bats jour et nuit pour que \u00e7a marche, mais dans le respect de l\u2019autre. #SIA2018", "timestamp": "01:43 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "802", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je sais ce que vous avez pris ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Jamais je ne demanderai des efforts aux agriculteurs sans les prot\u00e9ger.", "timestamp": "01:28 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "398", "favorite_count": "1184", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019avenir de l\u2019agriculture est audacieux \u00e0 l\u2019image de @d_forge qui partage son quotidien sur sa cha\u00eene Youtube @chaineagricole.\nJ\u2019ai r\u00e9pondu \u00e0 ses questions : http://youtu.be/IRBYGPcAacU  #SIA2018", "timestamp": "23:51 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "240", "favorite_count": "788", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une conviction en ouverture du Salon de l\u2019Agriculture devant les syndicats : l\u2019agriculture est une terre de conqu\u00eates. #SIA2018", "timestamp": "23:09 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "864", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France n\u2019a pas \u00e0 rougir de son volontarisme europ\u00e9en.", "timestamp": "11:10 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "1488", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre budget europ\u00e9en \u00e0 venir doit \u00eatre \u00e0 la hauteur du moment que nous vivons, coh\u00e9rent et efficace. La France est pr\u00eate \u00e0 l\u2019augmentation de ce budget.", "timestamp": "11:00 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "792", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce matin nous avons envoy\u00e9 avec la Chanceli\u00e8re Angela Merkel une lettre \u00e0 Vladimir Poutine afin de pouvoir organiser les acc\u00e8s indispensables \u00e0 l\u2019aide humanitaire en Syrie. http://www.elysee.fr/communiques-de-presse/article/communique-de-presse-conjoint-du-president-de-la-republique-emmanuel-macron-et-de-la-chanceliere-federale-d-allemagne-angela-merkel/ \u2026", "timestamp": "10:59 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "795", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qui se passe en Ghouta orientale est un drame majeur. Nous devons tout faire pour prot\u00e9ger les populations et faire respecter le droit humanitaire international.", "timestamp": "10:52 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "707", "favorite_count": "2006", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons mobilis\u00e9 des financements pour participer \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 et au d\u00e9veloppement au Sahel \u00e0 hauteur de plus de 300 millions d\u2019euros. #ConferenceSahel", "timestamp": "10:35 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "430", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct ma conf\u00e9rence de presse \u00e0 l\u2019issue des travaux avec les membres du Conseil Europ\u00e9en.", "timestamp": "10:14 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "665", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Entretien avec le Premier ministre tch\u00e8que A. Babis sur l\u2019agenda europ\u00e9en. Nous organiserons ensemble et partout en Europe des consultations citoyennes.", "timestamp": "09:42 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "430", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "David Forge, agriculteur mais aussi youtubeur @chaineagricole m\u2019a interpell\u00e9.\nMa r\u00e9ponse : https://youtu.be/IRBYGPcAacU ", "timestamp": "09:11 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "456", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une lutte contre le terrorisme mais aussi pour le d\u00e9veloppement des territoires du Sahel. L\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de ma d\u00e9claration suite \u00e0 la #ConferenceSahel : https://youtu.be/lCL2kCutQ3M ", "timestamp": "06:56 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "543", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une minute de silence pour nos deux soldats tomb\u00e9s au Mali pour ouvrir la #ConferenceSahel. \nL\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de ma d\u00e9claration depuis Bruxelles : https://youtu.be/lCL2kCutQ3M ", "timestamp": "06:48 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "758", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre s\u00e9curit\u00e9 se joue au Sahel. Assurer la paix en Europe c\u2019est accompagner les pays du Sahel qui prennent leur destin en main et luttent contre le terrorisme. #ConferenceSahel", "timestamp": "05:44 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "618", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mobilis\u00e9, avec l\u2019Union africaine et l\u2019Union europ\u00e9enne pour r\u00e9tablir la stabilit\u00e9 au Sahel. Stabilit\u00e9 dont d\u00e9pend la paix internationale. #ConferenceSahel", "timestamp": "02:40 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "662", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le boulot d\u2019agriculteur aujourd\u2019hui ce n\u2019est plus seulement de produire :", "timestamp": "12:48 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "1004", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Recevoir la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration agricole \u00e0 l\u2019@Elysee, l\u2019occasion de revoir des visages connus ...", "timestamp": "12:24 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "754", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne suis pas l\u00e0 pour plaire. Je suis l\u00e0 pour faire. \nCe que nous faisons ne pla\u00eet pas \u00e0 tous ceux qui vivent sur des mensonges et agitent la peur. Je les croiserai samedi et les regarderai dans les yeux.", "timestamp": "05:48 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "1500", "favorite_count": "4802", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne construira jamais une nation forte sur des mensonges.", "timestamp": "05:09 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "461", "favorite_count": "1219", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Investissement social : nous devons donner aux jeunes entrepreneurs agricoles les m\u00eames droits que dans les autres activit\u00e9s.", "timestamp": "05:00 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "362", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour moi, les terres agricoles en France c'est un investissement strat\u00e9gique dont d\u00e9pend notre souverainet\u00e9.", "timestamp": "04:59 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "617", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La fili\u00e8re agro-alimentaire a un besoin global d'investissement si nous voulons r\u00e9ussir sur nos territoires. Cet engagement d'investissement de 5 milliards d'euros sera tenu :", "timestamp": "04:58 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "337", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un mot clef : la confiance.\nNous avons les atouts pour mener une vraie r\u00e9volution culturelle.", "timestamp": "04:57 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "326", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "20% des sols fran\u00e7ais repr\u00e9sentent des risques d'\u00e9rosion. \nNous montrons en actes la r\u00e9conciliation \u00e9cologie/agriculture.", "timestamp": "04:56 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "354", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La nouvelle g\u00e9n\u00e9ration agricole a pour mission de reb\u00e2tir la fili\u00e8re bovine pour s'adapter au march\u00e9.", "timestamp": "04:55 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "261", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le probl\u00e8me : nous avons arr\u00eat\u00e9 d'investir.\nLe probl\u00e8me de la fili\u00e8re bovine : le manque de confiance entre les acteurs.\nC'est aussi des personnes qui ne veulent pas que le syst\u00e8me change, m\u00eame s'il est mauvais pour vous.", "timestamp": "04:54 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "431", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Est-ce que vous pensez que les difficult\u00e9s de la fili\u00e8re b\u0153uf, depuis des ann\u00e9es, sont li\u00e9es \u00e0 l\u2019accord Mercosur qui n\u2019est m\u00eame pas sign\u00e9 ?", "timestamp": "04:53 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "755", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos choix sociaux, environnementaux on doit les faire respecter par nos partenaires commerciaux.", "timestamp": "04:44 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "364", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y aura aucune r\u00e9duction de nos standards de qualit\u00e9. Il n'y aura jamais de b\u0153uf aux hormones en France.", "timestamp": "04:44 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "867", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je vais \u00eatre tr\u00e8s clair avec vous : je me fiche de pr\u00e9parer l'ambiance de samedi, je construis le visage de la France agricole des prochaines ann\u00e9es.", "timestamp": "04:40 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "978", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne pourrons arriver \u00e0 construire l'avenir de l'agriculture fran\u00e7aise que si nous nous parlons franchement. Je ne peux plus accepter celles et ceux qui maintiennent le statu quo qui tue la fili\u00e8re agricole.", "timestamp": "04:34 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "444", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Souvenez-vous des derniers quinquennats : y a-t-il eu des actions concr\u00e8tes prises aussi rapidement ? \nNe soyons pas na\u00effs, on ne r\u00e9parera pas tout en quelques mois. mais notre volont\u00e9, redonner un avenir \u00e0 l'agriculture fran\u00e7aise.", "timestamp": "04:33 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "738", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On aime choisir ce qu'on mange, pouvoir suivre son origine, retracer sa qualit\u00e9. J'ai plac\u00e9 l'agriculture au c\u0153ur de l'action gouvernementale.", "timestamp": "04:32 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "1120", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D'ici 2021, 40% des agriculteurs d'aujourd'hui seront partis \u00e0 la retraite.", "timestamp": "04:31 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "352", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct mon discours \u00e0 la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration agricole.", "timestamp": "03:52 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "746", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Condamnation claire et vigoureuse de la France \u00e0 l'encontre du r\u00e9gime syrien qui s'en prend aux populations civiles. Nous demandons \u00e0 l\u2019ONU l'adoption imm\u00e9diate d'une tr\u00eave dans la Ghouta afin de prot\u00e9ger les civils et de cr\u00e9er des acc\u00e8s humanitaires.", "timestamp": "10:16 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "1399", "favorite_count": "4104", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sport est \u00e0 la confluence de la paix, de l'\u00e9ducation, d\u2019opportunit\u00e9s \u00e9conomiques. Nous avons lanc\u00e9 aujourd'hui une plateforme de transformation par le sport.", "timestamp": "09:47 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "615", "favorite_count": "1960", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France veut faire du sport un vecteur dynamique de son partenariat pour l'Afrique. Le sport est un enjeu central pour nos pays.", "timestamp": "09:38 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "740", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France va renforcer ses liens avec le Liberia. Suite \u00e0 l'\u00e9lection de George Weah, nous avons inscrit le Liberia sur la liste des pays prioritaires de notre aide au d\u00e9veloppement.", "timestamp": "09:29 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons perdu deux soldats dans le conflit que nous menons au Sahel. Aux familles, et \u00e0 leurs camarades : plein soutien de la Nation et nos condol\u00e9ances les plus vives.", "timestamp": "07:33 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "792", "favorite_count": "2774", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Suivez en direct la conf\u00e9rence de presse avec @GeorgeWeahOff, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Liberia.", "timestamp": "07:10 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous non plus vous ne connaissiez pas le geste du backpack kid ? C\u2019est un des tr\u00e8s nombreux talents d\u00e9montr\u00e9s par Eden, ce matin aux Mureaux. Belle rencontre !", "timestamp": "11:31 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "898", "favorite_count": "3666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre chance aujourd'hui : le num\u00e9rique donne acc\u00e8s \u00e0 la culture \u00e0 chacun, permet l'\u00e9mancipation de chacun, o\u00f9 qu'il soit.", "timestamp": "05:49 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "336", "favorite_count": "1110", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'assignation \u00e0 r\u00e9sidence, dire : \u00ab Tu habites \u00e0 un endroit, tu n'as pas les m\u00eames possibilit\u00e9s de r\u00e9ussir que les autres. \u00bb est insupportable.", "timestamp": "05:23 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "431", "favorite_count": "1500", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce n'est pas un homme mais une \u00e9quipe qui franchit la ligne d'arriv\u00e9e et d\u00e9croche (une nouvelle fois) l'or. Inspirante d\u00e9monstration de la force du collectif, Marie Dorin-Habert, @BescondAnais, @simondstx et @martinfkde ! #PyeongChang2018  @FranceOlympique", "timestamp": "04:54 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "444", "favorite_count": "2391", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une biblioth\u00e8que est un lieu de retrouvailles, une porte d'entr\u00e9e. De l'ouverture d'une biblioth\u00e8que d\u00e9pend l'acc\u00e8s \u00e0 la culture d'enfants de tous \u00e2ges.", "timestamp": "02:27 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "365", "favorite_count": "1182", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vacances studieuses pour les \u00e9l\u00e8ves des Mureaux. Ouvrir les biblioth\u00e8ques, c'est r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s par l'acc\u00e8s \u00e0 la culture.", "timestamp": "02:18 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "457", "favorite_count": "1568", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "11 mois plus tard, retour aux Mureaux pour r\u00e9duire les in\u00e9galit\u00e9s en permettant \u00e0 tous d'acc\u00e9der \u00e0 la culture.", "timestamp": "02:13 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "606", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage \u00e9mu au violoniste Didier Lockwood, ami et partenaire des plus grands, aussi soucieux de nouer le fil entre les cultures que de transmettre au plus grand nombre. Son rayonnement, son ouverture d'esprit et son immense talent musical nous manqueront.", "timestamp": "00:12 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "469", "favorite_count": "2227", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au bout de l\u2019effort et du suspense, @martinfkde nous fait vibrer et r\u00eaver une deuxi\u00e8me fois en offrant une nouvelle m\u00e9daille d\u2019or \u00e0 la France. Une l\u00e9gende des Jeux Olympiques d\u2019hiver et du #biathlon. #PyeongChang2018 @franceolympique", "timestamp": "04:40 - 18. Feb. 2018", "retweet_count": "886", "favorite_count": "4449", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette ann\u00e9e est celle du chien de terre, celle de la sagesse et de l'id\u00e9alisme, de l\u2019amiti\u00e9 et de la d\u00e9termination face aux obstacles. C'est un programme stimulant. Avec mon \u00e9pouse, nous vous souhaitons une tr\u00e8s belle ann\u00e9e. #ChineseNewYear", "timestamp": "11:53 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "508", "favorite_count": "1995", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le renforcement et la diffusion de la langue fran\u00e7aise en Asie sont aussi des ponts entre nos continents. #ChineseNewYear", "timestamp": "11:52 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "947", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une profonde transformation s'est op\u00e9r\u00e9e sur la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique. L'Asie est devenue un grand partenaire dans ce combat.", "timestamp": "09:35 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "2010", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Jeux Olympiques de #PyeongChang2018 montrent que les tensions peuvent retomber si les dirigeants font preuve de responsabilit\u00e9.", "timestamp": "09:26 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "403", "favorite_count": "1179", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Contre les clich\u00e9s discriminatoires : vous n'\u00eates pas tous discrets, bons en math\u00e9matiques ou dou\u00e9s en massage ! Il faut sortir des id\u00e9es re\u00e7ues.", "timestamp": "09:25 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "391", "favorite_count": "1339", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La paix au Proche-Orient se fera par un dialogue concret entre isra\u00e9liens et palestiniens. Merci \u00e0 @elicoh1 et \u00e0 Abeer Odeh d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0 aujourd\u2019hui \u00e0 Paris.", "timestamp": "13:02 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "1031", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France se r\u00e9veille avec un nouvel exploit et une 6\u1d49 m\u00e9daille : f\u00e9licitations @Pierre_Vaultier pour ce nouveau titre olympique ! \n#PyeongChang2018 @franceolympique", "timestamp": "23:09 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "407", "favorite_count": "2348", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ils ont vu leurs habitations d\u00e9truites par la mont\u00e9e des eaux. L'\u00c9tat est l\u00e0, mobilis\u00e9 depuis le premier jour pour r\u00e9tablir au plus vite la normale et prot\u00e9ger des prochaines crues.", "timestamp": "11:00 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "359", "favorite_count": "1395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les plus grands champions sont ceux qui savent se relever d\u2019une d\u00e9ception. @martinfkde est de ceux-l\u00e0. Bravo \u00e0 notre porte-drapeau pour cette m\u00e9daille tant m\u00e9rit\u00e9e ! #PyeongChang2018 #Biathlon @franceolympique", "timestamp": "04:37 - 12. Feb. 2018", "retweet_count": "1112", "favorite_count": "4560", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9sum\u00e9 non-exhaustif de ce d\u00e9but d'ann\u00e9e.\nSuivez mon action chaque jour.\nAbonnez-vous \u00e0 ma cha\u00eene Youtube : http://www.youtube.com/emmanuelmacron ", "timestamp": "02:38 - 12. Feb. 2018", "retweet_count": "899", "favorite_count": "3071", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bravo @LaffontPerrine pour cette premi\u00e8re m\u00e9daille d\u2019or! Quel exploit \u00e0 19 ans. #PyeongChang2018  #SkiAcrobatique @franceolympique", "timestamp": "06:15 - 11. Feb. 2018", "retweet_count": "1725", "favorite_count": "9291", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Annonc\u00e9 en mai 2017, nous avons lanc\u00e9 hier le dialogue de Trianon. Merci aux artistes, chercheurs, entrepreneurs... d\u2019avoir accept\u00e9 de d\u00e9velopper le lien culturel qui nous unit \u00e0 la Russie.", "timestamp": "03:34 - 10. Feb. 2018", "retweet_count": "415", "favorite_count": "1650", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The #Pyeongchang2018 games will be the Peace Games. Congratulations to South Korea and @Olympics for this historic moment. I wish all the best to our @FranceOlympique athletes and @martinfkde. France is with you!", "timestamp": "05:39 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "442", "favorite_count": "1720", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les jeux de #Pyeongchang2018 seront les Jeux de la Paix. Bravo \u00e0 la Cor\u00e9e du Sud et \u00e0 @Olympics pour ce moment historique. Tous mes v\u0153ux de r\u00e9ussite \u00e0 nos sportifs @FranceOlympique @martinfkde. La France est derri\u00e8re vous !", "timestamp": "03:47 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "619", "favorite_count": "2476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De Paris \u00e0 Bastia, mes rencontres avec la maire de Piana pour r\u00e9gler la situation ubuesque \u00e0 laquelle sa ville est confront\u00e9e.", "timestamp": "03:42 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "940", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Engagement tenu #PoliceS\u00e9curit\u00e9Quotidien", "timestamp": "11:36 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "380", "favorite_count": "1117", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Personne ne vous reprochera de vous dire Corse et Fran\u00e7ais, Fran\u00e7ais parce que Corse, Corse parce que Fran\u00e7ais, Europ\u00e9en ... \nDans cette identit\u00e9 indissociable je veux ouvrir avec la Corse cette page pour qu\u2019elle puisse r\u00e9ussir.", "timestamp": "10:01 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "414", "favorite_count": "1729", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la jeunesse de Corse :", "timestamp": "10:00 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "491", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Reconnaitre la sp\u00e9cificit\u00e9 de la Corse dans la Constitution, j\u2019y suis pr\u00eat.\nNous pouvons trouver le chemin pour agir efficacement, dans le cadre de la R\u00e9publique.", "timestamp": "09:55 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019ouverture n\u2019est pas \u00e0 craindre. Je souhaite faire de la Corse cette pointe avanc\u00e9e de la France dans la M\u00e9diterran\u00e9e.", "timestamp": "09:36 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "572", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le bilinguisme, ce n\u2019est pas la co-officialit\u00e9. C\u2019est la reconnaissance d\u2019une particularit\u00e9 dans la R\u00e9publique. Mais il y a une langue officielle, s\u00e9diment de notre Nation : la langue fran\u00e7aise.", "timestamp": "09:23 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "793", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le soutien \u00e0 la langue corse doit s\u2019inscrire dans une logique d\u2019ouverture et non de discrimination.", "timestamp": "09:23 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "429", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n\u2019y a pas une seule langue dans la R\u00e9publique qui ne soit autant soutenue que la langue corse dont l\u2019enseignement concerne 34 000 \u00e9l\u00e8ves.", "timestamp": "09:23 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "557", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9fi de la Corse est \u00e9conomique et social.", "timestamp": "08:41 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "410", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vouloir cr\u00e9er un statut de r\u00e9sident cr\u00e9erait davantage un effet de rente et serait contraire \u00e0 notre Constitution et au droit europ\u00e9en. C\u2019est une impasse juridique et une mauvaise r\u00e9ponse au probl\u00e8me du logement qui doit trouver d\u2019autres solutions.", "timestamp": "08:39 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "547", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que nous puissions ouvrir une nouvelle page.", "timestamp": "08:32 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "319", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019\u00e9tais ce matin avec les chercheurs de l\u2019INRA. Leur vocation est m\u00e9diterran\u00e9enne : permettre le rayonnement de l\u2019\u00eele.", "timestamp": "08:12 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que la Corse devienne un territoire innovant pour une biodiversit\u00e9 de qualit\u00e9.", "timestamp": "08:12 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "676", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Faire r\u00e9ussir la Corse dans la R\u00e9publique, c\u2019est lui permettre d\u2019exprimer son identit\u00e9 qui est une richesse de la R\u00e9publique.", "timestamp": "08:09 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "401", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Faire r\u00e9ussir la Corse dans la R\u00e9publique, c\u2019est pouvoir r\u00e9gler les probl\u00e8mes du quotidien de ses habitants.", "timestamp": "08:09 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "185", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Demeurer dans le giron de la R\u00e9publique ce n\u2019est pas perdre son identit\u00e9. C\u2019est b\u00e9n\u00e9ficier de la solidarit\u00e9 nationale.", "timestamp": "08:09 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "821", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u00c9tat a confi\u00e9 \u00e0 la Collectivit\u00e9 de Corse des moyens importants pour mener \u00e0 bien ses missions et sera \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s.", "timestamp": "08:08 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "301", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Collectivit\u00e9 de Corse donne \u00e0 l\u2019\u00eele un statut particulier tr\u00e8s d\u00e9centralis\u00e9. Cela implique des responsabilit\u00e9s importantes.", "timestamp": "07:42 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "271", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La transformation du quotidien de nos concitoyens n\u2019aura pas lieu sans l\u2019engagement de tous et notamment de la Collectivit\u00e9 de Corse.", "timestamp": "07:41 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "292", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dire que la Corse est au c\u0153ur de la R\u00e9publique, ce n'est pas faire l'\u00e9loge de l'uniformit\u00e9.", "timestamp": "07:34 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "381", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019immense majorit\u00e9 des Corses aspire \u00e0 vivre la Libert\u00e9, l\u2019\u00c9galit\u00e9 et la Fraternit\u00e9 au sein d\u2019une soci\u00e9t\u00e9 ouverte et apais\u00e9e.", "timestamp": "07:17 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "597", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le premier r\u00f4le de l\u2019\u00c9tat : assurer la s\u00e9curit\u00e9 de la Corse. Pendant trop longtemps, des actes de violence ont endeuill\u00e9 les familles.", "timestamp": "07:17 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "396", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos concitoyens attendent qu\u2019on construise un avenir sur l\u2019\u00eele. Ce qui m\u2019importe : que nous r\u00e9pondions aux attentes des Corses et que nous portions une ambition m\u00e9diterran\u00e9enne.", "timestamp": "07:16 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "305", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je viens avec les m\u00eames convictions et la m\u00eame coh\u00e9rence qu\u2019\u00e0 Furiani pendant la campagne. Cette conviction, c'est que la Corse est au c\u0153ur de la R\u00e9publique.", "timestamp": "07:02 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "446", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | L'avenir de la Corse dans la R\u00e9publique.\nhttp://www.pscp.tv/w/1LyGBreVapaGN ", "timestamp": "06:47 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "741", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le r\u00e9chauffement climatique a des cons\u00e9quences tr\u00e8s concr\u00e8tes sur nos productions agricoles, et donc, la vie des agriculteurs :", "timestamp": "06:10 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est la saison des cl\u00e9mentines. Des femmes et des hommes innovent chaque jour pour d\u00e9velopper ce potentiel de notre terroir.", "timestamp": "04:40 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "910", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Visite du @PalaisFesch, rappel de la force de la culture qui nous unit.", "timestamp": "11:56 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "660", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dialogue avec la Collectivit\u00e9 de Corse pour inventer l\u2019avenir de l\u2019\u00eele au sein de la R\u00e9publique.", "timestamp": "10:43 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "785", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ajaccio porte des projets et une ambition pour ses habitants. Rencontre avec M. le Maire.", "timestamp": "10:17 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "423", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans les rues d\u2019Ajaccio.", "timestamp": "07:58 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "769", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les deux objectifs de ma visite en Corse :", "timestamp": "07:25 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "601", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Se souvenir pour agir. Ces enfants n\u2019ont pas 20 ans. Ils n\u2019ont pas connu le drame de l\u2019assassinat l\u00e2che du Pr\u00e9fet Claude \u00c9rignac. Pr\u00e9sents \u00e0 l\u2019hommage, ils en portent d\u00e9sormais la m\u00e9moire.", "timestamp": "06:37 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "767", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis ici pour rompre avec les faux-semblants et reprendre le chemin de la construction de l\u2019avenir. C\u2019est ce que la R\u00e9publique doit \u00e0 Claude \u00c9rignac, \u00e0 la Corse, \u00e0 la jeunesse de Corse, \u00e0 elle-m\u00eame.", "timestamp": "03:14 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "729", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons sans rel\u00e2che poursuivre le travail de Claude \u00c9rignac et \u0153uvrer \u00e0 une \u00eele r\u00e9concili\u00e9e.", "timestamp": "03:13 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Son assassinat a fait de Claude \u00c9rignac un de ces martyrs la\u00efcs. Sa mort devenue symbole aura \u00e9loign\u00e9 la tentation du sang et ranim\u00e9 l\u2019exigence du dialogue d\u00e9mocratique.", "timestamp": "03:13 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "484", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Claude \u00c9rignac s\u2019\u00e9tait engag\u00e9 avec courage et abn\u00e9gation. Il avait gagn\u00e9 la confiance de tous et donnait l\u2019exemple d\u2019une R\u00e9publique juste et attentive.", "timestamp": "03:11 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "432", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ma conviction profonde : la haute figure de Claude \u00c9rignac a emp\u00each\u00e9 que sa mort n\u2019entraine le pire.", "timestamp": "03:09 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "312", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il aura fallu cet ignoble attentat pour qu\u2019on voit ce qui nous unit. La R\u00e9publique n\u2019a pas c\u00e9d\u00e9.", "timestamp": "03:09 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "490", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Corse, pendant la R\u00e9sistance, on s\u2019est battu pour l\u2019ind\u00e9pendance de la France et sa place parmi les nations libres.", "timestamp": "02:45 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 6 f\u00e9vrier 1998 ne s\u2019excuse pas, ne se plaide pas, ne s\u2019explique pas. On a tu\u00e9 un homme parce qu\u2019il \u00e9tait serviteur de la R\u00e9publique. On a arrach\u00e9 un \u00e9poux, un p\u00e8re \u00e0 sa famille. Deux infamies.", "timestamp": "02:44 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "631", "favorite_count": "1851", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On vit alors la Nation se lever, faire bloc autour de cet homme, sa famille et la R\u00e9publique.", "timestamp": "02:43 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "357", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le soir du 6 f\u00e9vrier 1998, le Pr\u00e9fet Claude \u00c9rignac \u00e9tait l\u00e2chement assassin\u00e9. C\u2019\u00e9tait il y a 20 ans.", "timestamp": "02:42 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "489", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @Malala for your commitment! Let\u2019s keep up the fight together @GPforeducation. Little girls must attend school and choose their life everywhere.", "timestamp": "10:01 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "687", "favorite_count": "2750", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Venir \u00e0 Saint-Louis c'est aussi agir.\nJe suis venu m'engager aux c\u00f4t\u00e9s du Pr\u00e9sident @Macky_Sall et apporter notre pierre \u00e0 l'\u00e9difice pour sauver les populations impact\u00e9es par ces changements.", "timestamp": "06:36 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "1038", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si nous n'agissons pas, Saint-Louis va dispara\u00eetre. \nLe r\u00e9chauffement climatique ce sont des vies bouscul\u00e9es, ce sont des populations qui vivent dans la peur.", "timestamp": "05:44 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "722", "favorite_count": "2150", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au #OnePlanetSummit, le maire de Saint-Louis m'avait interpell\u00e9 sur l'\u00e9rosion c\u00f4ti\u00e8re de sa ville due au r\u00e9chauffement climatique. J'avais dit que je viendrai, je suis l\u00e0.", "timestamp": "05:42 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "997", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Allocution \u00e0 Saint-Louis au S\u00e9n\u00e9gal sur l\u2019\u00e9rosion c\u00f4ti\u00e8re.", "timestamp": "04:29 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "917", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9change direct avec nos soldats des \u00c9l\u00e9ments Fran\u00e7ais du S\u00e9n\u00e9gal (EFS), qui ont form\u00e9 cette ann\u00e9e 7500 militaires en Afrique de l\u2019Ouest. Vous am\u00e9liorez chaque jour la s\u00e9curit\u00e9 de tous. Merci.", "timestamp": "01:19 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1226", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "When I commit, I deliver. @Rihanna, France will always side with those fighting for a better education. #FundEducation", "timestamp": "13:50 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "3074", "favorite_count": "9271", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Youssou Ndour.\nNjang moy \u00ebll\u00ebk ak jammu africa.\n#FundEducation", "timestamp": "11:15 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "1722", "favorite_count": "3690", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | \u00c0 Dakar, conf\u00e9rence de presse. #FundEducation", "timestamp": "10:12 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "778", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France prend un engagement simple : elle fait plus que multiplier par dix son engagement pour le Partenariat mondial, il sera mont\u00e9 \u00e0 200 millions d'euros. #FundEducation", "timestamp": "09:16 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "272", "favorite_count": "821", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Victor Hugo disait qu'ouvrir une \u00e9cole, c'est fermer une prison. Nous voulons fermer beaucoup de prisons. #FundEducation", "timestamp": "09:16 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "3033", "favorite_count": "9459", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne gagnerons pas la bataille pour l'\u00e9ducation du jour au lendemain.", "timestamp": "08:39 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "633", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Allocution au Panel de haut niveau du Partenariat mondial pour l\u2019\u00c9ducation (PME).", "timestamp": "07:37 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "778", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face \u00e0 la menace de l'obscurantisme, la seule r\u00e9ponse \u00e0 apporter est celle de l'\u00e9ducation. Nos destins sont indissociablement li\u00e9s et je m'engage dans ce combat pour l'avenir du continent africain. #FundEducation", "timestamp": "07:34 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "467", "favorite_count": "1278", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Miser sur l'Afrique c'est s'engager pour l'\u00e9ducation du continent le plus jeune du monde, permettre \u00e0 chaque jeune, et en particulier \u00e0 chaque jeune fille, d'\u00eatre form\u00e9 dans son pays et de pouvoir y construire son avenir. #FundEducation", "timestamp": "07:30 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "1039", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai appris avec une grande \u00e9motion la mort de cinq pilotes d\u2019h\u00e9licopt\u00e8res de l'@armeedeterre. Profond respect pour l\u2019engagement de ces officiers qui s\u2019entrainaient pour pr\u00e9parer leurs futures missions. Sinc\u00e8res condol\u00e9ances \u00e0 leurs familles, leurs proches et leurs camarades.", "timestamp": "06:35 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "558", "favorite_count": "1903", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un mois apr\u00e8s mon dernier voyage en Afrique, on continue \u00e0 \u00e9crire notre nouvelle histoire commune. Au S\u00e9n\u00e9gal aux c\u00f4t\u00e9s de @Macky_Sall pour r\u00e9pondre aux attentes de sa jeunesse en portant des projets concrets.", "timestamp": "05:34 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "345", "favorite_count": "1066", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ambition de la soci\u00e9t\u00e9 civile franco-tunisienne est tourn\u00e9e vers l'avenir : \u00ab B\u00e2tir ensemble pour un meilleur monde en commun pour notre jeunesse. \u00bb", "timestamp": "00:59 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "808", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France fera tout ce qu'elle peut pour aider la Tunisie. Non pas comme on aide un ami lointain mais comme on aide un fr\u00e8re ou une s\u0153ur.", "timestamp": "11:31 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "1476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La jeunesse tunisienne a tout pour r\u00e9ussir : apr\u00e8s la r\u00e9volution d\u00e9mocratique, c'est \u00e0 elle que revient de mener la r\u00e9volution \u00e9conomique et sociale. Il ne manque \u00e0 ces jeunes, crois\u00e9s au d\u00e9tour d'une rue de la m\u00e9dina de Tunis, que le baccalaur\u00e9at pour commencer !", "timestamp": "11:18 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "829", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La force de la Tunisie : ses femmes.", "timestamp": "10:50 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "684", "favorite_count": "2032", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, les deux rives de la M\u00e9diterran\u00e9e ont entretenu de la d\u00e9fiance. Pourtant les deux rives de la M\u00e9diterran\u00e9e font face aux m\u00eames d\u00e9fis. Notre avenir doit se construire ensemble.", "timestamp": "10:47 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a besoin d'une politique m\u00e9diterran\u00e9enne. Nous prenons l'initiative d'organiser ce dialogue avec nos partenaires.", "timestamp": "10:44 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "559", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Alliance Fran\u00e7aise rena\u00eet en Tunisie et avec elle le rayonnement de la langue et de la culture fran\u00e7aise. http://www.alliancefr.tn ", "timestamp": "10:43 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "492", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Tunis.", "timestamp": "08:56 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "589", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La M\u00e9diterran\u00e9e est devenue le cimeti\u00e8re de nos espoirs et de notre jeunesse parce que nous avons laiss\u00e9 prosp\u00e9rer l'obscurantisme et les passeurs de haine. Il faut retrouver une vraie ambition pour la M\u00e9diterran\u00e9e, ensemble. \u00c0 nous d'\u00eatre \u00e0 la hauteur de notre histoire commune.", "timestamp": "04:46 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "480", "favorite_count": "1520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui pensent qu'on peut r\u00e9gler le conflit isra\u00e9lo-palestinien loin des r\u00e9alit\u00e9s du terrain se trompent. Construire la paix dans le monde arabe implique de faire dialoguer les peuples ensemble.", "timestamp": "04:27 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "1081", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La M\u00e9diterran\u00e9e est au c\u0153ur de nos d\u00e9fis communs.", "timestamp": "04:21 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Durant mon quinquennat, nous doublerons les investissements fran\u00e7ais en Tunisie.", "timestamp": "04:05 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "639", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La langue fran\u00e7aise n'appartient plus \u00e0 la France. Elle vit partout dans le monde, l\u00e0 o\u00f9 la volont\u00e9 des femmes et des hommes l\u2019anime et l\u2019habite car elle est une partie de leur identit\u00e9 et aussi de leur r\u00e9ussite.", "timestamp": "04:04 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "1369", "favorite_count": "5001", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des femmes et des hommes tunisiens ont d\u00e9cid\u00e9 de cr\u00e9er, avec la France, l\u2019Alliance fran\u00e7aise de Tunisie, pour faire vivre la langue et la culture fran\u00e7aises.", "timestamp": "04:03 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Tunisie est une nation \u00e9clair\u00e9e. La France l\u2019accompagne par un investissement renforc\u00e9 dans l\u2019\u00e9ducation et l\u2019enseignement sup\u00e9rieur.", "timestamp": "03:58 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "407", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France n'a pas d'autre choix que de voir la Tunisie r\u00e9ussir dans ce moment historique, de faire triompher ses valeurs qui sont aussi les n\u00f4tres.", "timestamp": "03:58 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "444", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut transformer le Printemps politique en Printemps \u00e9conomique et social, en faveur des classes moyennes et populaires.", "timestamp": "03:54 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "308", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Tunisiens ont fait mentir ceux qui veulent faire croire que l'islam n'est pas compatible avec la d\u00e9mocratie.", "timestamp": "03:52 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "899", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La page du Printemps arabe n'est pas tourn\u00e9e. Vous \u00eates en train de la faire vivre. Gr\u00e2ce \u00e0 vous, la Tunisie est de retour.", "timestamp": "03:51 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le grand peuple tunisien vit les premi\u00e8res ann\u00e9es d'une d\u00e9mocratie in\u00e9dite, dans un contexte r\u00e9gional bien plus difficile qu'il y a quelques ann\u00e9es.", "timestamp": "03:50 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "370", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | En Tunisie, devant l\u2019Assembl\u00e9e des repr\u00e9sentants du peuple.", "timestamp": "02:07 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La d\u00e9mocratie est un combat permanent. La France accompagne la Tunisie dans cette lutte pour renforcer l\u2019\u00c9tat de droit.", "timestamp": "11:03 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "1031", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le m\u00e9contentement social en Tunisie a des racines \u00e9conomiques. Notre responsabilit\u00e9 est d\u2019am\u00e9liorer les opportunit\u00e9s pour l\u2019emploi et l\u2019investissement. La Constitution tunisienne garantit la libert\u00e9 de penser et de manifester.", "timestamp": "10:58 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "733", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre longue histoire commune nous \u00e9claire. La France est le premier partenaire de la Tunisie. Nous allons faire encore davantage ensemble.", "timestamp": "10:57 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "591", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lutter contre le ch\u00f4mage des jeunes est une priorit\u00e9 absolue. Nous cr\u00e9ons un fonds d'appui aux projets port\u00e9s par des jeunes Tunisiens.", "timestamp": "10:50 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "626", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et la Tunisie accroissent leur coop\u00e9ration culturelle. La Tunisie accueillera le sommet de la Francophonie en 2020.", "timestamp": "10:41 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Enjeux de s\u00e9curit\u00e9. Le terrorisme est une menace pour nos deux pays. La France \u0153uvre pour cr\u00e9er les conditions d\u2019une solution politique dans la Libye voisine.", "timestamp": "10:39 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "413", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage au travail de modernisation profonde port\u00e9e par la Tunisie. La r\u00e9ussite des Tunisiens, la d\u00e9fense des valeurs d\u00e9mocratiques, \u00e0 ce moment de notre histoire commune, c'est aussi la bataille de la France.", "timestamp": "10:38 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "546", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9e en Tunisie, sept ans apr\u00e8s la r\u00e9volution du Printemps arabe.\n\nSept ann\u00e9es durant lesquelles les femmes et les hommes de Tunisie ont port\u00e9 la d\u00e9mocratie, dans une r\u00e9gion pourtant troubl\u00e9e. Le but de cette visite d'\u00c9tat : renforcer encore la coop\u00e9ration franco-tunisienne.", "timestamp": "10:15 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "1092", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration de presse \u00e0 Tunis avec B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique tunisienne.", "timestamp": "09:46 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "537", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Crois\u00e9e dans les rues de Clermont-Ferrand, Maha int\u00e8gre l'\u00e9quipe le temps de ma visite d'\u00c9tat dans le pays o\u00f9 elle a grandi : la Tunisie. Le hasard fait bien les choses.", "timestamp": "08:47 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "918", "favorite_count": "2454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Et c\u2019est toute la R\u00e9publique qui se dresse particuli\u00e8rement aujourd\u2019hui aux c\u00f4t\u00e9s des Fran\u00e7ais de confession juive pour combattre avec eux et pour eux chacun de ces actes ignobles. 2/2", "timestamp": "16:31 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "1208", "favorite_count": "3121", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un petit gar\u00e7on de 8 ans a \u00e9t\u00e9 agress\u00e9 aujourd\u2019hui \u00e0 Sarcelles. Parce qu'il portait une kippa. \u00c0 chaque fois qu\u2019un citoyen est agress\u00e9 en raison de son \u00e2ge, de son apparence ou de sa confession, c\u2019est toute la R\u00e9publique qu\u2019on agresse. 1/2", "timestamp": "16:31 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "3322", "favorite_count": "8677", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai remis le prix de la fondation Chirac \u00e0 Hrank Dink engag\u00e9 dans la promotion du dialogue entre Arm\u00e9niens et Turcs. Il a pay\u00e9 son combat de sa vie. C'est un combat pour la paix pour lequel nous continuerons \u00e0 \u0153uvrer. #DinerCCAF2018 #PrixChirac", "timestamp": "16:27 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "595", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je n'ignore rien de la situation en Turquie, je l'ai dit, \u00e0 chaque fois, au Pr\u00e9sident Erdogan. Je crois au dialogue exigeant pour obtenir des r\u00e9sultats concrets. #DinerCCAF2018", "timestamp": "16:26 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "543", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le France doit regarder le monde tel qu'il est, sans rien c\u00e9der de notre exigence de justice. #DinerCCAF2018", "timestamp": "16:25 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "392", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'avais pris l'engagement d'inscrire une journ\u00e9e de m\u00e9moire du g\u00e9nocide arm\u00e9nien. Je le tiens devant vous aujourd'hui. #DinerCCAF2018", "timestamp": "16:24 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "790", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne devons jamais oublier le 24 avril 1915, le d\u00e9but du g\u00e9nocide arm\u00e9nien, le premier g\u00e9nocide du XXe si\u00e8cle. #DinerCCAF2018", "timestamp": "16:18 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "487", "favorite_count": "1088", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons renouer avec le go\u00fbt du risque et renoncer \u00e0 la peur de l'\u00e9chec. Nous ne sommes pas une Nation d'assis, faites par des femmes et des hommes qui n'ont pas os\u00e9. Au contraire.", "timestamp": "10:23 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "324", "favorite_count": "1036", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le service national universel dira que l'engagement pour les autres est la meilleure mani\u00e8re de se d\u00e9velopper soi-m\u00eame.", "timestamp": "10:21 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le service national universel sera une \u00e9cole de la fraternit\u00e9. Il s'agit de donner \u00e0 notre jeunesse la possibilit\u00e9 de se r\u00e9unir autour d'un enjeu commun en abattant toutes les barri\u00e8res sociales.", "timestamp": "10:20 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "465", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Permettre l'engagement c'est retrouver le sens de ce qui fait la Nation, notre creuset r\u00e9publicain.", "timestamp": "10:19 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "434", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois en la d\u00e9centralisation des projets et des initiatives. Des \u00e9lus portent des projets sur nos territoires et sont parfois bloqu\u00e9s. Notre travail : laisser des flexibilit\u00e9s pour les projets concrets.", "timestamp": "10:17 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le r\u00f4le du chef d'\u00c9tat n'est pas de tout faire mais de donner l'opportunit\u00e9 aux autres de faire. Nous allons dessiner le visage d'une France \u00e9mancip\u00e9e et engag\u00e9e.", "timestamp": "10:17 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "1592", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons retrouver le sens du progr\u00e8s face au catastrophisme. Nous aurons, dans le quinquennat, \u00e0 investir 15 milliards d'euros sur la formation. Nous aurons \u00e0 en changer les r\u00e8gles.", "timestamp": "10:17 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "450", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le c\u0153ur d'une politique sociale est d'abord de pr\u00e9venir les in\u00e9galit\u00e9s. Qu'il s'agisse de l'\u00e9cole, de la sant\u00e9, de la pauvret\u00e9, nous devons sortir de l'impasse o\u00f9 nous t\u00e2tonnons depuis des ann\u00e9es.", "timestamp": "09:59 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "582", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On m'interpelle souvent sur la dimension sociale de la politique conduite par le Gouvernement.", "timestamp": "09:55 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "895", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre responsabilit\u00e9 : ne rien rel\u00e2cher de l'effort, de la passion qui nous guide et de la n\u00e9cessaire transformation \u00e0 mener.", "timestamp": "09:53 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "326", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous savons tous ce temps de doute, de col\u00e8re, d'impatience que traverse notre pays. Notre pays est pleinement conscient des grands changements qu'il a \u00e0 vivre.", "timestamp": "09:52 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "803", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre Nation a besoin de femmes et d'hommes engag\u00e9s dans la sph\u00e8re politique, \u00e9conomique. Nos concitoyens ont besoin de h\u00e9ros du quotidien qui donnent \u00e0 r\u00eaver. Qu'ils soient boulangers, instituteurs ou aide-soignants : ils sont les d\u00e9tenteurs d'une part de l'\u00e9nergie de la Nation.", "timestamp": "09:50 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9publique n'est pas une id\u00e9e abstraite. Tous les jours, elle s'incarne dans les femmes et les hommes qui en portent les id\u00e9aux.", "timestamp": "09:50 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "814", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On est sorti de l'urgence mais nous ne rel\u00e2chons aucun effort pour reconstruire Saint-Martin apr\u00e8s Irma. S\u00e9ance de travail avec @AnnickGirardin et Daniel Gibbs.", "timestamp": "08:48 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Devoir de m\u00e9moire et vigilance de chaque instant pour pr\u00e9server l\u2019acquis toujours fragile de paix, union et de tol\u00e9rance, 73 ans apr\u00e8s la lib\u00e9ration du camp Auschwitz-Birkenau. #WeRemember #HolocaustMemorialDay #NotOnMyWatch", "timestamp": "11:46 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "1105", "favorite_count": "3076", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je condamne fermement l'ignoble attentat de Kaboul. J'adresse mes pens\u00e9es endeuill\u00e9es au peuple d'Afghanistan, qui a trop souffert du terrorisme. La France se tient \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s.", "timestamp": "10:48 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "1119", "favorite_count": "4433", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je remercie le Pr\u00e9sident @mauriciomacri pour son engagement tr\u00e8s personnel pour la francophonie.", "timestamp": "12:11 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "302", "favorite_count": "970", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans le domaine des start-up, de l\u2019\u00e9nergie, des transports, de la science, il y a une volont\u00e9 d\u2019accro\u00eetre nos \u00e9changes et de cr\u00e9er de nouveaux emplois.", "timestamp": "11:35 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "1252", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai exprim\u00e9 les pr\u00e9occupations de la France sur les sujets agricoles et sur la viande en particulier. Nous avons clarifi\u00e9 nos int\u00e9r\u00eats respectifs.", "timestamp": "11:33 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons partag\u00e9 des visions claires et franches sur l\u2019accord entre l\u2019Union europ\u00e9enne et le MERCOSUR. Cet accord est important et nous devons trouver des solutions ensemble.", "timestamp": "11:32 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "550", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et l\u2019Argentine luttent ensemble contre le d\u00e9r\u00e8glement climatique et pour la mise en place de r\u00e8gles collectives internationales, \u00e0 travers le multilat\u00e9ralisme.", "timestamp": "11:31 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "315", "favorite_count": "1200", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse conjointe avec @mauriciomacri, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Argentine.", "timestamp": "11:10 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "509", "favorite_count": "1142", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si on aime la montagne que par beau temps, on ne l\u2019aime pas vraiment.", "timestamp": "04:11 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "470", "favorite_count": "2334", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce \u00ab jour blanc \u00bb ne saurait cacher la splendeur de la Cha\u00eene des Puys, fiert\u00e9 de notre territoire, et bient\u00f4t, on l\u2019esp\u00e8re, du patrimoine mondial de l\u2019@UNESCO.", "timestamp": "03:46 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "436", "favorite_count": "1460", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans les rues de Clermont-Ferrand, rencontre avec des citoyens engag\u00e9s dans le \u00ab Collectif Pauvret\u00e9 Pr\u00e9carit\u00e9 \u00bb pour apporter pr\u00e9sence et soutien aux plus d\u00e9munis.", "timestamp": "15:24 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "673", "favorite_count": "2367", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nouvelle promesse \u00e9lectorale tenue. Mais ce n\u2019est pas la mienne...", "timestamp": "11:47 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "1375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Trois combats pour une souverainet\u00e9 agricole.", "timestamp": "08:30 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "601", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il nous faut penser printemps pour notre agriculture.", "timestamp": "08:00 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "734", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Agriculteur ce n\u2019est pas un m\u00e9tier, c\u2019est une vie.\nLa France a besoin de passionn\u00e9s, d\u2019engag\u00e9s, c\u2019est la force d\u2019un peuple.", "timestamp": "07:56 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "423", "favorite_count": "1246", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La sortie du glyphosate va se construire sur un conseil ind\u00e9pendant, une responsabilisation des fili\u00e8res et des acteurs et une recherche plus proactive en la mati\u00e8re. On doit accompagner cette transformation.", "timestamp": "07:45 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "428", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a eu raison de r\u00e9veiller la conscience europ\u00e9enne sur le glyphosate. Il ne tient qu'\u00e0 nous d'acc\u00e9l\u00e9rer la transition pour sortir du glyphosate.", "timestamp": "07:44 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "524", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Seule une mobilisation de tous les jours sauvera le climat. Pr\u00e8s de 20% des sols fran\u00e7ais pr\u00e9sentent des risques d'\u00e9rosion.", "timestamp": "07:43 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "480", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que l'on mette ce combat pour la plan\u00e8te au c\u0153ur de notre mod\u00e8le productif.", "timestamp": "07:42 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "372", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une responsabilit\u00e9 nouvelle p\u00e8se sur le monde : celle du climat. Le secteur agricole a un impact sur l'environnement et les agriculteurs sont les premi\u00e8res victimes des d\u00e9r\u00e8glements climatiques.", "timestamp": "07:39 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "751", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'affaire Lactalis nous rappelle que la s\u00e9curit\u00e9 des consommateurs passe avant toutes consid\u00e9rations. Il ne peut y avoir aucune tol\u00e9rance de l'\u00c9tat pour des op\u00e9rateurs qui ne respectent pas les r\u00e8gles.", "timestamp": "07:39 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "404", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France d\u00e9pend \u00e0 40% de soja OGM import\u00e9s et \u00e0 60% d'engrais azot\u00e9s : nous n'avons donc pas de vraie souverainet\u00e9. Je souhaite que nous ayons une vraie strat\u00e9gie de souverainet\u00e9 prot\u00e9ine pour les ann\u00e9es \u00e0 venir.", "timestamp": "07:38 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "610", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre Politique Agricole Commune est devenue trop complexe. Il nous faut aller vers une PAC moins bureaucratique, une PAC qui soit un vrai m\u00e9canisme de protection face \u00e0 la volatilit\u00e9 des prix et cours mondiaux.", "timestamp": "07:38 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "484", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La bataille de l'ouverture se gagnera par et avec l'Europe.", "timestamp": "07:37 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "281", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si nous savons nous organiser, l'ouverture au monde n'est pas un danger. Il ne faut pas avoir peur de cette ouverture mais s'organiser pour en \u00eatre les gagnants fili\u00e8re par fili\u00e8re.", "timestamp": "07:36 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "558", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons pour la premi\u00e8re fois un document qui vient de la r\u00e9alit\u00e9 du terrain \u00e9tablissant une strat\u00e9gie fili\u00e8re par fili\u00e8re. #EGAlim", "timestamp": "07:25 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "292", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Certains agriculteurs vivent avec 200 ou 300 euros par mois. Chaque agriculteur doit \u00eatre r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 au juste prix pay\u00e9. Les agriculteurs ne demandent pas des aides mais de ne pas \u00eatre le seul secteur o\u00f9 la vente \u00e0 perte est devenue la r\u00e8gle.", "timestamp": "07:11 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "414", "favorite_count": "827", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Fran\u00e7aises et Fran\u00e7ais sont attach\u00e9s \u00e0 une alimentation de qualit\u00e9. Notre gastronomie porte haut les couleurs des fili\u00e8res agricoles.", "timestamp": "07:07 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "1436", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le but de l'agriculture : nourrir, et bien nourrir la plan\u00e8te et avant tout notre pays et notre continent.", "timestamp": "07:03 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "566", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | V\u0153ux \u00e0 l\u2019agriculture \u00e0 Saint-Gen\u00e8s-Champanelle.", "timestamp": "06:24 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "725", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y a pas de divorce entre le local et mondial. La preuve : la fiert\u00e9 des salari\u00e9s de Michelin \u00e0 Clermont-Ferrand de travailler pour une entreprise mondiale.", "timestamp": "06:12 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "623", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Michelin voit loin : l'entreprise pr\u00e9pare l'avenir en s'impliquant dans le dialogue social et la formation. \nElle montre qu'il n'y a pas de r\u00e9ussite sociale si on ne vise que la productivit\u00e9 du court terme.", "timestamp": "06:03 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "654", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au c\u0153ur de nos discussions avec le roi Abdallah II de Jordanie : la perspective d\u2019une r\u00e9solution politique de la crise syrienne. Un espoir pour la paix, sous l\u2019\u00e9gide des Nations Unies. #WEF2018", "timestamp": "01:10 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "783", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Heureux de retrouver @netanyahu \u00e0 Davos pour une session de travail sur la situation g\u00e9opolitique internationale. #WEF2018", "timestamp": "14:34 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "754", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tr\u00e8s heureux de voir des \u00e9nergies entrepreneuriales qui veulent (re)venir travailler en France ! #WEF2018", "timestamp": "12:50 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "1063", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have to set up a new global framework based on a new multilateralism. It is the only way to protect our common goods and our people in the long way. #WEF2018", "timestamp": "10:41 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "553", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes engag\u00e9s durablement dans la lutte contre le terrorisme. Cette lutte ne doit pas sortir du cadre du multilat\u00e9ralisme, elle ne doit pas justifier une fragmentation de notre environnement mondial. #WEF2018", "timestamp": "10:37 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "511", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour le climat, les actes ne sont pas encore \u00e0 la hauteur de nos engagements collectifs. #WEF2018", "timestamp": "10:36 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le dernier d\u00e9fi : prot\u00e9ger. Prot\u00e9ger en mati\u00e8re sociale, environnementale et de lutte contre le terrorisme. #WEF2018", "timestamp": "10:33 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "405", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les grands acteurs du num\u00e9rique provoquent des disruptions qui vont d\u00e9truire des millions d'emplois dans le monde. Ils doivent participer \u00e0 la reformation de ces personnes pour qu\u2019elles puissent se reconvertir. #WEF2018", "timestamp": "10:30 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "710", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un message : la France est de retour. La France est de retour au c\u0153ur de l'Europe. #WEF2018", "timestamp": "10:28 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "507", "favorite_count": "1483", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour financer la protection des biens communs au niveau mondial, on doit avoir une strat\u00e9gie fiscale coordonn\u00e9e et renoncer \u00e0 l\u2019optimisation fiscale \u00e0 tous crins. #WEF2018", "timestamp": "10:23 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si on a une priorit\u00e9 en termes d\u2019investissement dans le monde, c\u2019est investir dans l\u2019\u00e9ducation des jeunes filles. #WEF2018", "timestamp": "10:15 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "616", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons le devoir d'investir, nous ne sommes pas au rendez-vous pour l'\u00e9ducation. Dans le monde, 750 millions d'adultes, dont 2/3 de femmes n'ont pas les comp\u00e9tences d'alphab\u00e9tisation. #WEF2018", "timestamp": "10:13 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "501", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La question : sommes-nous capables de refonder un nouveau contrat mondial ? Si chacun ne consid\u00e8re pas qu'il a une part de responsabilit\u00e9 dans ce contrat mondial, \u00e7a ne marchera pas. #WEF2018", "timestamp": "10:00 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "528", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si on ne pense pas le cadre des changements technologiques, Schumpeter va laisser place \u00e0 Darwin. #WEF2018", "timestamp": "09:58 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "418", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La recherche de la croissance \u00e9conomique nous a fait oublier ce que les peuples sont pr\u00eats \u00e0 accepter pour l\u2019obtenir. #WEF2018", "timestamp": "09:57 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "516", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "If some people are ready to be more ambitious in Europe, let's move. The door is open all the time but the most ambitious countries should not be blocked. #WEF2018", "timestamp": "09:27 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "812", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Europe has a role to play vis a vis China and USA. If we want to avoid the fragmentation of the world, we need a stronger Europe. #WEF2018", "timestamp": "09:26 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "969", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We have decided to make France a model in the fight against climate change. We have already attracted hundreds of projects thanks to the #MakeOurPlanetGreatAgain program. #WEF2018 http://www.makeourplanetgreatagain.fr ", "timestamp": "09:07 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "935", "favorite_count": "2583", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "To accompany people in the global world, you have to empower them. We will invest 15 billion euros in education and training. #WEF2018", "timestamp": "09:06 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "648", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "My challenge : make France more competitive in order to finance a fair system. #WEF2018", "timestamp": "09:04 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "598", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "In France, some people proposed to get out of globalization. That gives me a special responsibility: the responsibility to stand with people left behind by globalization. #WEF2018", "timestamp": "09:03 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "751", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quelques instants avant de m'exprimer devant le forum \u00e9conomique mondial de Davos. #WEF2018", "timestamp": "08:44 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "583", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours au Forum \u00e9conomique mondial \u00e0 Davos. #WEF2018", "timestamp": "08:39 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "763", "favorite_count": "1546", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je serai pr\u00e9sent au sommet de la Francophonie \u00e0 Erevan en octobre 2018 pour donner une nouvelle impulsion \u00e0 notre politique francophone.", "timestamp": "07:50 - 23. Jan. 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "1199", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est et sera toujours aux c\u00f4t\u00e9s de l'Arm\u00e9nie.", "timestamp": "06:58 - 23. Jan. 2018", "retweet_count": "631", "favorite_count": "2395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "The first french tech ambassador! Heureux d\u2019avoir concr\u00e9tis\u00e9 cette lettre de mission pour @JohnTChambers qui a \u00e9t\u00e9 depuis plusieurs ann\u00e9es le premier ambassadeur de la technologie et de l\u2019innovation fran\u00e7aise, #ChooseFrance !", "timestamp": "14:04 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "1126", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @BillRMcDermott, we welcome SAP's significant investment in France to accelerate our digital ecosystem and spur economic growth. #ChooseFrance", "timestamp": "11:29 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "409", "favorite_count": "1030", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you for our talk @VasNarasimhan. Your ambition for France, your vision for innovation in biotech, brings real opportunities for growth not only for your company's investment in France, but also for the French biotech and health industry. #ChooseFrance", "timestamp": "11:27 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "660", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @sherylsandberg. Facebook\u2019s continued investment in our research and AI ecosystem shows the strength of our academics and of our school system. \"The talent is here.\" #ChooseFrance", "timestamp": "10:30 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "904", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you for your very strong commitment to France @sundarpichai. Google's investments today show that we are gaining momentum as a digital nation ! #ChooseFrance", "timestamp": "10:23 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "403", "favorite_count": "1174", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 toutes celles et ceux qui font la production en France : vous \u00eates la premi\u00e8re raison de l\u2019attractivit\u00e9 de la France ! #ChooseFrance va nous permettre de cr\u00e9er encore davantage d\u2019emplois.", "timestamp": "09:06 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "1250", "favorite_count": "4248", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une cons\u00e9quence concr\u00e8te des r\u00e9formes men\u00e9es en France et de l\u2019excellent travail des salari\u00e9s : Toyota investit et cr\u00e9e de l'emploi en France. #ChooseFrance", "timestamp": "08:43 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "901", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le pendant des investissements en France, c\u2019est la formation des Fran\u00e7ais pour faire de notre \u00e9conomie une \u00e9conomie de la comp\u00e9tence, du savoir et de l\u2019innovation. #ChooseFrance", "timestamp": "08:23 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux salari\u00e9s de Toyota : Le site fran\u00e7ais de Toyota va devenir la plateforme europ\u00e9enne du groupe, c\u2019est parce que vous \u00eates bons, c\u2019est vous qu\u2019il faut applaudir !", "timestamp": "08:15 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "965", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "To every business leader across the world : here is why you should invest in France. #ChooseFrance ", "timestamp": "08:15 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "702", "favorite_count": "1535", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bonne nouvelle pour les Valenciennois : Toyota va cr\u00e9er 800 emplois dont 700 CDI. Je viens saluer cette annonce, qui doit beaucoup au travail exemplaire des salari\u00e9s actuels ! #ChooseFrance", "timestamp": "06:23 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "706", "favorite_count": "1950", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La transparence est une chance. La Cour des comptes pourra et devra jouer un r\u00f4le central dans cette nouvelle exigence de r\u00e9sultats.", "timestamp": "02:32 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "470", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes l'une des d\u00e9mocraties qui passe le plus de temps \u00e0 d\u00e9battre de ses lois financi\u00e8res. Le gouvernement passe trop de temps \u00e0 convaincre et trop peu de temps \u00e0 rendre compte de son action. Il s'agit de r\u00e9\u00e9quilibrer le temps parlementaire.", "timestamp": "02:31 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "617", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le changement n'arrivera pas dans 20 ans mais beaucoup plus vite. Il impliquera des transformations profondes.", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "257", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons mis en place un fonds d'investissement public. Pour r\u00e9former il faut d'abord accepter d'investir.", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "202", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9forme des finances publiques doit redonner le sens et la responsabilit\u00e9 \u00e0 l'action des agents publics.", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "190", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre v\u00e9ritable enjeu en mati\u00e8re de finances publiques : contenir puis r\u00e9duire notre endettement. C'est la condition de notre souverainet\u00e9 v\u00e9ritable, de notre capacit\u00e9 \u00e0 proposer et tracer une voie pour nous-m\u00eames.", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "171", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une politique de transformation s'accompagne d'une politique d'investissement d\u00e9cid\u00e9e pour former les femmes et les hommes qui, sans cela, n'auraient pas de perspective de retour \u00e0 l'emploi.", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "167", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le @gouvernementFR a choisi la responsabilit\u00e9 en respectant la parole donn\u00e9e pendant la campagne, celle de respecter le pacte de stabilit\u00e9 sur l'ensemble du quinquennat.", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "165", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La @Courdescomptes a soulign\u00e9 une d\u00e9rive des d\u00e9penses publiques. Il est temps de se saisir de la transformation publique. #DirectCourdescomptes", "timestamp": "02:21 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "751", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'amiti\u00e9 franco-allemande est l'affaire de tous !", "timestamp": "02:00 - 21. Jan. 2018", "retweet_count": "3857", "favorite_count": "11122", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Paul Bocuse n\u2019est plus l\u00e0. Les chefs pleurent dans leur cuisine, \u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e et partout en France. La gastronomie fran\u00e7aise continuera \u00e0 le rendre fier. http://www.elysee.fr/communiques-de-presse/article/communique-hommage-du-president-de-la-republique-a-monsieur-paul-bocuse/ \u2026", "timestamp": "05:29 - 20. Jan. 2018", "retweet_count": "1962", "favorite_count": "5534", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Loin d\u2019une vision administrative, l\u2019Europe c\u2019est d\u2019abord une culture partag\u00e9e et vivante. Merci aux jeunes musiciens de D\u00e9mos !", "timestamp": "04:25 - 20. Jan. 2018", "retweet_count": "442", "favorite_count": "1770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ambition que nous portons ne peut se conjuguer seule. Elle a besoin de l'ambition allemande.", "timestamp": "11:35 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "515", "favorite_count": "2147", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous partageons la vision d'une Europe plus souveraine, unie et d\u00e9mocratique. Si nous sommes d'accord sur les finalit\u00e9s nous construirons les m\u00e9canismes pour.", "timestamp": "11:18 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "367", "favorite_count": "1249", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les relations franco-allemandes d\u00e9passent les relations diplomatiques. Je souhaite que les citoyens fran\u00e7ais et allemands puissent participer aux \u00e9v\u00e9nements c\u00e9l\u00e9brant le 55\u1d49 anniversaire du Trait\u00e9 de l'\u00c9lys\u00e9e scellant l'amiti\u00e9 entre nos deux peuples.", "timestamp": "09:25 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "504", "favorite_count": "1766", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Conf\u00e9rence de presse avec la Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, Angela Merkel.", "timestamp": "08:28 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "240", "favorite_count": "661", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Projeter nos arm\u00e9es dans l'avenir pour qu'elles r\u00e9pondent \u00e0 leur trois missions : dissuader, prot\u00e9ger, pr\u00e9venir.", "timestamp": "08:24 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "662", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans un monde de menaces, chaque jeune qui s'engage, comme Davy, 19 ans, est un espoir pour un avenir d'\u00e9quilibre et de paix.", "timestamp": "08:13 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "949", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La rel\u00e8ve de la marine est d\u00e9j\u00e0 l\u00e0 !", "timestamp": "07:58 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "830", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Honneur, Patrie, Valeur, Discipline \u00bb. Dans cette formule on lit tout ce qui donne sens \u00e0 votre engagement.", "timestamp": "06:03 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "1196", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis des ann\u00e9es nous sous-estimons syst\u00e9matiquement le co\u00fbt des op\u00e9rations ext\u00e9rieures. Je ne veux plus de bataille budg\u00e9taire. \nLa dotation des op\u00e9rations ext\u00e9rieures sera pass\u00e9e de 450 millions d'euros, \u00e0 1,1 milliards d'euros en 2020.", "timestamp": "05:58 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "503", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai d\u00e9cid\u00e9 d'arr\u00eater la lente \u00e9rosion de nos capacit\u00e9s militaires. J'ai d\u00e9cid\u00e9 qu'un effort budg\u00e9taire in\u00e9dit serait fait. Nous allons augmenter en 2018 de 1,8 milliards d'euros par rapport \u00e0 2017.", "timestamp": "05:55 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "1380", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au nom des Fran\u00e7ais : reconnaissance et fiert\u00e9. Cette ann\u00e9e vous continuerez \u00e0 porter nos couleurs, notre fiert\u00e9, notre exigence au service de la France.", "timestamp": "05:34 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "527", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux familles : consid\u00e9rez-vous comme faisant partie de celles et ceux \u00e0 qui la nation doit chaque jour reconnaissance.", "timestamp": "05:26 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "456", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00catre militaire n\u2019est pas un m\u00e9tier comme les autres ; on n\u2019est pas soldat, marin, aviateur uniquement pendant les heures ouvrables ; c\u2019est un engagement de chaque jour et qui implique tout l\u2019entourage, et notamment les familles.", "timestamp": "04:53 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "889", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La vraie richesse de nos arm\u00e9es : les femmes et les hommes de cette communaut\u00e9 de d\u00e9fense qui servent avec d\u00e9vouement.", "timestamp": "03:57 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "531", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois aux capacit\u00e9s de la France, en particulier aux start-up et aux entreprises de taille interm\u00e9diaire qui doivent agir en synergie avec les champions de notre industrie de D\u00e9fense.", "timestamp": "03:57 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "529", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux un mod\u00e8le militaire tourn\u00e9 vers l'action et la coop\u00e9ration avec des effets visibles \u00e0 court terme et cr\u00e9dibles \u00e0 long terme.", "timestamp": "03:56 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Malgr\u00e9 le contexte du Brexit, le Royaume-Uni est et reste un partenaire essentiel.", "timestamp": "03:55 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "307", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La loi de programmation militaire sera bas\u00e9e sur la coop\u00e9ration. Il nous faut nous unir et coop\u00e9rer en particulier avec nos partenaires europ\u00e9ens.", "timestamp": "03:54 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "350", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans les ann\u00e9es \u00e0 venir, nous nous attacherons d'abord \u00e0 soutenir la soutenabilit\u00e9 et la coh\u00e9rence du mod\u00e8le d'arm\u00e9es. La priorit\u00e9 sera donn\u00e9e au renouvellement des capacit\u00e9s militaires les plus critiques.", "timestamp": "03:53 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "299", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le nouveau chantier du service national universel sera men\u00e9 \u00e0 son terme et conduit par l'ensemble des minist\u00e8res concern\u00e9s, pas simplement celui des arm\u00e9es. Il aura un financement ad-hoc qui ne viendra en rien impacter la loi de programmation militaire.", "timestamp": "03:51 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00e9licitations \u00e0 l\u2019\u00e9quipage de la fr\u00e9gate Aconit pour le sauvetage, ce mardi, de 106 migrants en danger de mort, au large de la Libye.", "timestamp": "03:43 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "768", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La veille de No\u00ebl je suis all\u00e9 \u00e0 Niamey. J'y ai vu des femmes et des hommes fiers de servir.", "timestamp": "03:41 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "347", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 l'occasion d'Irma, vous vous \u00eates mobilis\u00e9s pour porter secours \u00e0 nos compatriotes des Antilles.\nJe vous en remercie.", "timestamp": "03:34 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les menaces d'aujourd'hui sont potentiellement les guerres de demain. La passivit\u00e9 nous conduirait \u00e0 notre perte.\nJe compte sur vous.", "timestamp": "03:31 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux une France fid\u00e8le \u00e0 ses engagements au sein de l\u2019Alliance atlantique, mais qui soit \u00e9galement le moteur de l\u2019autonomie strat\u00e9gique europ\u00e9enne.", "timestamp": "03:30 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux une France qui aide et qui prot\u00e8ge ceux qui sont les victimes de l\u2019obscurantisme ou du terrorisme, dont la voix soit entendue par-del\u00e0 les fronti\u00e8res.", "timestamp": "03:30 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "362", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux une France forte et ma\u00eetresse de son destin, protectrice de ses citoyens et de ses int\u00e9r\u00eats, capable d\u2019assurer sa d\u00e9fense et sa s\u00e9curit\u00e9 et, en m\u00eame temps, capable de proposer des r\u00e9ponses globales aux crises qui nous touchent.", "timestamp": "03:30 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "827", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons franchi beaucoup d'\u00e9tapes, l'augmentation du budget pour 2018, l'Europe de la d\u00e9fense, la r\u00e9novation de l'op\u00e9ration Sentinelle, l'engagement dans le G5 Sahel. Ces derniers mois ont \u00e9t\u00e9 intenses. Nous allons continuer, avec la m\u00eame intensit\u00e9.", "timestamp": "03:22 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "329", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je pense \u00e0 ceux qui ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s lors de l\u2019attaque par v\u00e9hicule suicide contre nos forces, la semaine derni\u00e8re, dans l\u2019Est du Mali. Parmi ces bless\u00e9s, figurent des militaires du service de sant\u00e9.\nJe veux tout particuli\u00e8rement remercier les femmes et les hommes de ce service.", "timestamp": "03:09 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "585", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sept militaires de nos arm\u00e9es sont morts en 2017. La nation n'oublie jamais celles et ceux qui sont morts pour soutenir la libert\u00e9.", "timestamp": "03:02 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "1218", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s les premi\u00e8res heures de mon mandat j'ai rendu visite aux bless\u00e9s de l'h\u00f4pital Percy.", "timestamp": "02:59 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "329", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les d\u00e9cisions que je prends en tant que chef des arm\u00e9es ont des effets imm\u00e9diats sur la vie des soldats et de leur famille.\nIl n'est pas un instant o\u00f9 je ne mesure le poids de ces responsabilit\u00e9s.", "timestamp": "02:46 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "599", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | V\u0153ux aux arm\u00e9es sur la base de d\u00e9fense de Toulon.", "timestamp": "02:26 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We share this common past, this commun future, now we have to build together the new phase of our partnership. #UKFRSummit", "timestamp": "13:23 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "989", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La tapisserie de Bayeux n'a pas quitt\u00e9 le sol fran\u00e7ais en presque 1 000 ans. Elle incarne le lien entre nos deux pays. #UKFRSummit", "timestamp": "12:38 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "674", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9but de r\u00e9union du #UKFRSummit. Nous ne partageons pas seulement un temps pluvieux : au-del\u00e0 du Brexit, nous avons beaucoup \u00e0 construire en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9, d\u2019\u00e9conomie ou de culture.", "timestamp": "12:28 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "494", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Construire la paix et la s\u00e9curit\u00e9 dans nos territoires. Nous tissons ensemble une nouvelle tapisserie. #UKFRSummit", "timestamp": "11:32 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "456", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous travaillons avec un pays voisin et ami avec qui nous partageons la libert\u00e9, la d\u00e9mocratie et la s\u00e9curit\u00e9. #UKFRSummit", "timestamp": "11:31 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "411", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai dans mon histoire familiale les traces du lien qui unit la France et le Royaume-Uni. Il y a 100 ans, la Premi\u00e8re Guerre mondiale a vu tant de Fran\u00e7ais et de Britanniques mourir c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te. #UKFRSummit", "timestamp": "11:30 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "619", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je respecte le choix du Brexit m\u00eame si je le regrette. Il n\u2019emp\u00eachera jamais un tr\u00e8s haut niveau de concertation et de coop\u00e9ration entre nos pays. #UKFRSummit", "timestamp": "11:19 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "293", "favorite_count": "821", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un point important du trait\u00e9 de Sandhurst : la r\u00e9duction des d\u00e9lais pour le traitement des mineurs non accompagn\u00e9s. #UKFRSummit", "timestamp": "10:56 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un nouveau trait\u00e9, le trait\u00e9 de Sandhurst, permettra d\u2019am\u00e9liorer la coop\u00e9ration pour g\u00e9rer notre fronti\u00e8re commune. #UKFRSummit", "timestamp": "10:55 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "674", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La relation forte entre nos deux pays doit continuer \u00e0 contribuer \u00e0 l\u2019Europe de la d\u00e9fense. #UKFRSummit", "timestamp": "10:53 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "419", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Royaume-Uni apportera un soutien majeur \u00e0 l\u2019op\u00e9ration Barkhane. C\u2019est un signal fort de la volont\u00e9 de lutter ensemble contre le terrorisme au Sahel. #G5Sahel #UKFRSummit", "timestamp": "10:52 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "433", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons continuer \u00e0 avoir un regard commun en mati\u00e8re de politique \u00e9trang\u00e8re. Nous aurons une action commune en mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation, de sant\u00e9 et de lutte contre le r\u00e9chauffement climatique dans l\u2019alliance pour le Sahel. #G5Sahel #UKFRSummit", "timestamp": "10:35 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "560", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre histoire et notre g\u00e9ographie nous placent ensemble face \u00e0 un destin commun. #UKFRSummit", "timestamp": "10:28 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "590", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse avec @theresa_may \u00e0 Sandhurst pour le 35\u1d49 Sommet franco-britannique #UKFRsummit", "timestamp": "10:17 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "585", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De Rodez \u00e0 Yateley, ces jeunes Fran\u00e7ais font vivre le partenariat entre nos deux pays. \u2013 bei The Royal Oak", "timestamp": "06:18 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "671", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9jeuner de travail avec la Premi\u00e8re ministre britannique pour faire face aux d\u00e9fis d\u2019aujourd\u2019hui et pr\u00e9parer demain. #UKFRSummit \u2013 bei The Royal Oak", "timestamp": "06:16 - 18. Jan. 2018", "retweet_count": "382", "favorite_count": "1251", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je rends hommage au courage et \u00e0 la g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 des habitants de Calais. L'\u00c9tat sera \u00e0 leur c\u00f4t\u00e9 pour le d\u00e9veloppement de ce territoire qui a tant donn\u00e9 \u00e0 la nation.", "timestamp": "11:12 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "1498", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00c9tat s'engage et avec lui, l'ensemble des collectivit\u00e9s locales de la R\u00e9publique.", "timestamp": "05:53 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "430", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s la semaine prochaine, un d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 interminist\u00e9riel \u00e0 l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s sera nomm\u00e9 en Conseil des ministres.", "timestamp": "05:50 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "614", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons investir pour l'int\u00e9gration. Je veux que notre engagement soit aussi un engagement de formation professionnelle, d'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi.", "timestamp": "05:49 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "519", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous mobiliserons 20 000 logements pour les r\u00e9fugi\u00e9s. Derri\u00e8re ces chiffres, c'est l'engagement de toute la Nation. L'engagement est in\u00e9dit. Mais cet engagement va avec un contr\u00f4le.", "timestamp": "05:43 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "532", "favorite_count": "1689", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons acc\u00e9l\u00e9rer les d\u00e9lais pour instruire les demandes d'asile. Nos voisins savent le faire en six mois. Cela permet d\u2019\u00e9viter de cr\u00e9er des situations inextricables.", "timestamp": "05:39 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "420", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le syst\u00e8me de Dublin n'est pas satisfaisant aujourd'hui. Nous devons organiser une politique europ\u00e9enne plus solidaire \u00e0 l'ext\u00e9rieur, et en son sein. Nous devons assurer le d\u00e9ploiement d'un syst\u00e8me unique et int\u00e9gr\u00e9.", "timestamp": "05:37 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "397", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 chacun, nous devons garantir un accueil digne et humain.\n\u00c0 tous, une r\u00e9ponse rapide.\nMais \u00e0 ceux qui ne sont pas admis, nous devons garantir un retour rapide au pays d'origine. Depuis des ann\u00e9es nous faisons tout \u00e0 l'envers.", "timestamp": "05:37 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "515", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n'apportons pas encore l'acc\u00e8s \u00e0 la nourriture. Nous allons le prendre \u00e0 notre charge, de mani\u00e8re organis\u00e9e, sans tol\u00e9rer l'installation de campements illicites.", "timestamp": "05:27 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "425", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre honneur est d'aider sur le terrain celles et ceux qui apportent l'humanit\u00e9 durable dans la R\u00e9publique.", "timestamp": "05:25 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "756", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous d\u00e9fendrons les associations qui vont au contact et travaillent dans un cadre organis\u00e9 et r\u00e9gul\u00e9. Un financement compl\u00e9mentaire de l'\u00c9tat a \u00e9t\u00e9 apport\u00e9 pour les maraudes.", "timestamp": "05:21 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "404", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les Centre d'Accueil et d'Examen de Situations administratives r\u00e9pondent aux engagements pris. L'h\u00e9bergement est assur\u00e9, un d\u00e9lai d'une dizaine de jours octroy\u00e9.", "timestamp": "05:20 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "250", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rester \u00e0 Calais constitue une impasse. L'alternative est simple, aller dans des centres d'accueil. Il y a un devoir d'humanit\u00e9 mais il y a aussi le devoir de respecter la R\u00e9publique.", "timestamp": "05:03 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne peux pas laisser accr\u00e9diter l'id\u00e9e que les forces de l'ordre utilisent la violence. Si cela est fait, c'est contraire \u00e0 toute d\u00e9ontologie. Si cela est fait et prouv\u00e9, cela sera sanctionn\u00e9.", "timestamp": "05:01 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "773", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les fonctionnaires de notre R\u00e9publique ont le droit au respect, eux aussi. C'est leur engagement de chaque jour qui rend l'ordre de la R\u00e9publique possible.", "timestamp": "05:00 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "441", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous prot\u00e9geons nos concitoyens qui vivent les cons\u00e9quences les plus directes de l'inaction quand elle s'est install\u00e9e.", "timestamp": "04:58 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "317", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ensemble de vos missions sont remplies dans le respect des valeurs r\u00e9publicaines. C'est parce que des femmes et des hommes font votre travail que d'autres peuvent vivre.", "timestamp": "04:57 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "267", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La situation est hors norme, pour y faire face, l'\u00c9tat maintient 1130 policiers et gendarmes dans le Calaisis.", "timestamp": "04:57 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Que ceux qui ont quelque chose \u00e0 reprocher \u00e0 la politique du gouvernement s'attaquent au gouvernement, mais pas \u00e0 ses fonctionnaires.", "timestamp": "04:45 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "750", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En aucun cas nous ne laisserons s'installer une nouvelle jungle \u00e0 Calais.", "timestamp": "04:43 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "402", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chacun doit le savoir : tout est fait pour emp\u00eacher le passage ill\u00e9gal vers la Grande-Bretagne.", "timestamp": "04:41 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "328", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Calais est une terre de passage qui est devenue une impasse pour des milliers de femmes et d'hommes qui ont pass\u00e9 des ann\u00e9es sur les routes.", "timestamp": "04:39 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "333", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les chiffres disent tout : en 2017, plus de 30 millions de voyageurs sont pass\u00e9s par Calais. Un quart du commerce britannique passe par Calais.", "timestamp": "04:39 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "305", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Calais est un double passage : entre la Manche et la mer du Nord et le d\u00e9troit qui s\u00e9pare la France et l'Angleterre.", "timestamp": "04:32 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "418", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Message de solidarit\u00e9 et de reconnaissance aux habitants de cette belle ville de Calais. Ils le m\u00e9ritent et nous leur devons.", "timestamp": "04:19 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "649", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis \u00e0 Calais pour tenir un engagement. Je m'\u00e9tais engag\u00e9 \u00e0 venir avant la fin du mois de janvier. Je suis l\u00e0.", "timestamp": "04:19 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "1703", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l \u00c0 Calais, discours devant les forces de s\u00e9curit\u00e9.", "timestamp": "03:59 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "635", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci \u00e0 tous les b\u00e9n\u00e9voles : votre engagement est l\u2019\u00e9tincelle que vous allumez chez ceux que vous aidez, et qui les sauve.", "timestamp": "03:57 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "493", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne pouvons int\u00e9grer tous ceux qui viennent de pays en paix, mais notre devoir est de prot\u00e9ger celles et ceux qui sont pers\u00e9cut\u00e9s et nous demandent l\u2019asile.", "timestamp": "03:22 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "1058", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une personne qui fuit son pays en guerre ne devrait pas avoir \u00e0 affronter les routes de la mis\u00e8re, et parfois la violence de l'asservissement. Nous devons aider les pays d\u2019origine et de transit. Ceux qui sont ici et ailleurs en Europe doivent \u00eatre prot\u00e9g\u00e9s face aux pers\u00e9cutions.", "timestamp": "03:17 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "461", "favorite_count": "1486", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La justice est toujours humaine, elle ne doit jamais se d\u00e9partir de cette part d'humanit\u00e9 et de l'espoir qu'elle porte pour nos concitoyens. #Cc2018", "timestamp": "03:57 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "779", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre d\u00e9fi commun : refaire de l'efficacit\u00e9 de la justice un ciment de notre R\u00e9publique. #Cc2018", "timestamp": "03:52 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "494", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le peuple fran\u00e7ais est un peuple \u00e9pris de justice. #Cc2018", "timestamp": "03:51 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "779", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai demand\u00e9 \u00e0 ce qu'un plan p\u00e9nitentiaire global me soit soumis avant fin f\u00e9vrier 2018. #Cc2018", "timestamp": "03:39 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "379", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La situation des prisons en France est indigne. #Cc2018", "timestamp": "03:38 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "548", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une justice effective c'est une justice qui pense l'effectivit\u00e9 de la peine : je souhaite qu'une peine prononc\u00e9e soit une peine effectu\u00e9e. #Cc2018", "timestamp": "03:34 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "333", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que la num\u00e9risation compl\u00e8te de notre justice ait \u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement d\u00e9ploy\u00e9e en juin 2020. #Cc2018", "timestamp": "03:33 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une justice effective, c'est une justice qui utilise les moyens disponibles pour se rapprocher des justiciables. C'est tout l'enjeu de la num\u00e9risation de la justice. #Cc2018", "timestamp": "03:10 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "341", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En mettant un terme \u00e0 l'\u00e9tat d'urgence j'ai voulu que nos concitoyens restent prot\u00e9g\u00e9s contre le risque terroriste tout en donnant au juge un r\u00f4le accru dans la pr\u00e9servation des droits fondamentaux. #Cc2018", "timestamp": "03:07 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France peut \u00eatre fi\u00e8re de sa justice antiterroriste. #Cc2018", "timestamp": "03:04 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "408", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une justice effective est une justice qui entend les souffrances de nos concitoyens, une justice qui sait tenir compte des situations de d\u00e9classement et d'exclusion. #Cc2018", "timestamp": "03:03 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'effectivit\u00e9 des droits est la clef de toute confiance dans la justice et dans la d\u00e9mocratie. #Cc2018", "timestamp": "03:01 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "405", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que la Cour de Justice de la R\u00e9publique soit supprim\u00e9e. Notre pays a besoin d'un ex\u00e9cutif audacieux. Nous devons apporter une d\u00e9finition pr\u00e9cise de la responsabilit\u00e9 minist\u00e9rielle. #Cc2018", "timestamp": "02:55 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "829", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous voyons poindre dans de nombreux pays des doutes. En France, l'ind\u00e9pendance est tenue pour source de la l\u00e9gitimit\u00e9 de la Justice. Nous devons \u0153uvrer \u00e0 l'affermir. #Cc2018", "timestamp": "02:46 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "364", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00c9tat de droit est le c\u0153ur de la d\u00e9mocratie. Par cons\u00e9quent, l'institution judiciaire occupe dans notre syst\u00e8me politique une place centrale. #Cc2018", "timestamp": "02:33 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "665", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Justice n'est pas un service public comme les autres. Je suis persuad\u00e9 que doit rester attach\u00e9e \u00e0 la Justice une forme de hauteur. #Cc2018", "timestamp": "02:27 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "544", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Rentr\u00e9e solennelle de la @Courdecassation.", "timestamp": "02:17 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "521", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les d\u00e9fis de migrations, de d\u00e9veloppement, de num\u00e9rique ou d\u2019environnement, nous avons besoin de plus d'Europe. Le Chancelier @sebastiankurz porte une ambition europ\u00e9enne pour son pays.", "timestamp": "11:08 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1138", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je combats l'extr\u00eame droite en France, je la d\u00e9plore partout en Europe. Faire avancer l'Europe, c'est la r\u00e9ponse la plus efficace \u00e0 apporter \u00e0 la progression des extr\u00eames.", "timestamp": "08:16 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "2594", "favorite_count": "8527", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Chancelier @sebastiankurz est volontaire pour participer aux consultations citoyennes et faire vivre cette Europe plus d\u00e9mocratique.", "timestamp": "08:01 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "653", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Autriche a eu \u00e0 faire face \u00e0 une immigration importante, les sept textes en discussion au niveau de l'Union europ\u00e9enne doivent cr\u00e9er une plus grande solidarit\u00e9 pour r\u00e9pondre \u00e0 ces d\u00e9fis. Nous avons une politique humaine et efficace \u00e0 conduire.", "timestamp": "07:58 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "1067", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe avec @sebastiankurz, chancelier f\u00e9d\u00e9ral d'Autriche.", "timestamp": "06:17 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "679", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europa \u00e8 positiva per l\u2019Italia e un\u2019Italia che crede nell\u2019Europa \u00e8 positiva per l\u2019Europa.", "timestamp": "07:55 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "576", "favorite_count": "1807", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes dans une Europe qui doute parfois de ses valeurs. L'ambition du trait\u00e9 du Quirinale : des ambitions nouvelles \u00e0 dessiner ensemble.", "timestamp": "05:37 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "504", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'objectif du trait\u00e9 du Quirinale : donner une forme politique nouvelle \u00e0 notre relation avec l'Italie, comme nous l'avons fait avec l'Allemagne et le trait\u00e9 de l\u2019\u00c9lys\u00e9e.", "timestamp": "05:34 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "585", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s le 28 ao\u00fbt dernier, j\u2019ai dit que la France devait se montrer parfaitement solidaire. Nous avons, conform\u00e9ment \u00e0 ces paroles, accueilli de nombreuses personnes en leur \u00e9vitant de prendre tous les risques dans la M\u00e9diterran\u00e9e. Nous serons au rendez-vous de la solidarit\u00e9.", "timestamp": "05:25 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "841", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le sujet migratoire il faut avoir de la d\u00e9termination, de l'efficacit\u00e9 et de l'humanit\u00e9.\nL'humanit\u00e9 sans l'efficacit\u00e9, ce sont de belles paroles.\nL'efficacit\u00e9 sans l'humanit\u00e9, c'est de l'injustice.", "timestamp": "04:52 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "1215", "favorite_count": "3848", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous travaillons \u00e0 mettre fin au scandale humanitaire en Libye qui d\u00e9stabilise l'Afrique.", "timestamp": "04:51 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "687", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le sujet des migrations n'est pas derri\u00e8re nous. \nNous parlons de femmes et d'hommes qui continuent \u00e0 mourir. Face \u00e0 ce d\u00e9fi, notre r\u00e9ponse doit \u00eatre structur\u00e9e et solidaire : clarifier et harmoniser nos r\u00e8gles.", "timestamp": "04:50 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "593", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En 2018 nous devons pr\u00e9parer la refondation de l'Europe \u00e0 10 ans, lui redonner des perspectives. Nous sommes les h\u00e9ritiers de p\u00e8res fondateurs qui ont eu des ambitions qui les d\u00e9passaient. C'est ce que nous devons retrouver.", "timestamp": "04:44 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "809", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand la France et l'Allemagne ne savent pas se mettre d'accord, l'Europe ne sait pas avancer. Mais le couple franco-allemand n'est pas exclusif. Notre lien avec l'Italie a une nature sp\u00e9cifique.", "timestamp": "04:38 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "389", "favorite_count": "1329", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au Domus Aurea avec @PaoloGentiloni, nous avons pu mesurer la filiation des grandes heures de l'Europe dans laquelle nous sommes inscrits.", "timestamp": "04:35 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "679", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Conf\u00e9rence de presse conjointe avec @PaoloGentiloni \u00e0 Rome au @Palazzo_Chigi.\nhttp://www.pscp.tv/w/1ypKdNgoporJW ", "timestamp": "03:43 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "592", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Italie, l\u2019Espagne, le Portugal, la Gr\u00e8ce, Chypre, Malte et la France partagent plus qu\u2019une proximit\u00e9 g\u00e9ographique autour de la M\u00e9diterran\u00e9e. Nous faisons face \u00e0 de m\u00eames probl\u00e9matiques li\u00e9es \u00e0 cet h\u00e9ritage commun. Nous y apportons des r\u00e9ponses gr\u00e2ce au travail effectu\u00e9 au Med7.", "timestamp": "13:45 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "635", "favorite_count": "2119", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette r\u00e9union nous a permis des avanc\u00e9es concr\u00e8tes sur ces trois sujets. Nous sommes \u00e0 un moment o\u00f9 nous devons refonder l\u2019Europe : une Europe plus unie et convergente.", "timestamp": "12:25 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "665", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | \u00c0 Rome, d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse avec nos partenaires m\u00e9diterran\u00e9ens de l'Union Europ\u00e9enne : @PaoloGentiloni, #NikosAnastasiadis, @antoniocostapm, @JosephMuscat_JM, @marianorajoy & @tsipras_eu. \n#SouthEUSummit", "timestamp": "11:37 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "756", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9 ce soir \u00e0 Rome pour une r\u00e9union de travail du #Med7.\n\nTrois objectifs :\n\u279c Les enjeux migratoires.\n\u279c L\u2019union mon\u00e9taire.\n\u279c La relance de l\u2019Europe et les consultations citoyennes.\n\n#southEUsummit", "timestamp": "10:48 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "1455", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage \u00e9mu \u00e0 Philippe Marchand, humaniste enracin\u00e9 dans sa terre de Charente-Maritime, fid\u00e8le parmi les fid\u00e8les de Francois Mitterrand, grand serviteur de la R\u00e9publique comme \u00e9lu local, comme parlementaire et comme ministre en des temps difficiles.", "timestamp": "10:18 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "715", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On doit toujours n\u00e9gocier \u00e0 27 mais si certains ne sont pas pr\u00eats \u00e0 suivre, ils ne doivent pas emp\u00eacher les autres.", "timestamp": "03:12 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "612", "favorite_count": "1642", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons inventer une nouvelle relation avec les diff\u00e9rentes r\u00e9gions de la Chine.", "timestamp": "03:11 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "566", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Chine est un \u00ab pays synth\u00e8se \u00bb de la mondialisation.", "timestamp": "03:00 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "762", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe s\u2019est pr\u00e9sent\u00e9e trop divis\u00e9e \u00e0 la Chine. La concertation franco-allemande doit nous permettre d\u2019avancer ensemble.", "timestamp": "22:56 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "975", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise, je compte sur vous pour faire r\u00e9ussir l\u2019amiti\u00e9 franco-chinoise !", "timestamp": "22:47 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "1325", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La fermeture du march\u00e9 chinois \u00e9tait un vrai handicap pour le b\u0153uf fran\u00e7ais. Nous l\u2019avons rouvert. C\u2019est fondamental pour nos agriculteurs.", "timestamp": "22:45 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "568", "favorite_count": "2586", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons ouvert le site #MakeOurPlanetGreatAgain en chinois : http://www.makeourplanetgreatagain.fr/zh/Presentation ", "timestamp": "22:43 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "730", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Xi Jinping. Ma visite en Chine pose les fondements d\u2019un agenda d\u2019amiti\u00e9. Notre histoire commune nous permet de construire une coop\u00e9ration \u00e9quilibr\u00e9e.", "timestamp": "11:27 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "980", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Apr\u00e8s avoir rendu hommage \u00e0 la Chine mill\u00e9naire, nous sommes all\u00e9s voir la sensibilit\u00e9 qui s\u2019exprime \u00e0 travers l\u2019art contemporain. Les liens culturels sont indispensables pour la compr\u00e9hension mutuelle de nos deux civilisations toujours en devenir.", "timestamp": "10:45 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "926", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Xi Jinping, fiers de cr\u00e9er le Conseil d'entreprises franco-chinois qui vise \u00e0 donner \u00e0 notre relation un cadre stable et concret.", "timestamp": "10:04 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "923", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La deuxi\u00e8me langue \u00e9trang\u00e8re de votre fille est le fran\u00e7ais, je r\u00eave que la premi\u00e8re langue \u00e9trang\u00e8re de vos petits-enfants soit le fran\u00e7ais.\nLe fran\u00e7ais doit \u00eatre plus pr\u00e9sent et je ferai tout pour cela", "timestamp": "09:23 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "1006", "favorite_count": "3225", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le r\u00f4le de la Chine dans la lutte contre le changement climatique est essentiel.\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview : http://on.china.cn/2Ek8hHN ", "timestamp": "08:41 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "442", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le projet que je porte pour une Europe forte, souveraine, unie, qui porte ses int\u00e9r\u00eats et ses valeurs dans le monde en fera le partenaire naturel de la Chine pour relever les d\u00e9fis mondiaux.\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview : http://on.china.cn/2Ek8hHN ", "timestamp": "07:14 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces liens humains sont le v\u00e9ritable moteur de notre relation.\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview : http://on.china.cn/2Ek8hHN ", "timestamp": "05:53 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "445", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux que la France soit mieux identifi\u00e9e pour ce qu'elle est : une nation d'innovation.", "timestamp": "04:31 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "551", "favorite_count": "2585", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Revoir nos relations \u00e9conomiques \u00e0 l'aune d'un proverbe chinois.", "timestamp": "04:25 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "569", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La relation r\u00e9ciproque se nourrit de gestes de confiance du quotidien.", "timestamp": "04:13 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "2189", "favorite_count": "4679", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au quotidien les entrepreneurs et investisseurs sont les artisans des relations franco-chinoises. Vous \u00eates le visage de la France en Chine, de la Chine en France.", "timestamp": "03:52 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "497", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Innovation et transition : nous devons encourager notre jeunesse \u00e0 faire plus ensemble.", "timestamp": "03:47 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "746", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse avec Xi Jinping \u00e0 P\u00e9kin.", "timestamp": "03:00 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "912", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Entrepreneur \u00bb est un mot que les anglo-saxons ont \u00ab vol\u00e9 \u00bb \u00e0 la francophonie : la France est un pays d\u2019entrepreneuriat.", "timestamp": "02:58 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "431", "favorite_count": "1316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a des atouts uniques pour la Chine.", "timestamp": "01:46 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "652", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019industrie du futur nous conduit \u00e0 repenser le monde. Nous avons de nombreux \u00e9changes humains et technologiques \u00e0 faire sur ce sujet.", "timestamp": "01:30 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "659", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France is back, Europe is back.", "timestamp": "01:27 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "829", "favorite_count": "2927", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Apart\u00e9 avec une jeune francophone au c\u0153ur de la Cit\u00e9 interdite.", "timestamp": "01:16 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "552", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Entour\u00e9 par la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration pour aller \u00e0 la rencontre de six si\u00e8cles d\u2019histoire et de savoir.", "timestamp": "00:59 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "512", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Visiter la Cit\u00e9 interdite, c\u2019est capter un peu de l\u2019esprit du lieu, de la profondeur de la civilisation chinoise. Cette compr\u00e9hension mutuelle est la clef de notre r\u00e9ussite.", "timestamp": "00:51 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "755", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cela vaut sur la sc\u00e8ne int\u00e9rieure mais aussi dans nos relations avec nos grands partenaires. Retrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview : http://on.china.cn/2Ek8hHN ", "timestamp": "08:31 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "667", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Parce que le climat parle \u00e0 tout le monde : \"Make our planet great again\" ... en chinois.", "timestamp": "06:25 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "1103", "favorite_count": "3790", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons \u00e9t\u00e9 les premiers \u00e0 \u00e9tablir un partenariat strat\u00e9gique avec la Chine en 1997. Notre relation a toujours \u00e9t\u00e9 pionni\u00e8re. Retrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview : http://on.china.cn/2Ek8hHN ", "timestamp": "05:30 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "933", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Symbole de notre amiti\u00e9, voici V\u00e9suve de Brekka qui ouvre une coop\u00e9ration de long terme avec notre Garde r\u00e9publicaine.", "timestamp": "04:14 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "655", "favorite_count": "2122", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Comme pour beaucoup de Fran\u00e7ais, la Chine est pour moi un pays fascinant, la plus ancienne civilisation vivante, un \u00ab \u00c9tat plus vieux que l'Histoire \u00bb disait le G\u00e9n\u00e9ral de Gaulle. Retrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview : http://on.china.cn/2Ek8hHN ", "timestamp": "03:06 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "915", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rencontre avec une amie de la France dans les rues de Xi'an.", "timestamp": "02:24 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "778", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je reviendrai au moins une fois par an en Chine durant mon mandat.", "timestamp": "02:11 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "931", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai d\u00e9cid\u00e9 d\u2019adopter une m\u00e9thode : \u00e9couter, proposer, construire un chemin de fiabilit\u00e9 r\u00e9ciproque.", "timestamp": "02:08 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "672", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me suis rendu \u00e0 la rencontre d\u2019un petit panda avec ma famille qui s\u2019appelle\nYuan Meng \u00ab L\u2019accomplissement d\u2019un r\u00eave \u00bb. \nLa France et la Chine peuvent se permettre de r\u00eaver ensemble.", "timestamp": "02:03 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "648", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je crois profond\u00e9ment dans les grandes histoires. Les routes de la soie ne seront pleinement une r\u00e9ussite que si elles permettent de se projeter vers un avenir meilleur.", "timestamp": "01:55 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "424", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis venu vous le dire : l\u2019Europe est de retour.", "timestamp": "01:54 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "6874", "favorite_count": "16324", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il revient \u00e0 l\u2019Europe et \u00e0 l\u2019Asie, \u00e0 la France et \u00e0 la Chine de proposer des r\u00e8gles du multilat\u00e9ralisme dans lesquelles nous gagnerons tous.", "timestamp": "01:53 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "367", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il nous faut r\u00e9inventer le multilat\u00e9ralisme avec, chevill\u00e9e au corps, l\u2019id\u00e9e d\u2019\u00e9quilibre.", "timestamp": "01:52 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "443", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cor\u00e9e du Nord, deux solutions : la division ou une action commune de pression sur Pyongyang. La France a fait son choix.", "timestamp": "01:50 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "528", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les nouvelles routes de la soie doivent \u00eatre celles de la justice et du climat.", "timestamp": "01:48 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "663", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En tant que pays amis, nous devons \u00e9crire la grammaire du nouveau multilat\u00e9ralisme et d\u00e9fendre nos biens communs.", "timestamp": "01:47 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "509", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Trois propositions pour d\u00e9montrer au monde que la France et la Chine peuvent rendre notre plan\u00e8te grande et belle.", "timestamp": "01:42 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "553", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le fran\u00e7ais s\u2019est toujours construit dans un dialogue avec les autres langues.", "timestamp": "01:25 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "707", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons beaucoup \u00e0 la d\u00e9cision de la Chine de rester dans l\u2019accord de Paris. Elle s\u2019est engag\u00e9e, a tenu parole.", "timestamp": "01:23 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "918", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En Afrique, le partenariat entre la France et la Chine peut \u00e9viter de r\u00e9p\u00e9ter les erreurs du pass\u00e9.", "timestamp": "01:22 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "468", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est et sera, au c\u0153ur de l\u2019Europe, cette puissance de l\u2019innovation qui veut construire un dialogue avec la Chine.", "timestamp": "01:14 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Chine investit massivement dans l\u2019innovation. La France est aussi une puissance du num\u00e9rique, de l\u2019industrie du futur, une culture vivante et rayonnante qui a beaucoup \u00e0 apporter au monde.", "timestamp": "01:10 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "1078", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "De l\u2019\u00e9vidence de notre relation nous devons tirer l\u2019\u00e9vidence de notre destin commun autour de l\u2019intelligence, la justice et l\u2019\u00e9quilibre.", "timestamp": "01:08 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "356", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Charles de Gaulle en 1964 d\u00e9cidant de reconna\u00eetre la R\u00e9publique populaire de Chine parlait du \u00ab choix de la raison \u00bb et de \u00ab l'\u00e9vidence \u00bb.", "timestamp": "01:05 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous partageons un sens commun de l\u2019histoire du monde et de ses peuples.", "timestamp": "01:04 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "287", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rien ne remplace le contact f\u00e9cond entre nos deux langues, nos deux univers.", "timestamp": "00:05 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "877", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je rends hommage \u00e0 vos compatriotes venus soutenir l\u2019effort de la France pendant la Premi\u00e8re guerre mondiale.\nBeaucoup reposent sur notre sol.\nIls furent nos fr\u00e8res en cette heure tragique.", "timestamp": "00:02 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "592", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Accueil \u00e0 la Grande mosqu\u00e9e de Xi'an.", "timestamp": "23:57 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "504", "favorite_count": "1542", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette arm\u00e9e enfouie dit les premiers temps de l\u2019unit\u00e9 de la Chine. Puisse la sagesse silencieuse de ces soldats myst\u00e9rieux nous inspirer ensemble pour les temps \u00e0 venir.", "timestamp": "23:54 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "1079", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Visiter Xi\u2019an, c\u2019est rentrer dans l\u2019intimit\u00e9 du pays et avec humilit\u00e9 et d\u00e9termination construire une nouvelle histoire dans la dur\u00e9e.", "timestamp": "23:47 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "514", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Discours devant des chefs d\u2019entreprises, chercheurs, institutionnels, universitaires et \u00e9tudiants chinois et fran\u00e7ais.", "timestamp": "21:19 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "336", "favorite_count": "902", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face au pire, il y a trois ans, la France montrait qu\u2019elle \u00e9tait forte car unie. N\u2019oublions jamais que nous sommes une Nation qui se tient ensemble.", "timestamp": "06:26 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "1101", "favorite_count": "3512", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France Gall a travers\u00e9 le temps gr\u00e2ce \u00e0 sa sinc\u00e9rit\u00e9 et sa g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9. Elle laisse des chansons connues de tous les Fran\u00e7ais et l'exemple d'une vie tourn\u00e9e vers les autres, ceux qu'elle aimait et ceux qu'elle aidait.", "timestamp": "03:00 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "5655", "favorite_count": "19249", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mes pens\u00e9es vont aux familles et aux proches des pompiers d\u00e9c\u00e9d\u00e9s cette nuit et des victimes de cette trag\u00e9die. Les Fran\u00e7ais savent ce qu\u2019ils doivent \u00e0 tous ceux qui risquent leur vie pour les prot\u00e9ger.", "timestamp": "01:13 - 7. Jan. 2018", "retweet_count": "1847", "favorite_count": "6667", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce n'est ni \u00e0 Ankara ni \u00e0 Paris qu'on d\u00e9cidera de l'avenir de la Syrie. Le peuple syrien, y compris ceux qui ont fui le r\u00e9gime, devra lui-m\u00eame d\u00e9cider de son avenir.", "timestamp": "08:54 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "818", "favorite_count": "3312", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons un objectif commun avec la Turquie : assurer la stabilit\u00e9 et la construction d'une paix durable en Syrie.", "timestamp": "08:54 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "370", "favorite_count": "1165", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne pense pas que le processus d'adh\u00e9sion \u00e0 l'Union europ\u00e9enne puisse aboutir dans les prochaines ann\u00e9es. Mais ma volont\u00e9 est bien de pr\u00e9server l'ancrage de la Turquie et du peuple turc dans l'Europe, et de faire plus ensemble.", "timestamp": "08:53 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "363", "favorite_count": "951", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les libert\u00e9s fondamentales : nous devons lutter contre le terrorisme sans affaiblir nos principes ni l\u2019\u00c9tat de droit.", "timestamp": "08:50 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "1008", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | D\u00e9claration conjointe avec @RT_Erdogan.\nhttp://www.pscp.tv/w/1ynJOopYNdXJR ", "timestamp": "07:33 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "632", "favorite_count": "1214", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Changement de m\u00e9thode en Europe : associer davantage nos peuples. \nC'est le but des consultations citoyennes : interroger nos peuples sur l'Europe qu'ils veulent avant les \u00e9lections europ\u00e9ennes.", "timestamp": "09:54 - 4. Jan. 2018", "retweet_count": "564", "favorite_count": "1779", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France doit \u00eatre une puissance forte et souveraine. C'est une des conditions pour relever les d\u00e9fis du XXI\u1d49 si\u00e8cle.", "timestamp": "09:51 - 4. Jan. 2018", "retweet_count": "742", "favorite_count": "3830", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour que le Sahara et la M\u00e9diterran\u00e9e ne soient plus des cimeti\u00e8res d'espoirs d\u00e9\u00e7us.", "timestamp": "09:49 - 4. Jan. 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "957", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "V\u0153ux \u00e0 la presse : les Fran\u00e7ais aiment lire, entendre, comprendre, contester, soutenir - d\u00e9battre ! Et pour toutes ces raisons, le travail des journalistes que vous \u00eates est indispensable.", "timestamp": "11:15 - 3. Jan. 2018", "retweet_count": "661", "favorite_count": "2183", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ni confidence, ni connivence : la proximit\u00e9 \u00e0 laquelle nous avions pu nous habituer n'\u00e9tait bonne ni pour le pouvoir politique, ni pour l'exercice du m\u00e9tier de journaliste.", "timestamp": "11:09 - 3. Jan. 2018", "retweet_count": "614", "favorite_count": "2255", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ni le pouvoir politique, ni les journalistes ne sont le fond de l'affaire. Le c\u0153ur de ce qui nous lie : le quotidien de nos concitoyens et le destin du pays.", "timestamp": "09:41 - 3. Jan. 2018", "retweet_count": "458", "favorite_count": "2032", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les coupables du lynchage l\u00e2che et criminel des policiers faisant leur devoir une nuit de 31 d\u00e9cembre seront retrouv\u00e9s et punis. Force restera \u00e0 la loi. Honneur \u00e0 la police et soutien total \u00e0 tous les agents bassement agress\u00e9s.", "timestamp": "08:27 - 1. Jan. 2018", "retweet_count": "11087", "favorite_count": "28285", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "V\u0153ux 2018 \u00e0 la jeunesse.", "timestamp": "12:00 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "4558", "favorite_count": "14016", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je vous pr\u00e9sente tous mes v\u0153ux pour 2018.", "timestamp": "11:38 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "747", "favorite_count": "2487", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En 2018, vous aurez peut-\u00eatre dans vos vies personnelles des doutes ou des drames, mais n'oubliez jamais que nous sommes la Nation fran\u00e7aise.", "timestamp": "11:36 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "6292", "favorite_count": "11183", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le peuple fran\u00e7ais est un grand peuple qui parfois sous-estime ses propres ressorts. Nous sommes capables de l'exceptionnel.", "timestamp": "11:35 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "474", "favorite_count": "1866", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous appartenez \u00e0 un collectif plus fort et plus grand que vous : la Nation fran\u00e7aise. Dites-vous \u00e0 chaque instant que vous avez quelque chose \u00e0 faire pour elle.", "timestamp": "11:35 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "387", "favorite_count": "1348", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La coh\u00e9sion nationale d\u00e9pend \u00e9galement de votre engagement. Demandez-vous chaque matin ce que vous pouvez faire pour le pays.", "timestamp": "11:34 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "316", "favorite_count": "1125", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s : je m'attacherai \u00e0 ce que notre pays se tienne \u00e0 la ligne d'efficacit\u00e9 et d'humanit\u00e9.", "timestamp": "11:33 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "315", "favorite_count": "1041", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux que nous puissions apporter un toit \u00e0 toutes celles et ceux sans abris. Le Gouvernement s\u2019est engag\u00e9 sur ce sujet et a ouvert un nombre in\u00e9dit de places. Il y a encore beaucoup de situations que je n'accepte pas plus que vous.\nComptez sur ma d\u00e9termination enti\u00e8re.", "timestamp": "11:30 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "331", "favorite_count": "1117", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux miser sur la fraternit\u00e9 qui nous unit. Je crois dans les succ\u00e8s mais que valent-ils s\u2019ils ne sont que les succ\u00e8s de quelques-uns ?", "timestamp": "11:29 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "273", "favorite_count": "950", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le travail est au c\u0153ur de notre soci\u00e9t\u00e9. C'est par le travail que notre Nation sera plus forte.", "timestamp": "11:27 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "255", "favorite_count": "894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux miser sur l'intelligence fran\u00e7aise. Nous avons cela en nous.", "timestamp": "11:25 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "500", "favorite_count": "1862", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous nous sommes trop longtemps et trop souvent divis\u00e9s : les d\u00e9bats sont n\u00e9cessaires mais les divisions irr\u00e9conciliables minent notre pays.", "timestamp": "11:23 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "244", "favorite_count": "867", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le plan national, l'ann\u00e9e 2018 sera celle de la coh\u00e9sion de la Nation.", "timestamp": "11:22 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "741", "favorite_count": "1489", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai besoin de votre d\u00e9termination pour un sursaut europ\u00e9en. Pour ne rien c\u00e9der, ni aux nationalistes, ni aux sceptiques.", "timestamp": "11:21 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "753", "favorite_count": "2056", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'aurai besoin de vous, je souhaite que vous vous engagiez dans les consultations citoyennes.\nNous avons besoin d'une Europe plus souveraine, plus unie, plus d\u00e9mocratique.", "timestamp": "11:19 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "410", "favorite_count": "1342", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me suis engag\u00e9 pour l'Europe car je crois profond\u00e9ment que l'Europe est bonne pour la France.", "timestamp": "11:19 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "451", "favorite_count": "1476", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons une grammaire de la paix et de l\u2019espoir \u00e0 r\u00e9inventer sur nombre de continents, en assurant la stabilit\u00e9 des \u00c9tats tout en garantissant le respect des minorit\u00e9s.", "timestamp": "11:18 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "215", "favorite_count": "716", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En 2018, je m\u2019emploierai \u00e0 ce que la France lutte sans rel\u00e2che contre le terrorisme, au Levant, au Sahel comme sur notre territoire. \nJe pense \u00e0 nos soldats tomb\u00e9s. \nNous gagnerons la bataille contre le terrorisme.", "timestamp": "11:17 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "249", "favorite_count": "911", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toujours, \u00e0 la fin, je ferai.", "timestamp": "11:17 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "631", "favorite_count": "1928", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je m'assurerai que toutes les voix, y compris discordantes, soient entendues. Mais pour autant, je n'arr\u00eaterai pas d'agir.", "timestamp": "11:16 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "346", "favorite_count": "1129", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je continuerai \u00e0 faire ce pourquoi vous m'avez \u00e9lu : non pas adapter la France au reste du monde mais permettre \u00e0 notre pays d'\u00eatre ce qu'il est.", "timestamp": "11:10 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "335", "favorite_count": "1137", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Par vos choix, durant l'ann\u00e9e 2017 vous avez permis qu'une transformation de notre pays en profondeur advienne.", "timestamp": "11:09 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "238", "favorite_count": "829", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 nos concitoyens qui souffrent : je veux leur dire qu\u2019ils appartiennent \u00e0 une grande Nation qui se tient ensemble par des fils invisibles. Je leur adresse une pens\u00e9e fraternelle.", "timestamp": "11:05 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "358", "favorite_count": "1304", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "V\u0153ux 2018 aux Fran\u00e7ais.\nhttp://www.pscp.tv/w/1MYGNjPvREnGw ", "timestamp": "11:00 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "2607", "favorite_count": "6905", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Trois derniers textes de loi pour 2017 : l\u2019illustration de plusieurs mois de travail pour transformer le pays et le quotidien des Fran\u00e7ais d\u00e8s 2018 !\n Faire en sorte que le travail paye mieux. \n Am\u00e9liorer le pouvoir d\u2019achat des Fran\u00e7ais. \n Contribuer \u00e0 prot\u00e9ger la plan\u00e8te.", "timestamp": "09:59 - 30. Dez. 2017", "retweet_count": "1278", "favorite_count": "4595", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pens\u00e9es pour les victimes des attaques terroristes du Caire et de Kaboul. La France soutiendra sans rel\u00e2che la libert\u00e9 religieuse.", "timestamp": "15:31 - 29. Dez. 2017", "retweet_count": "1222", "favorite_count": "5359", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Congratulations to Mister George for this election! Great moment for Liberia!", "timestamp": "16:35 - 28. Dez. 2017", "retweet_count": "525", "favorite_count": "2275", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00e9licitations \u00e0 George Weah pour sa brillante \u00e9lection et \u00e0 l'ensemble du peuple lib\u00e9rien pour le chemin parcouru vers la paix et la r\u00e9conciliation. Congrats Mister George.", "timestamp": "16:24 - 28. Dez. 2017", "retweet_count": "2037", "favorite_count": "8068", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Alors que l\u2019ann\u00e9e s\u2019ach\u00e8ve, j\u2019ai rendu visite il y a quelques jours \u00e0 nos soldats d\u00e9ploy\u00e9s au Niger pour leur dire \u00e0 quel point la France est fi\u00e8re d\u2019eux.", "timestamp": "12:29 - 28. Dez. 2017", "retweet_count": "480", "favorite_count": "2143", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ukraine \u2013 Plus de 300 prisonniers du conflit de Donbass viennent d\u2019\u00eatre \u00e9chang\u00e9s, comme nous l\u2019avions demand\u00e9 avec A. Merkel. Heureux pour eux et leurs proches. Les efforts doivent se poursuivre pour lib\u00e9rer leurs camarades restants et mettre fin au conflit.", "timestamp": "10:22 - 27. Dez. 2017", "retweet_count": "778", "favorite_count": "2834", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous souhaitons un joyeux No\u00ebl et de belles f\u00eates de fin d\u2019ann\u00e9e \u00e0 tous nos concitoyens. Brigitte et Emmanuel Macron", "timestamp": "09:30 - 24. Dez. 2017", "retweet_count": "5484", "favorite_count": "26894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous soutenons l\u2019Union africaine et l\u2019OIM pour aider \u00e0 revenir dans leurs pays d'origine les ressortissants africains pris au pi\u00e8ge des camps en Libye.", "timestamp": "09:27 - 23. Dez. 2017", "retweet_count": "284", "favorite_count": "1150", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Permettre \u00e0 chaque jeune ou moins jeune de construire un avenir dans son pays : le gouvernement du Niger a d\u00e9cid\u00e9 de renforcer l'\u00e9ducation en particulier des jeunes filles.", "timestamp": "09:05 - 23. Dez. 2017", "retweet_count": "286", "favorite_count": "1193", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9ussite du Niger sera aussi la n\u00f4tre, celle de la d\u00e9mocratie et de la libert\u00e9.", "timestamp": "09:04 - 23. Dez. 2017", "retweet_count": "190", "favorite_count": "774", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La coalition Sahel a pour vocation d'aider les forces #G5Sahel et d'agr\u00e9ger des financements pour l\u2019aider \u00e0 se d\u00e9ployer le plus rapidement possible.", "timestamp": "08:58 - 23. Dez. 2017", "retweet_count": "121", "favorite_count": "466", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que les femmes, partout en Afrique puissent choisir. Choisir de se marier, choisir le nombre d'enfants. Je me bats pour l'\u00e9mancipation partout dans le monde et je m'engage aux c\u00f4t\u00e9s de Pr\u00e9sidents qui ont fait ce choix comme le Pr\u00e9sident Issoufou.", "timestamp": "06:57 - 23. Dez. 2017", "retweet_count": "1342", "favorite_count": "4853", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux ici le dire tr\u00e8s clairement, Mahamadou Issoufou : vous \u00eates un exemple pour la d\u00e9mocratie.", "timestamp": "06:56 - 23. Dez. 2017", "retweet_count": "516", "favorite_count": "1859", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La fraternit\u00e9 d'armes ne se d\u00e9cr\u00e8te pas. C'est vous qui la construisez pas \u00e0 pas dans l'accomplissement de votre devoir.", "timestamp": "15:40 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "347", "favorite_count": "1243", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plusieurs mesures sont d\u00e9j\u00e0 en cours de mise en \u0153uvre pour am\u00e9liorer la vie des familles de militaires.", "timestamp": "15:36 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "165", "favorite_count": "844", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos pens\u00e9es accompagnent les soldats bless\u00e9s.", "timestamp": "14:35 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "172", "favorite_count": "909", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage \u00e0 vos camarades morts dans le cadre de l'op\u00e9ration Barkhane. En 2017, deux soldats ont donn\u00e9 leur vie pour la France. Nous ne les oublierons pas.", "timestamp": "14:33 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "302", "favorite_count": "1426", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous menez une action militaire indispensable mais il faut aussi une action de d\u00e9veloppement pour agir dans la dur\u00e9e et r\u00e9pondre aux causes profondes des conflits.", "timestamp": "14:28 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "199", "favorite_count": "646", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis fier de vous, la France est fi\u00e8re de vous. Elle pleure ses morts, elle soigne ses bless\u00e9s mais elle est fi\u00e8re de ses enfants qui se battent pour la prot\u00e9ger.", "timestamp": "13:07 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "684", "favorite_count": "3448", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je pense \u00e0 vos familles qui portent le poids de votre absence tout au long de l'ann\u00e9e, mission apr\u00e8s mission. Je sais que des femmes, hommes et enfants vous attendent en cette p\u00e9riode de fin d'ann\u00e9e. C'est du temps que vous donnez \u00e0 la nation qui le sait et vous en remercie.", "timestamp": "13:06 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "339", "favorite_count": "1443", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France s'appr\u00eate \u00e0 rentrer dans la p\u00e9riode des f\u00eates de fin d'ann\u00e9e. Votre mission ne s'arr\u00eate pas pour autant. Nous n'oublions pas que pour vous, la tr\u00eave n'est pas permise.", "timestamp": "13:04 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "217", "favorite_count": "1030", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ann\u00e9e qui s'ouvre sera marqu\u00e9e par de nouveaux d\u00e9fis. Notre engagement sera plein et entier. L'op\u00e9ration Barkhane est essentielle.", "timestamp": "12:56 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "132", "favorite_count": "536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me suis engag\u00e9 fortement, d\u00e8s le d\u00e9but du mandat, pour que les forces G5 Sahel acc\u00e9l\u00e8rent leur action.", "timestamp": "12:55 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "115", "favorite_count": "457", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les militaires de Barkhane portent, sur le terrain, notre action pour la paix. Rien ne serait possible sans votre d\u00e9vouement. \nIci, chaque jour, aucune mission n'est innocente. Aucune mission n'est sans risque.", "timestamp": "12:54 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "149", "favorite_count": "565", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Sahel est une priorit\u00e9, c'est l\u00e0 que se joue beaucoup de notre s\u00e9curit\u00e9, et une partie de notre avenir.", "timestamp": "12:53 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "147", "favorite_count": "548", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis le d\u00e9but de mon mandat, \u00e0 chaque fois que je suis venu voir nos forces arm\u00e9es, partout j'ai constat\u00e9 la m\u00eame force, le m\u00eame courage.", "timestamp": "12:52 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "305", "favorite_count": "971", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec les soldats fran\u00e7ais au Niger, mobilis\u00e9s chaque jour de l\u2019ann\u00e9e.", "timestamp": "12:34 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "334", "favorite_count": "1040", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous travaillons activement \u00e0 construire la paix sur le terrain. En lien avec l\u2019ONU et nos partenaires, la France reconna\u00eetra l'\u00c9tat palestinien mais au bon moment, avec un esprit de justice et d\u2019efficacit\u00e9.", "timestamp": "03:39 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "592", "favorite_count": "1559", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Palestine n'est pas seule. Nous ferons en sorte qu'elle vive dans des fronti\u00e8res sures et reconnues, en s\u00e9curit\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s d'Isra\u00ebl, avec J\u00e9rusalem comme capitale des deux \u00c9tats.", "timestamp": "03:37 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "4623", "favorite_count": "10105", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bravo aux m\u00e9daill\u00e9s des @WorldSkillsFR, vous \u00eates un exemple pour tous ceux qui cherchent un m\u00e9tier.", "timestamp": "02:13 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "183", "favorite_count": "707", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Prendre des engagements et les tenir. #OnePlanet", "timestamp": "07:21 - 20. Dez. 2017", "retweet_count": "569", "favorite_count": "2033", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Very proud that France has become the first country in the world today to ban any new oil exploration licences with immediate effect and all oil extraction by 2040. #KeepItInTheGround #MakeOurPlanetGreatAgain", "timestamp": "11:05 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "8578", "favorite_count": "24172", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le Proche-Orient, le statut de J\u00e9rusalem ou la Syrie, le Roi de Jordanie est notre partenaire pour la paix.", "timestamp": "10:51 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "292", "favorite_count": "993", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tr\u00e8s fier que la France devienne aujourd\u2019hui le premier pays au monde \u00e0 interdire tout nouveau permis de recherche d\u2019hydrocarbure d\u00e8s maintenant et toute exploitation d\u2019ici 2040. #KeepItInTheGround #MakeOurPlanetGreatAgain", "timestamp": "09:37 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "1446", "favorite_count": "5369", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas qu'on puisse construire une paix durable et une solution politique en Syrie sans les Syriens. La Syrie ne se r\u00e9sume pas au r\u00e9gime de Bachar el-Assad.", "timestamp": "05:43 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "429", "favorite_count": "1472", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des millions de Syriens vivent aujourd'hui en dehors de la Syrie \u00e0 cause de la guerre. Nous n\u2019avons aucune complaisance \u00e0 l\u2019\u00e9gard de Bachar el-Assad, ennemi de son propre peuple.", "timestamp": "05:40 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "831", "favorite_count": "2664", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les propos de Bachar el-Assad sont inacceptables : si quelqu'un a combattu les groupes terroristes et peut gagner contre Daesh, c'est la coalition internationale dont la France fait partie.", "timestamp": "05:37 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "1044", "favorite_count": "3756", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On peut changer les choses en profondeur si on d\u00e9cide d\u2019y mettre beaucoup d\u2019intensit\u00e9.\nRetrouvez l'int\u00e9gralit\u00e9 de mon entretien diffus\u00e9 hier soir sur France 2 :", "timestamp": "10:13 - 18. Dez. 2017", "retweet_count": "355", "favorite_count": "1375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je fais ce que j\u2019ai promis de faire. #MacronJT20HWE", "timestamp": "12:18 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "624", "favorite_count": "2666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le sujet du ch\u00f4mage, j\u2019ai pris mes responsabilit\u00e9s : nous avons fait tout de suite la r\u00e9forme la plus importante sur le march\u00e9 du travail et qui avait \u00e9t\u00e9 \u00e9vit\u00e9e depuis 20 ans. #MacronJT20HWE", "timestamp": "12:17 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "319", "favorite_count": "987", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux qu\u2019on fasse de la France le leader de la transformation environnementale. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain #OnePlanet", "timestamp": "12:15 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "434", "favorite_count": "1360", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce qu\u2019on est en train de faire progressivement, c\u2019est de mettre la finance au chevet du climat. C\u2019est une r\u00e9volution profonde. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain #OnePlanet", "timestamp": "12:14 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "262", "favorite_count": "765", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'agriculture d'aujourd'hui doit permettre de gagner plus d'argent aussi par l'\u00e9cologie. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain #OnePlanet", "timestamp": "12:13 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "256", "favorite_count": "779", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On va acc\u00e9l\u00e9rer massivement la production d\u2019\u00e9nergie renouvelable : plus d\u2019investissements, acc\u00e9l\u00e9ration des appels d\u2019offre, simplification des proc\u00e9dures. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain #OnePlanet", "timestamp": "12:13 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "356", "favorite_count": "1062", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut choisir ses batailles. Ma priorit\u00e9, en France, en Europe, \u00e0 l\u2019international, ce sont les \u00e9missions de CO2 et le r\u00e9chauffement climatique. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain #OnePlanet", "timestamp": "12:11 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "455", "favorite_count": "1355", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos centrales \u00e0 charbon seront ferm\u00e9es pendant le quinquennat. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain #OnePlanet", "timestamp": "11:54 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "328", "favorite_count": "975", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On peut avoir un dynamisme \u00e9conomique et des convictions climatiques. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:53 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "275", "favorite_count": "819", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France n\u2019est elle-m\u00eame que lorsqu\u2019elle porte une vraie vision europ\u00e9enne et une vraie volont\u00e9 de tirer le monde vers l\u2019avenir. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:52 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "389", "favorite_count": "1127", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La victoire du mois de mai dernier oblige \u00e0 travailler pour faire avancer le pays fort et vite. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:50 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "333", "favorite_count": "961", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'objet du #OnePlanetSummit : on a pris 12 engagements concrets avec des dates et des montants. Aujourd\u2019hui le plus efficace c\u2019est n\u2019est plus seulement de signer des d\u00e9clarations diplomatiques, on d\u00e9cide d'actions et on les suit. #MacronJT20HWE #OnePlanet http://www.oneplanetsummit.fr/fr/les-12-engagements-oneplanet/ \u2026", "timestamp": "11:45 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "278", "favorite_count": "720", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le lendemain de mon appel #MakeOurPlanetGreatAgain, America's Pledge a \u00e9t\u00e9 lanc\u00e9 avec les villes et le monde du secteur priv\u00e9 aux \u00c9tats-Unis. Ils vont apporter l'\u00e9quivalent de ce que l'\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral aurait d\u00fb donner. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:44 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "327", "favorite_count": "984", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pacta sunt servanda. #MacronJT20HWE #MakeOurPlanetGreatAgain", "timestamp": "11:41 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "373", "favorite_count": "1043", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre ennemi, c'est Daesh.\nD'ici fin f\u00e9vrier nous aurons gagn\u00e9 la guerre en Syrie. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:36 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "391", "favorite_count": "983", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand j'agis sur la sc\u00e8ne internationale, c'est toujours pour l'int\u00e9r\u00eat de la France et de ses valeurs. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:34 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "277", "favorite_count": "913", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je travaille pour les Fran\u00e7ais, beaucoup de mesures ont \u00e9t\u00e9 prises dans le pays et pour le pays. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:33 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "343", "favorite_count": "944", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On peut changer les choses en profondeur si on d\u00e9cide d\u2019y mettre beaucoup d\u2019intensit\u00e9. #MacronJT20HWE", "timestamp": "11:19 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "642", "favorite_count": "2358", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un grand bravo aux nouvelles championnes du monde !!! @FRAHandball #BleuetFier #FRANOR", "timestamp": "10:01 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "2030", "favorite_count": "7721", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quel exploit @francoisgabart ! Toutes mes f\u00e9licitations pour cette performance exceptionnelle ! #Revonslarge  #TourduMonde", "timestamp": "01:12 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "609", "favorite_count": "2516", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut qu\u2019on construise une Europe de la souverainet\u00e9, de l\u2019unit\u00e9 et de la d\u00e9mocratie. Seule une ambition commune nous permettra de r\u00e9ussir. #EUCO", "timestamp": "08:01 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "500", "favorite_count": "1668", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos pr\u00e9d\u00e9cesseurs ont su voir loin. Nous devons appliquer la m\u00eame m\u00e9thode pour reconstruire l\u2019Europe. #EUCO", "timestamp": "08:01 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "152", "favorite_count": "507", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous d\u00e9battons de tous les sujets, construisons une convergence de vues et aboutissons \u00e0 des r\u00e9sultats concrets. #EUCO", "timestamp": "07:59 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "185", "favorite_count": "596", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un d\u00e9bat sur la zone euro est indispensable. En 2018, nous nous donnerons une feuille de route commune. #EUCO", "timestamp": "07:58 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "161", "favorite_count": "483", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Progr\u00e8s d\u00e9cisif en mati\u00e8re d\u2019\u00e9ducation : Erasmus sera une priorit\u00e9 du prochain budget europ\u00e9en et nous lancerons les universit\u00e9s europ\u00e9ennes. #EUCO", "timestamp": "07:58 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "710", "favorite_count": "1786", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec l\u2019Allemagne nous avons un volontarisme commun. Ce qui paraissait impossible \u00e0 beaucoup il y a un an devient une r\u00e9alit\u00e9. #EUCO", "timestamp": "07:57 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "175", "favorite_count": "555", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En 6 mois, c\u2019est le 5e sommet europ\u00e9en auquel je participe pour pr\u00e9parer l\u2019avenir. #EUCO #TallinDigitalSummit #SocialSummit17", "timestamp": "06:03 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "172", "favorite_count": "822", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tristesse, profonde \u00e9motion de la Nation fran\u00e7aise apr\u00e8s le terrible accident de #Millas.", "timestamp": "06:02 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "274", "favorite_count": "918", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec Angela Merkel \u00e0 Bruxelles au terme du Conseil europ\u00e9en. #EUCO", "timestamp": "04:55 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "414", "favorite_count": "1151", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au travail avec le nouveau Premier ministre polonais Mateusz Morawiecki pour r\u00e9pondre \u00e0 nos d\u00e9fis, parmi lesquels migrations, climat ou travail d\u00e9tach\u00e9. #EUCO", "timestamp": "03:07 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "173", "favorite_count": "568", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus forts ensemble. Fier du lancement de la coop\u00e9ration structur\u00e9e permanente pour la d\u00e9fense europ\u00e9enne, pour une Europe qui prot\u00e8ge. #EUCO", "timestamp": "00:56 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "330", "favorite_count": "996", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Toutes mes pens\u00e9es pour les victimes de ce terrible accident d\u2019un bus scolaire et pour leurs familles. La mobilisation de l\u2019\u00c9tat est totale pour leur porter secours.", "timestamp": "09:15 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "2024", "favorite_count": "6886", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et l\u2019Allemagne portent la construction d\u2019une nouvelle Europe d\u2019une m\u00eame voix. Comme avant chaque Conseil europ\u00e9en, point de coordination avec Angela Merkel. #EUCO", "timestamp": "08:31 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "426", "favorite_count": "1443", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe d\u00e9montre depuis plusieurs mois l\u2019efficacit\u00e9 de l\u2019action coordonn\u00e9e d\u2019une \u00e9quipe unie. Le travail continue. Arriv\u00e9e \u00e0 Bruxelles pour le Conseil europ\u00e9en. #EUCO", "timestamp": "06:31 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "369", "favorite_count": "1236", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est un des grands destins fran\u00e7ais, c\u2019est une s\u00e9rie de r\u00e9volutions scientifiques, c\u2019est un moment de l\u2019histoire qui est \u00e9crit ici. L\u2019exposition \u00ab Pasteur l'exp\u00e9rimentateur \u00bb est un formidable exemple sur ce que l'on peut faire pour donner un visage accessible \u00e0 la science.", "timestamp": "14:23 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "435", "favorite_count": "1376", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u0153uvre de Pasteur, c\u2019est l\u2019exemple de ce que la science permet de faire. Ses exp\u00e9rimentations, ses d\u00e9couvertes ont permis d\u2019am\u00e9liorer la vie des Fran\u00e7aises et des Fran\u00e7ais. #ExpoPasteur", "timestamp": "13:06 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "263", "favorite_count": "829", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En saluant la figure de Pasteur, je veux aussi porter ce discours, celui que la France a toujours port\u00e9 : une croyance dans le progr\u00e8s scientifique et dans la raison. #ExpoPasteur", "timestamp": "12:55 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "303", "favorite_count": "938", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre objectif en Libye, prot\u00e9ger les Africaines et Africains qui subissent des traitements inhumains. #G5Sahel", "timestamp": "07:30 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "334", "favorite_count": "1296", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons un objectif clair : avoir des victoires militaires au premier semestre 2018. #G5Sahel", "timestamp": "07:30 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "124", "favorite_count": "425", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La guerre contre le terrorisme dans la r\u00e9gion du Sahel n\u2019est pas encore gagn\u00e9e : c\u2019est pourquoi nous lan\u00e7ons cette coalition aujourd\u2019hui. #G5Sahel", "timestamp": "07:29 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "148", "favorite_count": "525", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En plus de l'engagement financier de l'Union europ\u00e9enne et des \u00c9tats-Unis, l'Arabie saoudite va contribuer \u00e0 hauteur de 100 millions d\u2019euros et les Emirats Arabes Unis apportent une aide de 30 millions d\u2019euros. #G5Sahel", "timestamp": "07:26 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "201", "favorite_count": "594", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre volont\u00e9 est d'aller plus loin encore pour renforcer les moyens financiers et op\u00e9rationnels du #G5Sahel.", "timestamp": "07:00 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "188", "favorite_count": "586", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les 5 \u00c9tats du G5 Sahel accroissent leurs efforts conjoints, avec le soutien de la communaut\u00e9 internationale. #G5Sahel", "timestamp": "06:57 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "120", "favorite_count": "339", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les deux piliers de la coalition Sahel : d\u00e9veloppement et s\u00e9curit\u00e9. #G5Sahel", "timestamp": "06:55 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "95", "favorite_count": "349", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Assurer la victoire militaire au Sahel, c\u2019est aussi se pr\u00e9venir d'attentats sur notre sol. Au travail avec la coalition #G5Sahel depuis les premiers jours de mon quinquennat, nous accentuons la mobilisation.", "timestamp": "06:27 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "172", "favorite_count": "461", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Avancer vite et de mani\u00e8re coordonn\u00e9e sur la lutte contre le terrorisme au Sahel. Conf\u00e9rence de presse avec Angela Merkel et @PaoloGentiloni \u00e0 l'issue de la r\u00e9union de soutien au G5 Sahel.", "timestamp": "05:41 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "282", "favorite_count": "865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019int\u00e9r\u00eat du #OnePlanetSummit : montrer que m\u00eame quand un \u00c9tat n\u2019est pas l\u00e0, les r\u00e9gions, les villes, les fonds priv\u00e9s r\u00e9pondent pr\u00e9sent.", "timestamp": "14:53 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "320", "favorite_count": "899", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Paris aux couleurs de notre engagement pour la plan\u00e8te ! #OnePlanet", "timestamp": "14:27 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "462", "favorite_count": "1697", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "One team cheering for #OnePlanet in front of a blue and green Eiffel Tower (okay we don\u2019t see it but it\u2019s there)!", "timestamp": "13:41 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "2156", "favorite_count": "9434", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons besoin d\u2019une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration qui n\u2019a peur de rien. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "13:20 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "481", "favorite_count": "1389", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "1 minute pour comprendre un des engagements concrets du #OnePlanetSummit.", "timestamp": "13:19 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "292", "favorite_count": "899", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci d\u2019avoir refus\u00e9 le fatalisme. Nous devons tenir nos engagements sur le climat. Ensemble, nous allons gagner la bataille. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:56 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "579", "favorite_count": "1557", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une plateforme \"One Planet\" sera mise en place pour suivre ces engagements. Nous nous retrouverons chaque ann\u00e9e pour les suivre ensemble. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:54 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "312", "favorite_count": "826", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour la premi\u00e8re fois, les philanthropes s\u2019unissent pour financer et innover sur l\u2019action climatique. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:27 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "287", "favorite_count": "864", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "8 \u00c9tats de l\u2019ouest des \u00c9tats-Unis lancent ensemble une initiative sur les transports propres. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:21 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "286", "favorite_count": "897", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Alliance solaire internationale est entr\u00e9e en vigueur ! 1000 milliards de dollars de financements publics et priv\u00e9s seront mobilis\u00e9s. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:19 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "477", "favorite_count": "1259", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sommet du 12.12.17 \u2192 12 grands engagements sur le climat pour la plan\u00e8te ! #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:16 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "208", "favorite_count": "583", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd\u2019hui, nous avons lanc\u00e9 la coalition de ceux qui ont d\u00e9cid\u00e9 d\u2019agir dans la dur\u00e9e : la \"One Planet Coalition\". #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:08 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "278", "favorite_count": "727", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tant qu\u2019on pense que le sujet climatique est le probl\u00e8me de l\u2019autre, on n\u2019y arrivera pas. Tout le monde est acteur. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "11:06 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "354", "favorite_count": "954", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Working for the planet means building commitment to the climate into the heart of financial systems. #OnePlanet #OnePlanetSummit\nhttp://www.pscp.tv/w/1ypJdNloEWoKW ", "timestamp": "10:20 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "532", "favorite_count": "1418", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Applaudissez @AmericasPledge, engag\u00e9s pour compenser le retrait de l\u2019\u00c9tat f\u00e9d\u00e9ral am\u00e9ricain.", "timestamp": "09:35 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "249", "favorite_count": "708", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dialogue avec la Chine : pour aller encore plus loin dans la mise en \u0153uvre de l\u2019Accord de Paris. #OnePlanet", "timestamp": "09:26 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "244", "favorite_count": "639", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne peut plus dire qu\u2019on ne savait pas. \nCe #OnePlanetSummit est le d\u00e9but d\u2019une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration. #OnePlanet", "timestamp": "08:47 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "434", "favorite_count": "1076", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous entamons le temps de l\u2019action. L\u2019urgence est devenue permanente. #OnePlanet #OnePlanetSummit", "timestamp": "08:14 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "674", "favorite_count": "1343", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l To save the climate, every player in society needs to be committed every day. At the #OnePlanetSummit with @antonioguterres and @JimYongKim. #OnePlanet\nhttp://www.pscp.tv/w/1ypJdNloEWoKW ", "timestamp": "07:01 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "1317", "favorite_count": "2395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Face \u00e0 l\u2019urgence, une m\u00eame envie d\u2019agir. Avec @antonioguterres et @JimYongKim, et tous les engag\u00e9s pr\u00e9sents aujourd\u2019hui pour #OnePlanet.\n#OnePlanetSummit", "timestamp": "06:50 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "328", "favorite_count": "643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous mes v\u0153ux de succ\u00e8s au secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN, @jensstoltenberg, que je recevrai \u00e0 Paris le 19 d\u00e9cembre. Pleine confiance dans sa d\u00e9termination \u00e0 poursuivre l\u2019adaptation de l\u2019Alliance atlantique aux nouveaux d\u00e9fis de la s\u00e9curit\u00e9 internationale. @NATO", "timestamp": "06:24 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "130", "favorite_count": "426", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Heading to the #OnePlanetSummit.", "timestamp": "06:14 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "251", "favorite_count": "964", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous savons que plusieurs pays repr\u00e9sent\u00e9s dans cette salle dispara\u00eetront si nous n'agissons pas. #OnePlanetSummit #OnePlanet", "timestamp": "05:24 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "267", "favorite_count": "711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you @antonioguterres, @JimYongKim for co-organizing this unprecedented Summit on climate action. \nMore than statements, this #OnePlanetSummit is all about mobilizing everyone to lead concrete game-changing actions. #OnePlanet", "timestamp": "03:36 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "678", "favorite_count": "1622", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Meeting this morning with philantropists. We are gathered here for the #OnePlanetSummit to take strong commitments and launch new actions. #OnePlanet", "timestamp": "02:00 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "564", "favorite_count": "1501", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On peut faire autrement si on le d\u00e9cide. Ce monde de demain, on l'aura choisi parce qu'on l'aura fait. Merci pour votre \u00e9nergie !", "timestamp": "14:00 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "580", "favorite_count": "2040", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you for your answer to this first call, your decision to move and come to Paris. Here you have a hub to do more.", "timestamp": "13:59 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "334", "favorite_count": "1055", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chaque minute, des initiatives se mettent en place pour lutter, innover, mieux comprendre. Une initiative est sign\u00e9e ce soir au si\u00e8ge du @CNES pour installer un syst\u00e8me d'observatoire mondial du r\u00e9chauffement climatique. #OnePlanet #TechForPlanet", "timestamp": "11:22 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "326", "favorite_count": "996", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bravo \u00e0 tous ceux qui ont r\u00e9pondu au projet #MakeOurPlanetGreatAgain. Vous allez nourrir la vitalit\u00e9 dont nous avons besoin !", "timestamp": "11:15 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "414", "favorite_count": "1081", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La lutte contre le r\u00e9chauffement climatique est une bataille pour pr\u00e9parer l'avenir. C'est le choix d'une vie en commun. Ce sont des opportunit\u00e9s et non des choses \u00e0 subir. #OnePlanet #TechForPlanet", "timestamp": "11:13 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "466", "favorite_count": "1241", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On sera l\u00e0 pour rembourser le GIEC, qu'il n'ait pas \u00e0 p\u00e2tir du retrait des Etats-Unis, qu'il n'y ait pas 1 centime en moins. #TechForPlanet #OnePlanet", "timestamp": "11:09 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "170", "favorite_count": "517", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si on veut pr\u00e9parer les changements collectifs, adapter nos comportements, on a besoin de la science. On a besoin des \u00e9tudiants. On a besoin des chercheurs. #TechForPlanet #OnePlanet", "timestamp": "10:53 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "530", "favorite_count": "1507", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut agir pour celles et ceux qui viendront apr\u00e8s nous. C'est la responsabilit\u00e9 de chacun d'agir. C'est l'objectif du #OnePlanet Summit de demain.", "timestamp": "10:50 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "331", "favorite_count": "981", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux ans apr\u00e8s l'accord de Paris nous sommes dans une nouvelle phase, la phase de l'action. #TechForPlanet #OnePlanet", "timestamp": "10:46 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "265", "favorite_count": "722", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | La tech est au c\u0153ur de nos efforts pour sauver la plan\u00e8te. #TechForPlanet #OnePlanet", "timestamp": "10:14 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "523", "favorite_count": "1310", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La relation avec la Tunisie est prioritaire pour construire la M\u00e9diterran\u00e9e de demain. Je m\u2019y rendrai le 1er f\u00e9vrier 2018.", "timestamp": "09:45 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "193", "favorite_count": "573", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ha\u00efti a \u00e9t\u00e9 violemment touch\u00e9 par les cons\u00e9quences du d\u00e9r\u00e8glement climatique. Le #OnePlanet Summit de demain sera une traduction concr\u00e8te du travail men\u00e9 pour nous adapter aux changements du climat.", "timestamp": "09:41 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "324", "favorite_count": "867", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Tunisie a fait le choix exemplaire de la d\u00e9mocratie. Nous ne pouvons qu\u2019\u00eatre admiratifs de ce mod\u00e8le de transition, dans un contexte d\u2019instabilit\u00e9 r\u00e9gionale.", "timestamp": "09:23 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "381", "favorite_count": "1255", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Syrie : j'ai rappel\u00e9 la n\u00e9cessit\u00e9 d'une solution politique, sous l'\u00e9gide des Nations Unies pour faire cesser la souffrance des populations.", "timestamp": "10:42 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "297", "favorite_count": "1041", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je dis au Premier ministre Netanyahou : laissez une chance \u00e0 la paix, faites un geste vers les Palestiniens.", "timestamp": "10:37 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "1581", "favorite_count": "4301", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour relancer le processus de paix, la France est pr\u00eate \u00e0 accompagner toutes les initiatives constructives.", "timestamp": "10:02 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "246", "favorite_count": "862", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le statut final de J\u00e9rusalem devra \u00eatre n\u00e9goci\u00e9 par les Isra\u00e9liens et les Palestiniens,\navec le soutien de la communaut\u00e9 internationale.", "timestamp": "10:01 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "588", "favorite_count": "1852", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est en faveur de deux \u00c9tats, Isra\u00ebl et la Palestine, vivant c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te en paix et en s\u00e9curit\u00e9.", "timestamp": "10:00 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "2297", "favorite_count": "8012", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous menons une coop\u00e9ration \u00e9troite pour lutter contre Daesh et toutes les formes de terrorisme qui menacent la s\u00e9curit\u00e9 d'Isra\u00ebl et par cons\u00e9quent notre s\u00e9curit\u00e9.", "timestamp": "09:59 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "207", "favorite_count": "786", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France et Isra\u00ebl ont une relation singuli\u00e8re, une coop\u00e9ration de longue date \u00e0 laquelle je suis attach\u00e9. Nous souhaitons approfondir notre relation en mati\u00e8re \u00e9conomique, technologique ou culturelle.", "timestamp": "09:59 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "245", "favorite_count": "791", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Journ\u00e9e internationale des #droitsdelhomme : les droits universels, l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes et les libert\u00e9s fondamentales sont au c\u0153ur de mon action. C\u2019est notre combat, chaque jour.", "timestamp": "03:19 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "2088", "favorite_count": "6748", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au terme d\u2019une semaine d'\u00e9motion, l'heure est \u00e0 la solidarit\u00e9.\nPour aider, un num\u00e9ro : 3637.\nUn site : https://don.telethon.fr/ \n#Telethon2017", "timestamp": "10:33 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "1584", "favorite_count": "4439", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour que demeure l'esprit du rock and roll et du blues. Applaudissez Monsieur #JohnnyHallyday.", "timestamp": "06:13 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "2063", "favorite_count": "7120", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Parce qu'il aimait la France. Parce qu'il aimait son public. Johnny aurait aim\u00e9 vous voir ici. #JohnnyHallyday", "timestamp": "06:13 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "536", "favorite_count": "2515", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Johnny \u00e9tait \u00e0 son public.\nJohnny \u00e9tait au pays.\nJohnny \u00e9tait plus qu'un chanteur.\nC'\u00e9tait la vie dans ce qu'elle a d'\u00e9blouissant et g\u00e9n\u00e9reux.\nC'\u00e9tait une part de la France.\n#JohnnyHallyday", "timestamp": "06:12 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "1033", "favorite_count": "4328", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il \u00e9tait dans votre vie. Mais vous \u00e9tiez dans la sienne. Vous avez aim\u00e9 ses amours, v\u00e9cu ses ennuis et aid\u00e9 \u00e0 chaque instant. Il savait que vous \u00e9tiez l\u00e0 pour lui. #JohnnyHallyday", "timestamp": "06:11 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "740", "favorite_count": "3816", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour beaucoup, il est devenu une pr\u00e9sence indispensable, un ami, un fr\u00e8re. Beaucoup d\u00e9couvrent une solitude \u00e9trange depuis quelques jours. #JohnnyHallyday", "timestamp": "06:08 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "405", "favorite_count": "1717", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce samedi de d\u00e9cembre est triste. Mais il fallait que vous soyez l\u00e0 pour Johnny parce que Johnny \u00e9tait l\u00e0 pour vous. #JohnnyHallyday", "timestamp": "04:17 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "1047", "favorite_count": "5682", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous attendez qu'il surgisse. Il serait sur une moto. #JohnnyHallyday", "timestamp": "04:16 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "872", "favorite_count": "3457", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "60 ans de carri\u00e8re, 1000 chansons, 50 albums et vous \u00eates l\u00e0. Toujours l\u00e0. #JohnnyHallyday", "timestamp": "04:14 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "2039", "favorite_count": "9604", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une seule plan\u00e8te, une seule d\u00e9termination : agir. Le 12 d\u00e9cembre \u00e0 Paris au #OnePlanet Summit. En savoir plus : http://www.oneplanetsummit.fr ", "timestamp": "12:39 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "2438", "favorite_count": "5404", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "We're taking concrete actions on December 12th in Paris during the #OnePlanet Summit. More info here: http://www.oneplanetsummit.fr/en/ ", "timestamp": "12:37 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "1295", "favorite_count": "2531", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Herzlichen Dank f\u00fcr diese Ehre. Europa verdient es, verteidigt und neu begr\u00fcndet zu werden! #Karlspreis", "timestamp": "07:57 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "531", "favorite_count": "1904", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci pour cet honneur, l\u2019Europe m\u00e9rite qu\u2019on la d\u00e9fende et qu\u2019on la refonde ! #Karlspreis", "timestamp": "07:57 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "376", "favorite_count": "1450", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous avez voulu que soit pos\u00e9 sur votre cercueil un simple crayon \u00e0 papier. Qu'il soit aujourd'hui celui du souvenir et d'une immense gratitude.", "timestamp": "04:50 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "1458", "favorite_count": "4498", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous avez invent\u00e9 cette forme nouvelle tenant de l'essai, de l'entretien, de la conversation et du r\u00e9cit. Vous avez nou\u00e9 avec les Fran\u00e7ais une relation particuli\u00e8re, une proximit\u00e9 en humanit\u00e9 qui n'\u00e9tait qu'\u00e0 vous.", "timestamp": "04:48 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "200", "favorite_count": "793", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France est ce pays complexe o\u00f9 la ga\u00eet\u00e9 fut un jour frapp\u00e9e d'indignit\u00e9. Jean d'Ormesson \u00e9tait de ceux qui nous rappelait que la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9 n'\u00e9tait pas le contraire de la profondeur mais de la lourdeur.", "timestamp": "04:48 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "729", "favorite_count": "2253", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette gr\u00e2ce lumineuse, contagieuse a conquis ses lecteurs qui voyaient en lui un antidote \u00e0 la grisaille des jours.", "timestamp": "04:45 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "263", "favorite_count": "947", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus qu'un autre, Jean d'Ormesson aimait la clart\u00e9. Ne f\u00fbt-il pas lui-m\u00eame un \u00eatre de clart\u00e9 ?", "timestamp": "04:44 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "213", "favorite_count": "725", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l L'au revoir \u00e0 un homme de lettres, repr\u00e9sentant inimitable et irrempla\u00e7able d'un certain esprit de la France. Hommage \u00e0 Jean d'Ormesson.", "timestamp": "03:09 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "1684", "favorite_count": "4688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Liban est porteur de messages universels de paix et tol\u00e9rance. C\u2019est un pays fr\u00e8re, un pays symbole, clef pour la stabilit\u00e9 de la r\u00e9gion.", "timestamp": "02:28 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "439", "favorite_count": "1186", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a toujours pris ses responsabilit\u00e9s pour permettre au Liban de se reconstruire. Nous travaillons activement \u00e0 un plan d\u2019investissement centr\u00e9 sur les infrastructures du pays. #GISLiban", "timestamp": "02:17 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "202", "favorite_count": "721", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est imp\u00e9ratif que la communaut\u00e9 internationale reste mobilis\u00e9e pour la stabilit\u00e9 du Liban, meilleur rempart \u00e0 la stabilit\u00e9 r\u00e9gionale. #GISLiban", "timestamp": "02:16 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "250", "favorite_count": "794", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si le nombre des r\u00e9fugi\u00e9s au Liban demeure stable, leurs conditions de vie continuent \u00e0 se d\u00e9grader. #GISLiban", "timestamp": "02:10 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "479", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La souverainet\u00e9 du Liban et de son \u00c9tat doit \u00eatre respect\u00e9e par tous. Le Liban ne doit \u00eatre ni l\u2019objet, ni l\u2019acteur, ni l\u2019enjeu de ses conflits. #GISLiban", "timestamp": "02:03 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "415", "favorite_count": "1139", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La stabilit\u00e9 du Liban est primordiale pour ses habitants mais aussi pour l\u2019ensemble de la r\u00e9gion.", "timestamp": "02:00 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "195", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Pour la stabilit\u00e9 du Liban et de sa r\u00e9gion : d\u00e9claration conjointe avec @saadhariri et @AminaJMohammed.", "timestamp": "00:51 - 8. Dez. 2017", "retweet_count": "293", "favorite_count": "781", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lutte contre le financement du terrorisme : les grandes d\u00e9clarations ne suffisent pas. Je crois \u00e0 l'action d\u00e9termin\u00e9e, pr\u00e9cise et m\u00e9ticuleuse.", "timestamp": "04:05 - 7. Dez. 2017", "retweet_count": "432", "favorite_count": "1731", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Industrie de d\u00e9fense, maintenance du m\u00e9tro de Doha, d\u00e9pollution des sols : nous avons sign\u00e9 des contrats de 12 milliards d'euros traduisant l'intensit\u00e9 de nos relations.", "timestamp": "04:00 - 7. Dez. 2017", "retweet_count": "268", "favorite_count": "724", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le Qatar est engag\u00e9 en faveur de la francophonie. Je veux saluer le choix personnel de l\u2019Emir de scolariser ses enfants dans une \u00e9cole fran\u00e7aise.", "timestamp": "03:57 - 7. Dez. 2017", "retweet_count": "323", "favorite_count": "891", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Miser sur notre langue pour tisser des liens \u00e0 travers le monde : nous avons sign\u00e9 deux accords importants en faveur de l'\u00e9ducation et de la culture.", "timestamp": "03:56 - 7. Dez. 2017", "retweet_count": "218", "favorite_count": "762", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lutte contre le terrorisme : la France et le Qatar ont \u00e9tabli une feuille de route pour renforcer nos coop\u00e9rations contre la radicalisation et le financement du terrorisme.", "timestamp": "03:33 - 7. Dez. 2017", "retweet_count": "340", "favorite_count": "1044", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Nous vaincrons en Syrie et en Irak, mais le combat se poursuivra encore un temps. \nMerci aux soldats et \u00e0 leurs familles pour cet engagement entier. La France sait ce qu\u2019elle vous doit. \nAvec courage.\nhttp://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2072852346280674/ \u2026", "timestamp": "01:27 - 7. Dez. 2017", "retweet_count": "347", "favorite_count": "1381", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci aux Alg\u00e9riens pour votre accueil aujourd\u2019hui. Entre nos deux pays, nous avons une histoire commune, tourn\u00e9e vers l\u2019avenir.", "timestamp": "14:05 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "3285", "favorite_count": "7091", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9concilier les m\u00e9moires, c'est trouver le chemin qui permet aux femmes et aux hommes n\u00e9s en Alg\u00e9rie de pouvoir y revenir, quelles que soient leurs histoires.", "timestamp": "11:42 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "444", "favorite_count": "1510", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons une histoire, elle est complexe mais elle nous lie. Nous avons des jeunesses qui nous regardent et attendent qu'on construise l'avenir. C'est notre responsabilit\u00e9 contemporaine. Nous saurons la saisir.", "timestamp": "11:37 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "378", "favorite_count": "1286", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La jeunesse franco-alg\u00e9rienne est une chance. Nous ferions une erreur colossale \u00e0 penser qu'elle ne fait que regarder un pass\u00e9 qui n'est pas le sien. Elle veut faire.", "timestamp": "11:35 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "960", "favorite_count": "2340", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce sont les Isra\u00ebliens et les Palestiniens qui feront la paix. La France, membre permanent du Conseil de s\u00e9curit\u00e9 de l\u2019ONU, accompagnera toutes les initiatives en ce sens.", "timestamp": "11:33 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "1294", "favorite_count": "2711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le r\u00f4le de la France n\u2019est pas de choisir un camp contre un autre, c\u2019est de parler \u00e0 toutes et tous, pour aider \u00e0 construire la paix.", "timestamp": "11:32 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "1746", "favorite_count": "6194", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Donner des perspectives \u00e0 la jeunesse alg\u00e9rienne : je souhaite cr\u00e9er \u00e0 Alger un projet similaire \u00e0 l'\u00e9cole 42, pour former des jeunes dans le num\u00e9rique.", "timestamp": "11:23 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "456", "favorite_count": "1502", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur J\u00e9rusalem, la France n'approuve pas la d\u00e9cision des \u00c9tats-Unis. La France soutient la solution de deux \u00c9tats, Isra\u00ebl et la Palestine, vivant en paix et en s\u00e9curit\u00e9, avec J\u00e9rusalem comme capitale des deux \u00c9tats. Nous devons privil\u00e9gier l\u2019apaisement et le dialogue.", "timestamp": "11:16 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "24068", "favorite_count": "43140", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Alg\u00e9rie est un grand partenaire dans la lutte contre la menace terroriste. Avec Ahmed Ouyahia, Premier Ministre alg\u00e9rien, nous consolidons nos liens de coop\u00e9ration.", "timestamp": "09:12 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "460", "favorite_count": "1309", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Reconna\u00eetre les m\u00e9moires pour laisser le pass\u00e9 passer. Premiers pas vers un futur apais\u00e9 au M\u00e9morial du Martyr /Makam El Chahid.", "timestamp": "08:16 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "974", "favorite_count": "2159", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Arriv\u00e9 \u00e0 Alger ce matin. Le moteur de ma visite aujourd\u2019hui, c\u2019est la fraternit\u00e9 et l\u2019avenir de nos jeunesses crois\u00e9es.", "timestamp": "07:56 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "452", "favorite_count": "1505", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On a tous en nous quelque chose de Johnny.", "timestamp": "23:40 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "2324", "favorite_count": "8685", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On a tous en nous quelque chose de Johnny Hallyday. Le public de fans et de fid\u00e8les qu'il s'\u00e9tait acquis est en larmes. Nous n'oublierons ni son nom, ni sa gueule, ni sa voix. Le voici au panth\u00e9on de la chanson o\u00f9 il rejoint les l\u00e9gendes du rock et du blues qu'il aimait tant.", "timestamp": "23:15 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "19843", "favorite_count": "59724", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il \u00e9tait le meilleur de l'esprit fran\u00e7ais, un m\u00e9lange unique d'intelligence, d'\u00e9l\u00e9gance et de malice, un prince des lettres sachant ne jamais se prendre au s\u00e9rieux. L'\u0153il, le sourire, les mots de Jean d'Ormesson nous manquent d\u00e9j\u00e0.", "timestamp": "23:40 - 4. Dez. 2017", "retweet_count": "5609", "favorite_count": "17619", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": ".@LaListe1000 devient, \u00e0 partir de ce soir, la liste de nos talents et de nos envies. Le meilleur du meilleur de la gastronomie \u00e0 travers le monde !", "timestamp": "15:13 - 4. Dez. 2017", "retweet_count": "314", "favorite_count": "1304", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un visage, une voix, un temp\u00e9rament de cette maison s\u2019en va apr\u00e8s 48 ann\u00e9es et demie de service et d'engagement. \nMerci Evelyne et bon vent !", "timestamp": "09:51 - 4. Dez. 2017", "retweet_count": "495", "favorite_count": "2488", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "3 engagements pour la jeunesse africaine : \n\u2013 Doubles dipl\u00f4mes et cursus universitaire\n\u2013 Fonds d\u20191 milliards \u00e0 multiplier par 10 pour investir\n\u2013 Visa de circulation entre la France et\nles pays d'origine pour les entrepreneurs\n#TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:56 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "813", "favorite_count": "1962", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une g\u00e9n\u00e9ration est en train d'advenir avec une conscience politique nouvelle. #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:50 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "299", "favorite_count": "975", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ni d\u00e9ni, ni repentance : on ne peut pas rester pi\u00e9g\u00e9 dans le pass\u00e9. Ce qui compte, c'est notre avenir commun. #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:45 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "326", "favorite_count": "898", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me suis d\u00e9p\u00each\u00e9 parce que l'avenir sera aux femmes ! #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:36 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "448", "favorite_count": "1245", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la jeunesse africaine : rien ne vous est donn\u00e9 mais l'\u00e9nergie que vous avez, personne ne vous la prendra. Doutez chaque soir, mais r\u00e9veillez-vous avec encore plus d'\u00e9nergie chaque matin ! #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:27 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "606", "favorite_count": "1388", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Comment avez-vous r\u00e9ussi, quels sont vos conseils \u00e0 la jeunesse ? \u00bb #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:26 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "319", "favorite_count": "810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand on entreprend, on peut \u00e9chouer et quand on \u00e9choue, on apprend. Quelqu'un qui \u00e9choue est beaucoup plus fort que quelqu'un qui n'a pas tent\u00e9. #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:04 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "6613", "favorite_count": "14264", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon s\u00e9jour au Nig\u00e9ria, \u00e0 23 ans, a chang\u00e9 ma vision de l\u2019Afrique et de sa jeunesse. #TraceMeetsMacron", "timestamp": "09:02 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "513", "favorite_count": "1256", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @PMBarzani et @qubadjt, la France est attach\u00e9e \u00e0 l'unit\u00e9 et \u00e0 l'int\u00e9grit\u00e9 de l'Irak, et \u00e0 la pleine reconnaissance des Kurdes et de leurs droits.", "timestamp": "08:04 - 2. Dez. 2017", "retweet_count": "726", "favorite_count": "2984", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n\u2019avons pas gagn\u00e9 la bataille contre le VIH. Il faut se prot\u00e9ger, se faire d\u00e9pister, se traiter et accepter dans la soci\u00e9t\u00e9 celles et ceux qui ont le VIH. #WorldAIDSDay", "timestamp": "12:36 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "1041", "favorite_count": "3126", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00e9venir, d\u00e9pister, continuer \u00e0 soigner. #WorldAIDSDay", "timestamp": "04:15 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "1105", "favorite_count": "3475", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Que ces derniers jours soient les premi\u00e8res pages d\u2019une longue et belle amiti\u00e9 entre l\u2019Afrique et la France. Tr\u00e8s heureux d\u2019avoir \u00e9crit ces nouvelles pages ensemble.", "timestamp": "11:23 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "261", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "70% de jeunes en Afrique c\u2019est tout autant de cr\u00e9ativit\u00e9, d\u2019\u00e9nergie et d\u2019innovation comme ici \u00e0 l\u2019@ImpactHubAccra ! @markrutte @mounir", "timestamp": "11:20 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "362", "favorite_count": "1051", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Float like a butterfly and sting like a bee...", "timestamp": "11:15 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "306", "favorite_count": "1205", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @markrutte et @NAkufoAddo \u00e0 Accra. L\u2019Europe doit devenir le partenaire privil\u00e9gi\u00e9 de l\u2019Afrique dans la mondialisation.", "timestamp": "08:10 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "251", "favorite_count": "663", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I am proud to be the first french president to visit Ghana. Long live the friendship between France and Ghana.", "timestamp": "06:05 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "1551", "favorite_count": "3881", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "United to tackle the changes that we face ; sustainable development, security or employment. We are stronger together.", "timestamp": "05:58 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "223", "favorite_count": "779", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette ligne de m\u00e9tro sera construite gr\u00e2ce \u00e0 un soutien financier sans pr\u00e9c\u00e9dent de la France.  Ce projet changera la vie des Ivoiriens en transportant 500 000 personnes par jour.", "timestamp": "02:58 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "1564", "favorite_count": "4789", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci @presidenceci, d\u2019avoir mis la jeunesse en avant lors du #SommetUAUE. Les r\u00e9solutions du sommet doivent d\u00e9sormais se transformer en actes concrets attendus par nos populations.", "timestamp": "02:50 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "180", "favorite_count": "481", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour remporter des victoires nous devons aller plus vite sur le d\u00e9ploiement des forces G5 Sahel. Session de travail cette nuit \u00e0 Abidjan. Rendez-vous le 13 d\u00e9cembre \u00e0 Paris.", "timestamp": "00:20 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "246", "favorite_count": "669", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En souvenir de Samir, tomb\u00e9 ici il y a trois ans jour pour jour, et de ses camarades. Moment partag\u00e9 hier soir avec les forces sp\u00e9ciales en mission au Burkina Faso.", "timestamp": "15:04 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "229", "favorite_count": "743", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai vu autour de la table ce soir l\u2019indignation et la d\u00e9termination des Africains et des Europ\u00e9ens. \nNous allons agir ensemble.", "timestamp": "13:49 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "222", "favorite_count": "681", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "1. R\u00e9pondre \u00e0 l\u2019urgence : \u00e9vacuer de Libye celles et ceux qui peuvent et veulent l\u2019\u00eatre. \n2. Garantir le respect du droit d\u2019asile en Europe. \n3. Lutter contre les trafiquants et leurs financements.", "timestamp": "13:49 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "519", "favorite_count": "1212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Trois axes d\u2019action suite \u00e0 la r\u00e9union d\u2019urgence appel\u00e9e par la France pour mettre fin au drame des populations africaines prises au pi\u00e8ge en Libye.", "timestamp": "13:48 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "187", "favorite_count": "520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Union africaine, Union europ\u00e9enne, Africains et Europ\u00e9ens autour de la table \u00e0 Abidjan pour travailler \u00e0 des actions concr\u00e8tes en r\u00e9ponse \u00e0 la situation en Libye.", "timestamp": "12:44 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "568", "favorite_count": "1588", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Banaliser le lien entre l\u2019Europe et l\u2019Afrique serait un contresens historique. Penser qu\u2019on peut faire comme on a toujours fait serait un encore plus grand contresens. \u00c0 nous de refonder un nouveau dialogue.", "timestamp": "10:52 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "241", "favorite_count": "742", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce \u00e0 quoi aspirent nos jeunesses.\nQuand j\u2019\u00e9coute la jeunesse africaine, elle ne demande pas d\u2019aide, elle demande d\u2019avoir les m\u00eames opportunit\u00e9s que la jeunesse europ\u00e9enne.\nLa jeunesse europ\u00e9enne veut s\u2019investir en Afrique sans s\u2019encombrer de la lourdeur du pass\u00e9.", "timestamp": "10:21 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "673", "favorite_count": "1944", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bien arriv\u00e9 au @sommetuaue2017 \u00e0 Abidjan !", "timestamp": "06:37 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "237", "favorite_count": "844", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai rencontr\u00e9 ici un peuple courageux, attach\u00e9 \u00e0 la libert\u00e9 (et \u00e0 son franc parler !) Derniers \u00e9changes avant de partir en direction d\u2019Abidjan.", "timestamp": "03:48 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "401", "favorite_count": "1607", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons connu la m\u00eame horreur et la m\u00eame peine. Nous sommes aujourd\u2019hui c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te dans la lutte contre le terrorisme.", "timestamp": "03:45 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "145", "favorite_count": "545", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le projet de la Centrale solaire de Zagtouli devenu r\u00e9alit\u00e9 va changer la vie du Burkina Faso en luttant contre le r\u00e9chauffement climatique.", "timestamp": "03:43 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "210", "favorite_count": "689", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je condamne le nouvel essai balistique irresponsable de la Cor\u00e9e du Nord. Il renforce notre d\u00e9termination \u00e0 augmenter la pression sur Pyongyang et notre solidarit\u00e9 avec nos partenaires.", "timestamp": "14:05 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "1104", "favorite_count": "3805", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quelques visages de la nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de jeunes filles et de femmes qui se l\u00e8ve !", "timestamp": "12:30 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "514", "favorite_count": "1934", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la demande d\u2019une jeune \u00e9l\u00e8ve de l\u2019\u00e9cole Lagem Tabaa : c\u2019est d\u2019accord pour le jumelage !", "timestamp": "10:11 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "279", "favorite_count": "959", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La culture est un pilier de notre pass\u00e9 partag\u00e9, et c\u2019est encore par elle que nous renouons une nouvelle amiti\u00e9.\nMoment d\u2019\u00e9change \u00e0 la biblioth\u00e8que de l\u2019universit\u00e9 de Ouagadougou.", "timestamp": "07:02 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "277", "favorite_count": "785", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous ne devez qu'une chose pour les soldats fran\u00e7ais : les applaudir !", "timestamp": "05:46 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "901", "favorite_count": "2152", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous m\u2019avez parl\u00e9 comme si j\u2019\u00e9tais le Pr\u00e9sident du Burkina Faso.", "timestamp": "05:32 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "964", "favorite_count": "1858", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La justice burkinab\u00e8 aura acc\u00e8s \u00e0 tous les documents sur l\u2019assassinat de Thomas Sankara.", "timestamp": "05:18 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "448", "favorite_count": "746", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il faut rompre avec cette habitude de reprocher toujours \u00e0 la France ce qui se passe mal ici.", "timestamp": "05:12 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "819", "favorite_count": "1699", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est de coutume de demander la route au Burkina Faso. Je vous propose de nous retrouver et de ne plus nous s\u00e9parer.", "timestamp": "05:03 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "222", "favorite_count": "577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le fran\u00e7ais pourra \u00eatre la premi\u00e8re langue du monde. Relevons ce d\u00e9fi ensemble !", "timestamp": "04:48 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "2251", "favorite_count": "7013", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La langue par laquelle quelqu\u2019un comme moi, qui vient d\u2019une famille de province peut devenir Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique est la v\u00f4tre. Soyez en fiers.", "timestamp": "04:43 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "290", "favorite_count": "902", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre langue est aujourd\u2019hui autant africaine que fran\u00e7aise. Elle a parcouru le monde entier et nous unit. Elle a un avenir, il se joue ici.", "timestamp": "04:42 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "329", "favorite_count": "914", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "3 ciments de l\u2019amiti\u00e9 : \n\u2013 la langue \n\u2013 la culture\n\u2013 le sport", "timestamp": "04:42 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "1623", "favorite_count": "4597", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd\u2019hui nous sommes orphelins d\u2019un imaginaire commun : le patrimoine africain ne peut pas \u00eatre prisonnier de mus\u00e9es europ\u00e9ens.", "timestamp": "04:40 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "338", "favorite_count": "647", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ne r\u00e9pliquez pas aujourd\u2019hui les erreurs que nous avons commises ensemble hier : des entreprises qui arrivent avec des milliards mais pas une cr\u00e9ation d\u2019emploi.", "timestamp": "04:39 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "247", "favorite_count": "574", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La r\u00e9volution de l\u2019innovation et de l\u2019entrepreneuriat est la seule capable de cr\u00e9er assez d\u2019emplois pour la jeunesse.", "timestamp": "04:29 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "294", "favorite_count": "616", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La francophonie doit donner acc\u00e8s aux \u00e9tudiants aux m\u00eames supports. Nous construirons une biblioth\u00e8que num\u00e9rique.", "timestamp": "04:28 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "175", "favorite_count": "519", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Afrique peut \u00eatre \u00e0 l\u2019avant-garde des solutions. Elle sera au rendez-vous du #OnePlanet Summit le 12 d\u00e9cembre.", "timestamp": "04:19 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "210", "favorite_count": "532", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le changement climatique n\u2019est pas une lubie de pays d\u00e9velopp\u00e9s. C\u2019est vital, c\u2019est ce qui peut bousculer des r\u00e9gions enti\u00e8res.", "timestamp": "04:19 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "187", "favorite_count": "534", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La d\u00e9mographie peut \u00eatre une chance, mais \u00e0 la condition que chaque jeune fille, chaque jeune femme, puisse choisir son destin.", "timestamp": "04:18 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "227", "favorite_count": "584", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "70% de jeunes, c\u2019est une chance mais aussi une immense responsabilit\u00e9.", "timestamp": "04:18 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "137", "favorite_count": "384", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce sera ma fiert\u00e9 que la France aide \u00e0 se lever le soleil d\u2019une nouvelle g\u00e9n\u00e9ration de femmes africaines.", "timestamp": "04:15 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "231", "favorite_count": "602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019\u00e9cole sera la priorit\u00e9 absolue du nouveau partenariat que je vous propose.", "timestamp": "04:05 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "216", "favorite_count": "637", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ne laissez jamais au nom de votre religion certains d\u00e9truire ceux qui ne croient pas pareil. Toutes les religions sont construites sur un message d\u2019amour et d\u2019espoir.", "timestamp": "04:05 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "419", "favorite_count": "935", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le changement sur un continent o\u00f9 70% de la population a moins de 30 ans, ce n\u2019est pas une option, c\u2019est math\u00e9matique.", "timestamp": "03:56 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "201", "favorite_count": "480", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France a toujours \u00e9t\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de l\u2019Afrique lorsqu\u2019il le fallait, comme l\u2019Afrique a toujours \u00e9t\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de la France quand il en \u00e9tait de m\u00eame pour nous.", "timestamp": "03:53 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "215", "favorite_count": "496", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons un destin tragique en commun. Nos deux pays ont \u00e9t\u00e9 frapp\u00e9s et meurtris par le terrorisme.", "timestamp": "03:43 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "121", "favorite_count": "366", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les drames qui se d\u00e9roulent sous nos yeux en Libye sont un crime contre l\u2019humanit\u00e9.", "timestamp": "03:42 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "472", "favorite_count": "1047", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je vous propose avec humilit\u00e9 d\u2019inventer ensemble une amiti\u00e9. Une amiti\u00e9 pour agir.", "timestamp": "03:41 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "159", "favorite_count": "487", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les membres du Conseil pr\u00e9sidentiel pour l\u2019Afrique seront en lien constant avec la jeunesse africaine pour en restituer la voix.", "timestamp": "03:38 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "127", "favorite_count": "327", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La responsabilit\u00e9 de votre g\u00e9n\u00e9ration : relever tous les d\u00e9fis, r\u00e9ussir l\u00e0 o\u00f9 beaucoup ont \u00e9chou\u00e9.", "timestamp": "03:35 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "184", "favorite_count": "508", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je serai du c\u00f4t\u00e9 de ceux qui portent un regard lucide. \nL\u2019Afrique est un continent central, global, incontournable o\u00f9 se t\u00e9lescopent les d\u00e9fis contemporains.", "timestamp": "03:34 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "161", "favorite_count": "411", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La jeunesse fran\u00e7aise est issue de l\u2019histoire commune entre la France et l\u2019Afrique, elle regarde vers l\u2019Afrique. C\u2019est sa force.", "timestamp": "03:33 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "202", "favorite_count": "480", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis d\u2019une g\u00e9n\u00e9ration o\u00f9 on peut faire un discours important sans se prendre pour quelqu\u2019un d\u2019important.", "timestamp": "03:30 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "232", "favorite_count": "648", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Cet avenir que vous souhaitez inventer. \u00bb Hommage \u00e0 Thomas Sankara.", "timestamp": "03:21 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "222", "favorite_count": "486", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis d\u2019une g\u00e9n\u00e9ration o\u00f9 on ne dit pas \u00e0 l\u2019Afrique ce qu\u2019elle doit faire.", "timestamp": "03:15 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "1019", "favorite_count": "2294", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis d\u2019une g\u00e9n\u00e9ration qui n\u2019a jamais connu l\u2019Afrique coloniale.\nJe suis d\u2019une g\u00e9n\u00e9ration dont un des plus beaux souvenirs politiques est la victoire de Nelson Mandela sur l\u2019apartheid.\nC\u2019est \u00e7a l\u2019histoire de notre g\u00e9n\u00e9ration.", "timestamp": "03:12 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "3005", "favorite_count": "9109", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je parlerai de l\u2019Afrique comme un continent multiple, pluriel, fort o\u00f9 se joue notre avenir commun.", "timestamp": "03:10 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "218", "favorite_count": "598", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Il y a 3 ans, la jeunesse du Burkina Faso se battait pour la d\u00e9mocratie. Elle est le visage de la jeunesse africaine : engag\u00e9e. Je vous parle aujourd\u2019hui, je souhaite aussi vous \u00e9couter.", "timestamp": "03:04 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "698", "favorite_count": "1309", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tr\u00e8s heureux d\u2019\u00eatre au Burkina Faso dont nul ne peut ignorer la vitalit\u00e9 d\u00e9mocratique et la jeunesse. Nous avons une nouvelle histoire \u00e0 \u00e9crire ensemble.", "timestamp": "00:29 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "375", "favorite_count": "1259", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019ai demand\u00e9 au gouvernement de prendre les dispositions n\u00e9cessaires pour que l\u2019utilisation du glyphosate soit interdite en France d\u00e8s que des alternatives auront \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9es, et au plus tard dans 3 ans. #MakeOurPlanetGreatAgain", "timestamp": "09:10 - 27. Nov. 2017", "retweet_count": "2931", "favorite_count": "7268", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Bravo \u00e0 toute l\u2019\u00e9quipe victorieuse qui entra\u00eene avec elle la fiert\u00e9 de tous les Fran\u00e7ais. Ce soir, #TousEnBleu ! #CoupeDavis @FFTennis", "timestamp": "11:01 - 26. Nov. 2017", "retweet_count": "1099", "favorite_count": "4212", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les voici. Ils \u00e9taient r\u00e9unis \u00e0 l'@Elys\u00e9e pour un d\u00eener de travail il y a 10 jours. Ils seront \u00e0 mes c\u00f4t\u00e9s en Afrique cette semaine pour porter nos propositions tourn\u00e9es vers la jeunesse.", "timestamp": "09:37 - 26. Nov. 2017", "retweet_count": "294", "favorite_count": "918", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un nouvel \u00e9lan pour les relations Union africaine-Union europ\u00e9enne. Avec Moussa Faki, pr\u00e9sident de la Commission de l'Union africaine avant le @sommetuaue2017.", "timestamp": "09:35 - 26. Nov. 2017", "retweet_count": "190", "favorite_count": "641", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cette semaine avec Alpha Cond\u00e9, pr\u00e9sident de l'Union africaine avant d'\u00eatre r\u00e9unis dans quelques jours \u00e0 Abidjan pour un @sommetuaue2017 consacr\u00e9 \u00e0 la jeunesse. Nous savons combien les attentes sont grandes.", "timestamp": "09:33 - 26. Nov. 2017", "retweet_count": "216", "favorite_count": "633", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le budget interminist\u00e9riel d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes est en augmentation et atteindra plus de 420M\u20ac d\u00e8s 2018.", "timestamp": "07:02 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "376", "favorite_count": "1167", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Ce moment o\u00f9 j'arrive \u00e0 la nettet\u00e9 de la v\u00e9rit\u00e9 et \u00e0 la puissance de l'esp\u00e9rance. \u00bb\n\u2013 Charles Baudelaire\n\nNous devons la nettet\u00e9 de la v\u00e9rit\u00e9 aux femmes.", "timestamp": "04:13 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "469", "favorite_count": "1216", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd'hui, la mobilisation de toute la Nation pour l'\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes commence par l'\u00e9radication des violences faites aux femmes. C\u2019est la condition indispensable. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "04:05 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "813", "favorite_count": "1987", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une conviction intime : nous devrions aligner avec l'\u00e2ge de la majorit\u00e9 sexuelle \u00e0 15 ans ce souci de pr\u00e9somption. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "04:05 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "402", "favorite_count": "865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le temps n\u00e9cessaire \u00e0 la parole pour se lib\u00e9rer \u00e9puise trop souvent le d\u00e9lai de prescription. Nous allons l'allonger de 20 \u00e0 30 ans. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:59 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "342", "favorite_count": "736", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous cr\u00e9erons le d\u00e9lit d'outrage sexiste verbalisable imm\u00e9diatement avec un montant dissuasif. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:55 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "300", "favorite_count": "799", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons cr\u00e9er une application num\u00e9rique pour faciliter l\u2019assistance aux victimes de cyber-harc\u00e8lement et de cyber-violence. La parole doit \u00e9merger. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:54 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "317", "favorite_count": "810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons g\u00e9n\u00e9raliser les lieux d'\u00e9coute sur le lieu de travail qui permettent d'accompagner les victimes dans leurs d\u00e9marches. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:54 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "207", "favorite_count": "572", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Souvent les femmes ont peur d'aller d\u00e9poser plainte au commissariat. La justice viendra d\u00e9sormais aux femmes, et non l'inverse. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:53 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "447", "favorite_count": "1143", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aucune exception culturelle ne justifie la barbarie de l'excision. Nous devons avoir une attention particuli\u00e8re pour les femmes migrantes qui cherchent \u00e0 fuir l'excision pour elles ou leurs petites filles. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:52 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "535", "favorite_count": "1130", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons faire l\u2019effort de mieux voir les signes des femmes victimes de violences. Par exemple, ces passages r\u00e9p\u00e9t\u00e9s aux urgences parce qu'on est une nouvelle fois \"tomb\u00e9 dans l'escalier\" ... #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:48 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "285", "favorite_count": "725", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur les 225 000 femmes victimes de violences en 2016, moins d\u2019une sur cinq a d\u00e9pos\u00e9 plainte. Nous avons des progr\u00e8s \u00e0 faire pour aider les victimes \u00e0 vaincre la peur, la honte, qui les animent. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:45 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "571", "favorite_count": "1320", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le num\u00e9ro \u00e0 appeler : le 3919. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:44 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "886", "favorite_count": "1091", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s 2018, dans toutes les \u00e9coles, un module d'enseignement et de pr\u00e9vention consacr\u00e9 \u00e0 la lutte contre le sexisme et les violences sera int\u00e9gr\u00e9. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:43 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "856", "favorite_count": "2026", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La pornographie a franchi la porte des \u00e9tablissements scolaires. Nous ne pouvons ignorer ce genre qui fait de la femme un objet d'humiliation. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:42 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "2089", "favorite_count": "5233", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le harc\u00e8lement a trop souvent libre court sur les r\u00e9seaux sociaux. Nous devons mettre en place une pr\u00e9vention du cyber-harc\u00e8lement. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:42 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "346", "favorite_count": "934", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne s'agit pas de nier la diff\u00e9rence entre les femmes et les hommes. Il s'agit de se battre pour l'\u00e9galit\u00e9 non n\u00e9gociable entre les deux sexes. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:42 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "520", "favorite_count": "1104", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est notre soci\u00e9t\u00e9 toute enti\u00e8re qui est malade du sexisme. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:42 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "262", "favorite_count": "642", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons donc entreprendre une action r\u00e9solue fond\u00e9e sur trois priorit\u00e9s. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:41 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "371", "favorite_count": "751", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me suis engag\u00e9 pour que la grande cause du quinquennat soit celle de l'\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes. Le premier pilier est la lutte contre les violences faites aux femmes. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:19 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "459", "favorite_count": "978", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne veux pas que nous tombions dans une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 chaque rapport entre un homme et une femme devient une suspicion de domination. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:18 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "350", "favorite_count": "1051", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour Sophie, Anna, Emilie, Fatima, Catherine, \u2026 je ne les citerai pas toutes. Elles sont 123 \u00e0 \u00eatre d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en 2016. Opposons le silence vibrant du respect. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:17 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "608", "favorite_count": "1267", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a un an je rencontrais au Mans une femme qui se battait parfois un peu seule pour l'\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes avec son association @Maman_Travaille. Cette femme, c'\u00e9tait @MarleneSchiappa.", "timestamp": "03:12 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "351", "favorite_count": "879", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Des p\u00e8res, des fr\u00e8res, des patrons, des coll\u00e8gues, des maris, des compagnons. Oui, la plupart d\u2019entre eux appartiennent au cercle proche des victimes. Ce sont des citoyens ordinaires auxquels nous n\u2019avons pas su inculquer les fondements de notre vie sociale. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:10 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "370", "favorite_count": "865", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre soci\u00e9t\u00e9 est encore culturellement empreinte de sexisme. Cette empreinte est loin d'\u00eatre neutre. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:09 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "319", "favorite_count": "670", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chaque femme de la R\u00e9publique a le droit \u00e0 ce cri, \u00e0 cette clameur. \nLe couvercle avait commenc\u00e9 \u00e0 \u00eatre lev\u00e9 par toutes celles et ceux qui se battent depuis des ann\u00e9es. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:09 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "224", "favorite_count": "579", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En un an, la parole s'est lib\u00e9r\u00e9e. Mais beaucoup consid\u00e8rent encore qu'elles ne peuvent pas parler. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:07 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "192", "favorite_count": "577", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a plus d'un an lors de la Grande Marche, le sujet de la violence faites aux femmes \u00e9tait la premi\u00e8re cause d'ins\u00e9curit\u00e9. #NeRienLaisserPasser", "timestamp": "03:05 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "191", "favorite_count": "407", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Amiens capitale europ\u00e9enne de la jeunesse. Fier que la ville de ma jeunesse rayonne en Europe pour son dynamisme. #Amiens2020", "timestamp": "13:03 - 24. Nov. 2017", "retweet_count": "952", "favorite_count": "2758", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9gypte - Toutes mes condol\u00e9ances aux victimes du terrible attentat contre la mosqu\u00e9e de Bir El-Abd dans le Sina\u00ef.", "timestamp": "06:27 - 24. Nov. 2017", "retweet_count": "3042", "favorite_count": "6576", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci pour votre engagement de chaque jour.", "timestamp": "09:02 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "286", "favorite_count": "921", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis venu \u00e0 ce 100\u1d49 anniversaire. Je m'engage \u00e0 venir chaque ann\u00e9e rendre compte des engagements que je viens de prendre. C'est cela l'esprit de responsabilit\u00e9 de la R\u00e9publique. #CongresAMF", "timestamp": "08:55 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "204", "favorite_count": "564", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai d\u00e9cid\u00e9 d'\u00eatre un pr\u00e9sident engag\u00e9. Engag\u00e9 \u00e0 faire. J'attends de vous que vous continuiez \u00e0 faire, \u00e0 innover. Cet engagement conjoint est notre responsabilit\u00e9 commune pour notre pays. #CongresAMF", "timestamp": "08:53 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "255", "favorite_count": "858", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos ambitions : en m\u00eame temps la justice et la solidarit\u00e9. En m\u00eame temps la libert\u00e9 et les protections. #CongresAMF", "timestamp": "08:46 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "132", "favorite_count": "426", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux conf\u00e9rer aux collectivit\u00e9s une facult\u00e9 in\u00e9dite d'adaptation. Permettons de faire. Laissons les maires innover. #CongresAMF", "timestamp": "08:45 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "179", "favorite_count": "409", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux rendre leur \u00e9nergie aux territoires. Cela n\u00e9cessite de rompre une uniformit\u00e9 de traitement. #CongresAMF", "timestamp": "08:42 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "136", "favorite_count": "353", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "A-t-on ces derni\u00e8res ann\u00e9es mis toutes les chances de notre c\u00f4t\u00e9 pour faire r\u00e9ussir le Grand Paris ? Je n'en suis pas persuad\u00e9. Nous devons arriver \u00e0 un sch\u00e9ma plus simple, plus efficace. #CongresAMF", "timestamp": "08:41 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "147", "favorite_count": "337", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00c9tat ne forcera pas \u00e0 des regroupements de communes. C'\u00e9tait un engagement, il sera tenu. #CongresAMF", "timestamp": "08:40 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "113", "favorite_count": "274", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai toujours demand\u00e9 aux gens dans mes meetings de ne pas siffler. Je peux demander la m\u00eame chose aux maires. #CongresAMF", "timestamp": "08:37 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "360", "favorite_count": "1151", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous savez faire des \u00e9conomies dans les projets que vous portez dans vos communes, j'ai besoin de vous pour que nous soyons plus efficaces. #CongresAMF", "timestamp": "08:32 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "102", "favorite_count": "305", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux une r\u00e9forme ambitieuse, coh\u00e9rente dont la taxe d'habitation n'est que le premier acte. #CongresAMF", "timestamp": "08:29 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "118", "favorite_count": "338", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux mettre en \u0153uvre une refonte en profondeur de la fiscalit\u00e9 locale qu'il s'agisse des communes, des d\u00e9partements ou des r\u00e9gions. #CongresAMF", "timestamp": "08:29 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "162", "favorite_count": "371", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux garantir votre autonomie fiscale. Je veux que vous puissiez avoir pleine visibilit\u00e9 sur ce point. #CongresAMF", "timestamp": "08:26 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "333", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La taxe d'habitation est un imp\u00f4t injuste. Alors pourquoi le d\u00e9fendre ? \nOn peut gagner 1 SMIC ou 5 SMIC et payer la m\u00eame taxe d'habitation. #CongresAMF", "timestamp": "08:22 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "493", "favorite_count": "1262", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous ceux qui font aujourd'hui l'apologie de la taxe d'habitation la critiquent depuis des ann\u00e9es. Les victimes de cette affaire : les territoires les plus modestes et les classes moyennes ! #CongresAMF", "timestamp": "08:21 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "288", "favorite_count": "597", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux mener trois combats avec vous. #CongresAMF", "timestamp": "08:19 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "209", "favorite_count": "397", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Plus de 99% des communes ne sont pas vis\u00e9es par la contractualisation. Pour plus de 99% des communes la situation est simple : les concours financiers de l\u2019\u00c9tat \u00e0 votre commune seront maintenus et l\u2019\u00c9tat ne vous demandera aucune contrepartie \u00e0 cela. #CongresAMF", "timestamp": "08:11 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "204", "favorite_count": "431", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quelle cr\u00e9dibilit\u00e9 aurait la France si elle ne tient pas ses engagements aupr\u00e8s de ses propres citoyens ? Il fallait bien aller vers ce discours de responsabilit\u00e9 partag\u00e9e. #CongresAMF", "timestamp": "07:57 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "167", "favorite_count": "483", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le gouvernement aurait pu continuer comme cela a toujours \u00e9t\u00e9 fait jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent \u00e0 imposer des ajustements de mani\u00e8re unilat\u00e9rale. Mais ce n'est pas la bonne m\u00e9thode. #CongresAMF", "timestamp": "07:53 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "123", "favorite_count": "347", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans ces moments que nous vivons faits de doutes, de drames mais aussi d'ambition indispensable pour que notre pays redevienne conqu\u00e9rant, j'ai besoin de vous. #CongresAMF", "timestamp": "07:52 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "140", "favorite_count": "438", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9publique n'est pas d\u00e9tenue par quelques-uns, elle est en partage avec ses repr\u00e9sentants \u00e9lus, et notamment les maires. #CongresAMF", "timestamp": "07:41 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "135", "favorite_count": "375", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai une caract\u00e9ristique, il m'est arriv\u00e9 de dire des choses qui ne plaisent pas toujours. J'en ai une autre, je les applique. #CongresAMF", "timestamp": "07:41 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "744", "favorite_count": "2363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Travailler ensemble pour la France, avec confiance. Devant les maires de France, pr\u00e9sentation d'une action et d'une m\u00e9thode. #CongresAMF (Cette vid\u00e9o est diffus\u00e9e en direct et sans montage)", "timestamp": "07:32 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "325", "favorite_count": "649", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Fier de voir les Hauts-de-France si bien repr\u00e9sent\u00e9s.", "timestamp": "04:21 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "12", "favorite_count": "41", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci pour votre engagement et votre pr\u00e9sence hier soir. A tout \u00e0 l'heure au #CongresdesMaires !", "timestamp": "04:20 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "4", "favorite_count": "39", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une force de protection civile pour l\u2019Europe face aux catastrophes climatiques : un pas en avant concret pour une Europe qui agit et qui prot\u00e8ge ! #rescEU\n@UEfrance @EU_Commission", "timestamp": "03:53 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "305", "favorite_count": "603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le @ZoukakTheatre redonne du sens pour construire la paix de demain.", "timestamp": "03:07 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "70", "favorite_count": "201", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le @ZoukakTheatre \u0153uvre aupr\u00e8s des personnes r\u00e9fugi\u00e9es au Liban. Avoir la force d'\u00e2me de nourrir, prot\u00e9ger au milieu des crises, c'est la dignit\u00e9 de votre pays. #PrixChirac", "timestamp": "03:07 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "114", "favorite_count": "347", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour que notre voix soit cr\u00e9dible, il faut que des femmes et des hommes d\u00e9cident de ne rien c\u00e9der \u00e0 l'obscurantisme. #PrixChirac", "timestamp": "03:06 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "255", "favorite_count": "609", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La @HrantDinkFnd sensibilise l'opinion \u00e0 certaines d\u00e9rives x\u00e9nophobes, racistes, nationalistes et sexistes dans la presse turque. #PrixChirac", "timestamp": "03:02 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "131", "favorite_count": "296", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'\u00e9tais il y a 15 jours \u00e0 Abu Dhabi pour inaugurer le premier mus\u00e9e universel. Le Pr\u00e9sident Chirac fut \u00e0 l'origine de ce projet. #PrixChirac", "timestamp": "03:01 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "135", "favorite_count": "360", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le multilat\u00e9ralisme \u00e9tait cher \u00e0 Jacques Chirac. Il est le visage du d\u00e9sir de paix. #PrixChirac", "timestamp": "02:58 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "227", "favorite_count": "709", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous les avez \u00e9lus et ils connaissent tout de vos probl\u00e9matiques quotidiennes ; temps d\u2019\u00e9changes ce soir avec 1500 maires de France.", "timestamp": "15:12 - 22. Nov. 2017", "retweet_count": "231", "favorite_count": "894", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "09:49 - 22. Nov. 2017", "retweet_count": "523", "favorite_count": "1065", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La traite des \u00eatres humains est un crime contre l\u2019humanit\u00e9.", "timestamp": "08:48 - 22. Nov. 2017", "retweet_count": "5248", "favorite_count": "11190", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @LaurentHenart, Pr\u00e9sident du Parti Radical valoisien.", "timestamp": "11:14 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "141", "favorite_count": "403", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @plaurent_pcf, Secr\u00e9taire national du Parti communiste fran\u00e7ais.", "timestamp": "11:12 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "97", "favorite_count": "321", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @MLP_officiel, Pr\u00e9sidente du Front national.", "timestamp": "11:08 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "283", "favorite_count": "792", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @JLMelenchon, Pr\u00e9sident du Groupe La France Insoumise.", "timestamp": "09:12 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "191", "favorite_count": "635", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @Bayrou, Pr\u00e9sident du mouvement d\u00e9mocrate.", "timestamp": "08:27 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "130", "favorite_count": "448", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D'une \u00ab petite id\u00e9e \u00bb \u00e0 un grand mouvement de solidarit\u00e9. En 32 ans la pauvret\u00e9 a chang\u00e9 de visage mais la fraternit\u00e9 des Restos est intacte. Ce matin, je suis avec celles et ceux qui font d\u00e9j\u00e0 battre le c\u0153ur de cette 33\u1d49 campagne des @restosducoeur.", "timestamp": "04:59 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "517", "favorite_count": "1834", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @FdeRugy, Pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale.", "timestamp": "12:46 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "109", "favorite_count": "499", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @SylviaPinel, Pr\u00e9sidente du Parti radical de gauche.", "timestamp": "12:45 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "99", "favorite_count": "414", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @DavidCormand, Secr\u00e9taire national d'Europe \u00c9cologie Les Verts.", "timestamp": "12:44 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "355", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @CCastaner, D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de La R\u00e9publique en Marche.", "timestamp": "10:55 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "184", "favorite_count": "651", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Paris accueillera l\u2019Autorit\u00e9 bancaire europ\u00e9enne ! C\u2019est la reconnaissance de l\u2019attractivit\u00e9 et de l\u2019engagement europ\u00e9en de la France. Heureux et fier pour notre pays.", "timestamp": "10:50 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "2541", "favorite_count": "6999", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous \u00eates l\u2019avenir, vous connaissez vos droits, et nous les d\u00e9fendons ensemble. Tr\u00e8s heureux de vous avoir \u00e9cout\u00e9s aujourd'hui ! @UNICEF_France #WorldChildrensDay", "timestamp": "10:18 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "919", "favorite_count": "3706", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On fait souvent rimer enfance et insouciance, aujourd\u2019hui c\u2019est l\u2019engagement qui prime avec les jeunes de @UNICEF_France. #WorldChildrensDay", "timestamp": "08:44 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "450", "favorite_count": "1416", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @jclagarde, Pr\u00e9sident de l\u2019Union des d\u00e9mocrates et ind\u00e9pendants.", "timestamp": "06:34 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "137", "favorite_count": "428", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @dupontaignan, Pr\u00e9sident de Debout la France.", "timestamp": "03:00 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "144", "favorite_count": "525", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @RachidTemal, Coordinateur de la direction coll\u00e9giale du Parti Socialiste.", "timestamp": "02:59 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "93", "favorite_count": "318", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @BernardAccoyer, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des R\u00e9publicains.", "timestamp": "02:56 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "82", "favorite_count": "293", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @gerard_larcher, Pr\u00e9sident du S\u00e9nat.", "timestamp": "02:56 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "109", "favorite_count": "394", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je re\u00e7ois les repr\u00e9sentants de partis. \nObjectif \u279c Les consulter sur : \n- le lancement des conventions d\u00e9mocratiques dans toute l'Europe \n- les futures \u00e9lections europ\u00e9ennes", "timestamp": "02:55 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "416", "favorite_count": "1384", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une mission @Ofpra / @Le_HCR vient de se rendre au Niger apr\u00e8s le Tchad pour prot\u00e9ger les r\u00e9fugi\u00e9s y compris ceux \u00e9vacu\u00e9s de Libye. J\u2019appelle nos partenaires \u00e0 rejoindre la France dans cette mobilisation pour \u00e9viter les horribles exactions subies sur les routes migratoires.", "timestamp": "01:55 - 20. Nov. 2017", "retweet_count": "466", "favorite_count": "1157", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'attention que nous portons \u00e0 la stabilit\u00e9 et \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 du Liban est le fruit de l\u2019histoire et des relations personnelles innombrables entre nos deux pays.\n\u00c0 l\u2019image de ce moment partag\u00e9 :", "timestamp": "09:33 - 18. Nov. 2017", "retweet_count": "1786", "favorite_count": "6487", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Azzedine Ala\u00efa est parti, emportant avec lui son regard si singulier sur le monde. Ses \u0153uvres restent des fragments vivants et immortels de beaut\u00e9. Avec Brigitte nous pensons \u00e0 ses proches.", "timestamp": "07:52 - 18. Nov. 2017", "retweet_count": "808", "favorite_count": "2835", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ahlan wa sahlan! Bienvenue \u00e0 Paris @saadhariri.", "timestamp": "03:46 - 18. Nov. 2017", "retweet_count": "6947", "favorite_count": "15683", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec Stefan L\u00f6fven, nous avons visit\u00e9 le campus Volvo de G\u00f6teborg.\n\nVolvo emploie 11 000 personnes en France, et travaille avec des soci\u00e9t\u00e9s comme @3DSfrance, @AlstomFrance et @airliquidegroup.\n\n @SwedishPM\nhttp://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2062784580620784/ \u2026", "timestamp": "13:19 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "209", "favorite_count": "736", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nos deux pays s\u2019engagent pour la jeunesse europ\u00e9enne !\n\nMerci @CharlesMichel pour cette coop\u00e9ration franco-belge tourn\u00e9e vers l\u2019Europe.", "timestamp": "10:40 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "212", "favorite_count": "675", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce bus est con\u00e7u en France, et fabriqu\u00e9 en Su\u00e8de, un exemple concret de la collaboration franco-su\u00e9doise !", "timestamp": "10:38 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "307", "favorite_count": "1089", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Erasmus de l\u2019apprentissage : investissons pour la jeunesse europ\u00e9enne !", "timestamp": "10:31 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "615", "favorite_count": "1483", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le plan de la culture et de l\u2019imaginaire : r\u00e9affirmer l'importance de la bataille sur les droits d'auteur. #SocialSummit17", "timestamp": "10:23 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "162", "favorite_count": "459", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "20 universit\u00e9s europ\u00e9ennes en 2024 : nous avan\u00e7ons de mani\u00e8re pragmatique avec les \u00c9tats membres volontaires. #SocialSummit17", "timestamp": "10:22 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "242", "favorite_count": "599", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D'ici 10 ans, un m\u00e9tier sur deux sera transform\u00e9. Nous conduisons un travail de fond en France. Il suppose d'\u00eatre relay\u00e9 au niveau europ\u00e9en. #SocialSummit17", "timestamp": "10:12 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "316", "favorite_count": "878", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mon souhait est que nous puissions d\u00e9finir un processus de convergence comme nous l'avons fait sur les sujets mon\u00e9taires et \u00e9conomiques. #SocialSummit17", "timestamp": "10:12 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "144", "favorite_count": "421", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons aller plus loin : d\u00e9finir un salaire minimum adapt\u00e9 \u00e0 chaque pays.", "timestamp": "10:09 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "164", "favorite_count": "452", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd'hui au #SocialSummit17, nous reconnaissons et renfor\u00e7ons les droits sociaux dans l'ensemble des \u00c9tats membres.", "timestamp": "10:08 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "125", "favorite_count": "435", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @markrutte au #SocialSummit17 pour avancer ensemble sur une Europe qui prot\u00e8ge !", "timestamp": "05:31 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "197", "favorite_count": "645", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @Xavier_Bettel et @CharlesMichel. \n\nTrois mois apr\u00e8s notre trilat\u00e9rale au Luxembourg, deux mois apr\u00e8s le #TallinnDigitalSummit, et un mois apr\u00e8s le conseil europ\u00e9en #EUCO, une nouvelle occasion de travailler ensemble pour faire avancer l\u2019Europe. #SocialSummit2017", "timestamp": "05:14 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "74", "favorite_count": "152", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "God morgon Sverige!\n\nJe suis aujourd\u2019hui \u00e0 G\u00f6teborg en Su\u00e8de pour le sommet europ\u00e9en #SocialSummit17, tourn\u00e9 vers notre jeunesse europ\u00e9enne.\n\nCulture, education and social rights: let\u2019s work together.", "timestamp": "02:21 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "656", "favorite_count": "2832", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rendez-vous \u00e0 Paris au One Planet Summit le 12 d\u00e9cembre.", "timestamp": "22:06 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "327", "favorite_count": "944", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Next step: Paris for the One Planet Summit on December 12th.", "timestamp": "22:04 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "324", "favorite_count": "985", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Un seul horizon : maintenant.", "timestamp": "11:18 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "564", "favorite_count": "1767", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que l'Europe se substitue aux Am\u00e9ricains. Malgr\u00e9 leur retrait, pas 1 centime ne manquera au GIEC (Groupe d'experts intergouvernemental sur l'\u00e9volution du climat). La France sera au rendez-vous. #COP23", "timestamp": "09:15 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "656", "favorite_count": "1674", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si nous continuons comme nous faisons aujourd'hui, nous acceptons la disparition d\u2019ici \u00e0 2100 d'un bon nombre de populations ici repr\u00e9sent\u00e9es. #COP23", "timestamp": "09:08 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "347", "favorite_count": "757", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "C'est la premi\u00e8re fois qu'un pays d\u00e9velopp\u00e9 d\u00e9cide d'une telle politique pour le climat. Nous l'assumons.", "timestamp": "08:55 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "284", "favorite_count": "819", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France s'est engag\u00e9e dans ces derniers mois pour une sortie de la production des \u00e9nergies fossiles. \nNous fermerons toutes les centrales \u00e0 charbon d'ici 2021. #COP23", "timestamp": "08:53 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "549", "favorite_count": "1523", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre objectif pour le 12 d\u00e9cembre : les villes et financements am\u00e9ricains compenseront le retrait de l'Etat am\u00e9ricain.", "timestamp": "08:48 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "169", "favorite_count": "431", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le 12 d\u00e9cembre prochain nous voulons mobiliser les financements publics et priv\u00e9s du monde entier avec un plan de bataille concret pour le climat. \nhttps://www.oneplanetsummit.fr/fr/ ", "timestamp": "08:41 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "294", "favorite_count": "658", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La lutte contre le r\u00e9chauffement climatique est un des combats majeurs de notre temps. L'accord de Paris est un point de d\u00e9part sur lequel nous ne l\u00e2cherons rien. #COP23", "timestamp": "08:18 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "303", "favorite_count": "695", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ensemble de l'humanit\u00e9 est touch\u00e9 par le d\u00e9r\u00e8glement climatique qui ajoute de l'injustice \u00e0 l'injustice. #COP23", "timestamp": "08:05 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "263", "favorite_count": "770", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE (cette vid\u00e9o est diffus\u00e9e en direct et sans montage). \nAgir avant qu'il ne soit trop tard. D\u00e9claration \u00e0 la COP23.", "timestamp": "07:15 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "453", "favorite_count": "931", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab La Terre est notre seul foyer. \u00bb\n\nAlors, avant qu'il ne soit trop tard, nous agissons : \n\u2013 Aujourd'hui, \u00e0 la COP23 \u00e0 Bonn\n\u2013 Le 12 d\u00e9cembre au One Planet Summit \u00e0 Paris : http://www.oneplanetsummit.fr ", "timestamp": "06:54 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "347", "favorite_count": "869", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous accueillerons \u00e0 nouveau la Coupe du Monde de Rugby en 2023. Une magnifique nouvelle pour le rugby, pour le sport et pour la France #France2023", "timestamp": "06:10 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "2066", "favorite_count": "6657", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux que le visage de nos quartiers ait chang\u00e9 d'ici la fin du quinquennat.", "timestamp": "05:18 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "398", "favorite_count": "1223", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On ne parle de la Seine-Saint-Denis que quand il y a des \u00e9meutes. Mais c'est le d\u00e9partement avec le plus de cr\u00e9ation d'entreprises en France !", "timestamp": "04:44 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "3108", "favorite_count": "4891", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ouverture des biblioth\u00e8ques : pour que la culture cesse d'\u00eatre r\u00e9serv\u00e9e \u00e0 une petite part de la population.", "timestamp": "04:42 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "264", "favorite_count": "690", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Cr\u00e9er l'\u00e9mancipation par l'\u00e9cole en amenant l'excellence de la R\u00e9publique dans les quartiers.", "timestamp": "04:33 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "254", "favorite_count": "611", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La R\u00e9publique vous donnera toujours une chose : la consid\u00e9ration.", "timestamp": "04:23 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "232", "favorite_count": "849", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les habitants des quartiers ne veulent pas les biens publics mais le plein acc\u00e8s \u00e0 la R\u00e9publique.", "timestamp": "04:22 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "160", "favorite_count": "445", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avoir une ville belle n'est pas un luxe, c'est l'indispensable condition pour se retrouver citoyen de la R\u00e9publique \u00e0 part enti\u00e8re.", "timestamp": "04:21 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "189", "favorite_count": "612", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne confondrai jamais les quelques milliers de radicalis\u00e9s et les millions d'habitants des quartiers.", "timestamp": "04:11 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "315", "favorite_count": "802", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La police de s\u00e9curit\u00e9 du quotidien permettra une pr\u00e9sence en continu au plus pr\u00e8s du terrain qui r\u00e9ponde au sentiment d'ins\u00e9curit\u00e9.", "timestamp": "04:03 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "157", "favorite_count": "393", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour la premi\u00e8re fois depuis 5 ans : nous rompons avec une politique qui ann\u00e9e apr\u00e8s ann\u00e9e baissait les dotations des collectivit\u00e9s.", "timestamp": "03:59 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "148", "favorite_count": "427", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne pouvons pas accepter que 40% des habitants de nos quartiers soient en-dessous du seuil de pauvret\u00e9.", "timestamp": "03:55 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "222", "favorite_count": "532", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Quand l\u2019\u00e9conomie ne tire pas tout le pays vers l'avant, les quartiers ne vont pas bien.", "timestamp": "03:54 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "181", "favorite_count": "555", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les habitants des quartiers sont les enfants de la R\u00e9publique.", "timestamp": "03:52 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "258", "favorite_count": "602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une conviction : l'\u00c9tat ne sait pas tout. Nous avons besoin de co-construire ces solutions avec les habitants mobilis\u00e9s.", "timestamp": "03:38 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "229", "favorite_count": "693", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai entendu l'appel de Grigny, vos voix sur le terrain.", "timestamp": "03:37 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "276", "favorite_count": "395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aujourd'hui on est plus d\u00e9termin\u00e9 qu\u2019il y a 30 ans par le quartier o\u00f9 on est n\u00e9.", "timestamp": "03:34 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "112", "favorite_count": "390", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La mondialisation a fracass\u00e9 parfois certains territoires. Nous n'avons pas su reconstruire un avenir pour les habitants de ces territoires fracass\u00e9s.", "timestamp": "03:34 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "166", "favorite_count": "494", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le d\u00e9fi de la politique de la ville est celui de territoires qui ont concentr\u00e9 toutes les difficult\u00e9s.", "timestamp": "03:31 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "363", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE (cette vid\u00e9o est diffus\u00e9e en direct et sans montage). \nIl faut une nouvelle m\u00e9thode pour les quartiers. Laquelle ? Toutes les pr\u00e9cisions dans mon discours.", "timestamp": "02:58 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "615", "favorite_count": "1274", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les contrats aid\u00e9s ne peuvent pas \u00eatre l'alpha et l'om\u00e9ga de notre politique.", "timestamp": "02:55 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "179", "favorite_count": "472", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au centre social La Bourgogne \u00e0 Tourcoing. Votre ville, notre engagement.", "timestamp": "02:50 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "138", "favorite_count": "406", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Qu\u2019est-ce que vous avez \u00e0 dire aux jeunes qui cherchent \u00e0 faire leur place ? \u00bb Ma r\u00e9ponse :", "timestamp": "15:20 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "352", "favorite_count": "913", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On venait trop souvent \u00e0 Clichy-sous-Bois pour ne parler que des probl\u00e8mes. Je viens soutenir les projets d'une ville entreprenante.", "timestamp": "13:05 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "353", "favorite_count": "1042", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les quartiers n'attendent pas, ses habitants non plus. Je partage cette m\u00eame d\u00e9termination !", "timestamp": "10:44 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "480", "favorite_count": "1440", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Construire l'avenir des quartiers avec tous. Loin des pr\u00e9jug\u00e9s, le temps est \u00e0 l'action !", "timestamp": "10:12 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "363", "favorite_count": "1092", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Deux ans apr\u00e8s. \nNous n\u2019oublions rien.", "timestamp": "06:39 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "1772", "favorite_count": "5501", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La constance dans l\u2019exceptionnel. F\u00e9licitations pour ce 10\u1d49 titre mondial @teddyriner  #JudoOpen2017", "timestamp": "10:44 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "1037", "favorite_count": "4793", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pupilles de la Nation : en 100 ans, les drames ont chang\u00e9 de visage, mais la Nation est toujours l\u00e0 pour prot\u00e9ger ses enfants.", "timestamp": "10:21 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "525", "favorite_count": "2022", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#11Novembre, un jour pour se souvenir que d'autres se sont battus pour que nous puissions vivre ensemble. Nous devons \u00e0 leur sacrifice la fraternit\u00e9 et la solidarit\u00e9, bien au-del\u00e0 des divisions.", "timestamp": "08:20 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "960", "favorite_count": "3451", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 jamais reconnaissants. #11Novembre", "timestamp": "03:36 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "685", "favorite_count": "2256", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre chant patriote. \nLa Marseillaise a port\u00e9 les soldats de la Premi\u00e8re Guerre mondiale.\nIl est le lien qui unit tous les Fran\u00e7ais \u00e0 travers le temps.", "timestamp": "03:27 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "1646", "favorite_count": "4918", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans le bureau de Georges Clemenceau, une pi\u00e8ce qui porte une part de notre histoire. Nous nous souvenons aujourd'hui d'un dirigeant qui a su rassembler et donner \u00e0 ses hommes le sursaut patriote pour d\u00e9fendre notre nation.", "timestamp": "03:22 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "316", "favorite_count": "1022", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous le devons \u00e0 notre jeunesse.", "timestamp": "10:36 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "307", "favorite_count": "852", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La meilleure r\u00e9ponse \u00e0 ces drames ce sont les ponts entre l'Allemagne et la France. La meilleure r\u00e9ponse est l'Europe.", "timestamp": "10:34 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "614", "favorite_count": "1669", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France de 2018 doit pouvoir se regarder dignement dans le miroir de 1918. Nous devons montrer que nous avons appris.", "timestamp": "10:32 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "277", "favorite_count": "778", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'Europe a \u00e9t\u00e9 travers\u00e9e pendant des si\u00e8cles par des conflits fratricides. Les 70 ann\u00e9es qui viennent de s'\u00e9couler sont un miracle.", "timestamp": "10:31 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "722", "favorite_count": "2207", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons accepter notre pass\u00e9 commun et cr\u00e9er des liens indestructibles pour \u00e9crire notre avenir commun.", "timestamp": "10:29 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "312", "favorite_count": "956", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne suffit pas de se souvenir, il faut essayer d'apprendre. Il faut lier la m\u00e9moire \u00e0 l'enseignement.", "timestamp": "10:26 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "292", "favorite_count": "819", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne faisons pas un pas sans que ne resurgisse le souvenir de cette violence.", "timestamp": "10:23 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "194", "favorite_count": "757", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ici, \u00e0 Hartmannswillerkopf, nous venons go\u00fbter l'amertume des combats qui furent livr\u00e9s.", "timestamp": "10:13 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "183", "favorite_count": "544", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Uni avec Frank-Walter Steinmeier, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne, pour le centenaire de la Premi\u00e8re Guerre mondiale. D\u00e9claration.\nhttp://www.pscp.tv/w/1ZkJzdowNPdKv ", "timestamp": "08:08 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "407", "favorite_count": "1193", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous ne devons pas \u00eatre timides mais agir pour changer en profondeur l'Europe autour du triptyque souverainet\u00e9, unit\u00e9 et d\u00e9mocratie.", "timestamp": "03:48 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "265", "favorite_count": "952", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Frank-Walter Steinmeier, Pr\u00e9sident allemand pour regarder le pass\u00e9 et construire l'avenir, 100 ans apr\u00e8s la Premi\u00e8re guerre mondiale.", "timestamp": "01:49 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "380", "favorite_count": "1189", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le dialogue, comme avec tous mes interlocuteurs, pour construire une paix durable.", "timestamp": "12:13 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "4063", "favorite_count": "4880", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avant de rentrer \u00e0 Paris, passage en Arabie Saoudite pour \u00e9changer avec le prince h\u00e9ritier Mohammed ben Salmane.", "timestamp": "12:01 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "1456", "favorite_count": "1855", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La voix de l'avenir de la France ... au-del\u00e0 de ses fronti\u00e8res !", "timestamp": "11:59 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "176", "favorite_count": "643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "France is a country of excellence in industry and energy. \nLet's create a new ambition for the 21st century. #UAEFRANCE17", "timestamp": "11:12 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "258", "favorite_count": "747", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La jeunesse a le choix entre c\u00e9der \u00e0 la haine de l'autre ou construire, avec nous, un monde ouvert. \nAvec Chemma al-Mazroui, ministre de la Jeunesse qui a fait de cette mission sa t\u00e2che quotidienne.", "timestamp": "10:59 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "573", "favorite_count": "1538", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le combat \u00e0 conduire n'est pas celui contre une religion mais pour des valeurs.", "timestamp": "09:30 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "317", "favorite_count": "889", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce d\u00e9placement ouvre une nouvelle page de notre coop\u00e9ration strat\u00e9gique, \u00e9conomique, sur la d\u00e9fense et sur la culture.", "timestamp": "09:22 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "112", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je me rendrai ce soir en Arabie Saoudite pour voir le prince h\u00e9ritier Mohammed ben Salmane.", "timestamp": "07:56 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "741", "favorite_count": "2491", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Dans l\u2019\u00e9conomie, dans l\u2019art, dans l\u2019associatif : pousser nos jeunes \u00e0 \u00eatre des premiers de cord\u00e9e demain.", "timestamp": "06:57 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "249", "favorite_count": "668", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous partageons avec les \u00c9mirats arabes unis un partenariat strat\u00e9gique, une vision et une \u00e9nergie communes. Nous portons un projet pour la jeunesse.", "timestamp": "06:54 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "141", "favorite_count": "526", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Vous \u00eates dans un pays qui a fait le choix de la raison, des Lumi\u00e8res et de l'avenir.", "timestamp": "06:51 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "169", "favorite_count": "580", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous sommes chacune et chacun les ambassadeurs de la francophonie. Nous devons la promouvoir ensemble.", "timestamp": "06:38 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "58", "favorite_count": "162", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ouverture de perspectives d'avenir dans une \u00e9conomie mondialis\u00e9e, c'est gr\u00e2ce aux formations de la Sorbonne Abu Dhabi !", "timestamp": "06:03 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "221", "favorite_count": "646", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 la Sorbonne Abu Dhabi se joue en partie l'avenir de notre jeunesse, en voici les visages !", "timestamp": "03:58 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "282", "favorite_count": "1057", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec nos soldats, aviateurs et marins qui \u0153uvrent chaque jour, \u00e0 5000 km de la France, pour nous prot\u00e9ger.", "timestamp": "01:22 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "363", "favorite_count": "1393", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Marseillaise prend tous ses accents patriotes dans la bouche de nos soldats.", "timestamp": "23:49 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "288", "favorite_count": "1059", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tous les artistes du Louvre Abu Dhabi ont aim\u00e9 la libert\u00e9, cru dans la raison, voulu la tol\u00e9rance.", "timestamp": "20:14 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "446", "favorite_count": "1538", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons \u00e0 nos c\u00f4t\u00e9s le beau du monde entier pour mener les combats \u00e0 venir.", "timestamp": "20:09 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "166", "favorite_count": "597", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Beauty unites us all as human beings. \nCulture crosses borders and carries universal messages. The @LouvreAbuDhabi reflects all of it. Opening ceremony with @HHShkMohd.", "timestamp": "12:06 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "573", "favorite_count": "1351", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ceux qui veulent faire croire que l'islam se construit en d\u00e9truisant d'autres monoth\u00e9ismes vous trahissent.", "timestamp": "09:33 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "2344", "favorite_count": "4628", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce Louvre du d\u00e9sert et de la lumi\u00e8re est cette volont\u00e9 de porter ensemble nos cultures.", "timestamp": "09:27 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "201", "favorite_count": "609", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ce Louvre du d\u00e9sert et de la lumi\u00e8re est la r\u00e9ponse que nous devons \u00e0 tous les obscurantismes.", "timestamp": "09:27 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "589", "favorite_count": "1643", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La beaut\u00e9 devient une clef pour l'universel. Elle est une \u00e9ducation qui nous apprend que nous sommes au monde pour agir mais aussi contempler.", "timestamp": "09:20 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "657", "favorite_count": "2139", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au moment d'inaugurer le @LouvreAbuDhabi, une phrase me revient qui semble d\u00e9finir ce qui nous unit aujourd'hui : \u00ab La beaut\u00e9 sauvera le monde. \u00bb \u2013 Dosto\u00efevski", "timestamp": "09:18 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "658", "favorite_count": "1717", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Banco", "timestamp": "11:50 - 6. Nov. 2017", "retweet_count": "984", "favorite_count": "3741", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec le pr\u00e9sident Nicos Anastasiades, nous sommes engag\u00e9s ensemble face aux grands d\u00e9fis de l\u2019Europe.", "timestamp": "10:25 - 6. Nov. 2017", "retweet_count": "283", "favorite_count": "832", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Chanson douce de la langue fran\u00e7aise d\u00e9sormais port\u00e9e avec talent et \u00e9nergie par Le\u00efla Slimani.", "timestamp": "09:02 - 6. Nov. 2017", "retweet_count": "615", "favorite_count": "1953", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "I convey my emotion and the solidarity of France for New York City and the US. Our fight for freedom unites us more than ever. #Manhattan", "timestamp": "15:28 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "4035", "favorite_count": "14472", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'exprime l'\u00e9motion et la solidarit\u00e9 de la France \u00e0 New York et aux \u00c9tats-Unis. Notre combat pour la libert\u00e9 nous unit plus que jamais.", "timestamp": "15:25 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "4024", "favorite_count": "13105", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Avec le ch\u0153ur participatif \u00e0 l\u2019op\u00e9ra de @strasbourg. http://www.facebook.com/EmmanuelMacron/videos/2054182848147624/ \u2026", "timestamp": "11:08 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "197", "favorite_count": "670", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Prisons : pour que l'enfermement ne soit pas le seul horizon.", "timestamp": "06:22 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "252", "favorite_count": "705", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Si on n'applique pas les droits fondamentaux, \u00e0 quoi bon nous battre ? La le\u00e7on de Churchill.", "timestamp": "06:16 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "357", "favorite_count": "861", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La violation des droits n'est pas seulement la cons\u00e9quence mais le terreau le plus fertile de l\u2019instabilit\u00e9.", "timestamp": "06:09 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "218", "favorite_count": "644", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hier encore, les droits de l\u2019homme semblaient une cause entendue. Aujourd\u2019hui plusieurs \u00c9tats membres s'en \u00e9loignent dangereusement.", "timestamp": "06:08 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "436", "favorite_count": "1304", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour que les droits de l'homme vivent, il faut de l'efficacit\u00e9.", "timestamp": "06:05 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "170", "favorite_count": "557", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne peux pas expliquer que des femmes et des hommes dorment dans la rue en attendant un titre de s\u00e9jour.", "timestamp": "06:04 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "487", "favorite_count": "1237", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre d\u00e9fi est de prot\u00e9ger efficacement les Fran\u00e7ais contre une menace terroriste permanente et prot\u00e9iforme dans le cadre du droit commun.", "timestamp": "05:45 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "226", "favorite_count": "687", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La France sortira de l\u2019\u00e9tat d\u2019urgence demain, 1er novembre.", "timestamp": "05:43 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "1739", "favorite_count": "4437", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Mais plusieurs menaces p\u00e8sent sur cet \u00e9difice. Face \u00e0 elles, nous devons tenir encore plus ferme.", "timestamp": "05:41 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "257", "favorite_count": "631", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au fil des d\u00e9cennies, nous avons construit ensemble un cercle vertueux. Il serait une erreur de ne pas parachever cette \u0153uvre.", "timestamp": "05:33 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "143", "favorite_count": "438", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons y rester fid\u00e8les.", "timestamp": "05:29 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "141", "favorite_count": "454", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Cour europ\u00e9enne des droits de l'homme fut une \u0153uvre de visionnaire. Encore aujourd\u2019hui, cette vision nous prot\u00e8ge.", "timestamp": "05:28 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "303", "favorite_count": "841", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Les droits de l\u2019homme ne sont pas des valeurs solubles. Discours \u00e0 la Cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme.", "timestamp": "04:40 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "676", "favorite_count": "1446", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @TJagland, nous voulons pr\u00e9server nos valeurs paneurop\u00e9ennes.", "timestamp": "04:28 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "125", "favorite_count": "359", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les \u00c9tats qui veulent agir en solitaire priveraient leurs habitants des droits fondamentaux acquis ces 50 derni\u00e8res ann\u00e9es.", "timestamp": "04:27 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "188", "favorite_count": "561", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "#LoiAntiterrorisme  Engagement tenu, nous sortirons de l'\u00e9tat d'urgence le 1er novembre tout en renfor\u00e7ant la s\u00e9curit\u00e9 de nos concitoyens.", "timestamp": "09:25 - 30. Okt. 2017", "retweet_count": "775", "favorite_count": "2194", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'entends la col\u00e8re en Guyane, mais je ne la r\u00e9glerai pas par la d\u00e9magogie.", "timestamp": "09:35 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "537", "favorite_count": "1723", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'y a pas de sous-endroits de la R\u00e9publique mais il y a partout une adaptation \u00e0 penser. #AssisesOM", "timestamp": "09:12 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "261", "favorite_count": "713", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les assises des Outre-mer doivent \u00eatre le point de d\u00e9part d\u2019une meilleure adaptation des normes territoire par territoire. #AssisesOM", "timestamp": "08:36 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "171", "favorite_count": "486", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Chaque entrepreneur doit se poser la question : est-ce que je fais r\u00e9ussir mon territoire avec moi ? #AssisesOM", "timestamp": "08:35 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "210", "favorite_count": "606", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je veux ouvrir une nouvelle page de la relation \u00c9tat fran\u00e7ais/territoires ultramarins. #AssisesOM", "timestamp": "08:34 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "207", "favorite_count": "680", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec un membre des Grands Fr\u00e8res. J'\u00e9change avec tous ceux qui acceptent le dialogue \u00e0 visage d\u00e9couvert, sans cagoule.", "timestamp": "07:47 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "772", "favorite_count": "2400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous allons donner \u00e0 la police les moyens d\u2019agir efficacement contre l\u2019ensemble des violences, y compris sexuelles.", "timestamp": "07:23 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "282", "favorite_count": "852", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | En Guyane, discours \u00e0 l'occasion des assises des Outre-mer. #AssisesOM", "timestamp": "06:50 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "210", "favorite_count": "563", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Joseph, habitant du quartier de la Crique.", "timestamp": "04:19 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "232", "favorite_count": "814", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rencontre avec une jeunesse qui sait d\u00e9j\u00e0 ce qu'elle veut !", "timestamp": "02:38 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "522", "favorite_count": "2090", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Adapter les politiques europ\u00e9ennes aux particularit\u00e9s des r\u00e9gions ultrap\u00e9riph\u00e9riques (RUP).", "timestamp": "12:35 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "392", "favorite_count": "1107", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ariane 6 est un projet ambitieux qui tirera tout le territoire vers le haut.", "timestamp": "10:44 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "247", "favorite_count": "931", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Partout o\u00f9 vous avez envie de faire on vous aidera. C'est cela le c\u0153ur du pacte r\u00e9publicain.", "timestamp": "09:11 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "296", "favorite_count": "1040", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le respect que je dois aux Guyanais et aux Guyanaises, c\u2019est de ne pas leur mentir.", "timestamp": "09:11 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "299", "favorite_count": "896", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l\u2019immigration, nous avons une pression migratoire qui n\u2019est plus soutenable en Guyane.", "timestamp": "09:09 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "127", "favorite_count": "407", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l\u2019orpaillage clandestin, nous lancerons une nouvelle organisation pour lutter contre.", "timestamp": "07:53 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "151", "favorite_count": "474", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la s\u00e9curit\u00e9, les renforts \u00e0 venir seront achemin\u00e9s plus vite que pr\u00e9vu.", "timestamp": "07:52 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "119", "favorite_count": "322", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur le num\u00e9rique, le plan France Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit mobilise 40 millions d\u2019euros. 50% sera r\u00e9serv\u00e9 \u00e0 la desserte des territoires isol\u00e9s.", "timestamp": "07:50 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "137", "favorite_count": "284", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur la sant\u00e9, le centre m\u00e9dico-chirurgical de Kourou a \u00e9t\u00e9 transform\u00e9 en h\u00f4pital public au d\u00e9but du mois d\u2019octobre.", "timestamp": "07:49 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "243", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Sur l\u2019\u00e9ducation, l\u2019\u00c9tat finance la construction de 10 coll\u00e8ges et 5 lyc\u00e9es par la dotation exceptionnelle de 250 millions \u00e0 la @CTdeGuyane.", "timestamp": "07:47 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "139", "favorite_count": "293", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne crois pas aux anciennes m\u00e9thodes. Je ne suis pas venu faire de grandes annonces, mais des annonces concr\u00e8tes que je tiendrai.", "timestamp": "07:38 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "488", "favorite_count": "1798", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La Ministre @AnnickGirardin a pr\u00e9sent\u00e9 les premiers r\u00e9sultats du plan d'urgence. La totalit\u00e9 sera appliqu\u00e9e.", "timestamp": "07:13 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "140", "favorite_count": "408", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Beaucoup des promesses faites \u00e0 la Guyane n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 tenues. C\u2019est une des raisons de la col\u00e8re du printemps dernier.", "timestamp": "06:42 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "274", "favorite_count": "858", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE | Pour une transformation efficace et durable du quotidien des Guyanais, pr\u00e9sentation des axes de d\u00e9veloppement http://www.pscp.tv/w/1dRKZbwYjnDKB ", "timestamp": "04:28 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "354", "favorite_count": "985", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Prendre les probl\u00e8mes \u00e0 la racine, c'est commencer par l'\u00e9ducation. L'\u00c9tat investit 250 millions \u20ac dans les constructions scolaires.", "timestamp": "03:46 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "506", "favorite_count": "1602", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai conscience des difficult\u00e9s et de l'isolement de Maripasoula. L'\u00c9tat y est \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s par la pr\u00e9sence des services publics renforc\u00e9s.", "timestamp": "03:13 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "265", "favorite_count": "966", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les engagements seront tenus, pas plus, mais pas moins !", "timestamp": "14:41 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "172", "favorite_count": "711", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'engagement de l'\u00c9tat d'1,1 milliard pour la Guyane sera tenu. Ici, l'\u00c9tat finance \u00e0 100% un internat d'excellence pour vos enfants.", "timestamp": "14:41 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "249", "favorite_count": "706", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne suis pas venu \u00e0 Maripasoula faire des promesses de p\u00e8re No\u00ebl.", "timestamp": "14:40 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "2066", "favorite_count": "4503", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ma priorit\u00e9 : la tenue des engagements de l\u2019\u00c9tat pour am\u00e9liorer le quotidien ici.", "timestamp": "10:24 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "197", "favorite_count": "627", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Tout juste arriv\u00e9 en Guyane, d\u00e9partement ultra-marin qui m'est cher pour y avoir travaill\u00e9.", "timestamp": "10:23 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "300", "favorite_count": "1125", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Le plateau de Saclay est un des c\u0153urs battants de la science fran\u00e7aise.", "timestamp": "10:01 - 25. Okt. 2017", "retweet_count": "397", "favorite_count": "1190", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux \u00e9tudiants de Saclay comme de toute la France : \u00e9tudiez avec passion, c'est la clef de l'excellence !", "timestamp": "09:49 - 25. Okt. 2017", "retweet_count": "608", "favorite_count": "1810", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour faire entendre notre vision du monde qui s'invente, nous devons \u00eatre \u00e0 la pointe de l'innovation scientifique et technique.", "timestamp": "09:30 - 25. Okt. 2017", "retweet_count": "368", "favorite_count": "1107", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Discours sur le campus de Saclay.", "timestamp": "09:06 - 25. Okt. 2017", "retweet_count": "495", "favorite_count": "1145", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Merci de votre visite Leo Varadkar : notre g\u00e9n\u00e9ration a le devoir de relancer l\u2019Europe !", "timestamp": "09:22 - 24. Okt. 2017", "retweet_count": "421", "favorite_count": "1901", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La pers\u00e9v\u00e9rance, le dialogue et l\u2019ambition permettent \u00e0 l\u2019Europe de se transformer au service de tous.", "timestamp": "14:52 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "397", "favorite_count": "1196", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019Europe avance, je salue l\u2019accord ambitieux sur le travail d\u00e9tach\u00e9 : plus de protections, moins de fraudes.", "timestamp": "14:51 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "1151", "favorite_count": "3158", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Heureux de poursuivre avec lui le renforcement de l\u2019amiti\u00e9 franco-japonaise.", "timestamp": "11:54 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "306", "favorite_count": "1153", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00e9licitations \u00e0 @AbeShinzo pour sa victoire aux \u00e9lections l\u00e9gislatives.", "timestamp": "11:54 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "271", "favorite_count": "1015", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Rakka lib\u00e9r\u00e9e. Victoire \u00e0 la m\u00e9moire de celles et ceux qui ont perdu la vie face \u00e0 l'horreur terroriste. Le combat pour la paix continue.", "timestamp": "12:00 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "1788", "favorite_count": "6439", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avoir une ambition europ\u00e9enne permet de donner plus d'\u00e9nergie \u00e0 chaque Etat. #EUCO", "timestamp": "05:48 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "337", "favorite_count": "934", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Au nom de la France qui retrouve sa place au c\u0153ur d'une Europe plus forte, j'ai confirm\u00e9 l'attachement de la France aux symboles europ\u00e9ens.", "timestamp": "05:44 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "783", "favorite_count": "2688", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une taxation juste ne conduira pas \u00e0 une disparition des acteurs du num\u00e9rique. #EUCO", "timestamp": "05:43 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "227", "favorite_count": "530", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous avons d\u00e9battu \u00e0 27 du Brexit et reconfirm\u00e9 la m\u00e9thode agr\u00e9\u00e9e. Une d\u00e9termination : l'unit\u00e9 pour mener \u00e0 bien les n\u00e9gociations. #EUCO", "timestamp": "05:41 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "185", "favorite_count": "536", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Il est normal qu'une \u00e9nergie rencontre des r\u00e9sistances, elles structurent le chemin. Je n'ai rien perdu de mon \u00e9nergie.", "timestamp": "05:39 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "310", "favorite_count": "974", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Ces derni\u00e8res ann\u00e9es, le maintien de l'unit\u00e9 a engendr\u00e9 de moindres ambitions. La capacit\u00e9 \u00e0 articuler unit\u00e9 et ambition est d\u00e9terminante.", "timestamp": "05:25 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "234", "favorite_count": "666", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Solidarit\u00e9 europ\u00e9enne \u00e0 l'issue des incendies qui ont touch\u00e9 l'Espagne et le Portugal. #EUCO", "timestamp": "05:10 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "276", "favorite_count": "892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec @marianorajoy. Nous partageons cette volont\u00e9 de refonder l\u2019Europe. #EUCO", "timestamp": "13:04 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "759", "favorite_count": "2267", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 Bruxelles pour relancer l\u2019Europe sur trois piliers : unit\u00e9, souverainet\u00e9 et d\u00e9mocratie. #EUCO", "timestamp": "08:06 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "568", "favorite_count": "1603", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Avec Angela Merkel avant le Conseil europ\u00e9en pour faire avancer une Europe ambitieuse qui prot\u00e8ge et qui se projette. #EUCO", "timestamp": "07:27 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "571", "favorite_count": "1775", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne c\u00e9derai rien, ni sur le principe, ni sur l'efficacit\u00e9.", "timestamp": "08:15 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "330", "favorite_count": "1184", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "10 000 emplois suppl\u00e9mentaires de policiers et de gendarmes seront cr\u00e9\u00e9s sur la dur\u00e9e du quinquennat.", "timestamp": "08:11 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "224", "favorite_count": "535", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Notre d\u00e9fi \u00e0 l'\u00e8re du smartphone, permettre aux forces de l'ordre de profiter de l'efficacit\u00e9 num\u00e9rique. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "08:09 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "175", "favorite_count": "499", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e8s lundi, un cycle de consultations sera engag\u00e9 par le Ministre de l\u2019Int\u00e9rieur @gerardcollomb sur la police de s\u00e9curit\u00e9 quotidienne.", "timestamp": "08:01 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "102", "favorite_count": "338", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je souhaite que cette r\u00e9forme redonne du sens \u00e0 votre mission; lutte contre la d\u00e9linquance et la criminalit\u00e9 du quotidien. #Un\u00c9tatquiprotege", "timestamp": "07:59 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "100", "favorite_count": "316", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019institution que vous servez est l\u2019une des plus contr\u00f4l\u00e9es de notre pays. Tout manquement doit \u00eatre relev\u00e9 et sanctionn\u00e9. #UnEtatquiprotege", "timestamp": "07:55 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "104", "favorite_count": "323", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous n\u2019accepterons jamais que les policiers et les gendarmes soient ainsi menac\u00e9s. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "07:30 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "254", "favorite_count": "645", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les violences dont les forces de l'ordre font l\u2019objet sont inacceptables et doivent \u00eatre sanctionn\u00e9es sans rel\u00e2che. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "07:25 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "284", "favorite_count": "828", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "En terme d'accueil, de contr\u00f4le et de reconduite, nous devons et nous pouvons r\u00e9concilier l'humanisme et l'efficacit\u00e9. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "07:24 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "344", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Nous devons retrouver ensemble le chemin de cette exigence partag\u00e9e, ce qui implique un changement en terme d'accueil comme de reconduite.", "timestamp": "07:23 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "141", "favorite_count": "373", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La vigueur de notre d\u00e9mocratie est d\u2019accepter que toutes les opinions puissent continuer \u00e0 s\u2019exprimer.", "timestamp": "07:01 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "175", "favorite_count": "400", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Maintenir l\u2019ordre, ce n\u2019est pas emp\u00eacher la libre expression de nos concitoyens, ce n\u2019est pas contraindre \u00e0 l\u2019uniformit\u00e9.", "timestamp": "07:00 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "244", "favorite_count": "782", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Coop\u00e9ration europ\u00e9enne sur la protection des fronti\u00e8res, la lutte contre la propagande djihadiste ou le financement du terrorisme.", "timestamp": "06:54 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "183", "favorite_count": "531", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai dit t\u00f4t que je voulais sortir de l'\u00e9tat d'urgence. Le 1er novembre, nous en sortirons. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:51 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "310", "favorite_count": "767", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Une de mes premi\u00e8res d\u00e9cisions a \u00e9t\u00e9 de cr\u00e9er \u00e0 l'\u00c9lys\u00e9e la Coordination nationale du renseignement et de la lutte contre le terrorisme.", "timestamp": "06:36 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "133", "favorite_count": "395", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La menace terroriste qui peut surgir \u00e0 tout moment transforme toutes les missions des forces de l'ordre. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:35 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "169", "favorite_count": "445", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Aux forces de l'ordre : sur tous les sujets nous devons \u00eatre forts et justes. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:34 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "121", "favorite_count": "344", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Hommage de la Nation : chaque policier, chaque gendarme, chaque militaire de Sentinelle est un visage de la R\u00e9publique. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:33 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "377", "favorite_count": "959", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'ins\u00e9curit\u00e9 est devenue multiple, l'exigence de nos concitoyens est devenue croissante. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:31 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "136", "favorite_count": "373", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "La menace terroriste est de plus en plus endog\u00e8ne. Nous devons adapter notre propre organisation. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:30 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "194", "favorite_count": "520", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "LIVE l Discours devant les forces de s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure. #Un\u00c9tatquiprot\u00e8ge", "timestamp": "06:21 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "504", "favorite_count": "1106", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "L'objectif : leur donner les m\u00eames chances dans la vie que tout le monde !", "timestamp": "10:50 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "297", "favorite_count": "839", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Pour ces enfants issus de familles d\u00e9favoris\u00e9es, la cr\u00e8che de Gennevilliers que j'ai visit\u00e9e aujourd'hui m\u00e9lange ambition et efficacit\u00e9.", "timestamp": "10:47 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "490", "favorite_count": "1892", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Lutter contre la pauvret\u00e9 c'est associer chacun (associations, collectivit\u00e9s territoriales, parents) \u00e0 une strat\u00e9gie commune.", "timestamp": "10:42 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "467", "favorite_count": "1307", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Je continuerai au m\u00eame rythme, avec la m\u00eame d\u00e9termination. #LeGrandEntretien #TF1EMacron", "timestamp": "13:06 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "418", "favorite_count": "1345", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "On disait : \u00ab Les premi\u00e8res r\u00e9formes, il n'y arrivera pas. \u00bb\nC'est fait.\nEn cinq mois.\n#LeGrandEntretien #TF1EMacron", "timestamp": "13:05 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "731", "favorite_count": "2073", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Les \u00c9tats-Unis sont nos alli\u00e9s. Notre Histoire nous oblige et nous emporte. #LeGrandEntretien #TF1EMacron", "timestamp": "13:02 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "255", "favorite_count": "752", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}, {"text": "Prot\u00e9ger, c'est la premi\u00e8re mission de l'\u00c9tat. C'est ma premi\u00e8re mission. #LeGrandEntretien #TF1EMacron", "timestamp": "12:54 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "271", "favorite_count": "911", "author": "EmmanuelMacron", "is_retweet": true}]