[{"text": "Paris va taxer les op\u00e9rateurs de v\u00e9los et trottinettes en libre-service \u2014 via @LaMatinale_M\nUne taxe bienvenue de la part des op\u00e9rateurs.", "timestamp": "00:58 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "Les Vingt-Sept proposent un report du Brexit au 12 avril \u2014 via @lemondefr #abo", "timestamp": "00:33 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "19 m\u00e9dias, dont \u00ab Le Monde \u00bb, s\u2019associent pour \u00ab fact-checker \u00bb les \u00e9lections europ\u00e9ennes \u2014 via @lemondefr", "timestamp": "01:02 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "La justice am\u00e9ricaine reconna\u00eet \u00e0 nouveau le r\u00f4le du Roundup dans un cancer \u2014 via @LaMatinale_M", "timestamp": "00:24 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "Karen Uhlenbeck, premi\u00e8re femme laur\u00e9ate du prix Abel de math\u00e9matiques \u2014 via @LaMatinale_M", "timestamp": "00:12 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Nous devons arr\u00eater de subventionner les combustibles fossiles et nous tourner vers les \u00e9nergies renouvelables \u00bb \u2014 via @LaMatinale_M", "timestamp": "00:52 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "Jeunes cadres : quitter Paris, mais \u00e0 quel prix ? \u2014 via @LaMatinale_M\n\u201cLes employeurs s\u2019ouvrent de plus en plus \u00e0 des fonctionnements alternatifs, associ\u00e9s \u00e0 des enjeux personnels de \u00adqualit\u00e9 de vie, et rendus possibles par le num\u00e9rique.\u201d", "timestamp": "00:41 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}, {"text": "\u00ab Antibiotiques, la fin du miracle ? \u00bb : l\u2019antibior\u00e9sistance, menace sanitaire mondiale \u2014 via @LaMatinale_M", "timestamp": "00:25 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "europasionaria", "is_retweet": true}]