[{"text": "@juditefranca parab\u00e9ns doutora. Bebe uma(s)", "timestamp": "15:39 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Com o dinheiro que o Bannon arranjou, contratou-se as revistas de socialite de PT e ESP", "timestamp": "08:43 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "ehheh. Bem apanhado", "timestamp": "08:42 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Depois v\u00eas na Caras ou na Hola", "timestamp": "08:39 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Concordo a 100% com isto", "timestamp": "08:38 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Verdade", "timestamp": "08:06 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Sou mais magro. E com melhor aspecto :)", "timestamp": "08:06 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Ehehehehhe. Isso mesmo", "timestamp": "06:31 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "E j\u00e1 se notam os bots russos a trabalhar para estes fascistas", "timestamp": "06:25 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Hoje na apresenta\u00e7\u00e3o do @cincopontosete espero encontrar muitos fascistas alt right e conhecer os representantes do senhor Bannon e do senhor Putin.", "timestamp": "06:22 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "32", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "At\u00e9 acho que esta conta \u00e9 muito reveladora do que senhora faz na TVI.", "timestamp": "06:21 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "04:00 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Bem me pareceu. Assim j\u00e1 estou mais descansado", "timestamp": "11:11 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Expliquem-me: isto \u00e9 uma conta fake?", "timestamp": "11:06 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "33", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "A Constan\u00e7a Cunha e S\u00e1 enganou-se na conta?", "timestamp": "04:52 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "44", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9 amanh\u00e3", "timestamp": "02:39 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "#FreeTemer #Cabala", "timestamp": "12:10 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "8", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Mais uma conspira\u00e7\u00e3o brasileira contra o PT", "timestamp": "08:01 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "8", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Os apoiantes de Fidel Castro e Nicolas Maduro andam a\u00ed. E acham que s\u00e3o moderados. Eheheh", "timestamp": "07:59 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "38", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Interessante como os socialistas (e afins) andam todos muito cr\u00edticos em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 suspens\u00e3o do Fidesz no PPE, mas nada dizem sobre os partidos socialistas da Rom\u00e9nia, Malta e Eslov\u00e1quia. Isto diz tudo sobre as suas verdadeiras preocupa\u00e7\u00f5es: atacar o PSD e CDS apenas.", "timestamp": "04:41 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "49", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Parece-me que esse tweet prova que a educa\u00e7\u00e3o em Portugal est\u00e1 falhar. H\u00e1 quem n\u00e3o consiga interpretar portugu\u00eas b\u00e1sico numa entrevista, como \u00e9 o caso do senhor.", "timestamp": "04:29 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Esta senhora, que se juntou a uma organiza\u00e7\u00e3o terrorista, quer o qu\u00ea? Tenha vergonha", "timestamp": "03:42 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "14", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Isso \u00e9 verdade. H\u00e1 uma grande diversidade. Eu acho que isto cheira a algum desespero por parte dos democratas. N\u00e3o h\u00e1 condi\u00e7\u00f5es para tocar no sistema eleitoral neste momento.", "timestamp": "03:16 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Isto no Podemos est\u00e1 a correr bem.", "timestamp": "02:39 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Bem, na verdade agora tamb\u00e9m s\u00f3 se faz campanha em alguns estados (swing-states). Mas isto de acabar com o electoral vote \u00e9 uma fantasia democrata. Nunca conseguir\u00e3o mudar o sistema eleitoral", "timestamp": "01:00 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 dos partidos socialistas. \u00c9 tamb\u00e9m do aparelho medi\u00e1tico que se cala perante qualquer socialista. Olhe-se para os papagaios socialistas nos media...", "timestamp": "00:58 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "13", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "A crise do jornalismo passa por aqui: temos algu\u00e9m que h\u00e1 anos faz pol\u00edtica na televis\u00e3o e tenta passar por isenta quando todos sabemos que n\u00e3o passa de uma propagandista de um lado da barricada pol\u00edtica.", "timestamp": "00:55 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "20", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed est\u00e1 uma jornalista isenta, independente e que n\u00e3o faz pol\u00edtica.", "timestamp": "00:53 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "13", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Perguntem ao Miguel Frasquilho quem o colocou l\u00e1.", "timestamp": "09:34 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "No comments", "timestamp": "04:16 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Eu acho que o Biden (e at\u00e9 o O Rourke, se posicionar-se bem durante as prim\u00e1rias) podem ser bom advers\u00e1rios (estou a pensar no Midwest, sobretudo)", "timestamp": "03:05 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "N\u00fameros que valem pouco nesta altura. Mas Harris e O Rourke parece que ser\u00e3o os principais opositores dos \u201cvelhos\u201d Biden e Sanders.", "timestamp": "02:56 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Tantos fascistas que este pa\u00eds teve e tem. Agora j\u00e1 n\u00e3o s\u00e3o fascistas, agora s\u00e3o alt right (ainda h\u00e1 bem pouco tempo eram neoliberais ou neoconservadores)", "timestamp": "02:45 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "N\u00e3o surpreende que os socr\u00e1ticos (ou amigos do socratismo - mesmo que agora o reneguem) fiquem preocupados sempre que surge algo de novo (ou diferente \u00e0 direita). E desatem a inventar atributos radicais. Gostam \u00e9 que os amigos de sempre estejam presentes quando precisam deles.", "timestamp": "02:26 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "29", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "O rapaz n\u00e3o sabe mais. Sempre viveu no meio da lama.", "timestamp": "02:23 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Grande perda para o CDS e sobretudo para a direita portuguesa. Um abra\u00e7o ao @Adolfo_MN e at\u00e9 j\u00e1 (ao regresso). nhttps://observador.pt/2019/03/18/adolfo-mesquita-nunes-demite-se-do-cargo-de-vice-presidente-do-cds/", "timestamp": "15:19 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "20", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "O PCP, partido que faz parte da maioria parlamentar do governo apoia isto. Onde andam os sem \u201ccoluna\u201d dos media a denunciar isto?", "timestamp": "06:25 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "9", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Os media est\u00e3o cheios de artistas. A maior parte deles apoiados directamente do antro socr\u00e1tico. Nada \u00e9 por acaso.", "timestamp": "06:24 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "E \u00e9 esta gente que quer dar li\u00e7\u00f5es de democracia \u00e0s democracias ocidentais? Pena que haja sempre idiotas \u00fateis nos media que v\u00e3o atr\u00e1s deles.", "timestamp": "23:55 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "24", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "#RenovaSamaris", "timestamp": "12:03 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Aposto num valor superior a 200 milh\u00f5es", "timestamp": "04:56 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "22", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Onde esta a luta contra as fake news do Nicolau & amigos?", "timestamp": "04:40 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Feito.", "timestamp": "16:06 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Vale a pena ler. Muito mais que o t\u00edtulo.", "timestamp": "08:19 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Em Portugal n\u00e3o h\u00e1 problema algum nas nomea\u00e7\u00f5es de parentes.", "timestamp": "04:53 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Algu\u00e9m diz que o Rei vai nu.", "timestamp": "17:18 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "94", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d3bvio. Mesmo que quase condenado ao fracasso, devia haver algu\u00e9m que assumisse esse combate.", "timestamp": "09:17 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}, {"text": "Para combater os extremistas radicais, sejam eles isl\u00e2micos ou \"homens brancos normais\", o lema de ser sempre o mesmo: perseguir, prender ou abater, se for preciso. Essa dever\u00e1 ser a principal miss\u00e3o das for\u00e7as de seguran\u00e7a dos pa\u00edses democr\u00e1ticos. N\u00e3o podemos pactuar com nada.", "timestamp": "09:01 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "18", "author": "Gouveia", "is_retweet": true}]