[{"text": "La Republica Bolivariana de Venezuela rechaza las medidas unilaterales, coercitivas e ilegales anunciadas por el gobierno supremacista de EEUU, que impactan al Banco de Desarrollo Econ\u00f3mico y Social de Venezuela (Bandes) y cuatro (4) importantes instituciones financieras del pa\u00eds", "timestamp": "16:44 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1324", "favorite_count": "893", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Oslo, frente al Parlamento de Noruega, se expresaron movimientos sociales y partidos progresistas en solidaridad con la Revoluci\u00f3n Bolivariana y en apoyo al Presidente @NicolasMaduro y a la soberan\u00eda de Venezuela. #HandsOffVenezuela", "timestamp": "11:55 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "945", "favorite_count": "784", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "It's URGENT! For the future of all humanity, Donald Trump, Mike Pence, and company must go!", "timestamp": "11:43 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "994", "favorite_count": "690", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"Washington spokespersons, using the tone of gangsters, repeat that 'in the case of Venezuela all options are on the table'. They lie! Neither diplomacy, nor dialogue, nor respect for International Law & the Venezuelan Constitution are on that infamous table\" #HandsOffVenezuela", "timestamp": "11:42 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "750", "favorite_count": "515", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Es URGENTE! Por el futuro de la humanidad toda, Donald Trump, Mike Pence y compa\u00f1\u00eda deben irse.", "timestamp": "10:09 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3865", "favorite_count": "3687", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los pueblos de Nuestra Am\u00e9rica siempre aprecian la verdad. Ser\u00eda m\u00e1s sincero asumir y confesar abiertamente que en realidad se trata de ProNORTE.", "timestamp": "09:17 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1558", "favorite_count": "1316", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los voceros de Washington en tono gangsteril repiten que \"en el caso de Venezuela todas las opciones est\u00e1n sobre la mesa\" \u00a1Mienten! Ni la diplomacia, ni el di\u00e1logo, ni el respeto al Derecho Internacional y a la Constituci\u00f3n venezolana est\u00e1n sobre esa famosa mesa.", "timestamp": "06:29 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3375", "favorite_count": "2960", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza contundentemente las insolentes e injerencistas  declaraciones emitidas hoy 21 de marzo de 2019 por  Iv\u00e1n Duque y Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era en Santiago de Chile. Lean con detenimiento este Comunicado Oficial:", "timestamp": "16:56 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2380", "favorite_count": "1714", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Atenci\u00f3n! En Ginebra el Consejo de DDHH/ONU aprob\u00f3 por amplia mayor\u00eda resoluci\u00f3n presentada por Venezuela en nombre del @MNOAL_NAM sobre efectos negativos de las medidas coercitivas unilaterales (sanciones) en los DDHH \u00a1Otra victoria del Multilateralismo y la Diplomacia de Paz!", "timestamp": "08:55 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3128", "favorite_count": "2456", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Desde Venezuela felicitamos al pueblo Persa en la celebraci\u00f3n su A\u00f1o Nuevo, #Nouruz. Compartimos el extraordinario mensaje del hermano Canciller de #Ir\u00e1n @JZarif en esta fecha: 3000 a\u00f1os venciendo agresiones y seguir\u00e1n triunfando:", "timestamp": "08:51 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "717", "favorite_count": "538", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos a los movimientos sociales estadounidenses, que en un gran gesto de solidaridad con Venezuela, han decido colaborar en la protecci\u00f3n de las instalaciones de nuestras sedes diplom\u00e1ticas. Son ellos los primeros que llaman a su gobierno a respetar la Convenci\u00f3n de Viena", "timestamp": "06:46 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1738", "favorite_count": "1618", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela expresa su contundente rechazo a las peligrosas declaraciones de los presidentes de Estados Unidos, Donald Trump, y del Brasil, Jair Bolsonaro, el d\u00eda de hoy martes19 de marzo de 2019. Comunicado Oficial:", "timestamp": "17:29 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2514", "favorite_count": "1881", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "C\u00f3mo no recordar al Padre Comandante Ch\u00e1vez un d\u00eda como hoy. Nadie como \u00e9l supo rescatar y proteger la esencia de la venezolanidad y fortalecer nuestra independencia cultural e identidad nacional. \u00a1Gracias Comandante!", "timestamp": "08:34 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2505", "favorite_count": "2632", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano denuncia la  ocupaci\u00f3n forzosa e ilegal de algunas de sus sedes diplom\u00e1ticas en EEUU en franca violaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas. Las autoridades de EEUU deben corregir esta situaci\u00f3n irregular de inmediato. Comunicado:", "timestamp": "14:16 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3840", "favorite_count": "2590", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Expresamos nuestra solidaridad con los pueblos hermanos de Mozambique, Malaui y Zimbabue, ante las grandes afectaciones y p\u00e9rdidas de cientos de vidas como consecuencia del fuerte cicl\u00f3n y y las lluvias. \u00a1Venezuela est\u00e1 con ustedes!", "timestamp": "12:31 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2005", "favorite_count": "1910", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Josip Broz Tito fue admirado por su pueblo y los pueblos y l\u00edderes del siglo XX. En Belgrado su huella es indeleble, por m\u00e1s intentos que hicieron por borrarla. Hoy tuvimos en privilegio de rendirle justo homenaje en nombre del Pueblo de Venezuela:", "timestamp": "10:50 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1007", "favorite_count": "852", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Este fin de semana se movilizaron movimientos sociales en todo el mundo para apoyar la soberan\u00eda de Venezuela, al Presidente @NicolasMaduro y a la Revoluci\u00f3n Bolivariana. Hoy nos llega este alegre video con la solidaridad del pueblo de Sud\u00e1frica. #HandsOffVenezuela", "timestamp": "10:23 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3223", "favorite_count": "3401", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Millares de estadounidense se movilizan en frente de la Casa Blanca ,Washington DC, en rechazo las amenazas contra la soberan\u00eda de Venezuela, contra la guerra y a favor del di\u00e1logo y la paz. Thank you all!! #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "10:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4266", "favorite_count": "3755", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la Rep\u00fablica de Serbia recibimos la solidaridad de su gobierno y su pueblo. Agradecemos al Canciller Ivica Dacic, al resto del gabinete de ministros y al grupo parlamentario de amistad con Venezuela por tanto apoyo. Trabajaremos juntos en varios sectores. \u0445\u0432\u0430\u043b\u0430 \u0432\u0430\u043c \u0431\u0440\u0430\u045b\u043e!!", "timestamp": "10:23 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1363", "favorite_count": "1238", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Roma nos reunimos con Jos\u00e9 Grazziano Director General de la FAO y con David Beasley, Director Ejecutivo del Programa Mundial de Alimentos. Seguimos profundizando la cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica multilateral con Naciones Unidas.", "timestamp": "16:41 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1516", "favorite_count": "1324", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Dolor e indignaci\u00f3n causa la perversa masacre ocurrida en Nueva Zelanda. Rechazamos \u00e9stos actos criminales, llenos de odio y discriminaci\u00f3n cultural.   Expresamos nuestra solidaridad con el pueblo neozeland\u00e9s y con la comunidad y pueblo isl\u00e1mico en todo el mundo.", "timestamp": "09:57 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2882", "favorite_count": "2805", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace dos d\u00edas fue el @nytimes, hoy es @CNNEE la que confirma que el atentado con drones contra el Presidente @NicolasMaduro de agosto 2018 fue preparado en territorio colombiano y los terroristas fueron protegidos por los gobiernos de Colombia y EEUU.", "timestamp": "16:44 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3491", "favorite_count": "2185", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Informamos que respetando la decisi\u00f3n soberana del Presidente @NicolasMaduro y la Convenci\u00f3n de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas, hoy, en el lapso otorgado, la Embajada de EEUU en Venezuela retir\u00f3 TODO su personal estadounidense diplom\u00e1tico, consular y administrativo.", "timestamp": "14:41 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4287", "favorite_count": "4974", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Viena tambi\u00e9n reunimos con  hermano @evoespueblo y el Canciller Diego Pari. El Presidente Evo nos manifest\u00f3 todo el apoyo y solidaridad del pueblo de Bolivia con Venezuela y el Presidente @NicolasMaduro. \u00a1Gracias compa\u00f1eros!", "timestamp": "09:45 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "886", "favorite_count": "825", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Organizaciones sociales,  sindicales y pol\u00edticas del pueblo vasco denuncian la injerencia de EEUU y promueven el respeto a la soberan\u00eda de Venezuela.   Expresiones de solidaridad para nuestro pueblo heroico. Eskerrik asko, irabaziko dugu!", "timestamp": "09:03 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "790", "favorite_count": "696", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n con el Canciller Ruso, Sergu\u00e9i Lavrov. Revisamos nuestros diversos proyectos de cooperaci\u00f3n, as\u00ed como la coordinaci\u00f3n bilateral y multilateral en defensa de los principios de la Carta de la ONU y la soberan\u00eda de Venezuela.", "timestamp": "09:02 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1512", "favorite_count": "1234", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vaya clase de CINISMO la de @SecPompeo. Bloquean nuestra econom\u00eda, nos amenazan con el uso de la fuerza, atacan nuestros servicios, presionan a empresas y gobiernos para que no cooperen con Venezuela, se roban los activos y recursos del pueblo venezolano y despu\u00e9s sale con esto.", "timestamp": "08:05 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3504", "favorite_count": "2406", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"No podemos tener traidores en las filas, de lo contrario perder\u00edamos la Patria\". Sim\u00f3n Bol\u00edvar, 1811.", "timestamp": "02:39 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2063", "favorite_count": "1667", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 The memo also suggests redirecting discontent towards President Ch\u00e1vez, the same thing the coup promoters of the opposition are currently attempting to do against President @NicolasMaduro. The people are conscious of this, they will defend their democracy and they will resist", "timestamp": "13:47 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "247", "favorite_count": "182", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 The blueprint for regime change proposed by the U.S. includes attacks on the electric system, as can be found in the analyses of organizations financed by the NED with U.S. taxpayer money.", "timestamp": "13:47 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "541", "favorite_count": "348", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 El memo tambi\u00e9n sugiere redireccionar el descontento en contra del Presidente Ch\u00e1vez, lo mismo que hoy en d\u00eda intenta la oposici\u00f3n golpista hacer en contra del Presidente @NicolasMaduro. El pueblo consciente defender\u00e1 su democracia y resistir\u00e1 esta estrategia golpista.", "timestamp": "13:33 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "936", "favorite_count": "603", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 En 2010, la ONG CANVAS, vinculada a @jguaido, elabor\u00f3 un memo indicando que una falla del sistema el\u00e9ctrico \"tendr\u00eda el impacto de galvanizar el descontento p\u00fablico de una manera que ning\u00fan grupo de la oposici\u00f3n podr\u00eda esperar generar\" https://search.wikileaks.org/gifiles/?viewemailid=218642 \u2026", "timestamp": "13:33 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "963", "favorite_count": "564", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 Desde hace varios a\u00f1os el Plan del gobierno de EEUU para el pretendido cambio de gobierno en Venezuela, contempla ataques al sistema el\u00e9ctrico. Esto se refleja en an\u00e1lisis de organizaciones financiadas por la NED con fondos p\u00fablicos estadounidenses:", "timestamp": "13:33 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2293", "favorite_count": "1635", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Jumping ahead of the news and making others believe that Washington is withdrawing its personnel is nothing but an arrogant & defeatist reaction indicating frustration. As we noted yesterday, the decision by President @NicolasMaduro must be fulfilled within the next 72 hours.", "timestamp": "07:07 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "769", "favorite_count": "611", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Jugar posici\u00f3n adelantada y pretender hacer creer que Washington retira a su personal, no es m\u00e1s que una reacci\u00f3n arrogante y derrotista que demuestra mucha frustraci\u00f3n. Como se les inform\u00f3 ayer, la decisi\u00f3n del Presidente @NicolasMaduro debe cumplirse en las pr\u00f3ximas 72 horas", "timestamp": "06:39 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3713", "favorite_count": "3297", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "The Bolivarian Republic of Venezuela ratifies it's unalterable willingness to maintan channels of communication and dialogue with the US Government as long as this process is carried out within the frame of a relationship based upon equality and mutual respect", "timestamp": "06:03 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "264", "favorite_count": "200", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "The published official statement clearly explains the risk that the permanence of the US personnel in Venezuela entails for national peace. This information was communicated yesterday to the diplomatic representative", "timestamp": "06:03 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "236", "favorite_count": "158", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Yesterday, on March 11 in the afternoon, James Story the US diplomatic representative, was called to the Foreign Ministry to be informed of the sovereign decision by the Bolivarian Government NOT to extend the presence of US diplomatic personnel in Venezuela", "timestamp": "06:03 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "579", "favorite_count": "395", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Official Communiqu\u00e9 on the decision by the Bolivarian Government of Venezuela terminating the conversations with the US for the establishment of interest sections. The US diplomatic personnel must abandon Venezuelan territory in the next 72 hours:", "timestamp": "05:57 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "369", "favorite_count": "248", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela ratifica su inalterable disposici\u00f3n de mantener canales de comunicaci\u00f3n y di\u00e1logo con el Gobierno de los Estados Unidos, siempre y cuando \u00e9stos se desarrollen dentro del marco de una relaci\u00f3n de igualdad y respeto mutuo.", "timestamp": "05:14 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1720", "favorite_count": "1454", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Comunicado Oficial publicado explica con claridad el riesgo que entra\u00f1a para la paz nacional la permanencia del personal de EEUU en territorio venezolano, informaci\u00f3n que le fue comunicada personalmente al representante diplom\u00e1tico el d\u00eda de ayer", "timestamp": "05:14 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1906", "favorite_count": "1503", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ayer 11 de marzo en horas de la tarde fue convocado a la Canciller\u00eda venezolana James Story, representante Diplom\u00e1tico de EEUU, para comunicarle la decisi\u00f3n soberana del Gobierno Bolivariano de NO prorrogar la presencia del personal diplom\u00e1tico estadounidense en Venezuela.", "timestamp": "05:14 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3812", "favorite_count": "3613", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial sobre la decisi\u00f3n del Gobierno Bolivariano de Venezuela de dar por terminadas las conversaciones con  EEUU para el establecimiento de oficinas de intereses. El personal diplom\u00e1tico estadounidense debe abandonar territorio venezolano en las pr\u00f3ximas 72 horas:", "timestamp": "05:11 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3494", "favorite_count": "2979", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed tienen el video subtitulado en espa\u00f1ol de la investigaci\u00f3n del @nytimes en la que concluyen lo evidente: el s\u00e1bado 23F el cami\u00f3n con supuesta ayuda humanitaria lo quem\u00f3 una bomba incendiaria lanzada por un manifestante violento de la oposici\u00f3n. La verdad siempre sale a flote", "timestamp": "16:20 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5158", "favorite_count": "4024", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos este hermoso video producido e interpretado por un grupo de artistas de Catalunya, en apoyo a la Paz y la soberan\u00eda de Venezuela. Nos dicen en catal\u00e1n: Venezuela vol Pau! \u00a1Venezuela quiere Paz!  Moltes gr\u00e0cies companys. Sempre junts vencerem!", "timestamp": "11:10 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1264", "favorite_count": "1232", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las instituciones del Gobierno Bolivariano y los Poderes P\u00fablicos recibir\u00e1n en los pr\u00f3ximos d\u00edas a los miembros de esta misi\u00f3n t\u00e9cnica de la @UNHumanRights, con miras a la visita a Venezuela de la Alta Comisionada de ONU para los DDHH, @mbachelet.", "timestamp": "10:45 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "769", "favorite_count": "610", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta ma\u00f1ana recibimos al equipo de la misi\u00f3n t\u00e9cnica de trabajo de la Oficina de la Alta Comisionada de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos de la ONU @mbachelet. Fue una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n e informaci\u00f3n sobre las pol\u00edticas de DDHH y protecci\u00f3n social en Venezuela", "timestamp": "10:45 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2537", "favorite_count": "2286", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro y el pueblo venezolano expresan sus condolencias por el tr\u00e1gico accidente a\u00e9reo ocurrido en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Federal de Etiop\u00eda, en el cual fallecieron 157 personas de distintas nacionalidades. Toda nuestra solidaridad con nuestros hermanos", "timestamp": "20:05 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1618", "favorite_count": "1936", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Investigaci\u00f3n del @nytimes devela otra gran mentira de @VP @AmbJohnBolton @SecPompeo @marcorubio @IvanDuque y @sebastianpinera (entre otros): el cami\u00f3n con supuesta ayuda humanitaria fue quemado por manifestantes violentos de la oposici\u00f3n extremista.", "timestamp": "11:27 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1623", "favorite_count": "1196", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 4 a\u00f1os de la firma del decreto que genera la persecuci\u00f3n financiera y el bloqueo econ\u00f3mico criminal, el pueblo sigue en ofensiva, defendiendo su independencia y su derecho soberano a construir su propio camino hacia la igualdad y la paz. \u00a1Venceremos! #SomosAntiimperialistas", "timestamp": "06:44 - 9. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1131", "favorite_count": "1065", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los mismos que disfrutan pidiendo sanciones e invasiones militares contra su propio pa\u00eds, planifican y celebran ataques al sistema el\u00e9ctrico. Juegan al dolor y la muerte para obtener r\u00e9dito pol\u00edtico. El pueblo venezolano los conoce bien y sabe de lo que son capaces. \u00a1No volver\u00e1n!", "timestamp": "06:31 - 9. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3702", "favorite_count": "4287", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras en Venezuela la sociedad asumi\u00f3 con calma las consecuencias del sabotaje el\u00e9ctrico y los trabajadores de Corpoelec se esfuerzan sin descanso, el s\u00e9quito de @realDonaldTrump hac\u00eda fiesta, disfrutando con culposa perversi\u00f3n a partir de la angustia del pueblo venezolano", "timestamp": "12:07 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1863", "favorite_count": "1297", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se\u00f1ora @FedericaMog: el ex Embajador de Alemania en Venezuela ha sido declarado persona non grata en estricto apego al art\u00edculo 9 de la Convenci\u00f3n de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas. Todo indica que su err\u00e1tico servicio de asesor\u00eda jur\u00eddica amerita algunos ajustes.", "timestamp": "09:39 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1529", "favorite_count": "1135", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela espera que la Uni\u00f3n Europea recupere el EQUILIBRIO y RECONSIDERE sus posiciones de permanente interferencia en nuestros asuntos internos, su clara alineaci\u00f3n con la estrategia de agresi\u00f3n de Washington y su apoyo a los actos inconstitucionales de la oposici\u00f3n extremista", "timestamp": "04:45 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2436", "favorite_count": "2030", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela hace del conocimiento p\u00fablico la decisi\u00f3n de declarar persona non grata al Embajador de la Rep\u00fablica Federal de Alemania, Daniel Kriener, ante sus recurrentes actos de injerencia en los asuntos internos del pa\u00eds.  Comunicado:", "timestamp": "07:06 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3980", "favorite_count": "3691", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al hermano @jorgeferraresi, Intendente de la Municipalidad de Avellaneda, Rep\u00fablica Argentina, por tantas muestras de solidaridad con la Venezuela Bolivariana, estrechando nuestra hermandad, promoviendo la Paz y la Uni\u00f3n en Nuestra Am\u00e9rica, en la Patria Grande", "timestamp": "18:27 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "891", "favorite_count": "735", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela expresa su en\u00e9rgico repudio a la c\u00ednica decisi\u00f3n del gobierno de @realDonaldTrump de extender por un a\u00f1o m\u00e1s la infame orden ejecutiva aprobada en 2015 por Barack Obama, que califica a Venezuela de amenaza \"inusual y extraordinaria\" contra la seguridad estadounidense", "timestamp": "16:47 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2797", "favorite_count": "1805", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las acciones de @realDonaldTrump y su s\u00e9quito han logrado que despierte y se active con fuerza un poderoso movimiento contra la guerra y en solidaridad con Venezuela en el seno del propio pueblo de los Estados Unidos.  #HandsOffVenezuela", "timestamp": "14:50 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "936", "favorite_count": "711", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El pueblo venezolano es amigo del pueblo estadounidense. El Decreto que hoy renuevan es s\u00f3lo un pretexto para justificar una agresi\u00f3n sin precedentes, que incluye la amenaza del uso de la fuerza, con el fin de forzar un cambio de r\u00e9gimen para controlar las riquezas del pa\u00eds", "timestamp": "14:50 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1086", "favorite_count": "811", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Administraci\u00f3n de @realDonaldTrump ratifica y renueva el error hist\u00f3rico cometido por el gobierno de @BarackObama. Venezuela jam\u00e1s ha sido amenaza para ning\u00fan pueblo del mundo. Venezuela es ESPERANZA, somos tierra soberana de TRABAJO y de PAZ #HandsOffVenezuela", "timestamp": "14:50 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1922", "favorite_count": "1554", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La fuerza y luz del Comandante Ch\u00e1vez son energ\u00eda y faro de esperanza para todo pueblo libre y digno del mundo. Ning\u00fan imperio podr\u00e1 impedir lo inevitable. Son momentos de batalla que anuncian tiempos de victoria definitiva. Con Ch\u00e1vez: \u00a1Siempre Venceremos! #6A\u00f1osDeAmorYLealtad", "timestamp": "22:15 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2988", "favorite_count": "2744", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro Moros, en nombre del Pueblo venezolano, extiende sus sinceras felicitaciones al Pueblo y Gobierno de Reconciliaci\u00f3n y Unidad Nacional de la Rep\u00fablica de Nicaragua por la exitosa jornada electoral celebrada, el domingo 3 de marzo, en la Costa Caribe", "timestamp": "16:32 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1403", "favorite_count": "1467", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Departamento Jur\u00eddico del Bundestag alem\u00e1n calific\u00f3 las acciones de su gobierno sobre asuntos internos de Venezuela como INJERENCIA IL\u00cdCITA. A\u00fan as\u00ed, gobiernos europeos y EEUU contin\u00faan interfiriendo descaradamente. El delito deber\u00eda elevarse a  INJERENCIA IL\u00cdCITA -GUERRERISTA", "timestamp": "08:42 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4517", "favorite_count": "4012", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con soberbia colonialista, @AmbJohnBolton se enorgullece de enarbolar la anacr\u00f3nica e ilegal Doctrina Monroe de 1823 para Nuestra Am\u00e9rica hoy. Para los pueblos latinoamericanos esto ha sido y ser\u00e1 siempre inaceptable. Pero vemos a varios gobiernos agradecerlo y hasta celebrarlo", "timestamp": "13:03 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2939", "favorite_count": "1804", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza la pretendida imposici\u00f3n de medidas coercitivas unilaterales, de car\u00e1cter ilegal, anunciadas por el gobierno de EEUU en contra de oficiales militares venezolanos, como parte de la fracasada estrategia de Washington para propiciar un un Golpe de Estado.", "timestamp": "14:04 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2487", "favorite_count": "1943", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Les invitamos a seguir la cuenta @TiempoRealVE. All\u00ed podr\u00e1n acceder a informaci\u00f3n de la cotidianidad de Venezuela, con contenidos generados desde la realidad concreta de Venezuela y no desde la perversa \"realidad\" medi\u00e1tica #HandsOffVenezuela", "timestamp": "09:02 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2651", "favorite_count": "2057", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El se\u00f1or @realDonaldTrump no s\u00f3lo agrede a Venezuela a diario, sino que adem\u00e1s obliga a algunos pa\u00edses a incurrir en acciones ins\u00f3litas, pr\u00e1cticamente rid\u00edculas, insultantes para sus pueblos. \u00a1Que viva Nuestra Am\u00e9rica! ... a pesar de estos gobiernos entregados al imperialismo", "timestamp": "07:08 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2492", "favorite_count": "1686", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en el Consejo de Seguridad ONU, triunfaron la Paz, la defensa de la soberan\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n de los Pueblos. El multilateralismo no se pondr\u00e1 a los pies del gobierno de EEUU (y sus pa\u00edses subalternos) para agredir al Pueblo libre de #Venezuela. #HandsOffVenezuela", "timestamp": "14:57 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "3382", "favorite_count": "3157", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Transmisi\u00f3n en vivo de la movilizaci\u00f3n en rechazo a la agresi\u00f3n imperialista contra #Venezuela en Madrid. Los movimientos sociales y pol\u00edticos espa\u00f1oles se expresan a favor del derecho a la Paz y la Independencia de los pueblos libres #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "11:17 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "1806", "favorite_count": "1583", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n con los embajadores de los pa\u00edses del @MNOAL_NAM en Ginebra. Contamos con la presencia del Canciller Riad Malki de Palestina y el Viceministro de Cuba @MMedina_Glez. Gracias por tanta solidaridad y por la defensa de los principios del Movimiento y la ONU", "timestamp": "11:12 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "1228", "favorite_count": "936", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compa\u00f1er@s de los 5 Continentes estuvieron participando en la Asamblea Internacional de los Pueblos, comprobaron el esp\u00edritu revolucionario del Pueblo venezolano y se llenaron  de energ\u00eda y verdad para la defensa de un proyecto com\u00fan.\n\n\u00a1S\u00f3lo Venezuela ser\u00e1 due\u00f1a de su futuro!", "timestamp": "10:53 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "1767", "favorite_count": "1479", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Desde la Asamblea Internacional de los Pueblos, compa\u00f1eros y compa\u00f1eras del mundo pudieron comprobar la fuerza, coraje y lucha del pueblo venezolano.\n\n\u00a1Venezuela es un pa\u00eds que sigue adelante y que no se doblega ante ning\u00fan imperio! \n\n#27FRebeli\u00f3nAntiimperialista", "timestamp": "10:52 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "1156", "favorite_count": "786", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nos reunimos con la Alta Comisionada para los Derechos Humanos de Naciones Unidas @mbachelet. La actualizamos sobre la realidad en Venezuela y la invitaci\u00f3n que el Presidente @NicolasMaduro le ha hecho para visitar el pa\u00eds.", "timestamp": "10:47 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "3462", "favorite_count": "3186", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Celebramos el proceso y la voluntad soberana del pueblo de Cuba, tras la aprobaci\u00f3n de su nueva Constituci\u00f3n. Una lecci\u00f3n de democracia participativa, que ratifica su independencia, el socialismo y la fortaleza de la Revoluci\u00f3n Cubana. Comunicado:", "timestamp": "05:57 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "815", "favorite_count": "582", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A la salida de nuestra intervenci\u00f3n en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU, Ginebra, un hermano colombiano le hizo un hermoso homenaje a la Paz y Uni\u00f3n entre nuestros pa\u00edses. \u00a1Que vivan los Pueblos de Colombia y Venezuela! \u00a1Que Viva Bol\u00edvar!Juntos, Siempre Venceremos.", "timestamp": "05:52 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "5930", "favorite_count": "6898", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela denuncia que el Gobierno de EEUU, junto a un grupo de pa\u00edses subordinados, conduce una feroz campa\u00f1a para derrocar al Gobierno venezolano y al Presidente Constitucional, Nicol\u00e1s Maduro, en franca violaci\u00f3n de los principios m\u00e1s elementales del Derecho Internacional", "timestamp": "16:01 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "3573", "favorite_count": "2696", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "?????", "timestamp": "13:25 - 24. Feb. 2019", "retweet_count": "632", "favorite_count": "658", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mr and Mrs Clinton (@BillClinton\n@HillaryClinton): speaking of real humanitarian aid...  Can you explain where the hundreds of millions of dollars that the Clinton Foundation received to help the people of Haiti are? #HandsOffVenezuela", "timestamp": "11:56 - 24. Feb. 2019", "retweet_count": "2184", "favorite_count": "2315", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto este material que han difundido en Colombia sobre la realidad social en el hermano pa\u00eds. Hay verdades que son imposibles de ocultar:", "timestamp": "11:51 - 24. Feb. 2019", "retweet_count": "5911", "favorite_count": "3711", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Solidaridad con la independencia, la paz de Venezuela y la Revoluci\u00f3n Bolivariana en Italia. Grazie mille, @BANDA_BASSOTTI !! #HandsOffVenezuela", "timestamp": "07:32 - 24. Feb. 2019", "retweet_count": "1162", "favorite_count": "920", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": ".@SecPompeo y sus sicarios est\u00e1n desesperados por fabricar un pretexto para la guerra. Hoy la operaci\u00f3n le sali\u00f3 mal. Si quiere ubicar a quienes quemaron el cami\u00f3n con falsa ayuda humanitaria, que lo busque entre sus asalariados. #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "20:19 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "2554", "favorite_count": "1800", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": ".@SecPompeo, especialista de la CIA en operaciones de bandera falsa, cree que enga\u00f1a al mundo con un cami\u00f3n quemado en Colombia por sus propios agentes. Aqu\u00ed est\u00e1 la verdad:", "timestamp": "20:16 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "2169", "favorite_count": "1501", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Wall Street, New York, se movilizaron movimientos sociales para rechazar las agresiones contra Venezuela y demostrar su apoyo al Presidente @NicolasMaduro y a la Revoluci\u00f3n Bolivariana. Thanks a lot, brothers and sisters of the US! #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "13:11 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "6499", "favorite_count": "6468", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela sobre la ruptura integral de relaciones pol\u00edticas y diplom\u00e1ticas con el gobierno de la Rep\u00fablica de Colombia. Basta de tanto abuso y agresi\u00f3n:", "timestamp": "13:08 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "3117", "favorite_count": "2599", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comit\u00e9 Internacional de la Cruz Roja @ICRC , denuncia el uso no autorizado e indebido del emblema de la Cruz Roja en la frontera entre Brasil y Venezuela. Otro peligroso falso positivo que la comunidad mundial debe condenar.", "timestamp": "12:25 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "3012", "favorite_count": "1803", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las agencias de Naciones Unidas, y la Cruz Roja Internacional NO participan en el show de EEUU y Colombia de la frontera por una sencilla raz\u00f3n: es a todas luces una acci\u00f3n con objetivos pol\u00edticos, JAM\u00c1S se podr\u00eda calificar como una acci\u00f3n humanitaria.", "timestamp": "09:09 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "6519", "favorite_count": "6097", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A partir del Show de propaganda organizado en la frontera, los gobiernos de EEUU y Colombia han violado pr\u00e1cticamente todos los principios y prop\u00f3sitos de la Carta de la ONU. La comunidad mundial los observa y en el seno de la ONU se tomar\u00e1n las acciones que correspondan", "timestamp": "08:39 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "6106", "favorite_count": "5566", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Naciones Unidas (NY) se reuni\u00f3 el Grupo para la Defensa de la Paz y los Principios de la Carta de la ONU. Casi 60 Estados miembros que nos hemos agrupado y trabajamos en un plan de acci\u00f3n para rechazar la agresi\u00f3n contra Venezuela y contra cualquier pueblo soberano.", "timestamp": "16:24 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "4745", "favorite_count": "4485", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 20 de febrero, en el marco de la hermandad y confianza entre nuestros pueblos, la VP @DrodriguezVen sostuvo comunicaci\u00f3n directa con el Canciller @MiguelVargasM de Rep\u00fablica Dominicana para expresar preocupaciones del gobierno venezolano. De ese contacto conservamos evidencia", "timestamp": "09:33 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "856", "favorite_count": "442", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lo ocurrido con nuestra Embajada en Costa Rica, es apenas una muestra de lo que la oposici\u00f3n golpista pretende hacer en Venezuela. Quieren asaltar el poder violando las normas del derecho y la voluntad popular. No han podido, ni podr\u00e1n.", "timestamp": "09:06 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "3289", "favorite_count": "2949", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las autoridades colombianas prestan su territorio para una peligrosa operaci\u00f3n injerencista liderada por EEUU y se lavan las manos adelantando actos de violencia. La comunidad internacional debe recordar que Colombia tiene el r\u00e9cord en producci\u00f3n de coca\u00edna y de Falsos Positivos", "timestamp": "08:25 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "1835", "favorite_count": "1051", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tanto Naciones Unidas como la Cruz Roja Internacional han negado que la operaci\u00f3n de propaganda en la frontera de Venezuela sea por ayuda humanitaria. El desprecio del Reino Unido hacia el Derecho Internacional es incre\u00edble.", "timestamp": "07:59 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "1812", "favorite_count": "973", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Both the United Nations and the Red Cross have refused to label the propaganda operation at the Venezuelan border as \"humanitarian aid\". The UK's disregard for international law is outrageous.", "timestamp": "07:53 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "620", "favorite_count": "388", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Grave denuncia que hace la Canciller\u00eda rusa. Ante el fracaso del Golpe de Estado, la Comunidad Internacional debe estar atenta y vigilante ante la persistencia del gobierno de EEUU y factores extremistas nacionales, para generar violencia en Venezuela.  #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "07:07 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "3415", "favorite_count": "1758", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela ha establecido contactos con el gobierno de Rep\u00fablica Dominicana, las autoridades de Puerto Rico y de otros pa\u00edses insulares del Caribe, con el fin de alertarles sobre la utilizaci\u00f3n inconsulta de sus territorios para el lanzamiento de operaciones contra nuestro pa\u00eds", "timestamp": "05:03 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "2054", "favorite_count": "1318", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cual ladrones, esta madrugada un grupo de desconocidos ingres\u00f3 a la sede de la embajada de Venezuela en Costa Rica. El Gobierno de ese pa\u00eds debe hacer cumplir la Convenci\u00f3n de Relaciones Diplom\u00e1ticas y garantizar el funcionamiento y seguridad de nuestro personal e instalaciones", "timestamp": "06:21 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "5241", "favorite_count": "4426", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La competencia por hacerse notar entre @IvanDuque y @sebastianpinera est\u00e1 cerrada. No es una decisi\u00f3n f\u00e1cil la de su Jefe @realDonaldTrump elegir cu\u00e1l de ellos es su mejor disc\u00edpulo y subalterno, cu\u00e1l merece su ascenso y reconocimiento.", "timestamp": "05:53 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "1366", "favorite_count": "923", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "The time and resources that these imperialist gentlemen spend on Bolivarian Venezuela can only mean one thing: like 200 years  ago, today we are also at the geopolitical epicenter of the multipolar world in the making #HandsOffVenezuela", "timestamp": "18:39 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "607", "favorite_count": "336", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El tiempo y recursos que estos se\u00f1ores imperialistas le dedican a la Venezuela Bolivariana, solo puede significar una cosa: como hace 200 a\u00f1os, hoy tambi\u00e9n estamos en el epicentro geopol\u00edtico del mundo multipolar en gestaci\u00f3n. #HandsOffVenezuela", "timestamp": "18:38 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "1547", "favorite_count": "968", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recuerdo vigente: en 1991, ya en democracia, Pinochet, como Jefe del Ej\u00e9rcito chileno, envi\u00f3 \"Ayuda Humanitaria\" a Croacia. Resulta que al pasar por Hungr\u00eda detectaron en esas cajas 11 toneladas de armas, granadas, municiones y cohetes anti tanque.", "timestamp": "12:43 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "903", "favorite_count": "471", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Este reportaje de @madeleintlSUR muestra la realidad inocultable de la miseria, desempleo y actividades de contrabando en la, hoy muy famosa, ciudad de C\u00facuta. Sobreviven gracias a Venezuela \u00a1Cu\u00e1nta hipocres\u00eda y poca consideraci\u00f3n con su pueblo la de las autoridades Colombianas!", "timestamp": "11:55 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "4191", "favorite_count": "2700", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A prop\u00f3sito de la operaci\u00f3n de propaganda sobre la falsa \"ayuda humanitaria\", deber\u00edan aprovechar y enviar URGENTE asistencia a la Guajira colombiana, donde se sufre desde hace d\u00e9cadas una profunda crisis humanitaria, gracias al ins\u00f3lito abandono estatal:", "timestamp": "11:35 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "3014", "favorite_count": "1767", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recuerdo vigente: en 1991, ya en democracia, Pinochet, como Jefe del Ej\u00e9rcito chileno, env\u00edo \"Ayuda Humanitaria\" a Croacia. Resulta que al pasar por Hungr\u00eda detectaron en esas cajas 11 toneladas de armas, granadas, municiones y cohetes anti tanque.", "timestamp": "11:29 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "1806", "favorite_count": "982", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El lenguaje que utilizan @realDonaldTrump y su s\u00e9quito recuerda los tiempos m\u00e1s oscuros de la Guerra Fr\u00eda, demostrando el total anacronismo e ideologizaci\u00f3n su pol\u00edtica exterior, destinada, en consecuencia, al m\u00e1s rotundo y absoluto fracaso.  #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "18:19 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "1757", "favorite_count": "1057", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela denuncia ante la comunidad internacional que nuevamente el Presidente de EEUU @realDonaldTrump amenaza al pa\u00eds con una agresi\u00f3n militar, en clara violaci\u00f3n de los principios del Derecho Internacional y la Carta de la ONU. Comunicado:", "timestamp": "18:09 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "3137", "favorite_count": "2186", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 200 a\u00f1os Bol\u00edvar y sus llaneros venezolanos atravesaban los Andes para liberar a Colombia del imperio espa\u00f1ol. Hoy @IvanDuque se pone a los pies del imperio estadounidense para agredir a Venezuela incluso por la v\u00eda militar #TrumpManosFueraDeVenezuela #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "06:34 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "2383", "favorite_count": "1350", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Debemos reconocer que durante el planificado espect\u00e1culo de los europarlamentarios del PPE, el se\u00f1or @gonzalezpons ha sido, como siempre, demasiado FRANCO... #TrumpManosFueraDeVenezuela #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "06:22 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "2145", "favorite_count": "1624", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Constitucional de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela no permitir\u00e1 que la extrema derecha europea perturbe la paz y estabilidad del pa\u00eds con otra de sus  groseras acciones injerencistas. \u00a1Venezuela se Respeta!", "timestamp": "16:22 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "2830", "favorite_count": "2929", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Por v\u00edas oficiales diplom\u00e1ticas, las autoridades del Gobierno Bolivariano de Venezuela le notificaron hace varios d\u00edas al grupo de eurodiputados que pretend\u00eda visitar el pa\u00eds con fines conspirativos, que no ser\u00edan admitidos y se les inst\u00f3 a desistir y evitar as\u00ed otra provocaci\u00f3n", "timestamp": "16:22 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "5110", "favorite_count": "5217", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Al cumplirse 53 a\u00f1os de su firma, celebramos nuevamente la vigencia del Acuerdo de Ginebra de 1966, Tratado internacional vinculante para que Venezuela y Guyana resuelvan la controversia territorial hist\u00f3rica, con equidad, paz y respeto a la ley,", "timestamp": "13:22 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "790", "favorite_count": "497", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la adulaci\u00f3n m\u00e1s extrema y rid\u00edcula que hemos visto en toda esta operaci\u00f3n de propaganda. Otro que quiere lucirse con su jefe @realDonaldTrump para ser candidato presidencial. As\u00ed estar\u00e1 la popularidad de @IvanDuque. #ManosFueraDeVenezuela #HandsOffVenezuela", "timestamp": "11:19 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "1634", "favorite_count": "905", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El lenguaje amenazante gangsteril de @AmbJohnBolton denota la m\u00e1s sublime pr\u00e1ctica diplom\u00e1tica. Que lamentable que la pol\u00edtica exterior de EEUU haya ca\u00eddo en manos de semejante pandilla. #ManosFueraDeVenezuela #HandsOffVenezuela", "timestamp": "08:33 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "1710", "favorite_count": "1006", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Bolton's gangster-style language and threats are proof of the most sublime diplomatic practice. How regrettable that US foreign policy has fallen into the hands of such a gang. #HandsOffVenezuela #ManosFueraDeVenezuela", "timestamp": "08:30 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "1341", "favorite_count": "818", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El cinismo de @AmbJohnBolton es extremo. Precisamente quienes bombardean pueblos y dejan a su paso terribles crisis humanitarias, los que le negaron ayuda a Puerto Rico, se la suspenden a Palestina, jam\u00e1s han ayudado a Hait\u00ed. Quedan en evidencia: una burda operaci\u00f3n de PROPAGANDA", "timestamp": "16:22 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "2139", "favorite_count": "1366", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Este tipo de reacciones desesperadas demuestra el impacto que un grupo de Estados agrupados en defensa del multilateralismo y el Derecho Internacional puede tener contra las acciones imperialistas #ManosFueraDeVenezuela #ManosFueraDeVenezuela", "timestamp": "10:51 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "1124", "favorite_count": "687", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "This kind of desperate reaction shows the impact that a group of states defending multilateralism and international law can have against imperialist policies. #HandsOffVenezuela", "timestamp": "10:17 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "620", "favorite_count": "472", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed son las cosas: aquel arrogante ultim\u00e1tum que lanz\u00f3 @sanchezcastejon al gobierno venezolano, tomo trayectoria de bumer\u00e1n insalvable. #HandsOffVenezuela #ManosFueraDeVenezuela", "timestamp": "07:57 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "1639", "favorite_count": "1269", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy s\u00e1bado en Berl\u00edn hubo otra importante movilizaci\u00f3n de partidos y movimientos populares de Alemania, en rechazo a la agresi\u00f3n imperialista contra Venezuela y en solidaridad con la Revoluci\u00f3n Bolivariana y el Presidente @NicolasMaduro #HandsOffVenezuela", "timestamp": "07:56 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "4884", "favorite_count": "4788", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "200 a\u00f1os m\u00e1s tarde, la esencia del Discurso del Libertador ante el Congreso de Angostura sigue vigente e ilumina nuestro presente y futuro. El proyecto Bolivariano ser\u00e1 defendido y desarrollado por los pueblos, a pesar de todas la resistencias imperialistas. \u00a1Bol\u00edvar Vive!", "timestamp": "11:00 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "814", "favorite_count": "558", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vaya nivel de desespero el de @IvanDuque y @CarlosHolmesTru con Venezuela. El \u00fanico final que se acerca es el de las falsas democracias secuestradas por burgues\u00edas-oligarqu\u00edas en Nuestra Am\u00e9rica. En verdaderas democracias gobiernan los pueblos, no las corporaciones, ni Washington", "timestamp": "07:59 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "2577", "favorite_count": "2235", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En NY tuvimos el honor de anunciar la constituci\u00f3n de un importante Grupo de Estados, cuyo objetivo es defender los principios fundamentales del la Carta de la ONU, el Derecho Internacional y rechazar las agresiones contra #Venezuela. Primer paso de una iniciativa hist\u00f3rica", "timestamp": "10:29 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "2132", "favorite_count": "1604", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una nueva muestra de rechazo a la agresi\u00f3n de la Administraci\u00f3n Trump contra el pueblo de Venezuela. Gracias herman@s estadounidenses, amantes de la paz, por su coraje y solidaridad. #ManosFueraDeVenezuela #HandsOffVenezuela", "timestamp": "16:08 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "1634", "favorite_count": "1005", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que lamentable ver a un \"Presidente\" latinoamericano admirar, aplaudir y re\u00edrse de los chistes de @realDonaldTrump mientras se refiere a potenciales agresiones militares y muros racistas contra pueblos hermanos. \u00a1Cu\u00e1nto entreguismo e indignidad de esas \u00e9lites dominantes!", "timestamp": "14:41 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "4565", "favorite_count": "4247", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A new display of rejection towards the agression from the Trump Administration against Venezuelan people. Thanks to our peace-loving brothers and sisters, for their courage and solidarity.", "timestamp": "12:35 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "446", "favorite_count": "237", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una nueva muestra de rechazo a la la agresi\u00f3n de la Administraci\u00f3n Trump contra el pueblo de Venezuela. Gracias herman@s estadounidenses, amantes de la paz, por su coraje y solidaridad. #ManosFueraDeVenezuela #HandsOffVenezuela", "timestamp": "12:17 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "1877", "favorite_count": "1258", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es incre\u00edble como gobiernos de Nuestra Am\u00e9rica aplauden el bloqueo estadounidense que afecta y genera sufrimiento en el pueblo venezolano, con costos por encima de los 30 mil millones de d\u00f3lares y se prestan para el  espect\u00e1culo medi\u00e1tico de @realDonaldTrump y su s\u00e9quito", "timestamp": "09:23 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "1724", "favorite_count": "1114", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El se\u00f1or @IvanDuque hace esfuerzos para que sus jefes en Washington le den una buena calificaci\u00f3n en el desarrollo del plan golpista en Venezuela. Mientras tanto, su respaldo popular es tan bajo, que su canciller y su Embajador en EEUU ya se asumen como candidatos presidenciales", "timestamp": "07:25 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "932", "favorite_count": "436", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cada declaraci\u00f3n, cada tuit, cada acci\u00f3n de estos voceros del gobierno de EEUU, demuestra que est\u00e1n al frente del intento de Golpe y la conspiraci\u00f3n. No entienden que nuestra #FANB, heredera de los ej\u00e9rcitos de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, es esencialmente antiimperialista. #HandsOffVenezuela", "timestamp": "05:48 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "2252", "favorite_count": "1674", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El gobierno brit\u00e1nico cada d\u00eda se parece m\u00e1s a la administraci\u00f3n Trump. Con cinismo extremo anuncian 6,5 millones de libras para una tal ayuda, a menos de 7 d\u00edas de haberle robado al pueblo venezolano reservas en oro por m\u00e1s de 1.200 millones de d\u00f3lares", "timestamp": "12:55 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "1976", "favorite_count": "1183", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al Secretario General de la ONU @antonioguterres por recibirnos a pesar de su apretada agenda. La cooperaci\u00f3n con las agencias ONU se profundiza. El multilateralismo tiene que fortalecerse para defender los principios de la Carta ONU:paz, desarrollo y los DDHH", "timestamp": "18:01 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "2405", "favorite_count": "2049", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se vieron banderas de Venezuela en las movilizaciones de Chalecos Amarillos en Par\u00eds. La clase obrera de Francia apoya la soberan\u00eda del pueblo venezolano y se opone al intervencionismo estadounidense y europeo. \u00a1Los pueblos Unidos, jam\u00e1s ser\u00e1n vencidos!", "timestamp": "08:18 - 9. Feb. 2019", "retweet_count": "6219", "favorite_count": "7264", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El cinismo en su m\u00e1xima expresi\u00f3n. El costo del bloqueo ilegal de EEUU contra la econom\u00eda venezolana es de decenas de miles de millones de $. Organizan un show barato e hip\u00f3crita al que se le notan todas las costuras de una provocaci\u00f3n dentro del intento de Golpe de Estado", "timestamp": "16:53 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "3077", "favorite_count": "2083", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s elementos para el expediente de esta nueva modalidad de Golpe de Estado en la que Washington no est\u00e1 tras bastidores, sino en la primera l\u00ednea de ataque, alentando a la sedici\u00f3n y girando ordenes a la sumisa oposici\u00f3n. Es tan burda la evidencia, que ya ni en EEUU hay dudas", "timestamp": "11:43 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "1598", "favorite_count": "837", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En plena Puerta de Brandenburgo, Berl\u00edn, movilizaciones en apoyo a la soberan\u00eda de Venezuela, al Presidente @NicolasMaduro y la Revoluci\u00f3n Bolivariana. #NoALaGuerraSiAlDialogo", "timestamp": "11:41 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "3268", "favorite_count": "3059", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Diplomacia brasile\u00f1a siempre fue mod\u00e9lica para el mundo. Pero vaya en qu\u00e9 manos ha ca\u00eddo @ItamaratyGovBr: intolerancia ideol\u00f3gica, neoMcarthysmo, arrodillada ante @realDonaldTrump, fobia hacia la integraci\u00f3n latinoamericana, proimperialista y notablemente amateur, muy mediocre", "timestamp": "11:13 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "801", "favorite_count": "446", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El se\u00f1or @EmmanuelMacron se involucra en temas internos venezolanos, apoya el intento de Golpe de Estado de Washington contra el Presidente @NicolasMaduro y despu\u00e9s se ofende por asuntos como este. La hipocres\u00eda en su m\u00e1xima expresi\u00f3n.", "timestamp": "10:37 - 7. Feb. 2019", "retweet_count": "1986", "favorite_count": "1286", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Algo como esto JAM\u00c1S ocurrir\u00e1 en Venezuela... This will NEVER happen in Venezuela", "timestamp": "07:39 - 7. Feb. 2019", "retweet_count": "2758", "favorite_count": "2245", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos una extensa e interesante reuni\u00f3n con V\u00e9ronique Lorenzo,enviada especial de @FedericaMog, del Servicio Europeo de Acci\u00f3n Exterior de la Uni\u00f3n. Constituci\u00f3n en mano analizamos la realidad de Venezuela y la necesidad de un di\u00e1logo nacional soberano, sin condicionamientos", "timestamp": "12:44 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "931", "favorite_count": "572", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recomendamos leer este hilo de @inafinogenova. Imperdible!!!", "timestamp": "11:13 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "932", "favorite_count": "520", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "TREMENDA FARSA: un gobierno c\u00ednico que neg\u00f3 la ayuda humanitaria a sus conciudadanos en Puerto Rico tras los huracanes, suspendi\u00f3 la ayuda al pueblo palestino asediado, que maltrata a ni\u00f1@s en sus fronteras, que genera guerras sin fundamento y deja crisis humanitarias a su paso", "timestamp": "11:07 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "4449", "favorite_count": "3209", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rendici\u00f3n de cuentas. Recepci\u00f3n de \u00f3rdenes. Seguramente @AmbJohnBolton utilice su famosa carpeta con apuntes. Precisamente a 200 a\u00f1os de la admirable victoria de Bol\u00edvar y sus hombres en Boyac\u00e1 \u00bfIndependencia ?", "timestamp": "07:25 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "992", "favorite_count": "444", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante los ataques inmorales de @realDonaldTrump, nuestro apoyo y respeto al pueblo y Gobierno de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n. No hay sanciones o bloqueo que puedan con la voluntad de los pueblos libres y soberanos #TrumpLies #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "19:24 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1016", "favorite_count": "639", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una y mil veces manifestamos nuestro apoyo al pueblo y al Estado de Palestina. Un pueblo que lucha, resiste y vencer\u00e1. Su capital es Jerusal\u00e9n -  Al Quds. #TrumpHandsOffVenezuela #TrumpLies", "timestamp": "19:20 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1494", "favorite_count": "1148", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "What @realdonaldtrump hides with his criticism of Socialism is an complete embrace for Fascism. Socialism is a struggle to build a world without war and in Venezuela it is resistance and survival against imperialist greed for oil #TrumpHandsOffVenezuela #TrumpLies", "timestamp": "19:15 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "688", "favorite_count": "457", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Escuchar hoy a @realDonaldTrump es como escuchar a Nixon o a McCarthy en plena guerra fr\u00eda. Pretende imponer el pensamiento \u00fanico y forzar el capitalismo salvaje en todo el mundo. Los pueblos lo impedir\u00e1n. La igualdad y la justicia social se impondr\u00e1n #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "19:14 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1261", "favorite_count": "739", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Brutales son las pol\u00edticas de @realDonaldTrump contra Venezuela.$1.400 millones para alimentos y medicamentos de los venezolanos han sido bloqueados en por el Depto. del Tesoro de EEUU. Ni hablar del bloqueo y persecuci\u00f3n en el sistema bancario occidental #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "19:09 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "2784", "favorite_count": "1602", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el propio Discurso del Estado de la Uni\u00f3n, el se\u00f1or @realDonaldTrump reconoce que est\u00e1 al frente del intento de Golpe de Estado en Venezuela e ideologiza la pol\u00edtica internacional al anacr\u00f3nico estilo de la guerra fr\u00eda #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "19:09 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1832", "favorite_count": "982", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": ".@realDonaldTrump can't overcome his imperial arrogance and still uses the term \"illegal alien\".  From Venezuela and all of Latin America we reply: No one is illegal. No one is an alien. #TrumpHandsOffVenezuela", "timestamp": "19:03 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "604", "favorite_count": "465", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": ".@realDonaldTrump como que no se da cuenta que precisamente hay m\u00e1s mujeres en el Congreso hoy por rechazar sus pol\u00edticas machistas y mis\u00f3ginas. \u00bfCu\u00e1ntas mujeres forman parte de su gabinete? #TrumpLies", "timestamp": "18:57 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "780", "favorite_count": "531", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": ".@realDonaldTrump defiende el muro en la frontera sur y criminaliza la inmigraci\u00f3n. Han vuelto la segregaci\u00f3n y el racismo a EEUU a trav\u00e9s de esta \u00e9lite supremacista que lleg\u00f3 a la Casa Blanca. #TrumpLies", "timestamp": "18:51 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "1085", "favorite_count": "554", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Here is the truth #TrumpLies", "timestamp": "18:39 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "919", "favorite_count": "550", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s de 2.737 ni\u00f1@s separados arbitrariamente de sus padres en la frontera de EEUU entre junio de 2017 y noviembre de 2018, seg\u00fan  informe publicado por el Despacho del Inspector General del Departamento de Salud y Servicios Humanos de EEUU, se desconoce n\u00famero total #TrumpLies", "timestamp": "18:34 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "2752", "favorite_count": "1666", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "32 millones de personas en EEUU a\u00fan no posee seguro m\u00e9dico. M\u00e1s del 40% de estadounidenses se ha endeudado debido a problemas de salud. Deudas por salud son la principal causa de bancarrotas individuales #TrumpLies", "timestamp": "18:32 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "4444", "favorite_count": "3755", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La solidaridad con Venezuela, en rechazo al intento de Golpe de Estado e intervenci\u00f3n imperialista, se ha expresado en los 5 continentes. Como dijo @NicolasMaduro, estamos en el epicentro de la geopol\u00edtica mundial. Defender a Venezuela es defender a todos los pueblos del mundo", "timestamp": "06:50 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "3024", "favorite_count": "2602", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, se une al j\u00fabilo del valiente y laborioso Pueblo chino, y manifiesta los mejores deseos para este nuevo a\u00f1o, regido por el Cerdo de Tierra, animal que representa la sinceridad, lealtad, paciencia y el trabajo", "timestamp": "19:42 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "1125", "favorite_count": "916", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que vergonzoso papel el de algunos gobiernos de Europa al apoyar a @realDonaldTrump en el intento de Golpe de Estado m\u00e1s evidente y descarado que gobierno alguno de EEUU haya ejecutado en Am\u00e9rica Latina. Vean como los Jefes agradecen a sus subalternos:", "timestamp": "12:45 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "2426", "favorite_count": "1413", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 27 a\u00f1os el Comandante Hugo Ch\u00e1vez y sus hombres, demostraron que Bol\u00edvar no hab\u00eda arado en el mar. Desde ese d\u00eda el Pueblo se reagrup\u00f3 para retomar su independencia y el imperio de turno se propuso impedirlo. Hoy fuerza y el coraje del 4F son determinantes para vencer.", "timestamp": "06:08 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "1551", "favorite_count": "1330", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela expresa su m\u00e1s en\u00e9rgico rechazo a la decisi\u00f3n de algunos gobiernos de Europa, en la que se pliegan oficialmente a la estrategia de la administraci\u00f3n estadounidense de derrocar al Gobierno. Una vez m\u00e1s se colocan en a la cola de Washington", "timestamp": "06:04 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "2869", "favorite_count": "2297", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": ".@realDonaldTrump confirma que est\u00e1 al frente del Golpe de Estado, vuelve a amenazar con el uso de fuerza militar, violando la Carta de Naciones Unidas. La oposici\u00f3n venezolana est\u00e1 controlada por Trump. El pueblo venezolano ha sido forjado por Bol\u00edvar y Sucre. \u00a1No se equivoquen!", "timestamp": "10:10 - 3. Feb. 2019", "retweet_count": "2575", "favorite_count": "1656", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mr. @VP , Mr @AmbJohnBolton: He who has eyes, let him see; he who has ears, let him hear (el que tenga ojos que vea, el que tenga o\u00eddos que oiga). People here have dignity! (\u00a1Aqu\u00ed hay un Pueblo digno\u00a1):", "timestamp": "12:50 - 2. Feb. 2019", "retweet_count": "3127", "favorite_count": "3020", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Quienes emprenden guerras injustas en el mundo, arrasan con poblaciones civiles inocentes, bloquean econom\u00edas, generan muerte, hambre, destrucci\u00f3n y sufrimiento, autocalifican sus acciones como HUMANITARIAS. No hay nada m\u00e1s INHUMANO y c\u00ednico que el imperialismo.", "timestamp": "05:49 - 2. Feb. 2019", "retweet_count": "3475", "favorite_count": "2869", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 20 a\u00f1os el PUEBLO entr\u00f3 por primera vez en Miraflores, de la mano del Comandante Hugo CH\u00c1VEZ. Desde entonces no ha salido y nunca se ir\u00e1. Hoy es un deber movilizarnos, ir a la Av. Bol\u00edvar. Defendamos la PATRIA.  Defendamos nuestra INDEPENDENCIA #20A\u00f1osEnBatallaYVictoria", "timestamp": "04:40 - 2. Feb. 2019", "retweet_count": "2723", "favorite_count": "2559", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esto es como escuchar a Nixon o a McCarthy. El lenguaje anacr\u00f3nico de la guerra fr\u00eda, in\u00fatil en el siglo XXI. La ideologizaci\u00f3n de las relaciones internacionales. Injerencista, belicista, imperialista y dogm\u00e1tico. El mundo virtual de @realDonaldTrump y su equipo.", "timestamp": "13:58 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "2055", "favorite_count": "1233", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El humor en Nuestra Am\u00e9rica siempre presente:", "timestamp": "10:50 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "2509", "favorite_count": "2107", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En estos momentos en Barcelona, Catalunya, movimientos sociales se expresan en rechazo al Golpe de Estado imperialista en Venezuela y en respaldo al Pueblo Bolivariano y al Presidente @NicolasMaduro. Gr\u00e0cies companys! Vencerem, Sempre!", "timestamp": "10:44 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "4028", "favorite_count": "4392", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Y as\u00ed dirigen p\u00fablicamente desde la Casa Blanca el intento de Golpe de Estado. No cabe duda: Washington est\u00e1 al frente, Bolton confiesa su objetivo petrolero y la indigna oposici\u00f3n venezolana negocia la Patria sin contemplaciones. Menos mal que: \"\u00a1Bastante Pueblo hay aqu\u00ed!...\"", "timestamp": "05:54 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "3291", "favorite_count": "2157", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es inaudito e irresponsable que medios de comunicaci\u00f3n env\u00eden periodistas sin cumplir con los requisitos m\u00ednimos previos que exige la ley de Venezuela, para luego armar un esc\u00e1ndalo medi\u00e1tico al que se suman sus gobiernos. Otra faceta de la operaci\u00f3n medi\u00e1tica contra el pa\u00eds.", "timestamp": "04:48 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "4855", "favorite_count": "4444", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 Como en cualquier pa\u00eds del mundo, l@s periodistas no pueden auto asignarse una acreditaci\u00f3n. Medios y Agencias internacionales saben que para evitar inconvenientes innecesarios, deben realizar los tr\u00e1mites indispensables en los Consulados, previo a su viaje al pa\u00eds.", "timestamp": "14:47 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "2277", "favorite_count": "1513", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 Algunos periodistas extranjeros han ingresado al pa\u00eds de forma irregular sin cumplir previamente con la respectiva solicitud del permiso de trabajo en nuestros Consulados. Varios han tratado de acceder al Palacio Presidencial sin acreditaci\u00f3n.", "timestamp": "14:47 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "2735", "favorite_count": "1717", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Confesi\u00f3n de parte: @AmbJohnBolton confirma que el GOLPE es PETROLERO. Desde el  segundo 48: \"HAR\u00c1 UNA GRAN DIFERENCIA PARA LOS EEUU ECON\u00d3MICAMENTE si podemos tener empresas petroleras estadounidenses invirtiendo de verdad y produciendo las capacidades petroleras en Venezuela\"", "timestamp": "05:46 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "3219", "favorite_count": "1765", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza en\u00e9rgicamente las medidas arbitrarias e ilegales anunciadas Washington para tomar control de cuentas bancarias a nombre del Gobierno venezolano y del Banco Central de Venezuela, abiertas en instituciones financieras de EEUU.", "timestamp": "13:23 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "2127", "favorite_count": "1323", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Listo. Ya @sanchezcastejon se ha sumado abiertamente al Golpe de Estado de Trump en Venezuela. Mucho hab\u00eda tardado. La mejor parte es cuando desde su capitalismo corporativo europeo, pretende dar lecciones de igualdad y socialismo. \u00a1\u00a1Cosas veredes, Sancho!!", "timestamp": "11:48 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "1983", "favorite_count": "1404", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Otra evidencia para el expediente golpista: ayer los voceros de Washington, con el descaro que los caracteriza, le facilitaron al mundo elementos probatorios concretos e irrefutables sobre el objetivo \u00fanico y verdadero de este intento de golpe de estado en Venezuela: el Petr\u00f3leo", "timestamp": "04:41 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "4359", "favorite_count": "3233", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 La institucionalidad colombiana debe asumir sus obligaciones. La Paz s\u00ed es posible. No es sano ni honesto que se laven las manos  y pretendan involucrar a terceros pa\u00edses, en vez de abordar con responsabilidad un conflicto hist\u00f3rico .\u00a1Venezuela siempre dispuesta a ayudar!", "timestamp": "12:23 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "1375", "favorite_count": "939", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 La guerra interna en Colombia se ha extendido por casi 60 a\u00f1os en su territorio. Es un asunto interno que incumbe a los colombian@s. Venezuela siempre ha sido factor para el di\u00e1logo entre las partes y siempre estar\u00e1 a la disposici\u00f3n para la Paz.", "timestamp": "12:23 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "1309", "favorite_count": "832", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los abrazos del Pueblo son fuente de fortaleza infinita. \u00a1Juntos, Siempre Venceremos! https://www.instagram.com/p/BtMDX91hXNv/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=n4bqe5tk4303 \u2026", "timestamp": "12:02 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "727", "favorite_count": "592", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Londres, nada m\u00e1s y nada menos que frente al N\u00famero 10 de Downing Street (despacho de la Primera Ministra), movimientos sociales y pol\u00edticos brit\u00e1nicos se movilizan por el respeto a la soberan\u00eda de Venezuela, en rechazo a la injerencia y en apoyo al Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "10:23 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "4416", "favorite_count": "3937", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tremenda paradoja: gobiernos impopulares, algunos ni siquiera electos por voto popular, piden \"elecciones libres\" precisamente en Venezuela, donde en 20 a\u00f1os de Revoluci\u00f3n se han realizado 25 elecciones libres, transparentes, con un sistema electoral auditable y envidiable.", "timestamp": "04:47 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "5273", "favorite_count": "5305", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seamos coherentes, se\u00f1or @sanchezcastejon. Si algo dej\u00f3 de parecerse a la izquierda hace d\u00e9cadas es el llamado \"socialismo europeo\". Su propio partido ni es SOCIALISTA, mucho menos OBRERO, y al ponerse a la cola de los golpes de Washington, incluso dudamos que sea ESPA\u00d1OL..", "timestamp": "07:40 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "1943", "favorite_count": "1850", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seamos coherentes, se\u00f1or @sanchezcastejon. Si algo dej\u00f3 de parecerse a la izquierda hace d\u00e9cadas es el llamado \"socialismo europeo\". Su propio partido ni es SOCIALISTA, mucho menos OBRERO, y al ponerse a la cola de los golpes de Washington, incluso dudamos que sea ESPA\u00d1OL...", "timestamp": "06:37 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "4427", "favorite_count": "4763", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela expresa su rechazo a la declaraci\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea, que confirma su decisi\u00f3n de sumarse al Golpe de Estado orquestado por EEUU, pretendiendo incluso dar un ultim\u00e1tum al Estado venezolano al estilo de las viejas potencias coloniales:", "timestamp": "06:09 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "1947", "favorite_count": "1443", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Culmina jornada especial del #PlanVueltaALaPatria. Regresaron a casa 540 compatriotas: 90 de Rep Dominicana, 190 de Per\u00fa y 270 de Ecuador, a pesar de las trabas iniciales de las autoridades de ese pa\u00eds; much@s de ellos sufrieron la campa\u00f1a xen\u00f3foba en la ciudad de #Ibarra.", "timestamp": "05:52 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "1249", "favorite_count": "1049", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial sobre el estado de las relaciones diplom\u00e1ticas y pol\u00edticas entre el Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y el Gobierno de los Estados Unidos de Am\u00e9rica.", "timestamp": "13:24 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "2681", "favorite_count": "2116", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En varias ciudades del Pa\u00eds Vasco movimientos sociales y partidos progresistas se movilizaron en apoyo al Presidente @NicolasMaduro, denunciando el intento de golpe de estado imperialista en Venezuela. Eskerrik asko Euskal Herria! Gracias por tanta solidaridad. #VenezuelaAurrera", "timestamp": "13:01 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "2593", "favorite_count": "2518", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace minutos frente a la sede de nuestro consulado en Nueva York, movimientos sociales de EEUU expresan su apoyo al Presidente @NicolasMaduro y exigen que Trump mantenga sus manos fuera de Venezuela: Hands off Venezuela! ! \u00a1Gracias compa\u00f1er@s!", "timestamp": "18:34 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "6092", "favorite_count": "6411", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial del ALBA-TCP, en apoyo al Presidente @NicolasMaduro y en rechazo a los intentos imperialistas de desestabilizaci\u00f3n y desconocimiento de las instituciones democr\u00e1ticas de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "timestamp": "13:05 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "2625", "favorite_count": "2111", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Valiente y solidario gesto hoy en la OEA de la compa\u00f1era @medeabenjamin, activista de la ONG estadounidense @codepink. Con su protesta revel\u00f3 el macabro plan de golpe de estado contra Venezuela. \u00a1Siempre Venceremos! \u00a1Gracias!", "timestamp": "11:20 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "2051", "favorite_count": "1625", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Llama la atenci\u00f3n que el gobierno de EEUU no est\u00e9 detr\u00e1s del intento de golpe de Estado en Venezuela: est\u00e1 DELANTE, a la vanguardia, sin m\u00e1scaras, ni disimulo. En Washington dise\u00f1aron y ejecutan abiertamente el plan, dando \u00f3rdenes a sus gobiernos y actores sat\u00e9lite en el mundo", "timestamp": "04:52 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "5306", "favorite_count": "4704", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Como era de esperarse: despu\u00e9s que el due\u00f1o del circo imperialista se pronuncia, proceden sus subordinados payasos a hacer lo propio. En Venezuela hay un Pueblo, una Constituci\u00f3n, instituciones democr\u00e1ticas, una  Fuerza Armada Nacional Bolivariana y un Presidente: @NicolasMaduro", "timestamp": "12:20 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "4770", "favorite_count": "4896", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la cantidad de compatriotas que se han acercado a nuestras misiones en Ecuador, adem\u00e1s de los 3 vuelos del Plan Vuelta a la Patria de hoy, se har\u00e1n 3 vuelos adicionales este s\u00e1bado. Much@s herman@s quieren regresar tras la campa\u00f1a xen\u00f3foba incitada por el gobierno de @Lenin", "timestamp": "06:09 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "1717", "favorite_count": "1276", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saliendo de una excelente reuni\u00f3n con el Primer Ministro de Santa Luc\u00eda @allenmchastanet. Revisamos nuestra agenda integral de cooperaci\u00f3n para 2019. Transmiti\u00f3 su saludo y afecto al Pueblo de Venezuela y al Presidente @NicolasMaduro.", "timestamp": "09:28 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "655", "favorite_count": "451", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Canciller @CarlosHolmesTru , nuestro Gobierno ha dado respuesta r\u00e1pida y oportuna a sus notas diplom\u00e1ticas. Sin embargo, es necesario elevar el nivel de la comunicaci\u00f3n para poder recomponer la cooperaci\u00f3n integral y abordar en conjunto todos los temas de inter\u00e9s bilateral", "timestamp": "05:21 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "856", "favorite_count": "503", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles ser\u00e1n 3 los vuelos del Plan Vuelta a la Patria rumbo a Ecuador, para facilitar el retorno cientos de compatriotas que han decidido regresar a Venezuela, ante la campa\u00f1a xen\u00f3foba que emprendi\u00f3 el gobierno de ese pa\u00eds contra los migrantes venezolanos", "timestamp": "05:05 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "2753", "favorite_count": "2317", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ratificamos que el se\u00f1or @Lenin y su gobierno son responsables de garantizar la integridad de l@s venezolan@s en Ecuador. Venezuela tomar\u00e1 acciones legales internacionales ante esta instigaci\u00f3n xen\u00f3foba que prefigura delito y lesiona los derechos humanos de nuestros compatriotas", "timestamp": "13:13 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "3013", "favorite_count": "2169", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin y su gobierno han incitado una persecuci\u00f3n fascista contra l@s venezolan@s en #Ecuador. Los hacemos responsables de la seguridad e integridad de nuestr@s compatriotas. En #Venezuela viven centenares de miles de ecuatorian@s y jam\u00e1s han sido discriminados.", "timestamp": "18:44 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "5692", "favorite_count": "4937", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial tras la reuni\u00f3n sostenida el d\u00eda de ayer entre el Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela @NicolasMaduro y los Jefes y Jefas de Misi\u00f3n de los Estados Miembros de la Uni\u00f3n Europea acreditados en el pa\u00eds:", "timestamp": "11:30 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "964", "favorite_count": "614", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro,  profundamente conmovido, expresa sentidas condolencias al hermano pueblo y Gobierno de los Estados Unidos Mexicanos ante las p\u00e9rdidas humanas, tras explosi\u00f3n en la Colonia San Primitivo,  Municipio Tlahuelilpan, Estado de Hidalgo.", "timestamp": "08:30 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "956", "favorite_count": "694", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro Moros, en nombre del Pueblo y gobierno venezolanos, expresa su condena al acto terrorista ocurrido en la Escuela de Cadetes de Polic\u00eda  General Santander, al sur de Bogot\u00e1.", "timestamp": "10:36 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "1167", "favorite_count": "794", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al  Secretario General de la ONU @antonioguterres por el cordial, respetuoso y c\u00e1lido encuentro sostenido hace minutos en su despacho en NY. Le manifestamos el compromiso irreductible del Presidente @NicolasMaduro con la paz, el multilateralismo y la Agenda 2030", "timestamp": "11:25 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "2439", "favorite_count": "1807", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 Venezuela exige respeto a su democracia. Mientras el Presidente @NicolasMaduro procura un di\u00e1logo respetuoso con EEUU, el @SecPompeo y otros voceros extremistas buscan desestabilizar el pa\u00eds e incitar la violencia.El Pueblo venezolano defender\u00e1 su soberan\u00eda y su Constituci\u00f3n", "timestamp": "04:01 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "1414", "favorite_count": "957", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Es una l\u00e1stima que por falta de di\u00e1logo entre gobierno y oposici\u00f3n en EEUU el gobierno federal est\u00e9 cerrado y @SecPompeo no pueda recibir un informe serio y riguroso que le permita entender el contenido de la nuestra sagrada Constituci\u00f3n venezolana", "timestamp": "04:01 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "988", "favorite_count": "523", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 @SecPompeo, no conforme con liderar un criminal bloqueo econ\u00f3mico y una operaci\u00f3n de agresi\u00f3n internacional contra Venezuela, ahora promueve descaradamente un golpe de Estado, citando art\u00edculos de una Constituci\u00f3n que evidentemente no conoce.", "timestamp": "04:01 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "1100", "favorite_count": "483", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La obsesi\u00f3n de algunos gobiernos contra Venezuela se expresa de distintas formas. F\u00edjense en esta imagen de la p\u00e1gina web de la Canciller\u00eda Argentina. Su pol\u00edtica exterior se circunscribe exclusivamente a Venezuela. \u00bfSer\u00e1 acaso esa obsesi\u00f3n \u00fatil para el pueblo argentino?", "timestamp": "09:03 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "1397", "favorite_count": "767", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela denuncia que contin\u00faa la arremetida de un grupo gobiernos sat\u00e9lites subordinados a los planes estadounidenses, con el objetivo de poner en marcha una trama desestabilizadora contra la leg\u00edtima institucionalidad democr\u00e1tica venezolana.", "timestamp": "06:25 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "1029", "favorite_count": "582", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial en respuesta al anti-diplom\u00e1tico, anti-jur\u00eddico e injerencista comunicado de la Canciller\u00eda de la Rep\u00fablica de Panam\u00e1 del pasado 12 de enero, mediante el cual se procura desestabilizar las instituciones leg\u00edtimas de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela:", "timestamp": "13:18 - 13. Jan. 2019", "retweet_count": "948", "favorite_count": "548", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela denuncia una vez m\u00e1s los intentos por parte de la \u00e9lite supremacista que controla la Casa Blanca de promover un golpe de Estado en Venezuela, atentando contra la Constituci\u00f3n, la Democracia y la Paz en el pa\u00eds.", "timestamp": "10:03 - 13. Jan. 2019", "retweet_count": "2647", "favorite_count": "1728", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "While President @NicolasMaduro calls for respectful dialogue with the US, @SecPompeo openly promotes a coup in Venezuela encouraging the disregard for the Constitution and for the people's will. It's the same failed method they've been applying since 2002. They don't learn!", "timestamp": "14:34 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "612", "favorite_count": "403", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras el Presidente @NicolasMaduro insta al di\u00e1logo con respeto a EEUU, @SecPompeo promueve abiertamente un golpe en Venezuela alentando el desconocimiento de la Constituci\u00f3n y la voluntad del pueblo. Es el mismo m\u00e9todo fallido que aplican desde 2002. \u00a1No aprenden!", "timestamp": "13:11 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "1813", "favorite_count": "1249", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de #Per\u00fa emiti\u00f3 un claro comunicado, alej\u00e1ndose de lo dispuesto en el p\u00e1rrafo 9 de la declaraci\u00f3n del autodenominado grupo de Lima. Se imponen la coherencia y el respeto a la soberan\u00eda de los Estados en la regi\u00f3n.", "timestamp": "08:50 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "1453", "favorite_count": "1111", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La canciller\u00eda de Colombia ha emitido un comunicado de 2 puntos, contradictorios entre s\u00ed, pero en el 2do claramente rectifican el p\u00e1rrafo 9 de la declaraci\u00f3n del 04 de enero y expresan su apego al Derecho Internacional y no intromisi\u00f3n en controversias territoriales bilaterales", "timestamp": "05:30 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "2133", "favorite_count": "1558", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de Chile tambi\u00e9n nos ha enviado una nota diplom\u00e1tica con la necesaria rectificaci\u00f3n, en la que expresa que su posici\u00f3n hist\u00f3ricamente invariable es que los asuntos territoriales y de soberan\u00eda bilaterales competen exclusivamente a las partes involucradas.", "timestamp": "15:33 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "1984", "favorite_count": "1537", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Argentino ha publicado un comunicado en el que se desmarca del art\u00edculo 9 del la declaraci\u00f3n del autodenominado grupo de Lima del 4 de enero. Hace un llamado a respetar la integridad territorial y los principios de la Carta de Naciones Unidas.", "timestamp": "13:01 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "2406", "favorite_count": "1717", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recibimos tambi\u00e9n nota diplom\u00e1tica del Gobierno de Costa Rica, en la que reitera su apego al Derecho Internacional y no intromisi\u00f3n en controversias territoriales bilaterales, rectifican as\u00ed la suscripci\u00f3n del punto 9 de la infame declaraci\u00f3n del autodenominado grupo de Lima", "timestamp": "10:13 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "2532", "favorite_count": "1939", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se han generado una serie de reacciones oficiales extravagantes  de distintos voceros de los gobiernos cartelizados contra Venezuela. Adem\u00e1s de ezquizofr\u00e9nicas, se caracterizan por una gran ignorancia sobre el Derecho Internacional y una obvia desesperaci\u00f3n compartida.", "timestamp": "07:46 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "1730", "favorite_count": "1115", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Reconocemos tambi\u00e9n la rectificaci\u00f3n que ha hecho en rueda de prensa la VP y Canciller de #Panam\u00e1 @IsabelStMalo, afirmando que su pa\u00eds respeta el Derecho Internacional, llama al di\u00e1logo y no se involucra en controversias territoriales bilaterales como la de Venezuela y Guyana", "timestamp": "06:24 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "1935", "favorite_count": "1216", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al gobierno de #Guatemala la remisi\u00f3n de una Nota Diplom\u00e1tica a nuestra Canciller\u00eda, en la que rectifica su posici\u00f3n sobre el punto 9 de la infame declaraci\u00f3n del autodenominado grupo de Lima del pasado 4 de enero, rescatando los principios del Derecho Internacional", "timestamp": "05:38 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "2178", "favorite_count": "1493", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial ante la anti jur\u00eddica y extravagante Resoluci\u00f3n de la OEA. A pesar de la coerci\u00f3n desmedida ejercida por el r\u00e9gimen estadounidense, la votaci\u00f3n de ayer no logr\u00f3 superar el n\u00famero de respaldos obtenidos en el pasado. Los gobiernos dignos no se dejan extorsionar", "timestamp": "05:13 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "1353", "favorite_count": "721", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed la posici\u00f3n oficial del Gobierno de la Federaci\u00f3n de Rusia sobre el nuevo mandato constitucional del Presidente @NicolasMaduro: l\u00facida, respetuosa del Derecho Internacional. Deja en evidencia la agresi\u00f3n sin precedentes de occidente contra Venezuela. \nhttp://www.mid.ru/es/foreign_policy/news/-/asset_publisher/cKNonkJE02Bw/content/id/3470516 \u2026", "timestamp": "04:44 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "2200", "favorite_count": "1531", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sorprende el desconocimiento del gobierno y canciller\u00eda de Brasil sobre la Constituci\u00f3n venezolana. Itamaraty ha pasado de ser una referencia mundial en diplomacia, a convertirse en circo ideol\u00f3gico que derrocha ignorancia sobre los m\u00e1s b\u00e1sicos principios de Derecho Internacional", "timestamp": "15:01 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "1799", "favorite_count": "1244", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vaya manera de calificar la del Canciller chileno @robertoampuero: en esos gobiernos el racismo brota en cada idea que expresan y cada acci\u00f3n que toman", "timestamp": "11:54 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "808", "favorite_count": "412", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hacemos responsable al gobierno del Per\u00fa ante cualquier consecuencia contra nuestro personal diplom\u00e1tico y Embajada en Lima, que hoy han sido objeto de varios ataques, incluyendo un grupo de bandidos que ingres\u00f3 en nuestra sede. Les exigimos que cumplan con la Convenci\u00f3n de Viena", "timestamp": "11:47 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "3803", "favorite_count": "2922", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la en\u00e9rgica Nota de Protesta que entregamos ayer a los gobiernos reunidos en el autodenominado grupo de Lima en defensa de nuestra soberan\u00eda e integridad territorial. Toda Venezuela exige una inmediata rectificaci\u00f3n y respeto a los principios del Derecho Internacional:", "timestamp": "05:19 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "1370", "favorite_count": "1036", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que paradoja que @robertoampuero, converso ideol\u00f3gico, Canciller del gobierno heredero de la cruenta dictadura de Pinochet, se atreva a hablar de Derechos Humanos. Cosas veredes.....", "timestamp": "04:25 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "1091", "favorite_count": "750", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 El halc\u00f3n @AmbJohnBolton dirige planes para atentar contra el Presidente Maduro y promover un golpe de Estado y una dictadura fascista al estilo Plan C\u00f3ndor, disfraz\u00e1ndola de \"restauraci\u00f3n de la democracia\". Su planes se estrellan contra la moral del pueblo libre de Venezuela", "timestamp": "12:33 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "1571", "favorite_count": "1034", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Es tal la obsesi\u00f3n de @AmbJohnBolton con la guerra, que contradijo a su jefe cuando orden\u00f3 retirar tropas de Siria e incluye a Venezuela en su lista de obsesiones. Habla de corrupci\u00f3n, pero EEUU es el principal refugio de banqueros pr\u00f3fugos, terroristas, asesinos y corruptos", "timestamp": "12:33 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "1365", "favorite_count": "809", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 El halc\u00f3n de la guerra @AmbJohnBolton creador de falsas armas biol\u00f3gicas en Cuba, armas de destrucci\u00f3n masiva en Irak, quiere bombardear Ir\u00e1n y acabar con gobiernos populares en Cuba y Nicaragua, arremete otra vez contra Venezuela y levanta falsas acusaciones y amenazas", "timestamp": "12:33 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "1314", "favorite_count": "713", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una reflexi\u00f3n ante las acciones fascistas contra Venezuela que anuncia el Canciller de Per\u00fa @NestorPopolizio: que falta hace el esp\u00edritu digno de Ra\u00fal Porras Barrenechea, tiempos en los que Per\u00fa ejerc\u00eda su soberan\u00eda a trav\u00e9s de una verdadera y ejemplar diplomacia de respeto y paz", "timestamp": "08:02 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "1271", "favorite_count": "836", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Canciller @CarlosHolmesTru cree que gobierna en Venezuela o se considera el nuevo vocero de la oposici\u00f3n extremista. Canciller, ded\u00edquese a los infinitos problemas de Colombia, respete la soberan\u00eda del pueblo de Venezuela y cumpla con los principios del Derecho Internacional", "timestamp": "04:02 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "1711", "favorite_count": "1339", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela denuncia ante la comunidad internacional el intento del Gobierno de EEUU por consumar un Golpe de Estado contra el gobierno constitucional y democr\u00e1tico del Presidente Nicol\u00e1s Maduro, al promover el desconocimiento de instituciones leg\u00edtimas", "timestamp": "06:36 - 6. Jan. 2019", "retweet_count": "1807", "favorite_count": "1102", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ya sali\u00f3 @SecPompeo, verdadero  jefe del Cartel (grupo) de Lima, a felicitar a sus subordinados hom\u00f3logos, por cumplir con sumisi\u00f3n y humillante disciplina las \u00f3rdenes intervencionistas que les dict\u00f3 ayer por videoconferencia, para alentar un golpe de Estado en Venezuela", "timestamp": "12:06 - 5. Jan. 2019", "retweet_count": "2017", "favorite_count": "1187", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela ante la injerencista y extravagante declaraci\u00f3n del autodenominado grupo de Lima:", "timestamp": "17:29 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "1486", "favorite_count": "970", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta contundente sentencia de Thomas Jefferson, uno de los \"padres fundadores\" del Imperio Norteamericano, no deja espacio para dudas o interpretaciones. Jam\u00e1s apoyaron nuestras independencias. La Doctrina Monroe no es m\u00e1s que el desarrollo de esa arrogante postura expansionista:", "timestamp": "10:21 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "2404", "favorite_count": "1643", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lo que hemos afirmando desde la creaci\u00f3n de este grupo de gobiernos cartelizados contra Venezuela, al que en teor\u00eda no pertenece el gobierno de EEUU: se re\u00fanen para recibir ordenes de @realDonaldTrump por intermedio de @SecPompeo. \u00a1Vaya muestra de humillante subordinaci\u00f3n!", "timestamp": "08:52 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "1334", "favorite_count": "737", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano recomienda a los Gobiernos Washington y Bogot\u00e1 que se concentren en la lucha contra las industrias de la guerra y el narcotr\u00e1fico en Colombia, y se mantengan al margen de los asuntos internos y soberanos de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "timestamp": "05:08 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "1589", "favorite_count": "1098", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A pesar de la falta de comunicaci\u00f3n y la inacci\u00f3n de las autoridades colombianas, nuestra Fuerza Armada Nacional Bolivariana en acci\u00f3n conjunta en la frontera en Apure, logra rescatar sano y salvo a un ciudadano colombiano y aprehender a sus captores.", "timestamp": "13:49 - 2. Jan. 2019", "retweet_count": "1808", "favorite_count": "1128", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recomiendo la lectura de este art\u00edculo del Profesor y siempre Combatiente Sergio Rodriguez G. Una aproximaci\u00f3n a la Revoluci\u00f3n Cubana desde su experiencia personal, llena de lecciones y reflexiones: Cuba una mirada propia a 60 a\u00f1os de la victoria", "timestamp": "08:52 - 2. Jan. 2019", "retweet_count": "885", "favorite_count": "547", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro, en nombre del Pueblo venezolano y del Gobierno Bolivariano, felicita, lleno de admiraci\u00f3n, al valiente pueblo cubano, en ocasi\u00f3n de cumplirse hoy sesenta a\u00f1os de la victoria de la Revoluci\u00f3n Cubana. Sesenta a\u00f1os de independencia, valent\u00eda y dignidad.", "timestamp": "21:06 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "1021", "favorite_count": "901", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es una inmensa hipocres\u00eda que @CarlosHolmesTru, un canciller que no responde llamadas, ni misivas, alegue que la comunicaci\u00f3n diplom\u00e1tica sigue abierta. Los encargados de negocios no son garant\u00eda de comunicaci\u00f3n oportuna, ni tienen facultades de decisi\u00f3n en los niveles adecuados", "timestamp": "12:03 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "972", "favorite_count": "648", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro expresa sus m\u00e1s sentidas condolencias al hermano pueblo argentino ante la lamentable partida del  compa\u00f1ero y amigo H\u00e9ctor Timerman, hombre \u00edntegro, quien pese a la desde\u00f1ada persecuci\u00f3n pol\u00edtica, se mantuvo fiel a sus principios y valores", "timestamp": "12:00 - 30. Dez. 2018", "retweet_count": "802", "favorite_count": "585", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos intentando comunicarnos con el Canciller @CarlosHolmesTru, sin \u00e9xito hasta ahora. Si las autoridades colombianas tienen informaci\u00f3n fidedigna con valor probatorio, no deber\u00edan perder tiempo en compartirla. Ante denuncias tan graves, la oportunidad es clave.", "timestamp": "07:18 - 30. Dez. 2018", "retweet_count": "1012", "favorite_count": "569", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 Esperamos que esta necesaria cooperaci\u00f3n policial sirva tambi\u00e9n para que se investigue y capturen en Colombia a los responsables del magnicidio en grado de frustraci\u00f3n contra el Presidente @NicolasMaduro del pasado 4 de agosto.", "timestamp": "18:49 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "1045", "favorite_count": "639", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Le solicitaremos a las autoridades colombianas la informaci\u00f3n que ha hecho p\u00fablica el Canciller @CarlosHolmesTru referida a 3 ciudadanos venezolanos capturados, con la plena disposici\u00f3n de adelantar una rigurosa investigaci\u00f3n.", "timestamp": "18:49 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "722", "favorite_count": "360", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 A partir de la denuncia del Canciller de Colombia @CarlosHolmesTru , hemos estado intentando contactarle para ofrecerle la cooperaci\u00f3n policial y de inteligencia necesaria, con el fin de investigar su denuncia sobre presuntos planes para atentar contra la vida de @IvanDuque", "timestamp": "18:49 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "872", "favorite_count": "438", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en operativo especial del #PlanVueltaALaPatria se est\u00e1n efectuando 3 vuelos a #Ecuador y 3 vuelos a #Per\u00fa. 600 compatriotas m\u00e1s que regresan para trabajar y luchar en nuestra amada Venezuela. Cerramos el a\u00f1o con 11.900 herman@s en sus hogares, recibiendo con esperanza el 2019", "timestamp": "08:20 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "987", "favorite_count": "558", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con la firma del Pdte.  @NicolasMaduro,  se aprob\u00f3 hoy en Consejo de Ministr@s el DECRETO PARA LA GARANT\u00cdA SOBERANA SOBRE LA PLATAFORMA CONTINENTAL DEL DELTA DEL ORINOCO, reforzando nuestra soberan\u00eda plena y jurisdiccional en la fachada atl\u00e1ntica del Delta del Orinoco", "timestamp": "15:14 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "1569", "favorite_count": "1244", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente la \u00edrrita decisi\u00f3n del secretario general de la OEA, al pretender iniciar la aplicaci\u00f3n tendenciosa de la Carta Democr\u00e1tica Interamericana al Gobierno de Reconciliaci\u00f3n y Unidad Nacional de la Rep\u00fablica de Nicaragua.", "timestamp": "08:37 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "1316", "favorite_count": "917", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"Venezuela\" y \"Maduro\" siempre logran titulares en los medios occidentales m\u00e1s poderosos, cuando de agredirlos se trata. Ayer el Pdte @NicolasMaduro entreg\u00f3 la vivienda 2 millones 500 mil y no es noticia. La verdad es que ni el bloqueo, ni los ataques detienen la inversi\u00f3n social", "timestamp": "07:28 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "1346", "favorite_count": "1094", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto este v\u00eddeo difundido en Estados Unidos en la d\u00e9cada de los 40. Vean como ya entonces advert\u00edan sobre el peligro del fascismo en ese pa\u00eds. Cualquier parecido con la actualidad, es mera coincidencia.", "timestamp": "07:11 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "1039", "favorite_count": "689", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela considera que los supuestos que motivan el pronunciamiento de la Presidencia Pro T\u00e9mpore  del CARICOM son absolutamente inexactos. Ello es el resultado de disponer de la versi\u00f3n de una sola de las partes sobre los hechos. Comunicado:", "timestamp": "05:59 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "959", "favorite_count": "473", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto este v\u00eddeo difundido en Estados Unido en la d\u00e9cada de los 40. Vean como ya entonces advert\u00edan sobre el peligro del fascismo en ese pa\u00eds. Cualquier parecido con la actualidad, es mera coincidencia.", "timestamp": "09:02 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "2167", "favorite_count": "1767", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los pa\u00edses de la  ALBA-TCP condenan  la violaci\u00f3n de las normas m\u00e1s elementales del Derecho Internacional a trav\u00e9s de la pretensi\u00f3n por parte de EEUU de imponer medidas coercitivas unilaterales como la llamada Ley de Inversi\u00f3n y Condicionalidad de Nicaragua (llamada NICA-ACT)", "timestamp": "07:46 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "846", "favorite_count": "639", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la flagrante violaci\u00f3n de nuestra soberan\u00eda por parte de buques de exploraci\u00f3n petrolera contratados por Guyana, la @ArmadaFANB procedi\u00f3 a aplicar los protocolos correspondientes con estricto rigor y apego a los acuerdos y tratados internacionales. Comunicado:", "timestamp": "10:33 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "2217", "favorite_count": "1637", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el comunicado emitido ayer dejamos en evidencia al gob de Ivan Duque que desde hace meses bloque\u00f3 las cuentas de las Misiones y del personal diplom\u00e1tico, consular y local de Venezuela, en abierta violaci\u00f3n de las Convenciones de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas y Consulares", "timestamp": "09:13 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "1017", "favorite_count": "530", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza por c\u00ednico el comunicado del gobierno de Iv\u00e1n Duque, por intermedio de la Canciller\u00eda de Colombia el d\u00eda de ayer, con el que pretende desviar su responsabilidad en el lamentable estado actual de las relaciones diplom\u00e1ticas bilaterales. Aqu\u00ed los hechos reales:", "timestamp": "12:49 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "860", "favorite_count": "457", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Interesante an\u00e1lisis de los equipos de investigaci\u00f3n de @Mision_Verdad: Cuatro ejes (y logros) de la pol\u00edtica exterior venezolana en 2018:", "timestamp": "10:30 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "521", "favorite_count": "305", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la arbitraria medida de secuestro y expulsi\u00f3n por parte de las autoridades colombianas del ciudadano venezolano Carlos Pino, funcionario de nuestra Embajada en Bogot\u00e1, anunciamos la expulsi\u00f3n de Juan Carlos P\u00e9rez Villamizar, funcionario consular colombiano no acreditado.", "timestamp": "11:10 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "1433", "favorite_count": "990", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Junto a la poblaci\u00f3n campesina del mundo entero, festejamos la aprobaci\u00f3n en la @ONU_es de los Derechos del Campesinado. Se constituye en instrumento fundamental en la lucha por el derecho justo a la tierra, al agua, a las semillas y a la dignidad del campesino y la campesina", "timestamp": "07:44 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "638", "favorite_count": "419", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 El Presidente @NicolasMaduro jam\u00e1s consider\u00f3 asistir a la posesi\u00f3n de un gobierno como el de @jairbolsonaro. Esta es la firme respuesta oficial que le enviamos a @ernestofaraujo a trav\u00e9s de @ItamaratyGovBr el pasado 12 de diciembre:", "timestamp": "10:18 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "2244", "favorite_count": "1816", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 Aqu\u00ed pueden leer las 2 notas diplom\u00e1ticas oficiales enviadas por las autoridades brasile\u00f1as invitando al gobierno venezolano y al Presidente @NicolasMaduro a asistir a la toma de posesi\u00f3n de @jairbolsonaro:", "timestamp": "10:10 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "2204", "favorite_count": "1746", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sugiero leer con detenimiento la Declaraci\u00f3n Final de la Cumbre de Jefes de Gobierno del ALBA-TCP: defensa de las causas justas, lucha por la igualdad y la denuncia de las agresiones imperialistas. En 2019 el ALBA entra en una nueva fase de consolidaci\u00f3n. \u00a1Juntos, Venceremos!", "timestamp": "11:46 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "699", "favorite_count": "508", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1D\u00eda hist\u00f3rico! 600 compatriot@s provenientes de #Ecuador y #Per\u00fa retornan hoy en 6 vuelos simult\u00e1neos de @LAConviasa, a trav\u00e9s del puente a\u00e9reo humanista creado por el Presidente @NicolasMaduro. \nEl Plan #VueltaALaPatria ya supera los 11mil repatriados. #600RepatriadosEnUnD\u00eda", "timestamp": "11:17 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "862", "favorite_count": "585", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es un honor haber compartido con l@s pe\u00f1is l\u00edderes y lideresas del pueblo Mapuche de Chile que nos visitaron. Toda nuestra solidaridad con sus causas y luchas. Nuestro respeto y compromiso siempre. \u00a1 NEWEN marichiweu!", "timestamp": "11:56 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "505", "favorite_count": "367", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial sobre la participaci\u00f3n de las autoridades de Colombia en los planes de entrenamiento paramilitar de mercenarios para generar un conflicto entre los dos pa\u00edses. Si el gobierno colombiano deseara la paz, abrir\u00eda de inmediato una investigaci\u00f3n al respecto:", "timestamp": "04:43 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "983", "favorite_count": "498", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, rechaza categ\u00f3ricamente la lesiva e injerencista aprobaci\u00f3n de la Ley conocida como NICA ACT, suscrita el martes 11 diciembre, por decisi\u00f3n bipartidista del Congreso de Estados Unidos.", "timestamp": "14:02 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "1053", "favorite_count": "747", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro  manifiesta sus sentidas condolencias y expresa sus sinceras palabras de solidaridad al Pueblo y al Gobierno de la Rep\u00fablica francesa, en ocasi\u00f3n del atentado terrorista ocurrido ayer 11 de diciembre de 2018, en la ciudad de Estrasburgo. Comunicado:", "timestamp": "05:57 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "900", "favorite_count": "483", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Un pa\u00eds tancomplejo y diverso como Colombia y la \u00fanica l\u00ednea de pol\u00edtica exterior de su Canciller\u00eda es obtener ingentes recursos por la migraci\u00f3n venezolana. En Venezuela hay m\u00e1s de 5 millones de colombian@s que han sido asumidos plenamente, sin mendigar recursos por el mundo", "timestamp": "11:49 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "1019", "favorite_count": "526", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 If the US is so concerned about squandering money,it should review its enormous &unjustified military budget of over $674 billion for 2019.Certainly the 50 million poor people and families with no access to health care in the US can suggest a better purpose for those funds", "timestamp": "09:21 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "135", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 It\u2019s outrageous that the US gov\u2019t questions our sovereign right to defense and security cooperation with other countries when @realDonaldTrump has threatened us publicly with a military intervention. If you want to cooperate, lift your sanctions against Venezuela.", "timestamp": "09:21 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "101", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 @SecPompeo\u2019s reaction to military cooperation between Russia & Venezuela is not only disrespectful but also cynical: the US possesses at least 800 (known) military bases in 70 countries. Today, 75 out of 107 US security assistance programs operate in Latin America", "timestamp": "09:21 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "118", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 Si tanto le preocupa a EEUU el despilfarro, revisen su inmenso e injustificable presupuesto militar de m\u00e1s de $674 millardos para 2019. Seguro que los 50 millones de pobres y familias sin acceso a la salud p\u00fablica en EEUU pueden sugerir destinos m\u00e1s justos para esos fondos", "timestamp": "08:16 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "2676", "favorite_count": "2149", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Es ins\u00f3lito que el gobierno de EEUU cuestione nuestro derecho soberano a la cooperaci\u00f3n en Defensa y seguridad con otros pa\u00edses, cuando @realDonaldTrump nos amenaz\u00f3 p\u00fablicamente con una intervenci\u00f3n militar. Si quieren cooperar, levanten sus sanciones contra Venezuela", "timestamp": "08:16 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "1901", "favorite_count": "1232", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 La reacci\u00f3n de @SecPompeo contra la cooperaci\u00f3n militar entre Rusia y Venezuela, no es s\u00f3lo  irrespetuosa, es c\u00ednica: EEUU posee al menos 800 bases militares (conocidas) en 70 pa\u00edses. Hoy 75 de los 107 programas de EEUU para cooperaci\u00f3n en seguridad, operan en Am\u00e9rica Latina", "timestamp": "08:15 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "2014", "favorite_count": "1167", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Batalla de Ayacucho conllev\u00f3 a la derrota inexorable del imperio espa\u00f1ol en Suram\u00e9rica. Concebida por el Libertador, fue conducida magistralmente por el Mariscal Antonio Jos\u00e9 de Sucre. 194 a\u00f1os m\u00e1s tarde, seguimos combatiendo imperios, forjando libertades. \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "05:59 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "873", "favorite_count": "665", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se desarrolla la 5ta elecci\u00f3n en los \u00faltimos 16 meses. Los Concejos Municipales son esenciales para la vida local. El voto hoy fortalece nuestra INDEPENDENCIA y SOBERAN\u00cdA. Nadie nos llevar\u00e1 a un conflicto. En Venezuela las soluciones se construyen en DEMOCRACIA #YoVotoPorLaPatria", "timestamp": "05:21 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "1026", "favorite_count": "508", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cartel (grupo) de Lima: algunos gobiernos vinculados al narcotr\u00e1fico/ paramilitarismo; otros tan corruptos que sus expresidentes est\u00e1n presos; muchos presidentes investigados hoy; unos violan derechos de pueblos ind\u00edgenas y DDHH; otros entregados al neoliberalismo con devoci\u00f3n", "timestamp": "07:04 - 8. Dez. 2018", "retweet_count": "1349", "favorite_count": "923", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El pueblo venezolano derrot\u00f3 hace 20 a\u00f1os al neoliberalismo y al colonialismo para siempre. Con el Comandante Ch\u00e1vez comenz\u00f3 una nueva era de independencia y ruptura con el modelo capitalista. El pueblo se hizo gobierno y tom\u00f3 un rumbo que no abandonar\u00e1 jam\u00e1s. Siempre Venceremos", "timestamp": "07:11 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "666", "favorite_count": "500", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es inmoral el Canciller @CarlosHolmesTru al solicitar sanciones contra venezolanos, cuando la clase pol\u00edtica colombiana guarda v\u00ednculos carnales con el narcotr\u00e1fico, la violencia paramilitar y viola sistem\u00e1ticamente los derechos humanos de sus ciudadanos. Lean al relator de ONU:", "timestamp": "07:36 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "1362", "favorite_count": "702", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Secretario de Defensa, James Mattis, subalterno de un Presidente de las caracter\u00edsticas de Donald Trump, tiene el tup\u00e9 de afirmar que \"Maduro es un d\u00e9spota\". Habr\u00eda que hacer una consulta en EEUU y en el mundo entero: Qui\u00e9n  es el d\u00e9spota,  \u00bf@NicolasMaduro \u00f3 @realDonaldTrump?", "timestamp": "10:33 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "1837", "favorite_count": "1226", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El #PlanVueltaALaPatria del Presidente @NicolasMaduro trajo a casa a 91 compatriotas en el segundo vuelo procedente de Chile. Herman@s venezolan@s que regresan a su Patria despu\u00e9s de amargas experiencias y frustraciones.", "timestamp": "07:00 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "850", "favorite_count": "541", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las recientes afirmaciones de voceros del gobierno de Trump dan cuenta de una evidente frustraci\u00f3n en sus persistentes, pero fracasados m\u00e9todos de intervenci\u00f3n en Venezuela. El Gobierno Bolivariano reitera que no se dejar\u00e1 amedrentar por el poder\u00edo y la arrogancia estadounidense", "timestamp": "06:00 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "816", "favorite_count": "464", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En nombre del Pueblo venezolano y del Presidente @NicolasMaduro tuvimos el privilegio de darle un abrazo lleno de sentimiento a una de las madres y a uno de los padres de los 43 estudiantes desaparecidos en Ayotzinapa. Habr\u00e1 JUSTICIA. Nuestra solidaridad siempre.", "timestamp": "11:31 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "838", "favorite_count": "702", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que hermoso acto de la clase obrera mexicana con la Revoluci\u00f3n Bolivariana y con el Presidente Obrero @NicolasMaduro. Cu\u00e1nta esperanza y voluntad de lucha de un pueblo que se ha hecho gobierno.", "timestamp": "11:27 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "1004", "favorite_count": "841", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Desde Colombia han tratado de obstaculizar varias veces el retorno de compatriotas con el #PlanVueltaALaPatria. Por el puente por donde facilitaron el paso magnicidas con explosivos, impiden el paso del autob\u00fas con gente humilde. Sin embargo, al pueblo nada lo detiene.", "timestamp": "08:20 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "1011", "favorite_count": "444", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta noche lleg\u00f3 otro vuelo @LAConviasa del #PlanVueltaALaPatria con 93 compatriotas que regresan de Ecuador. Vuelven con esperanza y alegr\u00eda. Dispuestos a luchar, a progresar y a no dejarse manipular m\u00e1s.", "timestamp": "17:05 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "594", "favorite_count": "355", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El #PlanVueltaALaPatria sigue su marcha. Hoy regresan 253 compatriotas desde Boa Vista, Brasil. Relatan en su regreso las ofertas enga\u00f1osas que les hicieron y las contrastan con la realidad y necesidades que padecieron. El Gobierno Bolivariano los trae a casa. \u00a1Bienvenid@s!", "timestamp": "09:16 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "571", "favorite_count": "310", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente las medidas sancionatorias anunciadas por el gobierno de los Estados Unidos contra la Vicepresidenta de la Rep\u00fablica de Nicaragua, Rosario Murillo, junto al Secretario privado presidencial, N\u00e9stor Moncada", "timestamp": "12:39 - 28. Nov. 2018", "retweet_count": "1251", "favorite_count": "1075", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias al humanismo del Presidente @NicolasMaduro y de la Revoluci\u00f3n Bolivariana,  el Plan Vuelta a la Patria ya ha logrado traer a casa a m\u00e1s de 10 mil compatriotas que vuelven para luchar y trabajar por nuestra amada Venezuela. #10milPlanVueltaALaPatria", "timestamp": "16:55 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "1168", "favorite_count": "881", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En\u00e9rgico mensaje de apoyo y compromiso de la Juventud de  Kenia con la Revoluci\u00f3n Bolivariana y el Presidente @NicolasMaduro. Los pueblos del Sur unidos en la solidaridad.", "timestamp": "10:16 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "586", "favorite_count": "367", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Al cumplirse 2 a\u00f1os de su siembra, es tambi\u00e9n un d\u00eda para exaltar la presencia vital de Fidel en este  tiempo hist\u00f3rico, porque, tal como lo anunciara nuestro Comandante Eterno Hugo Ch\u00e1vez: \u201cUn hombre como Fidel no morir\u00e1 nunca, porque quedar\u00e1 en estos pueblos\u201d. Comunicado:", "timestamp": "07:00 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "513", "favorite_count": "330", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela manifiesta su preocupaci\u00f3n por los acontecimientos ocurridos en varias ciudades de Francia, donde miles de manifestantes protestando por la ejecuci\u00f3n de medidas econ\u00f3micas impopulares, han sido fuertemente reprimidos, dejando decenas de heridos y detenidos:", "timestamp": "06:45 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "1062", "favorite_count": "744", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Llega un nuevo vuelo del Plan #VueltaALaPatria desde Bogot\u00e1, con 80 compatriotas que regresan a Venezuela, su Patria Querida. Much@s testimonios de explotaci\u00f3n y ofertas enga\u00f1osas en Colombia. \u00a1Bienvenid@s!", "timestamp": "17:18 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "501", "favorite_count": "367", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidad, sabidur\u00eda, fuerza y luz para el compatriota Presidente @NicolasMaduro. Que siga recorriendo los caminos del Pueblo, con bien y salud. #FelizCumplea\u00f1osNicol\u00e1s", "timestamp": "10:31 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "1003", "favorite_count": "822", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que verg\u00fcenza que la pol\u00edtica exterior de una naci\u00f3n tan grande y compleja como Colombia se circunscriba, casi exclusivamente, a mendigar por el mundo para seguir viviendo del sistema internacional, mientras agreden al pueblo venezolano.", "timestamp": "07:48 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "1386", "favorite_count": "701", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Resulta risible que  el Presidente del pa\u00eds l\u00edder mundial en narcotrafico, narcopolitica, paramilitarismo, parapol\u00edtica, secuestros, falsos positivos, producci\u00f3n de drogas y violencia selectiva, pretenda dar lecciones de democracia y gobernabilidad a Venezuela y al mundo.", "timestamp": "05:23 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "1846", "favorite_count": "1049", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Desde Per\u00fa retornaron 100 compatriotas m\u00e1s a casa. Denuncian enga\u00f1o, xenofobia y explotaci\u00f3n. Con el #PlanVueltaALaPatria llevamos 12 vuelos desde Per\u00fa con1202 venezolan@s. Y los registrados para regresar se cuentan por miles. \u00a1Seguimos avanzando!", "timestamp": "05:19 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "660", "favorite_count": "340", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela ratifica su sentida solidaridad con el pueblo chileno y en particular con el digno pueblo mapuche, y nos unimos al sentimiento de la familia, seres queridos y comunidad del compa\u00f1ero Camilo Catrillanca en estos aciagos momentos. Comunicado:", "timestamp": "05:52 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "729", "favorite_count": "406", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Muchas son las lecciones de vida del inolvidable compa\u00f1ero Ali Rodr\u00edguez: pol\u00edtica energ\u00e9tica, pol\u00edtica exterior, econom\u00eda, lucha social sin descanso. Sin embargo, su humildad, honestidad y lealtad, constituyen su principal ejemplo y legado. \u00a1Gracias Ali! !Siempre Venceremos!", "timestamp": "17:27 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "1330", "favorite_count": "884", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las autoridades colombianas nos dan la raz\u00f3n todos los d\u00edas: son expertos vividores de  recursos del sistema internacional. En Venezuela jam\u00e1s mendigamos por el mundo para atender y asumir a m\u00e1s de 5 millones de herman@s colombian@s.", "timestamp": "12:12 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "1349", "favorite_count": "780", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Le obsequiamos al Presidente de Panam\u00e1 @JC_Varela , el libro que utilizamos en nuestra intervenci\u00f3n en la Cumbre Iberoamericana y que fue bautizado en la Filven, con la nueva lectura del Discurso del Libertador ante el Congreso de Angostura, a 3 meses de su Bicentenario.", "timestamp": "16:48 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "210", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Son tiempos para fortalecer el Multilateralismo, la Cooperaci\u00f3n y el Di\u00e1logo Pol\u00edtico. Venezuela y los pa\u00edses del ALBA-TCP presentes en la XXVI Cumbre Iberoamericana en Guatemala. Por una regi\u00f3n \"pr\u00f3spera, inclusiva y sostenible\"", "timestamp": "09:37 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "562", "favorite_count": "372", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El #PlanVueltaALaPatria del Presidente @NicolasMaduro le devuelve la esperanza y felicidad a 98 herman@s que regresan del Per\u00fa luego de ser v\u00edctimas de m\u00faltiples atropellos. Es un nuevo comienzo, una oportunidad para luchar con fuerza por nuestra Patria \u00a1Luchemos por Venezuela!", "timestamp": "15:55 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "785", "favorite_count": "446", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En su 1er vuelo a Chile, el #PlanVueltaALaPatria del Presidente @NicolasMaduro trae a Venezuela 89 compatriotas que sufrieron discriminaci\u00f3n y frustraciones. Bienvenid@s a su Patria que l@s recibe con los brazos abiertos y el coraz\u00f3n emocionado. Ya van 25 vuelos del Plan", "timestamp": "08:20 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "1599", "favorite_count": "1133", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqui la firme y clara Declaraci\u00f3n del XVII Consejo Pol\u00edtico del ALBA-TCP realizado ayer en la victoriosa Nicaragua. Estamos m\u00e1s UNIDOS que nunca. No hay adversidad o arremetida imperialista que pueda con el esp\u00edritu de independencia y solidaridad del ALBA. http://mppre.gob.ve/2018/11/09/declaracion-de-la-xvii-reunion-del-consejo-politico-del-alba-tcp/ \u2026", "timestamp": "08:15 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "812", "favorite_count": "508", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Arrib\u00f3 el d\u00e9cimo vuelo del #PlanVueltaALaPatria desde Per\u00fa.  96 venezolan@s  decidieron dejar de ser v\u00edctimas de explotaci\u00f3n laboral, xenofobia y  maltrato.  \u00a1Bienvenidos, esta es su tierra, vamos a trabajar juntos por ella!", "timestamp": "17:33 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "686", "favorite_count": "370", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela reitera que siempre estar\u00e1 dispuesta a cooperar con Colombia en la consecuci\u00f3n de una paz duradera y en la coordinaci\u00f3n de acciones, bajo el principio de responsabilidades diferenciadas, con el objetivo de garantizar una frontera com\u00fan segura y estable.", "timestamp": "04:50 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "617", "favorite_count": "317", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Si bien el Gobierno Bolivariano valora las manifestaciones de solidaridad del comunicado de Colombia, cumple con dejar constancia de que este tipo de hechos, cada vez m\u00e1s recurrentes en la frontera com\u00fan, son consecuencia de la incapacidad e inacci\u00f3n del Gobierno colombiano", "timestamp": "04:41 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "686", "favorite_count": "360", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lleg\u00f3 el segundo grupo de compatriotas que decidi\u00f3 regresar desde Rep\u00fablica Dominicana a la tierra que los vio nacer. 91 herman@s que vuelven cargados de sue\u00f1os, esperanza y muchas ganas de trabajar por nuestra Patria. \u00a1Bienvenidos compatriotas! #PlanVueltaALaPatria", "timestamp": "15:26 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "697", "favorite_count": "464", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El se\u00f1or @IvanDuque se ha convertido en experto \"vividor\" del sistema multilateral. Colombia tiene r\u00e9cord en recibir recursos y \"darles otro uso\". Para parar la violencia, las drogas,negociar la paz, ahora migraci\u00f3n. Hay m\u00e1s drogas, m\u00e1s violencia y no respetan los acuerdos de paz", "timestamp": "07:45 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "1288", "favorite_count": "724", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La intervenci\u00f3n del compa\u00f1ero Canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez, durante el debate en la ONU sobre la resoluci\u00f3n contra el bloqueo, m\u00e1s que para su lectura, es para su estudio y comprensi\u00f3n integral. Aqu\u00ed lo compartimos:", "timestamp": "09:53 - 2. Nov. 2018", "retweet_count": "631", "favorite_count": "395", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lo extraordinario empieza a volverse cotidiano. Nuevas almas se unen al #PlanVueltaALaPatria.  95 compatriotas retornaron hoy a nuestra Patria. Ya son 8 vuelos provenientes de Ecuador \u00a1Solo es posible en Revoluci\u00f3n! \u00a1Bienvenidos!", "timestamp": "19:03 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "647", "favorite_count": "397", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los pa\u00edses de  ALBA-TCP felicitan al pueblo y gobierno cubanos por su contundente victoria en contra del bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero, impuesto por el gobierno de los Estados Unidos de Am\u00e9rica (EE.UU) en contra de Cuba desde 1962.", "timestamp": "13:49 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "1065", "favorite_count": "630", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro felicita la contundente e inobjetable victoria del pueblo cubano en la ONU. Una vez m\u00e1s Cuba derrota a la diplomacia guerrerista imperial y sus maniobras de \u00faltima hora. Es una victoria sentida como propia por los pueblos libres de Am\u00e9rica y el mundo", "timestamp": "09:52 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "1997", "favorite_count": "1571", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy regresaron 250 compatriotas v\u00eda terrestre desde el norte de Brasil y 98 en el 9no vuelo del Plan Vuelta a la Patria desde Per\u00fa. Son 348 herman@s que vuelven tras dificultades y humillaciones. El Gobierno Bolivariano les tiende la mano para reincorporarse en nuestra Venezuela", "timestamp": "18:14 - 30. Okt. 2018", "retweet_count": "889", "favorite_count": "550", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta semana nuestra @misionmilagro con el apoyo de @Petrocaribe prev\u00e9 realizar 200 cirug\u00edas de cataratas y pterigion desde el Centro M\u00e9dico Mungra en el distrito Nickerie en #Surinam \u00a1La cooperaci\u00f3n del ALBA-TCP no se detiene!", "timestamp": "08:10 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "233", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro y el Pueblo venezolano felicitan al heroico Pueblo turco en ocasi\u00f3n del 95 aniversario de la fundaci\u00f3n de su Rep\u00fablica. Reiteramos nuestra firme voluntad de seguir estrechando los lazos de hermandad y cooperaci\u00f3n. \u00a1Viva Turqu\u00eda!", "timestamp": "08:08 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "795", "favorite_count": "496", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela @NicolasMaduro, extiende sus felicitaciones al pueblo del Brasil, por la celebraci\u00f3n c\u00edvica de la 2da vuelta electoral, en la que result\u00f3 favorecido @jairbolsonaro como Presidente Electo de ese hermano pa\u00eds.", "timestamp": "16:58 - 28. Okt. 2018", "retweet_count": "3776", "favorite_count": "4880", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "249 a\u00f1os cumple el Maestro entre maestros, Don Sim\u00f3n Rodr\u00edguez. Su vigencia es absoluta:\"El t\u00edtulo de maestro no debe darse sino al que sabe ense\u00f1ar, esto es al que ense\u00f1a a aprender; no al que manda aprender o indica lo que se ha de aprender, ni al que aconseja que se aprenda\".", "timestamp": "11:10 - 28. Okt. 2018", "retweet_count": "683", "favorite_count": "473", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estudios realizamos con los compatriotas que regresan con el Plan Vuelta a la Patria, reflejan expectativas y campa\u00f1as enga\u00f1osas que los impulsaron a salir y xenofobia, desempleo y discriminaci\u00f3n que los llevan a volver. De Ecuador regres\u00f3 otro grupo. Hay amplias listas de espera", "timestamp": "06:20 - 28. Okt. 2018", "retweet_count": "957", "favorite_count": "525", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9l es Isaac. Forma parte de los 83 compatriotas que retornan hoy desde Ecuador. Con tan solo 6 a\u00f1os le agradece al Presidente @NicolasMaduro por facilitar que pueda volver a estar con su familia. Palabras que llenan el alma. Ya son 8484 beneficiarios del #PlanVueltaALaPatria", "timestamp": "14:05 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "1036", "favorite_count": "733", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa su m\u00e1s firme repulsa ante las inaceptables y tendenciosas declaraciones de la Alta Representante de la Uni\u00f3n Europea para Asuntos Exteriores y Pol\u00edtica de Seguridad contra la institucionalidad democr\u00e1tica de Venezuela.", "timestamp": "06:39 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "810", "favorite_count": "378", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Alemania se pliega a los designios del Gobierno guerrerista de los Estados Unidos que insistentemente presiona de manera obscena a los Gobiernos del mundo para que fijen posici\u00f3n en contra de Venezuela, violando los m\u00e1s elementales principios del Derecho Internacional.", "timestamp": "13:00 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "1441", "favorite_count": "722", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La \u00e9lite gobernante de Europa trata de ocultar sus incapacidades tras la cortina de humo de agresiones a Venezuela. Con sanciones y amenazas se ubican vergonzosamente a la cola de Donald Trump, perjudicando al pueblo venezolano y al mill\u00f3n de ciudadanos europeos en nuestro pa\u00eds", "timestamp": "10:26 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "1476", "favorite_count": "822", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela expresa su m\u00e1s en\u00e9rgico repudio a las hostiles e infames declaraciones del Presidente de la Comisi\u00f3n Europea, Jean-Claude Juncker, en las que dej\u00f3 en evidencia su respaldo a las tesis desestabilizadoras que algunos gobiernos belicistas pretenden imponer en Venezuela", "timestamp": "05:18 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "1611", "favorite_count": "857", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, d\u00eda de las Naciones Unidas, a 73 a\u00f1os de la entrada en vigor de su Carta fundacional, rectora de las relaciones entre los Estados, Venezuela ratifica su inquebrantable compromiso con la promoci\u00f3n, la preservaci\u00f3n, la defensa y el fortalecimiento del multilateralismo:", "timestamp": "06:24 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "556", "favorite_count": "289", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lleg\u00f3 otro vuelo de @LAConviasa del Plan Vuelta a la Patria con 98 compatriotas que regresan a casa desde Per\u00fa. Se fueron enga\u00f1ados y vuelven a Venezuela llenos de esperanza. Solo un Presidente socialista como como @NicolasMaduro emprende un Plan de repatriaci\u00f3n tan solidario.", "timestamp": "19:57 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "1283", "favorite_count": "814", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy nuestra @Mision_Milagro con el apoyo de @Petrocaribe,  apoya al pueblo de El Salvador a trav\u00e9s de jornadas quir\u00fargicas en el Hospital Nacional San Rafael. Se prev\u00e9 realizar al menos 100 intervenciones oftalmol\u00f3gicas esta semana.\u00a1Solidaridad Bolivariana! \u00a1Cooperaci\u00f3n del ALBA!", "timestamp": "12:33 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "760", "favorite_count": "474", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lo reconoce @SecPompeo: \"han visto las sanciones que hemos puesto en marcha no s\u00f3lo contra el pa\u00eds, que en ocasiones tiene un IMPACTO ADVERSO SOBRE el PUEBLO de VENEZUELA, pero tambi\u00e9n contra el liderazgo venezolano\". Las 'sanciones' son contra el pueblo:", "timestamp": "08:40 - 21. Okt. 2018", "retweet_count": "973", "favorite_count": "384", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La partida de Xoan duele en el alma. Siempre con la esperanza en su mirada honesta, su sonrisa alegre y toda la voluntad de lucha para alcanzar la justicia en su accionar. Seguir\u00e1 con nosotr@s en cada batalla y cada victoria de su Juventud, de su Revoluci\u00f3n, de la Patria.", "timestamp": "06:14 - 21. Okt. 2018", "retweet_count": "751", "favorite_count": "422", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy regresaron al pa\u00eds 93 compatriotas desde el Ecuador, gracias al Plan Vuelta a la Patria, incluyendo a la Embajadora Carol Delgado, expulsada por el gobierno de ese pa\u00eds. Muchas historias que relatan malos tratos en Ecuador. Escuchemos a nuestra Embajadora a su regreso:", "timestamp": "17:47 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "1666", "favorite_count": "1127", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ninguna operaci\u00f3n de propaganda o agresi\u00f3n diplom\u00e1tica detendr\u00e1 los programas sociales solidarios que Venezuela ejecuta para beneficiar a su pueblo, v\u00edctima de un criminal bloqueo econ\u00f3mico, dirigido por EEUU y que vergonzosamente apoyan Gobiernos  sat\u00e9lites en la regi\u00f3n:", "timestamp": "17:04 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "979", "favorite_count": "587", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Good News! Now, @cancilleriaVE launches an English version of its website. Visit us at http://www.mppre.gob.ve  and click on the \u201cEnglish\u201d tab. There you can read and download speeches, up-to-date news, official communiqu\u00e9s and others issued by international organizations", "timestamp": "07:56 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "188", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Buenas noticias! @cancilleriaVE estrena la versi\u00f3n de su p\u00e1gina web en ingl\u00e9s, vis\u00edtennos en http://www.mppre.gob.ve  , escoge la opci\u00f3n English y all\u00ed podr\u00e1s ver y descargar discursos, noticias actualizadas, comunicados oficiales y de organismos internacionales en ingl\u00e9s", "timestamp": "07:55 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "627", "favorite_count": "361", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"La falsedad, la injuria, la calumnia, en sus m\u00e1s repugnantes e inmortales fases, han sido las armas preferidas por nuestros adversarios\". Eloy Alfaro. Comunicado oficial ante la expulsi\u00f3n de la Embajadora de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela en la Rep\u00fablica de Ecuador:", "timestamp": "14:37 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "1764", "favorite_count": "963", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3. Presidente @CarlosAlvQ, escuche a su pueblo, a sus dignos trabajadores y respete a los pueblos soberanos e independientes de Nuestra Am\u00e9rica. Reflexione. Como dijo el maestro Andr\u00e9s Bello: \"los que no moderan pasiones, son arrastrados a lamentables precipicios\".", "timestamp": "06:48 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "775", "favorite_count": "352", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3. Jam\u00e1s hab\u00edamos visto un gobierno costarricense que en tan poco tiempo:\nA. Se subordine a los dict\u00e1menes de un gobierno que odia a los pueblos centroamericanos como el de @realDonaldTrump. \nB. Pierda tan r\u00e1pido su popularidad, a partir de politicas contra los m\u00e1s humildes", "timestamp": "06:48 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "1061", "favorite_count": "521", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3. Ante la incapacidad demostrada por el gobierno de Costa Rica para resolver sus asuntos internos y escuchar con humildad a los trabajadores en tan prolongada huelga, el Presidente @CarlosAlvQ decide distraer la atenci\u00f3n de la opini\u00f3n p\u00fablica de su pa\u00eds atacando a Venezuela.", "timestamp": "06:48 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "1022", "favorite_count": "542", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro Viceministro para \u00c1frica @ypimentel2021 fue recibido por el Se\u00f1or Presidente de Namibia, Hage Geingob. Le transmiti\u00f3 el saludo solidario que le env\u00eda el Presidente @NicolasMaduro y conversaron sobre la activaci\u00f3n de relaciones s\u00f3lidas y productivas entre ambos pa\u00edses", "timestamp": "05:13 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "449", "favorite_count": "229", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Arrib\u00f3 el s\u00e9ptimo vuelo del Plan Vuelta a la Patria procedente del Per\u00fa. Son 94 compatriotas que vuelven a casa. Hasta ahora han regresado 658 venezolan@s del Per\u00fa con el apoyo del Presidente @NicolasMaduro. Aqu\u00ed el video :", "timestamp": "17:32 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "1133", "favorite_count": "685", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace minutos aterriz\u00f3 el segundo vuelo del Plan Vuelta a la Patria procedente de Argentina. Son 86 compatriotas que regresan a casa dejando atr\u00e1s la frustraci\u00f3n, llenos de esperanza. L@s invito a ver este video:", "timestamp": "11:32 - 14. Okt. 2018", "retweet_count": "1484", "favorite_count": "1045", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "San Oscar Arnulfo Romero es s\u00edmbolo de dignidad y justicia para los pueblos de Nuestra Am\u00e9rica por haber dado voz a los sin voz, defendiendo a los campesinos, a los pobres, por haber enfrentado la violencia y el terrorismo de los poderosos.  Comunicado ante su Canonizaci\u00f3n:", "timestamp": "08:18 - 14. Okt. 2018", "retweet_count": "920", "favorite_count": "536", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela denuncia la realizaci\u00f3n de una ins\u00f3lita reuni\u00f3n en la que participaron ministros de finanzas de un grupo de pa\u00edses convocados y dirigidos por el Secretario del Tesoro de los Estados Unidos, con el fin de aumentar la agresi\u00f3n financiera en contra del pueblo venezolano", "timestamp": "13:51 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "1386", "favorite_count": "570", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4. El inefable Brownfield, experto en odio y guerras, celebra que las \"sanciones\" de EEUU tengan efectos nefastos contra el pueblo venezolano (enfermedades, escasez, pobreza). Precisamente por eso plantea \"acelerar la tragedia\". \u00bfSi eso no es un crimen de lesa humanidad , qu\u00e9 es?", "timestamp": "08:05 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "1571", "favorite_count": "774", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. William Brownfield, hasta hace poco subsecretario para la lucha contra el narcotr\u00e1fico, eterno enemigo de la paz, conspirador demostrado seg\u00fan WikiLeaks, oculta su rotundo fracaso en reducir la producci\u00f3n de drogas en Colombia, al sugerir sanciones petroleras contra Venezuela", "timestamp": "08:05 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "826", "favorite_count": "343", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. \u00c9stos \u201cexpertos\u201d que no son m\u00e1s que planificadores de cr\u00edmenes, reconocen abiertamente que el PETROLEO es el factor que hace que Venezuela sea blanco de estas agresiones. PDVSA y CITGO son \u201cvitales\u201d para su tal \u201cD\u00eda Despu\u00e9s\u201d. Queda claro cu\u00e1l es el perverso objetivo final", "timestamp": "08:05 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "1124", "favorite_count": "531", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Desde EEUU siguen obsesionados con intervenir Venezuela. En @CSISAmericas planifican acciones para un supuesto \u201cD\u00eda Despu\u00e9s\u201d, disfrazando con aire acad\u00e9mico un vulgar golpe a la democracia para apoderarse de los recursos naturales y torcer la voluntad del pueblo venezolano", "timestamp": "08:04 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "1101", "favorite_count": "453", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Otro vuelo de @LAConviasa del Plan Vuelta a la Patria llega desde Ecuador con 100 compatriotas que retornan a Venezuela. A\u00fan hay much@s en las listas de espera. S\u00f3lo un Presidente humanista como @NicolasMaduro puede llevar adelante una acci\u00f3n tan solidaria. \u00a1Bienvenid@s!", "timestamp": "18:21 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "871", "favorite_count": "609", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El gobierno de Colombia instrumentaliza la figura del refugio y las convenciones internacionales para proteger a Julio Borges, imputado como autor intelectual del magnicidio en grado de frustraci\u00f3n del 04 de agosto e involucrado en todas las etapas del golpe continuado desde 2002", "timestamp": "13:44 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "860", "favorite_count": "353", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Sabe el Presidente @IvanDuque que en la frontera con Venezuela hay problemas comunes, pero responsabilidades muy diferenciadas. Colombia no puede seguir evadiendo  y diluyendo su responsabilidad como Estado, por los cr\u00edmenes de LESA HUMANIDAD que se cometen en su territorio", "timestamp": "09:19 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "697", "favorite_count": "326", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. \u00bfC\u00f3mo explica el Presidente @IvanDuque que en 60 a\u00f1os Venezuela es territorio libre de cultivo de drogas, mientras en Colombia aumentan cada a\u00f1o? \u00bfCu\u00e1l es el pa\u00eds que no vigila su territorio? \u00bfQu\u00e9 pa\u00eds permite el libre desarrollo del narcotr\u00e1fico, la violencia y la anarqu\u00eda?", "timestamp": "09:18 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "1512", "favorite_count": "877", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. El Pdte @IvanDuque pretende lavarse las manos y culpar a Venezuela por los m\u00e1s de 60 a\u00f1os de comprobado abandono del lado colombiano de la frontera, que facilit\u00f3 el desarrollo del narcotr\u00e1fico, el paramilitarismo, las bandas criminales y grupos irregulares COLOMBIANOS", "timestamp": "09:17 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "1004", "favorite_count": "440", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Moralizante y aleccionadora ha sido la RESISTENCIA IND\u00cdGENA de los pueblos originarios de la Abya Yala. De esa fuente se nutren todos los pueblos de Nuestra Am\u00e9rica hoy: siguen en resistencia- ofensiva para vencer a los imperios de turno y alcanzar la liberaci\u00f3n y la justicia", "timestamp": "09:01 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "665", "favorite_count": "426", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro embajador ante la Federaci\u00f3n de Rusia, @cfariat,  entreg\u00f3 hoy Cartas Credenciales al Presidente Vladimir Putin, quien dese\u00f3 \u00e9xito a sus amigos de Venezuela en la etapa de estabilizaci\u00f3n socioecon\u00f3mica y ratific\u00f3 la profundizaci\u00f3n de la cooperaci\u00f3n entre ambas naciones", "timestamp": "10:02 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "741", "favorite_count": "418", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Si en realidad Alemania quisiera ayudar a Venezuela,  alzar\u00eda su poderosa e influyente voz en el mundo para demandar el fin de las criminales medidas coercitivas unilaterales y del inclemente bloqueo econ\u00f3mico que afecta  directamente al pueblo venezolano", "timestamp": "06:54 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "1198", "favorite_count": "659", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. La Canciller alemana reincide en acciones intervencionistas y hostiles en contra de Venezuela. Le exigimos al gobierno alem\u00e1n que respete nuestras instituciones, nuestra soberan\u00eda y que cumpla con las m\u00e1s elementales obligaciones del derecho internacional", "timestamp": "06:54 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "1047", "favorite_count": "475", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Es lamentable que la Canciller alemana, Angela, Merkel, se subordine de manera tan evidente a la administraci\u00f3n Trump y sus gobiernos sat\u00e9lites en Am\u00e9rica Latina, en el obsesivo y desesperado empe\u00f1o de agredir y bloquear a la econom\u00eda y al pueblo de Venezuela", "timestamp": "06:54 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "1568", "favorite_count": "861", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos recibiendo herman@s venezolan@s que regresan a casa desde el Per\u00fa. Hoy arrib\u00f3 otro vuelo del Plan Vuelta a la Patria con 94 compatriotas, llenos de esperanza y alegr\u00eda, dispuestos a luchar en y por Venezuela.", "timestamp": "16:40 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "943", "favorite_count": "563", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El coraje y  la convicci\u00f3n del Comandante Ernesto Che Guevara marcan la historia de los pueblos que luchan por su liberaci\u00f3n en Nuestra Am\u00e9rica, \u00c1frica y el mundo entero. Sirva su ejemplo para no ceder jam\u00e1s en la lucha por la igualdad y la justicia social \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "08:42 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "1225", "favorite_count": "979", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy nuestra Patria se llena de m\u00e1s victorias gracias a las campeonas Katherin Echandia y Mar\u00eda G\u00edmenez, ambas ganadoras de medallas de oro en los Juegos Ol\u00edmpicos de la Juventud @BuenosAires2018 \u00a1GENERACI\u00d3N DE ORO! \u00a1QUE VIVA VENEZUELA! #JuventudOl\u00edmpica", "timestamp": "15:22 - 7. Okt. 2018", "retweet_count": "680", "favorite_count": "524", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Resulta risible que la presidencia de Colombia se sienta ofendida, cuando es p\u00fablico y notorio que han colocado la institucionalidad colombiana al servicio de intereses inconfesables contra el Gobierno de Venezuela, apoyando toda suerte de acciones y conspiraciones. Comunicado:", "timestamp": "07:27 - 7. Okt. 2018", "retweet_count": "1430", "favorite_count": "768", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lleg\u00f3 al Aeropuerto de Maiquet\u00eda el primer vuelo de Vuelta a la Patria procedente de Rep\u00fablica Dominicana. Son 90 compatriotas cuyas expectativas fueron frustradas, que regresan a su pa\u00eds, a su hogar, para luchar y vencer. \u00a1Bienvenid@s!", "timestamp": "17:05 - 6. Okt. 2018", "retweet_count": "872", "favorite_count": "503", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Apenas a una semana de la reuni\u00f3n entre el Presidente @NicolasMaduro y el Secretario General de la ONU @antonioguterres , firmamos con @UNICEF un nuevo Plan de profundizaci\u00f3n para atender a nuestr@s ni\u00f1@s, que eleva su cooperaci\u00f3n en 540% con respeto al Plan anterior.", "timestamp": "07:17 - 6. Okt. 2018", "retweet_count": "963", "favorite_count": "642", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace unos minutos aterriz\u00f3 el quinto vuelo @LAConviasa del Plan Vuelta a la Patria procedente de Ecuador con 96 compatriotas. Vemos en sus rostros la alegr\u00eda de volver a casa, a nuestra amada Venezuela, agradecidos con el Presidente @NicolasMaduro. \u00a1Seguimos avanzando!", "timestamp": "17:22 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "2731", "favorite_count": "2100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los pa\u00edses del ALBA-TCP alertan al mundo sobre la amenaza contra paz  y la estabilidad de Am\u00e9rica Latina y el Caribe, ante la invocaci\u00f3n hecha por el presidente de los Estados Unidos de la anacr\u00f3nica Doctrina Monroe de 1823, durante la 73 Asamblea General de la ONU:", "timestamp": "06:58 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "774", "favorite_count": "373", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela respalda al Pueblo y Gobierno de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n, comprometiendo su esfuerzo en el seno de comunidad internacional para encontrar caminos que logren el cese inmediato de las medidas coercitivas unilaterales que tanto lesionan los derechos del pueblo iran\u00ed", "timestamp": "06:49 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "723", "favorite_count": "373", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Comandante Ch\u00e1vez siempre estuvo de batalla en batalla y de victoria en victoria. Aquel impresionante 4 de octubre, todas las luchas populares de la historia de Nuestra Am\u00e9rica parec\u00edan congregarse en una maravillosa s\u00edntesis de esperanza pura, de amor, justicia y liberaci\u00f3n", "timestamp": "06:47 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "1820", "favorite_count": "1550", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La solidaridad humanista de la Revoluci\u00f3n Bolivariana se hace presente en varios frentes: nuestros equipos de la @misionmilagro desplegados en El Salvador, mientras el Presidente @NicolasMaduro aprueba 10 millones $ para para atender la emergencia por el tsunami en Indonesia", "timestamp": "06:20 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "1189", "favorite_count": "706", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Han entrado en franco desespero los gobiernos subordinados a Washington para agredir a Venezuela. Atacan sin \u00e9xito por todos los frentes y flancos. Por m\u00e1s que lo intentan, la dignidad del pueblo de Bol\u00edvar les impide e impedir\u00e1 reportar \"orden cumplida\" a sus jefes del norte", "timestamp": "10:15 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "1786", "favorite_count": "1157", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 149 a\u00f1os naci\u00f3 el Mahatma Gandhi, inmenso l\u00edder de la PAZ. Demostr\u00f3 que los pueblos conscientes pueden vencer a los imperios si se organizan y resisten con dignidad y voluntad. Gandhi es referencia hoy para los pueblos que luchan por la paz, la justicia e igualdad", "timestamp": "06:44 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "1268", "favorite_count": "850", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela manifiesta su m\u00e1s contundente rechazo a la actitud  intervencionista del Gobierno de Francia, al ofrecer apoyo a la iniciativa de un grupo de gobiernos subordinados a EEUU para instrumentalizar organismos internacionales con la intenci\u00f3n de agredir a Venezuela", "timestamp": "08:00 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "1481", "favorite_count": "797", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela lamenta y denuncia que el gobierno entrante de Colombia no guarde compromiso alguno con la paz verdadera y el entendimiento en su pa\u00eds y reitera que estar\u00e1 siempre al servicio del pueblo colombiano para que siga transitando el camino hacia la paz. Comunicado:", "timestamp": "12:44 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "892", "favorite_count": "479", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Respetuosa y productiva reuni\u00f3n con el Canciller de Brasil,  @Aloysio_Nunes. Abordamos temas bilaterales en materias de seguridad, salud y energ\u00eda. Tambi\u00e9n revisamos temas multilaterales para trabajar en conjunto.", "timestamp": "14:07 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "745", "favorite_count": "422", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy con el Plan Vuelta a la Patria han regresado a casa 119 compatriotas provenientes del Brasil. Agradecemos la colaboraci\u00f3n de las autoridades de la Gobernaci\u00f3n de Roraima.", "timestamp": "15:11 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "710", "favorite_count": "401", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy hemos establecido relaciones diplom\u00e1ticas con la Rep\u00fablica Kirguisa. Venezuela sigue avanzando en sus relaciones con los pueblos y Estados del mundo. Pronto visitaremos Kirguist\u00e1n para profundizar los v\u00ednculos que hoy hemos comenzado a desarrollar. #MaduroVozDePuebloDigno", "timestamp": "14:50 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "1351", "favorite_count": "893", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Felicitamos a Maria Fernanda Espinosa, primera mujer de Nuestra Am\u00e9rica en presidir la Asamblea General de Naciones Unidas.", "timestamp": "07:44 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "1103", "favorite_count": "761", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con nuestro hermano Canciller de la Rep\u00fablica Popular China, Wang Yi. Nuestra Asociaci\u00f3n Estrat\u00e9gica Integral avanza aceleradamente por el desarrollo compartido de nuestros pueblos.", "timestamp": "07:21 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "1283", "favorite_count": "909", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se hizo cola para felicitar al Presidente @NicolasMaduro tras su intervenci\u00f3n en la ONU. Delegaciones de los 5 continentes se acercaron para saludar y expresar mensajes de solidaridad con la lucha de la Revoluci\u00f3n Bolivariana #VenezuelaAlzaSuVozEnLaONU", "timestamp": "19:06 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "6054", "favorite_count": "5466", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Varios minutos de saludos y reconocimientos para el Presidente @NicolasMaduro,  tras su hist\u00f3rica intervenci\u00f3n en la Asamblea General de Naciones Unidas #VenezuelaAlzaSuVozEnLaONU", "timestamp": "18:55 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "1595", "favorite_count": "1230", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Varios minutos de felicitaciones y expresiones de  admiraci\u00f3n hacia Venezuela de amigos de todas partes del mundo para el Presidente @NicolasMaduro #VenezuelaAlzaSuVozEnLaONU", "timestamp": "18:38 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "2224", "favorite_count": "1639", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las palabras y reflexiones del Presidente @NicolasMaduro, generaron calurosos aplausos poco convencionales en la Asamblea General de la ONU #VenezuelaAlzaSuVozEnLaONU", "timestamp": "18:26 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "2301", "favorite_count": "1712", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que orgullo estar en Naciones Unidas con nuestro hermano Presidente @NicolasMaduro defendiendo la soberan\u00eda venezolana, la paz y el multilateralismo \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "16:28 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "3020", "favorite_count": "3079", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela manifiesta su m\u00e1s en\u00e9rgico rechazo ante las declaraciones belicistas e injerencistas emitidas por el Presidente de Estados Unidos, Donald Trump, orientadas a promover una insurrecci\u00f3n militar en nuestro pa\u00eds. Comunicado:", "timestamp": "05:51 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "1814", "favorite_count": "1153", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Felicitamos al hermano Emir de Catar, Tamin bin Hamad al Thani tras su brillante discurso en defensa del multilateralismo en la Asamblea General de la ONU.", "timestamp": "11:26 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "651", "favorite_count": "379", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saludamos al Presidente Erdo\u011fan de Turqu\u00eda tras sus extraordinarias palabras en la Asamblea General de la ONU. Expres\u00f3 su satisfacci\u00f3n con el avance de nuestras relaciones bilaterales y le envi\u00f3 saludos a su hermano @NicolasMaduro", "timestamp": "09:00 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "1810", "favorite_count": "1188", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se\u00f1or @IvanDuque , ma\u00f1ana estaremos presentes en la reuni\u00f3n que se ha convocado sobre la migraci\u00f3n. Usted deber\u00eda ocuparse de las crisis de migrantes colombianos y de sus desplazados internos, del aumento en la producci\u00f3n de drogas, del fracaso del proceso de paz etc...", "timestamp": "16:10 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "1883", "favorite_count": "1247", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La negaci\u00f3n a priori observada por los Gobiernos de Colombia, Chile y M\u00e9xico, pareciera m\u00e1s bien una huida hacia adelante que demuestra desinter\u00e9s en cualquier investigaci\u00f3n objetiva, con el prop\u00f3sito de ocultar v\u00ednculos y responsabilidades. Comunicado:", "timestamp": "06:18 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "1021", "favorite_count": "456", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela exhorta al Estado colombiano a asumir las responsabilidades internacionales por los da\u00f1os causados por la industria del narcotr\u00e1fico en los pa\u00edses vecinos y en el mundo, al poner en riesgo la paz, la seguridad y la estabilidad regional y global. Comunicado:", "timestamp": "09:01 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "2251", "favorite_count": "1338", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4. El Gobierno Bolivariano ratifica su admiraci\u00f3n y consideraci\u00f3n hacia la comunidad portuguesa en el pa\u00eds, y sabe que juntos, a trav\u00e9s del Programa de Recuperaci\u00f3n Econ\u00f3mica, Crecimiento y Prosperidad, alcanzaremos el bienestar de todos los habitantes de la Patria venezolana.", "timestamp": "15:07 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "1357", "favorite_count": "755", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. En Venezuela impera el Estado de Derecho y de Justicia. Sus instituciones investigar\u00e1n cualquier delito que se cometa, sin reparar en el origen o procedencia de los involucrados, garantizando siempre el debido proceso y acceso a la justicia.", "timestamp": "15:06 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "1498", "favorite_count": "875", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. El Pueblo y Gobierno de Portugal saben del trato especial y deferente que el Gobierno Revolucionario le ha ofrecido siempre a la comunidad portuguesa. Acciones individuales o de un peque\u00f1o grupo de empresarios jam\u00e1s lograr\u00e1n empa\u00f1ar el brillo y aportes de tan querida comunidad", "timestamp": "15:06 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "1352", "favorite_count": "744", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. El Gobierno Bolivariano de Venezuela comparte con el Gobierno de Portugal la alta valoraci\u00f3n hacia la comunidad portuguesa en nuestro pa\u00eds. Son m\u00e1s de 400 mil luso - venezolanos, honestos, trabajadores, muy apreciados y respetados por el pueblo de Venezuela.", "timestamp": "15:06 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "1273", "favorite_count": "651", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela manifiesta sus sentidas condolencias y solidaridad hacia el Pueblo y Gobierno de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n, ante el atentado terrorista ocurrido hoy 22 de septiembre, en la Provincia de Juzest\u00e1n,  durante la celebraci\u00f3n de la Semana de la Defensa Sagrada", "timestamp": "11:28 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "1093", "favorite_count": "518", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias al Plan Vuelta a la Patria retornan hoy al pa\u00eds 140 compatriotas desde Colombia y 92 desde Ecuador. Vuelven a su Patria a trabajar, a estudiar a luchar. \u00a1Bienvenidos! Nuestras embajadas y consulados siguen apoyando a miles de compatriotas que quieren regresar a casa.", "timestamp": "16:49 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "976", "favorite_count": "613", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Productiva reuni\u00f3n de seguimiento de proyectos de cooperaci\u00f3n e intercambio pol\u00edtico con l@s Embajadores de la Uni\u00f3n Europea y sus Estados Miembros. Di\u00e1logo permanente: Diplomacia Bolivariana de Paz", "timestamp": "11:56 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "754", "favorite_count": "416", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela no reconoce la pr\u00e1ctica unilateral y arbitraria de Estados Unidos, que pretende evaluar y calificar a otros pa\u00edses, m\u00e1s a\u00fan cuando el supuesto evaluador es, nada m\u00e1s y nada menos, que el principal protagonista del terrorismo de Estado en el mundo. Comunicado:", "timestamp": "07:50 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "1931", "favorite_count": "978", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Arriba a Maiquet\u00eda otro vuelo del Plan Vuelta a la Patria desde Per\u00fa con 90 compatriotas que regresan a casa. En la embajada de Venezuela en Lima est\u00e1n registrados m\u00e1s de 2500 venezolan@s que fueron enga\u00f1ados por la campa\u00f1a de agresi\u00f3n medi\u00e1tica contra Venezuela.", "timestamp": "15:24 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "1068", "favorite_count": "552", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Las autoridades de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela seguir\u00e1n actuando con efectividad y oportunidad en la zona fronteriza para proteger al pueblo venezolano y contener la industria del narcotr\u00e1fico que se genera todas sus fases y procesos en territorio colombiano.", "timestamp": "13:50 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "988", "favorite_count": "493", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. La operaci\u00f3n de nuestra Guardia Nacional Bolivariana contra el narcotr\u00e1fico se efectu\u00f3 en la isla Mantequero, estado Amazonas, VENEZUELA. El gobierno colombiano insiste en crear tensiones en la frontera com\u00fan, en su estrategia de agresi\u00f3n constante contra Venezuela.", "timestamp": "13:50 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "1243", "favorite_count": "573", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Informamos que hemos entregado una nota de protesta oficial a la Canciller\u00eda de Colombia denunciando el tendencioso falso positivo que pretenden construir sobre una supuesta incursi\u00f3n en su territorio el pasadores 13 de septiembre de 2018.", "timestamp": "13:50 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "1539", "favorite_count": "803", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora el Sicario General @Almagro_OEA2015 niega haber dicho lo que dijo en vivo y en claro castellano, publicamente. Otro ins\u00f3lito episodio de su triste gesti\u00f3n guerrerista. \nRaz\u00f3n tiene el Pdte @NicolasMaduro cuando afirma que de este se\u00f1or cualquier ridiculez se puede esperar", "timestamp": "11:05 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "3135", "favorite_count": "2027", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agenda internacional que deber\u00eda tener un Canciller de Colombia: control de la producci\u00f3n de droga, pobreza, narcotr\u00e1fico, fracaso del proceso de paz, atenci\u00f3n a 7,7 millones de desplazados, corrupci\u00f3n, abandono de fronteras. Agenda del actual Canciller de Colombia: Venezuela \u00bf?", "timestamp": "10:26 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "2074", "favorite_count": "1105", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela informa sobre los resultados del exitoso operativo antidrogas en el estado Amazonas y rechaza la manipulaci\u00f3n que sobre este caso se ha hecho desde Colombia, pa\u00eds en el que se desarrolla la industria del narcotr\u00e1fico en todas sus fases", "timestamp": "07:16 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "1017", "favorite_count": "480", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras algunos sicarios perversos insisten en bloquear y amenazar a Venezuela, anoche arrib\u00f3 un nuevo vuelo del Plan Vuelta a la Patria proveniente de Guayaquil, Ecuador. Son 93 compatriotas que regresan a casa, a luchar, trabajar y estudiar en y por nuestra amada Venezuela.", "timestamp": "06:06 - 16. Sep. 2018", "retweet_count": "1675", "favorite_count": "1103", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Alianza Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica (ALBA-TCP) expresa su indignaci\u00f3n y rechaza las declaraciones pronunciadas por el Secretario General de la OEA Luis Almagro, en las que incita a una intervenci\u00f3n militar en la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "timestamp": "18:20 - 15. Sep. 2018", "retweet_count": "1606", "favorite_count": "883", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente Xi Jinping recibi\u00f3 al Presidente @NicolasMaduro con emotivos honores. El encuentro ha consolidado la Alianza Estrat\u00e9gica Integral China - Venezuela: confianza mutua, proyectos conjuntos, desarrollo compartido, decidido apoyo al multilateralismo y a la Paz mundial.", "timestamp": "16:59 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "1141", "favorite_count": "788", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco al compa\u00f1ero Wang Yi, Miembro del Consejo de Estado y Canciller de la Rep\u00fablica Popular China, por el excelente trabajo de todo su equipo para lograr el \u00e9xito indiscutible de la XVI Comisi\u00f3n  Mixta de Alto Nivel, Venezuela - China.", "timestamp": "06:44 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "796", "favorite_count": "474", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cooperaci\u00f3n con China arroja resultados concretos: viviendas, insumos m\u00e9dicos, inversi\u00f3n petrolera, telecomunicaciones, canaimitas, infraestructura, transporte, alimentaci\u00f3n. XVI Comisi\u00f3n de Alto Nivel Venezuela - China culmina con 28 acuerdos para el desarrollo compartido", "timestamp": "06:37 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "963", "favorite_count": "561", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Testimonios de compatriotas que VOLVIERON a su PATRIA ayer desde Argentina. Por aire, tierra y mar, el Gobierno Bolivariano  seguir\u00e1 haciendo esfuerzos para facilitar el regreso de nuestr@s herman@s.", "timestamp": "07:58 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "1305", "favorite_count": "789", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Testimonios de compatriotas que VUELVEN A LA PATRIA despu\u00e9s de sufrir explotaci\u00f3n laboral y necesidades en el Norte de Brasil, gracias a las campa\u00f1as medi\u00e1ticas contra el pa\u00eds. \u00a1 Venezuela necesita a tod@s sus hij@s !", "timestamp": "09:50 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "817", "favorite_count": "432", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy retornan al pa\u00eds 86 venezolan@s desde Argentina.  El Presidente @NicolasMaduro ha instruido expandir el puente a\u00e9reo del Plan Vuelta a la Patria ante la cantidad de solicitudes recibidas en nuestras embajadas y consulados. \u00a1 S\u00f3lo en Revoluci\u00f3n !", "timestamp": "09:39 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "1856", "favorite_count": "1208", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos con el grupo de pa\u00edses Africanos del Consejo de Derechos Humanos de la ONU. Los actualizamos sobre los acontecimientos en Venezuela y sobre las acciones intervencionistas contra nuestro pa\u00eds. \u00a1Extraordinaria reuni\u00f3n!", "timestamp": "09:48 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "858", "favorite_count": "481", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n estrat\u00e9gica con nuestros hermanos Embajadores del ALBA-TCP en el Consejo de Derechos Humanos de la ONU. Hoy m\u00e1s que nunca el ALBA actuar\u00e1 unida en los foros multilaterales. \u00a1 Unidos, Venceremos!", "timestamp": "09:45 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "491", "favorite_count": "255", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Acordamos con las autoridades de la Organizaci\u00f3n Internacional de Migraciones expandir nuestra cooperaci\u00f3n,  acciones y m\u00e9todos conjuntos  para proteger a los migrantes en Venezuela y a los venezolanos que han migrado, coordinando tambi\u00e9n con la OIM el Plan Vuelta a la Patria", "timestamp": "09:42 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "832", "favorite_count": "431", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la sede de ACNUR tambi\u00e9n nos reunimos con Filippo Grandi, Alto Comisionado para los Refugiados de Naciones Unidas. Acordamos expandir nuestra coordinaci\u00f3n general y atenci\u00f3n conjunta a los ciudadanos colombianos y de otros pa\u00edses refugiados en Venezuela", "timestamp": "09:36 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "892", "favorite_count": "440", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Ginebra sostuvimos una cordial y productiva reuni\u00f3n de de trabajo con @mbachelet , Alta Comisionada para los Derechos Humanos de la ONU. Acordamos comenzar una nueva etapa de cooperaci\u00f3n, con nuevos m\u00e9todos de intercambio y coordinaci\u00f3n entre Venezuela y su Oficina.", "timestamp": "09:24 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "1205", "favorite_count": "644", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Patria venezolana es SOBERANA e INDEPENDIENTE, cuenta con una democracia s\u00f3lida y con una Revoluci\u00f3n popular que se hace respetar por todos los medios y que siempre rechazar\u00e1 toda forma de intervencionismo e injerencismo en los asuntos internos de los pueblos del mundo", "timestamp": "12:42 - 9. Sep. 2018", "retweet_count": "2044", "favorite_count": "1200", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela reitera su denuncia y condena a las continuas agresiones que desde el Gobierno de EEUU se han promovido directamente contra el Presidente Constitucional @NicolasMaduro, democr\u00e1ticamente electo y reelecto por amplio margen electoral en mayo de este mismo a\u00f1o", "timestamp": "12:42 - 9. Sep. 2018", "retweet_count": "3088", "favorite_count": "1978", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es absolutamente inaceptable e injustificable que funcionarios del Gobierno de Donald Trump participen de reuniones para alentar y promover acciones violentas de sectores extremistas con el fin de atentar contra la democracia venezolana y la paz nacional", "timestamp": "12:42 - 9. Sep. 2018", "retweet_count": "1975", "favorite_count": "1029", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Siguen llegando compatriotas desde el Per\u00fa gracias al Plan Vuelta a la Patria. Un nuevo grupo de 90 venezolan@s regresaron a casa hoy. El Puente A\u00e9reo que instruy\u00f3 el Presidente @NicolasMaduro seguir\u00e1 activo en varios pa\u00edses de Nuestra Am\u00e9rica.", "timestamp": "17:14 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "1768", "favorite_count": "1142", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Denunciamos ante el mundo los planes de intervenci\u00f3n y apoyo a conspiraciones militares del gobierno de los Estados Unidos contra Venezuela. En los propios medios estadounidenses salen a la luz nuevas y groseras evidencias:", "timestamp": "14:36 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "2795", "favorite_count": "1396", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Isbelis es una de las compatriotas que regresa hoy al pa\u00eds gracias al Plan Vuelta a la Patria. Sus palabras est\u00e1n llenas de sentimiento, verdad y aprendizajes. M\u00e1s all\u00e1 de las diferencias o coincidencias pol\u00edticas: \u00a1Que viva Venezuela!", "timestamp": "09:46 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "1110", "favorite_count": "602", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Bienvenid@s compatriotas!  Desde Ecuador, ya est\u00e1n de Vuelta a la Patria con sus familias y esperanza. El Gobierno Bolivariano seguir\u00e1 facilitando el retorno por aire, tierra y mar de l@s venezolan@s enga\u00f1ados con campa\u00f1as medi\u00e1ticas, que vuelven a trabajar y luchar por su pa\u00eds", "timestamp": "07:37 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "1476", "favorite_count": "1076", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En horas de la madrugada de este jueves recibiremos a 92 compatriotas (65 adult@s y 27 ni\u00f1@s) que regresan al pa\u00eds desde Ecuador gracias al Presidente @NicolasMaduro y al Plan Vuelta a la Patria. Tod@s ser\u00e1n protegid@s por el Sistema de Protecci\u00f3n Social de la Revoluci\u00f3n.", "timestamp": "18:26 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "1397", "favorite_count": "866", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Atendiendo el llamado del Presidente @NicolasMaduro,  hoy siguen llegando compatriotas a nuestra embajada en Lima. Se registran y organizan para participar en el Plan Vuelta a la  Patria. Vuelven a Venezuela, la casa de la integraci\u00f3n y la solidaridad.", "timestamp": "10:12 - 4. Sep. 2018", "retweet_count": "1729", "favorite_count": "1078", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante las penurias, la discriminaci\u00f3n y la  explotaci\u00f3n laboral, centenares de compatriotas acudieron hoy a nuestra embajada en Lima solicitando el apoyo del Gobierno Bolivariano para facilitar su \"Vuelta a la Patria\". Video:", "timestamp": "14:37 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "1708", "favorite_count": "1011", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela manifiesta su profunda preocupaci\u00f3n por la despiadada medida del gobierno de los Estados Unidos de Am\u00e9rica de acabar con el financiamiento a la Agencia de Naciones Unidas para los Refugiados de Palestina en Oriente Pr\u00f3ximo (UNRWA).", "timestamp": "12:46 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "1057", "favorite_count": "545", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos testimonios de compatriotas que vuelven a la Patria. Sufrieron xenofobia, discriminaci\u00f3n y explotaci\u00f3n laboral. V\u00edctimas de la campa\u00f1a regional e internacional que ha promovido la migraci\u00f3n inducida para atacar a Venezuela:", "timestamp": "13:58 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "705", "favorite_count": "390", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed otra irrefutable demostraci\u00f3n del efecto perverso del BLOQUEO contra Venezuela: El propio CANCILLER DE BRASIL reconoce que debido a las SANCIONES de EEUU y la UE, no han hallado la v\u00eda para pagar los servicios de energia a #CORPOELEC. MAS DE 40 MILLONES DE D\u00d3LARES en deuda", "timestamp": "06:56 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "3554", "favorite_count": "1705", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Secretar\u00eda Ejecutiva del ALBA-TCP considera que la salida anunciada del Ecuador del ALBA coincide con la estrategia pol\u00edtica que se desarrolla actualmente en Suram\u00e9rica, por parte de algunos gobiernos,  de atacar a la integraci\u00f3n latinoamericana y caribe\u00f1a. Comunicado:", "timestamp": "14:00 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "875", "favorite_count": "439", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos profundamente al grupo de Embajadores de \u00c1frica en Venezuela, por el apoyo expresado al Plan de Recuperaci\u00f3n, Crecimiento y Prosperidad Econ\u00f3mica y por el trabajo conjunto para acelerar nuestro intercambio comercial, de inversiones y de experiencias.", "timestamp": "09:48 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "946", "favorite_count": "653", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recibimos al se\u00f1or Matthew Crentsil, nuevo Representante de ACNUR en Venezuela. Un experto con amplia trayectoria en la materia. Nos ha expresado su firme compromiso para trabajar en plena coordinaci\u00f3n con el Gobierno Bolivariano. \u00a1Bienvenido!", "timestamp": "08:20 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "502", "favorite_count": "280", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela no cesar\u00e1 en sus esfuerzos para proteger a su poblaci\u00f3n y expulsar de su territorio la plaga de la violencia y el narcotr\u00e1fico colombiano. La Fuerza Armada Nacional Bolivariana cumple con profesionalismo y rigor sus tareas en la zona fronteriza. Comunicado:", "timestamp": "06:24 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "2495", "favorite_count": "1554", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial de la @CancilleriaVE ante los hechos irregulares contra ciudadanos venezolanos en Pacaraima, Brasil.", "timestamp": "15:43 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "1601", "favorite_count": "880", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente el comunicado del Departamento de Estado en relaci\u00f3n al atentado terrorista del 4 de agosto planificado y ejecutado desde el territorio estadounidense.", "timestamp": "13:14 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "2198", "favorite_count": "1195", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es notable la desesperaci\u00f3n de voceros de las mafias del contrabando, las dedicadas a destruir la moneda nacional, las que viven para ahogar nuestra econom\u00eda. Dentro y fuera del pa\u00eds son muchos los intereses perversos que ser\u00e1n neutralizados por el Plan de Recuperaci\u00f3n Econ\u00f3mica", "timestamp": "11:07 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "1080", "favorite_count": "669", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 15 de agosto de 2004 el Pueblo de Venezuela obtuvo una inmensa victoria democr\u00e1tica en la Batalla de Santa In\u00e9s. El Comandante Ch\u00e1vez y su proyecto libertario y antiimperialista, fueron ratificados por amplio margen. La Revoluci\u00f3n Bolivariana entr\u00f3 en una etapa superior.", "timestamp": "11:01 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "735", "favorite_count": "475", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela expresa su profundo pesar al Pueblo y al Gobierno de Italia, por el fat\u00eddico derrumbe del puente Morandi, el d\u00eda de hoy en la ciudad de G\u00e9nova, donde una treintena de personas perdieron tr\u00e1gicamente la vida. Comunicado:", "timestamp": "13:15 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "1292", "favorite_count": "723", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Revoluci\u00f3n Bolivariana, indisolublemente unida con la Revoluci\u00f3n cubana, desde el abrazo entre Hugo Ch\u00e1vez y Fidel Castro, le rendir\u00e1 eterno homenaje al Comandante Fidel que siempre est\u00e1 naciendo, al Fidel que nace en cada lucha, en cada victoria del pueblo. Comunicado:", "timestamp": "06:39 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "839", "favorite_count": "572", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Samir Amin, intelectual antiimperialista, marxista, se ha ido f\u00edsicamente. Sus aportes, ideas y reflexiones constituyen uno de los legados m\u00e1s trascendentes de las \u00faltimas d\u00e9cadas para los pueblos y su liberaci\u00f3n. \u00a1 Honor y Gloria, compa\u00f1ero!", "timestamp": "14:18 - 12. Aug. 2018", "retweet_count": "1079", "favorite_count": "778", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobiernos del Cartel de Lima incurrieron en silencio c\u00f3mplice luego del magnicidio frustrado contra el Presidente @NicolasMaduro, para luego solidarizarse con los terroristas planificadores del atentado. Queda as\u00ed demostrado su apoyo obsesivo a la violencia y la muerte", "timestamp": "12:15 - 11. Aug. 2018", "retweet_count": "1467", "favorite_count": "750", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La solidaridad autom\u00e1tica de @robertoampuero y el resto del Cartel de Lima con terroristas confesos, involucrados con evidencias incontrovertibles en el magnicidio frustrado del 04 de agosto, demuestra que amparan la violencia y que quieren para Venezuela una guerra sangrienta", "timestamp": "12:07 - 11. Aug. 2018", "retweet_count": "720", "favorite_count": "317", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Canciller @robertoampuero de Chile se convierte en c\u00f3mplice de terroristas y magnicidas confesos. En su pa\u00eds la justicia libera a los terroristas de la dictadura pinochetista. En Venezuela la justicia act\u00faa para proteger al pueblo, a la democracia y as\u00ed evitar una tragedia", "timestamp": "12:07 - 11. Aug. 2018", "retweet_count": "730", "favorite_count": "336", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sobre Venezuela, la Uni\u00f3n Europea contin\u00faa atrapada en su ret\u00f3rica irracional, pretendiendo desconocer acciones terroristas dirigidas contra la vida del Presidente Nicol\u00e1s Maduro y de las m\u00e1ximas autoridades de los Poderes P\u00fablicos. Comunicado:", "timestamp": "14:53 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "734", "favorite_count": "322", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Contundente mensaje de solidaridad con Venezuela y condena ante el atentado contra el Presidente @NicolasMaduro de j\u00f3venes de la Rep\u00fablica del Congo. \u00a1Gracias muchach@s!", "timestamp": "08:17 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "1100", "favorite_count": "846", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"Mejor morir de pie que vivir toda una vida arrodillado\u201d.\n\u201cLa tierra es para quien la trabaja\u201d. Emiliano Zapata. A 139 a\u00f1os de su nacimiento, sus luchas campesinas y antiimperialistas siguen vigentes en Nuestra Am\u00e9rica. \u00a1Zapata Vive!", "timestamp": "06:07 - 8. Aug. 2018", "retweet_count": "1307", "favorite_count": "1011", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Al referirse al magnicidio en grado de frustraci\u00f3n contra el Presidente @NicolasMaduro,  el compa\u00f1ero @MashiRafael le da una c\u00e1tedra de rigor profesional en el tratamiento de la informaci\u00f3n a quienes lo entrevistan:  https://youtu.be/EY04Q5fEjOc ", "timestamp": "15:40 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "849", "favorite_count": "462", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"Para el Gobierno Bolivariano de Venezuela, la historia ha demostrado que la obsesi\u00f3n de la oligarqu\u00eda colombiana por interferir en los asuntos venezolanos no conoce l\u00edmites\". Comunicado Oficial:", "timestamp": "09:21 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "871", "favorite_count": "431", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Era de esperarse: medios de incomunicaci\u00f3n y agencias de \"noticias\" que responden al capital, subestiman el intento de magnicidio contra el Presidente @NicolasMaduro. Una evidencia m\u00e1s de abierta complicidad medi\u00e1tica con la conspiraci\u00f3n, la violencia y la muerte.", "timestamp": "09:13 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "1428", "favorite_count": "880", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro ha tomado decisiones estructurales para estabilizar la econom\u00eda. Agosto es mes clave para avanzar. El cambio del modelo rentista petrolero, al modelo productivo socialista, es irreversible. Ning\u00fan bloqueo o agresi\u00f3n internacional lograr\u00e1 impedirlo", "timestamp": "10:35 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "937", "favorite_count": "644", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Resulta parad\u00f3jico que el Canciller @NestorPopolizio act\u00fae como evaluador y palad\u00edn de Derechos Humanos, pasando por alto las graves deficiencias del Estado peruano en esta materia. Venezuela exige respeto a su soberan\u00eda y al Derecho Internacional", "timestamp": "13:01 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "194", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Canciller @NestorPopolizio, a trav\u00e9s de vergonzosas pr\u00e1cticas anti diplom\u00e1ticas, hace renovados esfuerzos por mantener a Per\u00fa como vocero del Cartel (Grupo) de Lima (Washington). Trata as\u00ed de distraer la atenci\u00f3n ante la severa crisis moral, pol\u00edtica e institucional en su pa\u00eds", "timestamp": "13:01 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "118", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy le hemos entregado una en\u00e9rgica protesta a la representante del gobierno del Per\u00fa en Caracas, por las inaceptables e injerencistas declaraciones de su Canciller @NestorPopolizio en contra de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela", "timestamp": "13:01 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "418", "favorite_count": "213", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Otra jornada de reuniones estrat\u00e9gicas en el Caribe. En nombre del Presidente @NicolasMaduro, agradecemos a los Primeros Ministros de Dominica y Granada, Roosevelt Skerrit y Keith Mitchell. Hemos ratificado nuestra estrecha cooperaci\u00f3n y trabajamos en nuevos proyectos conjuntos.", "timestamp": "12:02 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "476", "favorite_count": "269", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro Moros, en nombre de su Pueblo y Gobierno, celebra junto al Pueblo palestino la liberaci\u00f3n de la joven Ahed Tamimi, tras permanecer injustamente encarcelada por luchar contra las fuerzas de ocupaci\u00f3n israel\u00ed.", "timestamp": "14:31 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "590", "favorite_count": "401", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Un privilegio poder participar como militante raso en las mesas de trabajo del IV Congreso de nuestro @PartidoPSUV. Estos son los espacios para el debate, el di\u00e1logo, la cr\u00edtica verdadera y la construcci\u00f3n colectiva. El Partido como generador de soluciones, trabajo y esperanza", "timestamp": "16:11 - 29. Juli 2018", "retweet_count": "1041", "favorite_count": "666", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 64 naci\u00f3 a\u00f1os naci\u00f3 en Sabaneta de Barinas el hombre-Pueblo-sentimiento-Patria, Hugo Ch\u00e1vez. Sus ense\u00f1anzas, su Amor, ejemplo, coraje y fuerza vital, nos iluminan y gu\u00edan para enfrentar y superar retos y dificultades. \u00a1Rumbo al Socialismo! Con Ch\u00e1vez: \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "21:13 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "1407", "favorite_count": "1230", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestra relaci\u00f3n de cooperaci\u00f3n con el Caribe es integral. Recibimos a Hermangild Francis, ministro de interior y justicia de Santa Luc\u00eda, profundizando los enlaces en materia de seguridad con esta hermana naci\u00f3n caribe\u00f1a.", "timestamp": "14:03 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "399", "favorite_count": "241", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 65 a\u00f1os, el valiente y \"quijotesco\" Asalto al Cuartel Moncada constituy\u00f3 el primer paso firme en la lucha permanente por la independencia y la igualdad de Cuba. Ning\u00fan poder ha podido quebrar el esp\u00edritu libertario, Martiano y revolucionario del #26deJulio", "timestamp": "08:56 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "728", "favorite_count": "491", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Cuerpo Diplom\u00e1tico acreditado en Venezuela visit\u00f3 hoy la Expoferia Penitenciaria. Los logros del Gobierno Revolucionaria en la ampliaci\u00f3n de los derechos de l@s privad@s de libertad, con orden y disciplina, se pierden de vista.", "timestamp": "11:48 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "498", "favorite_count": "279", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 235 a\u00f1os nace el gigante entre gigantes, el Libertador de Pueblos, el forjador de sue\u00f1os de igualdad y esperanza de justicia. Bol\u00edvar jam\u00e1s ha sido pasado, su pensamiento siempre ha sido presente y sobretodo FUTURO. Con la luz eterna de Bol\u00edvar: \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "09:19 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "848", "favorite_count": "642", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro ha garantizado la inversi\u00f3n social a pesar del bloqueo financiero, los vaivenes del precio del petr\u00f3leo y las conspiraciones internas y externas. Vamos hacia una fase de estabilizaci\u00f3n nacional integral.", "timestamp": "12:09 - 22. Juli 2018", "retweet_count": "462", "favorite_count": "261", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Un privilegio venir a Managua en nombre del Presidente @NicolasMaduro, para compartir con el pueblo y el gobierno nicarag\u00fcenses los 39 a\u00f1os del triunfo de la Revoluci\u00f3n Sandinista y la victoria de la Paz sobre la violencia golpista en este 2018. \u00a1Unidos, Siempre Venceremos!", "timestamp": "17:46 - 19. Juli 2018", "retweet_count": "1074", "favorite_count": "828", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A cien a\u00f1os del nacimiento de Nelson Mandela: gigante y valiente en las batallas por la igualdad; digno e inc\u00f3lume en la resistencia; comprensivo, justo y generoso para la Paz. Un l\u00edder de la libertad y el socialismo en \u00c1frica, en toda la humanidad y para todos los tiempos.", "timestamp": "06:18 - 18. Juli 2018", "retweet_count": "920", "favorite_count": "617", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado Oficial tras la productiva y respetuosa reuni\u00f3n bilateral con el Canciller de Espa\u00f1a, Josep Borrell.", "timestamp": "12:34 - 16. Juli 2018", "retweet_count": "596", "favorite_count": "251", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos una cordial y productiva reuni\u00f3n @JosepBorrellF , Ministro de Asuntos Exteriores, Uni\u00f3n Europea y Cooperaci\u00f3n de Espa\u00f1a. Ambos gobiernos apostamos por el di\u00e1logo con respeto mutuo y la cooperaci\u00f3n integral.", "timestamp": "08:35 - 16. Juli 2018", "retweet_count": "555", "favorite_count": "286", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La l\u00ednea editorial tendenciosa de las agencias y medios occidentales sobre la violencia en Nicaragua es id\u00e9ntica a la narrativa tergiversada aplicada en Venezuela 2017. Los terroristas son h\u00e9roes de la Paz y democracia. El mundo al rev\u00e9s. La postverdad del capitalismo antipopular", "timestamp": "09:07 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "1135", "favorite_count": "852", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Por instrucciones de los Presidentes @NicolasMaduro y @moisejovenel, recibimos al hermano Canciller de Hait\u00ed,  Antonio Rodrigue. Acordamos reactivar el Comit\u00e9 Gu\u00eda Nacional de Inversi\u00f3n y revisamos la nueva estrategia de seguridad energ\u00e9tica de Petrocaribe.", "timestamp": "14:21 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "648", "favorite_count": "374", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestros v\u00ednculos y relaciones con \u00c1frica se afianzan. Con la visita a Mozambique, Sud\u00e1frica y Ghana, suman 10 los pa\u00edses africanos que hemos visitado en 2018. La alianza entre los pueblos y econom\u00edas del Sur, es la clave de un futuro justo y productivo, de un mundo de Paz.", "timestamp": "11:19 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "559", "favorite_count": "347", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos las muestras de solidaridad con Venezuela y la Revoluci\u00f3n Bolivariana de los movimientos sociales de Ghana. Am\u00e9rica Latina y \u00c1frica, unidas alcanzar\u00e1n su independencia integral y definitiva. \u00a1Gracias! Me daa si !!!!!!", "timestamp": "16:37 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "434", "favorite_count": "241", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Corporaci\u00f3n Nacional de Petr\u00f3leo de Ghana, K. K. Sarpong, expres\u00f3 su admiraci\u00f3n por nuestra industria petrolera. Visitar\u00e1n Venezuela para conocer nuestra experiencia centenaria y dise\u00f1ar un plan de cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica y formaci\u00f3n en energ\u00edas.", "timestamp": "11:21 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "587", "favorite_count": "339", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Corporaci\u00f3n Nacional de Petr\u00f3leo de Ghana, K. K. Sarpong, expres\u00f3 su admiraci\u00f3n por nuestra industria petrolera. Visitar\u00e1n Venezuela para conocer nuestra experiencia centenaria y dise\u00f1ar un plan de cooperaci\u00f3n tener t\u00e9cnica y formaci\u00f3n en energ\u00edas.", "timestamp": "10:24 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "377", "favorite_count": "204", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n nos recibi\u00f3 la Jefa de Gabinete del Presidente de Ghana , se\u00f1ora Akosua Frema Osei-Opare. Ratificamos la voluntad de Venezuela para desarrollar una relaci\u00f3n integral y productiva. Le enviamos el saludo solidario del Presidente @NicolasMaduro al Presidente @NAkufoAddo", "timestamp": "09:54 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "195", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con la Canciller de la Rep\u00fablica de Ghana, Shirley Ayorkor Botchway, hemos sentado las bases para un nuevo comienzo de nuestra relaci\u00f3n bilateral, en \u00e1reas espec\u00edficas como energ\u00eda, agricultura, transporte y educaci\u00f3n.", "timestamp": "09:47 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "467", "favorite_count": "220", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estamos muy agradecidos con el Presidente de Sud\u00e1frica @CyrilRamaphosa y toda su alianza de gobierno en pleno, por habernos recibido. Intercambiamos sobre la alianza integral Venezuela-Sud\u00e1frica y les transmitimos el saludo del Presidente @NicolasMaduro y del Pueblo venezolano", "timestamp": "05:40 - 8. Juli 2018", "retweet_count": "731", "favorite_count": "467", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Para facilitar el comercio e intercambio con \u00c1frica, sostuvimos una productiva reuni\u00f3n con el Ministro de Trasporte de Sud\u00e1frica, compa\u00f1ero Bonginkosi Emmanuel Nzimande. Pronto \u00e9l y su equipo visitar\u00e1n Caracas para avanzar en lo concreto.", "timestamp": "09:05 - 7. Juli 2018", "retweet_count": "377", "favorite_count": "198", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza el comunicado del Secretario de Estado estadounidense, Mike Pompeo, que aspira desconocer a las instituciones del Estado venezolano y  la voluntad leg\u00edtima de su pueblo, expresada una y otra vez, de forma leg\u00edtima, constitucional, democr\u00e1tica y participativa.", "timestamp": "14:41 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "943", "favorite_count": "527", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Magn\u00edfica reuni\u00f3n con la Ministra de Relaciones Internacionales y Cooperaci\u00f3n de Sud\u00e1frica @LindiweSisuluSA. Revisamos los avances e identificamos diversas \u00e1reas para complementar nuestras econom\u00edas e inversiones. Venezuela y Sud\u00e1frica consolidan su alianza integral y hermandad", "timestamp": "07:46 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "442", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n avanzamos en la alianza estrat\u00e9gica con Sud\u00e1frica en el sector energ\u00e9tico. Hemos definido varias l\u00ednea de trabajo conjunto con el Ministro de Energ\u00eda, compa\u00f1ero Jeff Radebe. Esperamos recibirlo pronto en Caracas.", "timestamp": "03:17 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "378", "favorite_count": "203", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Emotivo y l\u00facido acto de solidaridad con Venezuela de los principales partidos, sindicatos y movimientos de izquierda de Sud\u00e1frica. Cierran filas con el pueblo de Venezuela, la Revoluci\u00f3n Bolivariana y el Presidente @NicolasMaduro. \u00a1 Amandla, Aweit\u00fa, Comrades!", "timestamp": "13:54 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "714", "favorite_count": "452", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nos reunimos con el camarada @DrAceMagashule, Secretario General del hist\u00f3rico Congreso Nacional Africano y su equipo. Abordamos la relaci\u00f3n estrat\u00e9gica bilateral Venezuela - Sud\u00e1frica y los invitamos al nuestro Congreso del @PartidoPSUV", "timestamp": "04:12 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "401", "favorite_count": "219", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos luchando contra los imperios, 207 a\u00f1os despu\u00e9s. El Pueblo Bolivariano de Venezuela con consciencia y visi\u00f3n estrat\u00e9gica, en la vanguardia de los procesos de liberaci\u00f3n. La Independencia es nuestro bien m\u00e1s preciado.  Con constancia y unidad nacional: Siempre Venceremos!", "timestamp": "02:32 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "609", "favorite_count": "358", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estrechamos los v\u00ednculos con Mozambique. Agradecemos al Presidente @FNyusi por su receptividad, solidaridad y visi\u00f3n estrat\u00e9gica. Le trasladamos el abrazo del Presidente @NicolasMaduro . Hemos construido una agenda concreta e integral de trabajo conjunto. \u00a1Obrigado! \u00a1Kanimambo!", "timestamp": "11:55 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "527", "favorite_count": "318", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro  felicita al pueblo de M\u00e9xico y a su Presidente Electo, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, por la amplia e inobjetable victoria democr\u00e1tica obtenida en las Elecciones Federales. Trabajemos juntos por la unidad y prosperidad de Nuestra America.", "timestamp": "05:13 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "1848", "favorite_count": "1329", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una vez m\u00e1s se reconoce la labor de Venezuela en la defensa de los Derechos Humanos en los organismos multilaterales. \nJos\u00e9 Angel Rodr\u00edguez, postulado por Venezuela, como Experto Independiente al Comit\u00e9 de los Derechos del Ni\u00f1o de la ONU, acaba de ser electo en Nueva York.", "timestamp": "10:58 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "765", "favorite_count": "463", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Culminamos una exitosa gira por el Caribe Oriental. Agradecemos a los Primeros Ministros de Antigua y Barbuda /Santa Luc\u00eda /San Vicente y las Granadinas /San Crist\u00f3bal y Nieves, por su respeto, apoyo y renovada voluntad de trabajo conjunto.  \u00a1El Caribe hoy m\u00e1s unido que nunca!", "timestamp": "11:09 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "593", "favorite_count": "364", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vaya iron\u00eda e hipocres\u00eda que @VP Pence , cuyo gobierno racista separa familias y enjaula ni\u00f1@s inocentes,  pretenda inmiscuirse en los asuntos de nuestra regi\u00f3n. Venezuela y Brasil repudian la presencia de semejante violador de derechos humanos de inmigrantes latinoamericanos", "timestamp": "16:11 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "1262", "favorite_count": "704", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 110 a\u00f1os naci\u00f3 el eterno l\u00edder popular chileno, Salvador Allende. Su ejemplo y coraje gu\u00edan hoy las luchas por la igualdad, la democracia verdadera y el socialismo, en toda Nuestra Am\u00e9rica y m\u00e1s all\u00e1. Allende vive en el presente y futuro.Con su legado: \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "05:13 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "990", "favorite_count": "700", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente la agresi\u00f3n continuada e injerencista de la Uni\u00f3n Europea, al pretender imponer  medidas restrictivas contrarias al Derecho Internacional, contra altos funcionarios del Estado Venezolano. La UE confirma as\u00ed su total subordinaci\u00f3n a Donald Trump", "timestamp": "06:31 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "1715", "favorite_count": "969", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, felicita efusivamente al Presidente de la Rep\u00fablica de Turqu\u00eda, Recep Tayyip Erdo\u011fan, por su reelecci\u00f3n, as\u00ed como a la coalici\u00f3n Alianza Popular, por la amplia victoria obtenida en el Parlamento turco", "timestamp": "15:08 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "1968", "favorite_count": "1185", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela condena en\u00e9rgicamente el atentado realizado ayer contra el Presidente de la Rep\u00fablica de Zimbabue, Emmerson Mnangagwa, ocurrido ayer en la ciudad de Bulawayo, en un acto de campa\u00f1a electoral.", "timestamp": "14:15 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "527", "favorite_count": "269", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El imperio de entonces sufri\u00f3 la m\u00e1s contundente derrota en Carabobo. El coraje, el valor, la inteligencia y el Patriotismo, se impusieron al vasallaje imperial. El nuestro es un Pueblo libre, que como Bol\u00edvar y sus soldad@s, se crece en las dificultades y siempre vencer\u00e1!!", "timestamp": "07:51 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "932", "favorite_count": "598", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela felicita y da la bienvenida a la Rep\u00fablica del Congo como miembro de la #OPEP, con lo que se suma otro pa\u00eds hermano de la Madre \u00c1frica a la defensa de nuestro principal recurso natural.", "timestamp": "12:21 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "446", "favorite_count": "253", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente el Informe sobre la supuesta situaci\u00f3n de derechos humanos, publicado por la Oficina del Alto Comisionado para los Derechos Humanos de la ONU.  Una vez m\u00e1s se demuestra como esa Oficina se presta a la agresi\u00f3n y el bloqueo contra Venezuela.", "timestamp": "12:18 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "1691", "favorite_count": "874", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela felicita y da la bienvenida a la Rep\u00fablica del Congo como miembro de la @OPEP, con lo que se suma otro pa\u00eds hermano de la Madre \u00c1frica a la defensa de nuestro principal recurso natural.", "timestamp": "10:02 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "550", "favorite_count": "312", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela denuncia ante la comunidad internacional el desprecio del r\u00e9gimen de los EEUU hacia el multilateralismo y sus instituciones democr\u00e1ticas, tras retirarse de manera abrupta del Consejo de Derechos Humanos de Naciones Unidas, al fracasar en sus intentos por controlarlo", "timestamp": "09:57 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "1606", "favorite_count": "910", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, tras la  reuni\u00f3n convocada en La Haya por el Presidente de la Corte Internacional de Justicia, sobre la controversia territorial sobre la Guayana Esequiba:", "timestamp": "03:30 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "2525", "favorite_count": "1443", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela condena en\u00e9rgicamente el uso de la violencia con fines pol\u00edticos por parte de factores de la oposici\u00f3n nicarag\u00fcense, cuyo prop\u00f3sito es  hacerse del poder por v\u00edas no democr\u00e1ticas.", "timestamp": "09:23 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "1067", "favorite_count": "653", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 90 a\u00f1os del nacimiento del inmenso ERNESTO CHE GUEVARA,  su capacidad de so\u00f1ar y luchar siguen vigentes e inspiran las rutas revolucionarias del Siglo XXI. \u00a1Hasta la Victoria, Siempre!", "timestamp": "05:46 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "1151", "favorite_count": "886", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 11 de junio de 1932 nace en Santo Domingo Francisco Alberto Caama\u00f1o, valiente l\u00edder militar que enfrent\u00f3 la invasi\u00f3n estadounidense a Rep\u00fablica Dominicana en 1965 y  que luch\u00f3 sin descanso por la libertad de su Patria. La agresi\u00f3n imperialista JAM\u00c1S PUDO TORCER SU VOLUNTAD", "timestamp": "07:35 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "566", "favorite_count": "354", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias Presidente @NicolasMaduro , en nombre de los trabajadores de la @CancilleriaVE. Inmenso privilegio haber defendido la dignidad y soberan\u00eda de Venezuela en la OEA. El Sable de Bol\u00edvar lo llevan en sus genes los pueblos de Nuestra Am\u00e9rica. Unidos, \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "09:28 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "1016", "favorite_count": "769", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En nombre del Presidente @NicolasMaduro reconocemos la entrega y lealtad de nuestro personal diplom\u00e1tico en EEUU. Tambi\u00e9n agradecemos a l@s funcionari@s de la @OEA_oficial que siempre nos trataron con profesionalismo y respeto. \u00a1Gracias!", "timestamp": "12:18 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "988", "favorite_count": "686", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos tambi\u00e9n al Congresista @RepHankJohnson por recibirnos. Conversamos sobre los resultados de la Asamblea de la @OEA_oficial, nuestras relaciones bilaterales y especialmente sobre nuestros pueblos afrodescendientes y las poblaciones m\u00e1s vulnerables", "timestamp": "10:50 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "737", "favorite_count": "425", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos una franca y cordial reuni\u00f3n con el Senador estadounidense @SenBobCorker. Agradecidos. Debemos abrir espacios para el di\u00e1logo sobre la base del respeto mutuo.", "timestamp": "07:58 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "877", "favorite_count": "505", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el 70 aniversario de la @OEA_oficial , Venezuela sale con la frente en alto de su Asamblea General. La emboscada planificada con la Resoluci\u00f3n Pence, fue derrotada. Que viva Venezuela soberana. \u00a1UNIDOS, SIEMPRE VENCEREMOS! #VictoriaDeVENEZUELA", "timestamp": "19:08 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "2541", "favorite_count": "1738", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela felicita a @mfespinosaEC por su elecci\u00f3n como Presidenta de la Asamblea General de Naciones Unidas. La compa\u00f1era Canciller de Ecuador se convierte as\u00ed en la primera mujer de Nuestra Am\u00e9rica en presidir la m\u00e1s importante Asamblea del multilateralismo mundial. \u00a1Exito!", "timestamp": "10:35 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "887", "favorite_count": "605", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades @tongorocho , patriota y g\u00e9minis tenias que ser. Hoy s\u00f3lo dijimos verdades, movidos por la fibra Patria, por la llamarada de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez. \u00a1Que viva la Venezuela soberana e independiente! En Revoluci\u00f3n,  con el Pueblo, \u00a1 Siempre Venceremos!", "timestamp": "16:44 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "49", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela se solidariza con Guatemala ante la erupci\u00f3n del volc\u00e1n de Fuego. Venezuela lamenta el embate de la naturaleza que ha cobrado la vida de hermanos guatemaltecos y pone a disposici\u00f3n su personal especializado ante cualquier solicitud del gobierno de este hermano pa\u00eds", "timestamp": "13:04 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "1085", "favorite_count": "676", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Como gesto magn\u00e1nimo del Pdte @NicolasMaduro,  la Comisi\u00f3n de la Verdad y Justicia comienza liberaciones de procesados por evidentes delitos de violencia pol\u00edtica. Un aporte enorme de la Revoluci\u00f3n Bolivariana por la Paz. Ojal\u00e1 as\u00ed lo asuma la oposici\u00f3n dentro y fuera del pa\u00eds", "timestamp": "11:09 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "1087", "favorite_count": "692", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La visita del Presidente D\u00edaz-Canel al Presidente @NicolasMaduro fue hist\u00f3rica. Dos l\u00edderes revolucionarios j\u00f3venes, reci\u00e9n electos, que deciden profundizar la unidad Cuba-Venezuela, n\u00facleo del ALBA-TCP. \u00a1Juntos, siempre venceremos!", "timestamp": "13:05 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "765", "favorite_count": "526", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela, rechaza en\u00e9rgicamente el nuevo intento por parte del gobierno de Canad\u00e1 de imponer medidas coercitivas unilaterales en contra ciudadanos venezolanos, en abierta violaci\u00f3n de las m\u00e1s elementales normas del Derecho Internacional P\u00fablico.", "timestamp": "14:39 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "1332", "favorite_count": "788", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La hermana Canciller de India, \n@SushmaSwaraj , ratifica la independencia de su pa\u00eds ante las medidas coercitivas unilaterales e ilegales que EEUU ha pretendido imponer contra Venezuela e Ir\u00e1n: \u201cNo hacemos nuestra pol\u00edtica  exterior bajo la presi\u00f3n de otros pa\u00edses\".", "timestamp": "13:39 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "365", "favorite_count": "209", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela reitera que ninguna instancia de la Uni\u00f3n Europea, as\u00ed como ninguno de sus gobiernos integrantes, cuenta con competencia legal alguna, ni mucho menos con acervo moral, para cuestionar las decisiones que el Pueblo venezolano toma en el libre ejercicio de su democracia:", "timestamp": "14:14 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "1259", "favorite_count": "864", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela denuncia la intenci\u00f3n de las autoridades colombianas de introducir en Am\u00e9rica Latina una alianza militar externa con capacidad nuclear, ante el ingreso de ese pa\u00eds como socio global en la Organizaci\u00f3n del Tratado del Atl\u00e1ntico Norte (OTAN)", "timestamp": "16:07 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "1795", "favorite_count": "940", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela felicita al hermano Pueblo de Barbados por el \u00e9xito de la hist\u00f3rica jornada electoral en la que result\u00f3 vencedor el Partido Laborista de Barbados (BLP) y felicita la elecci\u00f3n de la XV Jefa de Gobierno y la primera mujer Primera Ministra de Barbados, Mia Amor Mottley:", "timestamp": "13:20 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "798", "favorite_count": "517", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En menos de una semana el Gobierno de Canad\u00e1 le neg\u00f3 el derecho al sufragio a l@s venezolan@s en su territorio y ahora impide la participaci\u00f3n de la selecci\u00f3n de Voleibol de la FANB. Son conductas poco civilizadas, obsesivas y hostiles, producto de la subordinaci\u00f3n imperialista", "timestamp": "07:19 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "1078", "favorite_count": "474", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de Argelia, Abdelaziz Bouteflika, saluda la jornada y victoria electoral democr\u00e1tica del 20 de mayo y felicita al Presidente @NicolasMaduro por su reelecci\u00f3n,  expresando su voluntad de continuar fortaleciendo nuestras relaciones bilaterales en diversas \u00e1reas", "timestamp": "12:46 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "710", "favorite_count": "406", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la misiva de felicitaci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica Popular China, Xi Jinping, dirigida al Presidente @NicolasMaduro, en la que expresa su voluntad, en esta nueva etapa, de elevar a un nivel a\u00fan superior la Alianza Estrat\u00e9gica Integral entre nuestros pa\u00edses.", "timestamp": "10:57 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "1935", "favorite_count": "1253", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro recibi\u00f3 ayer una afectuosa llamada de felicitaci\u00f3n por el triunfo electoral por parte del Presidente de Turqu\u00eda @RT_Erdogan . Ambos mandatarios coincidieron en reforzar las relaciones bilaterales en esta nueva etapa. Comunicado:", "timestamp": "08:17 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "602", "favorite_count": "354", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza los t\u00e9rminos del comunicado emitido por la Alta Representante de la pol\u00edtica exterior de la Uni\u00f3n Europea sobre las elecciones presidenciales, a la vez que espera que los pa\u00edses e instituciones europeas desarrollen relaciones de respeto mutuo con nuestro pa\u00eds", "timestamp": "08:02 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "640", "favorite_count": "319", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Anuncio: el Presidente @NicolasMaduro ha decidido nombrar Viceministro de Relaciones Exteriores para Am\u00e9rica del Norte, al compa\u00f1ero Carlos Ron Mart\u00ednez, quien hasta hoy ejerci\u00f3 con dignidad, respeto y apego a la diplomacia, como Encargado de Negocios en Washington", "timestamp": "15:22 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "497", "favorite_count": "295", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con hermosos c\u00e1nticos en homenaje al Comandante Ch\u00e1vez,  estudiantes de la Rep\u00fablica del Congo, felicitan a Venezuela y al Presidente @NicolasMaduro por la victoria popular del 20 de mayo. \u00a1Gracias muchac@s! \u00a1Ch\u00e1vez vive, Maduro sigue!", "timestamp": "13:55 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "1087", "favorite_count": "941", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela condena en\u00e9rgicamente la promulgaci\u00f3n de una nueva Orden Ejecutiva del Presidente de EEUU, con la que pretende extender nuevas medidas coercitivas unilaterales y arbitrarias, que recrudecen el criminal bloqueo financiero y econ\u00f3mico contra el pais", "timestamp": "07:16 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "1569", "favorite_count": "850", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En este v\u00ednculo pueden encontrar los comunicados, pronunciamientos de apoyo y felicitaciones al Presidente @NicolasMaduro de gobiernos, partidos y movimientos sociales del mundo entero:", "timestamp": "12:11 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "640", "favorite_count": "367", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A pesar de todas las maniobras internacionales para boicotear las elecciones, el PUEBLO de Venezuela ejerci\u00f3 su derecho a la autodeterminaci\u00f3n y fortaleci\u00f3 su INDEPENDENCIA. A esos gobiernos y organismos les invitamos reflexionar y a recomponer relaciones de RESPETO MUTUO", "timestamp": "09:57 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "896", "favorite_count": "568", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Miguel Diaz-Canel,  Presidente de los Consejos de Estado y de Ministros de Cuba, felicita al Presidente @NicolasMaduro por su contundente victoria y expresa la solidaridad de la Revoluci\u00f3n Cubana para los nuevos desaf\u00edos por venir.", "timestamp": "21:28 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "1072", "favorite_count": "759", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ra\u00fal Castro Ruz, Primer Secretario del Comit\u00e9 Central del Partido Comunista de Cuba y l\u00edder hist\u00f3rico de la Revoluci\u00f3n Cubana, felicita al Presidente @NicolasMaduro por su trascendente victoria electoral.", "timestamp": "21:25 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "1392", "favorite_count": "1238", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Si no has votado, est\u00e1s a tiempo, ve a votar. La democracia nos pertenece. La independencia de Venezuela es sagrada. La Patria conf\u00eda en ti.  #JuntosTodoEsPosible.", "timestamp": "13:21 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "492", "favorite_count": "312", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte. @NicolasMaduro: El pueblo decide a trav\u00e9s del voto. \u00bfVoto o balas? \u00bfPatria o colonia? \u00bfPaz o violencia, \u00bfIndependencia o subordinaci\u00f3n? \u00a1Salgamos todos a votar!", "timestamp": "04:41 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "492", "favorite_count": "327", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con alegr\u00eda y esperanza despertamos en Venezuela. \u00a1Vamos a votar! S\u00f3lo el voto garantiza nuestra INDEPENDENCIA y nuestro derecho como PUEBLO a elegir sin injerencias. La DEMOCRACIA participativa es la mejor herramienta de lucha. Por la PAZ: #VotaPorVenezuela", "timestamp": "03:02 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "651", "favorite_count": "324", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia Proceso electoral venezolano de este #20M. Australia, China, India, Malasia ya comenzaron a recibir venezolanos y venezolanas para ejercer de manera leg\u00edtima su derecho al sufragio", "timestamp": "19:16 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "1498", "favorite_count": "936", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela condena en\u00e9rgicamente las nuevas medidas coercitivas unilaterales que el r\u00e9gimen estadounidense ha anunciado contra altos funcionarios del Estado, con el objeto de enturbiar el proceso electoral que, a pesar de ellos, se celebrar\u00e1 en paz.", "timestamp": "08:07 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "767", "favorite_count": "379", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro en nombre del Pueblo venezolano expresa su m\u00e1s fraterna solidaridad con la Rep\u00fablica de Cuba y familiares de las v\u00edctimas del accidente a\u00e9reo ocurrido en el Aeropuerto Internacional Jos\u00e9 Mart\u00ed. Venezuela siempre les tender\u00e1 una mano amiga!!", "timestamp": "13:48 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "719", "favorite_count": "450", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Consejo de Derechos Humanos de la #ONU adopta una firme resolucion de condena a Israel por el uso desproporcionado de la fuerza contra el pueblo palestino y crea una #Comisi\u00f3nDeInvestigaci\u00f3n para que haya rendici\u00f3n de cuentas. Esta es la votaci\u00f3n:", "timestamp": "07:46 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "761", "favorite_count": "393", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pelusa, siempre consecuente con la Revoluci\u00f3n Bolivariana y todas las causas populares.  Gracias Diego. \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "07:11 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "215", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Enrique Dussel nos dice: \"El pueblo venezolano debe defender su soberan\u00eda de esa avaricia del Capitalismo\". Gracias compa\u00f1ero @EnriqueDussel Claridad absoluta ante los intereses imperiales  \u00a1Apoyo total al proceso venezolano que confronta al imperio!", "timestamp": "13:36 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "511", "favorite_count": "319", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Anoche nos reunimos con l@s embajadores de los Estados de la Uni\u00f3n Europea en Venezuela. Fue un cordial y respetuoso encuentro en el que revisamos la coyuntura nacional, hicimos seguimiento a nuestra agenda de trabajo conjunta y analizamos nuevas \u00e1reas de cooperaci\u00f3n e inversi\u00f3n", "timestamp": "08:37 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "421", "favorite_count": "228", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la nota diplom\u00e1tica a trav\u00e9s de la cual el gobierno de Canad\u00e1 pretende violar el de derecho al sufragio de m\u00e1s de 6 mil venezolanos que votan en ese pa\u00eds. Un hecho ins\u00f3lito, impedir el derecho al voto. Extra\u00f1a diplomacia obsesiva.", "timestamp": "08:37 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "550", "favorite_count": "225", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Si algunos gobiernos de la regi\u00f3n le dedicaran un 10% del esfuerzo que le dedican a agredir a Venezuela a sus asuntos y problemas nacionales, sus pueblos les estar\u00edan agradecidos. Lamentablemente, suelen mostrar resultados de gesti\u00f3n que los sumen en preocupante impopularidad", "timestamp": "06:41 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "861", "favorite_count": "528", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Bur\u00f3 de Coordinaci\u00f3n del Movimiento de Pa\u00edses No Alineados (MNOAL), reitera su llamado al Gobierno de Estados Unidos a que revierta su decisi\u00f3n del trasladar su Embajada ante Israel a Jerusal\u00e9n; y a que act\u00fae de conformidad con las resoluciones pertinentes de las Naciones Unidas", "timestamp": "16:27 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "97", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela manifiesta su en\u00e9rgico rechazo ante las acciones violentas contra el Pueblo palestino, como reacci\u00f3n israel\u00ed a la multitudinaria marcha en Gaza en protesta por la transferencia arbitraria de la embajada estadounidense ante Israel, a la ciudad de Jerusal\u00e9n", "timestamp": "11:40 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "1235", "favorite_count": "707", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bf\"Una soluci\u00f3n plenamente DEMOCR\u00c1TICA\"? \u00a1De acuerdo! Por eso habr\u00e1 elecciones este 20 de mayo, con la participaci\u00f3n de los actores pol\u00edticos DEMOCR\u00c1TICOS. Proyectos ideol\u00f3gicamente contrapuestos, en libre, sana y pac\u00edfica disputa electoral.", "timestamp": "07:37 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "372", "favorite_count": "181", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A diferencia de otros procesos en la regi\u00f3n, la campa\u00f1a electoral en Venezuela transcurre en paz. El pueblo movilizado en democracia exige respeto a los gobiernos que han jugado posici\u00f3n adelantada, y se han empe\u00f1ado en inmiscuirse en nuestros asuntos. Retomemos el respeto mutuo", "timestamp": "10:08 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "851", "favorite_count": "582", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Todos los d\u00edas son de las Madres. Toda la vida es por ellas, todo el amor es de ellas. Con este hermoso video que acompa\u00f1a la canci\u00f3n \"Madre, dejame luchar\" , de Ali Primera, nuestro reconocimiento y abrazo para las MADRES:", "timestamp": "09:50 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "387", "favorite_count": "290", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La abuela Antonina, de la comunidad de Mapaur\u00ed, dice que no es casualidad, que estaba escrito: hoy celebra su cumplea\u00f1os 86 junto a la Abuela Piedra Kueka, en Berl\u00edn, Alemania. La lucha de las Abuelas, capitanes y pueblo Pem\u00f3n ha valido la pena. \u00a1S\u00f3lo en Revoluci\u00f3n! #AbuelaKueka", "timestamp": "11:41 - 12. Mai 2018", "retweet_count": "494", "favorite_count": "394", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"\u00a1Venezuela se respeta! \u00a1La Gran Sabana se respeta! Los pemones se respetan! \u00a1La Abuela Kueka se respeta!\" : lo dice Alejandra, joven Pem\u00f3n que acompa\u00f1a a las Abuelas y Capitanes en Alemania. #AbuelaKueka", "timestamp": "10:00 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "1099", "favorite_count": "784", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con este ritual Pem\u00f3n de sanaci\u00f3n en Berl\u00edn, comienza la repatriaci\u00f3n definitiva de la Abuela Kueka, piedra sagrada, patrimonio cultural, que fue robada de su lugar original. As\u00ed el Presidente @NicolasMaduro cumple con nuestros pueblos y con el compromiso del Comandante Ch\u00e1vez", "timestamp": "05:04 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "1381", "favorite_count": "1077", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza  la decisi\u00f3n unilateral de Presidente estadounidense, de retirar a su pa\u00eds del Plan Conjunto de Acci\u00f3n Integral, entre Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n y el grupo G 5+1.", "timestamp": "08:46 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "453", "favorite_count": "228", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy tuve el honor de acompa\u00f1ar al compa\u00f1ero Lalo (Gerardo Rivas), en el acto en el que la Universidad Sim\u00f3n Rodr\u00edguez le confiri\u00f3 el Doctorado Honoris Causa. Lalo: campesino papero del p\u00e1ramo meride\u00f1o, un sabio, un valiente, un HOMBRE NUEVO. \u00a1Que orgullo !S\u00f3lo en Revoluci\u00f3n!", "timestamp": "13:33 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "454", "favorite_count": "362", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tal como lo instruy\u00f3 el Presidente @NicolasMaduro, hoy se instal\u00f3 en Caracas el Encuentro Internacional, \"Reparaciones: de la Resistencia a la Acci\u00f3n\" , con participaci\u00f3n de delegaciones de \u00c1frica,  el Caribe y Am\u00e9rica Latina. Por la justicia de los pueblos afrodescendientes", "timestamp": "10:21 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "218", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La mejor herramienta para neutralizar agresiones, bloqueos y acciones imperialistas contra el pueblo de Venezuela es el VOTO: la movilizaci\u00f3n de tod@s el 20-M. Con responsabilidad, conciencia y patriotismo, reafirmemos nuestra independencia y fortalezcamos nuestra democracia", "timestamp": "08:57 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "190", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n sostuvimos una excelente reuni\u00f3n con la Vicepresidenta y Canciller del nuevo gobierno de Costa Rica, @epsycampbell , gran luchadora afrodescendiente. Revisamos la agenda bilateral y los temas a trabajar en conjunto. \u00a1Gracias!", "timestamp": "15:42 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "114", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En nombre del Presidente @NicolasMaduro, felicitamos al nuevo Presidente de Costa Rica @CarlosAlvQ . Agradecemos su hospitalidad y le deseamos el mayor \u00e9xito para el bien del pueblo costarricense y de Nuestra Am\u00e9rica.", "timestamp": "15:39 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "477", "favorite_count": "343", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza en\u00e9rgicamente las agresiones del Vicepresidente de los Estados Unidos, emitidas en su injerencista intervenci\u00f3n en el Consejo Permanente de la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos. Comunicado:", "timestamp": "07:11 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "888", "favorite_count": "481", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro anuncia que inmediatamente despu\u00e9s de las elecciones, convocar\u00e1 a un gran proceso de di\u00e1logo pol\u00edtico por la Paz, con el apoyo del gobierno de Rep\u00fablica Dominicana. Una vez m\u00e1s el Presidente de Venezuela apuesta por el entendimiento y el di\u00e1logo.", "timestamp": "15:43 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "1208", "favorite_count": "771", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente las recientes declaraciones del Secretario de Estado de EEUU, Mike Pompeo, sobre Venezuela, que reafirman la pol\u00edtica supremacista y las continuas agresiones del r\u00e9gimen de Donald Trump contra Pueblo y Gobierno venezolano", "timestamp": "09:06 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "932", "favorite_count": "516", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tremendo abreboca ha sido el simulacro electoral de hoy. Felicitamos al #CNE y al PUEBLO venezolano que se volc\u00f3 hoy a apoyar nuestra democracia y nuestra independencia. El 20 de mayo seremos testigos de otra demostraci\u00f3n de soberan\u00eda, democracia e independencia.", "timestamp": "13:16 - 6. Mai 2018", "retweet_count": "786", "favorite_count": "578", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los pueblos libres, que creen en la igualdad, la justicia social y la Paz, apoyan al candidato de la Patria. La Revoluci\u00f3n Bolivariana es faro de lucha, resistencia y esperanza, por eso hoy est\u00e1 #ElMundoConMaduro, con Venezuela!!", "timestamp": "09:14 - 6. Mai 2018", "retweet_count": "1311", "favorite_count": "648", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el siglo XXI nadie duda de los aportes cient\u00edficos de Carlos Marx para transformar la sociedad, superar el capitalismo y construir nuevas relaciones humanas y de producci\u00f3n. A 200 a\u00f1os de su nacimiento, sus ideas deben guiarnos hacia la igualdad y justicia, rumbo al socialismo", "timestamp": "09:34 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "296", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la cercan\u00eda de las elecciones Presidenciales y la tranquilidad en la campa\u00f1a electoral en Venezuela,  los gobiernos y organismos internacionales subordinados al imperialismo incurren en err\u00e1ticas muestras de desespero: agresiones nunca antes vistas, destinadas a fracasar", "timestamp": "08:34 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "580", "favorite_count": "333", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Pol\u00edtica Exterior de la Revoluci\u00f3n es la Diplomacia Bolivariana de Paz. Diplomacia independiente para el fortalecimiento del multilateralismo, no para las guerras o la extorsi\u00f3n unilateral. Reelegir a @NicolasMaduro reafirmar\u00e1 nuestra vocaci\u00f3n de PAZ #JuntosTodoEsPosible", "timestamp": "08:36 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "550", "favorite_count": "379", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela expresa su consternaci\u00f3n ante revelaciones realizadas por la Fiscal\u00eda General de Colombia sobre la ubicaci\u00f3n y exhumaci\u00f3n de m\u00e1s de nueve mil cuerpos de v\u00edctimas del conflicto armado, en 30 de los 32 departamentos de ese pa\u00eds. Comunicado:", "timestamp": "07:53 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "1243", "favorite_count": "508", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recomiendo la lectura de estas reflexiones  del Presidente @NicolasMaduro sobre la Democracia Popular venezolana, publicadas en el diario espa\u00f1ol @elpais_espana:", "timestamp": "07:43 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "345", "favorite_count": "196", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 20-M Venezuela decidir\u00e1 entre dos proyectos de pa\u00eds contrapuestos: el de la soberan\u00eda, la igualdad y el Plan de la Patria,  versus el del FMI, el d\u00f3lar y la sumisi\u00f3n a Trump. Con @NicolasMaduro el pueblo de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez ratificar\u00e1 su independencia, rumbo a la Paz econ\u00f3mica", "timestamp": "07:15 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "540", "favorite_count": "346", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Y de entre su pueblo, en la gigantesca marcha del d\u00eda de la Clase Trabajadora, surge como un faro \u00e9tico y popular de Patria Pura, el Comandante Hugo Ch\u00e1vez. El 20M y siempre: \u00a1Venceremos! #JuntosTodoEsPosible", "timestamp": "13:52 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "353", "favorite_count": "259", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El trabajo es la esencia de la vida en colectivo. Todo lo define y determina. Mis respetos a las mujeres y hombres que obran, que construyen, que aportan. Comparto esta hermosa versi\u00f3n Nuestra-Americana del himno de la Clase Trabajadora: La Internacional.", "timestamp": "09:32 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "161", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la amenaza de una nueva Guerra Fr\u00eda inducida por el imperialismo, debemos consolidar el mundo multipolar y pluric\u00e9ntrico. El Derecho Internacional, la solidaridad, la Paz y el respeto a la soberan\u00eda de los pueblos, deben regir las relaciones mundiales #JuntosTodoEsPosible", "timestamp": "08:12 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "734", "favorite_count": "507", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro Moros felicita al Presidente de la Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica de Corea, Kim Jong Un, y al Presidente de la Rep\u00fablica de Corea, Moon Jae-in, por la celebraci\u00f3n de su 3ra Cumbre Bilateral. El di\u00e1logo, sin injerencias externas, garantiza la paz.", "timestamp": "07:53 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "697", "favorite_count": "490", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tras conversaciones directas entre los Presidentes @NicolasMaduro y @JC_Varela , Venezuela y Panam\u00e1 acuerdan el retorno de sus embajadores, el restablecimiento de la interconexi\u00f3n a\u00e9rea y mantener el di\u00e1logo diplom\u00e1tico entre sus cancilleres para los temas pendientes. Comunicado:", "timestamp": "15:18 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "1049", "favorite_count": "646", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos con estudiantes del Instituto Universitario Eugenio Mar\u00eda de Hostos, en el Bronx. La mayor\u00eda de ell@s de origen latino. Hablamos sobre las relaciones entre Estados Unidos, Venezuela y Nuestra Am\u00e9rica Latina y Caribe\u00f1a. Agradecemos a tod@s y su Prof. Daniel Shaw.", "timestamp": "16:06 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "124", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Movimiento de Pa\u00edses No Alineados, a 63 a\u00f1os de la Conferencia Afro-Asi\u00e1tica de Bandung. El #MNOAL es hoy fundamental para la consolidaci\u00f3n y sostenimiento de la paz mundial.", "timestamp": "14:34 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "176", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al hermano ex Presidente @LeonelFernandez por el interesante intercambio que sostuvimos hoy en Nueva York. Un amigo del pueblo de Venezuela. Siempre animando la paz y la democracia. Le transmitimos los saludos fraternos del Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "14:30 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "506", "favorite_count": "359", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Naciones Unidas, sostuvimos una cordial y respetuosa reuni\u00f3n con el Canciller de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, @NestorPopolizio. Acordamos mantener contactos permanentes y privilegiar el di\u00e1logo y la cooperaci\u00f3n entre los gobiernos de los Presidentes @NicolasMaduro y @MartinVizcarraC", "timestamp": "10:13 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "154", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Para el los pa\u00edses del ALBA-TCP, la elecci\u00f3n de Miguel Diaz-Canel como Presidente de los Consejos de Estado y Ministros de Cuba, es un claro mensaje a la comunidad internacional de la madurez y continuidad de la Revoluci\u00f3n Cubana y sus principios. Comunicado:", "timestamp": "09:25 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "147", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 63 a\u00f1os de la Conferencia Afro-Asi\u00e1tica de Bandung, Indonesia, que dio nacimiento al Movimiento de Pa\u00edses No Alineados, Venezuela destaca que los principios de Bandung cobran hoy renovada vigencia, para promover la Paz y la justicia en el sistema internacional.", "timestamp": "09:13 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "153", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La #UNASUR es un proceso estrat\u00e9gico y diverso de integraci\u00f3n, cooperaci\u00f3n y desarrollo compartido de los pueblos Suramericanos. Quienes hoy la atacan, se subordinan a dict\u00e1menes e intereses ajenos a nuestra regi\u00f3n. Con Bolivia al frente, la #UNASUR saldr\u00e1 fortalecida.", "timestamp": "12:42 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "417", "favorite_count": "284", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante un mundo en el que la arrogancia imperial quiere imponer su voluntad, la Diplomacia Bolivariana de Paz afianza el multilateralismo, el respeto mutuo, el derecho internacional, la solidaridad. #TodosConMaduro para consolidar el mundo multipolar y promover la Paz y la igualdad", "timestamp": "09:00 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "844", "favorite_count": "449", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Otra contienda democr\u00e1tica en Venezuela. Nuestro pueblo s\u00ed puede elegir entre proyectos de sociedad diferentes. No es as\u00ed en muchos pa\u00edses, en los que enga\u00f1ados, s\u00f3lo pueden optar por versiones de la derecha capitalista.  Los socialistas y progresistas estamos #TodosConMaduro", "timestamp": "08:54 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "981", "favorite_count": "585", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El r\u00e9gimen supremacista de EEUU carece de cualquier atributo moral o legal para presentarse como juez en defensa de los derechos humanos de los pueblos, cuando su propia pr\u00e1ctica lo caracteriza como uno de los principales violadores hist\u00f3ricos de derechos humanos en el mundo.", "timestamp": "13:40 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "906", "favorite_count": "513", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Movimiento de Pa\u00edses No Alineados rechaza el uso de la fuerza y del unilateralismo en el sistema internacional. El #MNOAL reivindica el multilateralismo y el apego a los prop\u00f3sitos y procedimientos establecidos en la Carta de las Naciones Unidas.", "timestamp": "13:27 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "948", "favorite_count": "519", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos profundamente al Primer Ministro de San Vicente y las Granadinas, hermano Ralph Gonsalves, por este claro y firme mensaje de apoyo al pueblo de Venezuela y al Presidente @NicolasMaduro , al conmemorar en San Vicente el 19 de abril de 1810. Thank you PM Ralph!", "timestamp": "13:25 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "838", "favorite_count": "581", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela repudia en\u00e9rgicamente la declaraci\u00f3n de la Alta Representante de la Uni\u00f3n Europea para Asuntos Exteriores, Federica Mogherini, emitida el d\u00eda de hoy y reitera su disposici\u00f3n de establecer un di\u00e1logo constructivo a partir del respeto mutuo", "timestamp": "13:03 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "559", "favorite_count": "309", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cinco a\u00f1os de UNIDAD, de LUCHA permanente, de mil BATALLAS y VICTORIA popular. Vamos ahora rumbo a victorias definitivas, hacia la estabilidad econ\u00f3mica y el desarrollo integral. Seguiremos con @NicolasMaduro, con Ch\u00e1vez, con el Socialismo. #JuntosTodoEsPosible", "timestamp": "08:58 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "197", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 208 a\u00f1os el Pueblo de Venezuela dio el primer paso en un camino irreversible hacia la independencia y la igualdad. No hay imperio, viejo o nuevo, que pueda con la voluntad de los hijos de Bol\u00edvar y Miranda. Vencimos entonces y \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "08:23 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "139", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con la elecci\u00f3n de Miguel D\u00edaz-Canel se proyecta hacia el futuro la hist\u00f3rica Revoluci\u00f3n Cubana: la del Cuartel Moncada, la de Fidel, Ra\u00fal, la de un pueblo libre, valiente e independiente. Ahora es cuando hay Revoluci\u00f3n Socialista, Martiana y soberana. \u00a1Felicitaciones Cuba!", "timestamp": "07:24 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "777", "favorite_count": "606", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro felicita con entusiasmo la elecci\u00f3n de Miguel Diaz-Canel como Presidente de los Consejos de Estado y Ministros de Cuba y expresa su admiraci\u00f3n y reconocimiento por el Comandante Ra\u00fal Castro Ruz. Ambas generaciones son garant\u00eda de socialismo en Cuba.", "timestamp": "07:22 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "552", "favorite_count": "379", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela y Espa\u00f1a han acordado iniciar un proceso de normalizaci\u00f3n de sus relaciones diplom\u00e1ticas, a trav\u00e9s del regreso en los pr\u00f3ximos d\u00edas de sus Embajadores, con el fin de restituir los canales de di\u00e1logo diplom\u00e1tico, en el marco del respeto mutuo y del Derecho Internacional", "timestamp": "11:55 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "1142", "favorite_count": "674", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recomendamos la detenida lectura de esta entrevista al Ministro de Relaciones Exteriores de Rusia, Sergu\u00e9i Lavrov, hecha por la BBC. Con argumentos contundentes desmonta falsas matrices sobre Siria, el caso Skripal y analiza la coyuntura internacional: http://www.mid.ru/ru/press_service/minister_speeches/-/asset_publisher/7OvQR5KJWVmR/content/id/3172318?p_p_id=101_INSTANCE_7OvQR5KJWVmR&_101_INSTANCE_7OvQR5KJWVmR_languageId=es_ES \u2026", "timestamp": "09:25 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "417", "favorite_count": "251", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 11 a\u00f1os de su creaci\u00f3n, Venezuela reivindica la plena vigencia de UNASUR como espacio fundamental de di\u00e1logo, unidad, desarrollo compartido y concertaci\u00f3n regional de nuestra Am\u00e9rica del Sur. Auguramos el mayor \u00e9xito a Bolivia ante el desaf\u00edo de ejercer la Presidencia de UNASUR", "timestamp": "07:02 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "453", "favorite_count": "326", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la generaci\u00f3n de guerras y tensiones internacionales por intereses supremacistas, es tiempo de reimpulsar el multilateralismo y de aislar a los pa\u00edses y corporaciones que pretenden dominar y esclavizar a la humanidad. Los pueblos deben movilizarse en defensa de PAZ y la VIDA", "timestamp": "06:14 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "247", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El imperialismo no puede confesar abiertamente que emprende guerras por petr\u00f3leo, por gas, por rutas comerciales, ni para fomentar su industria armamentista. Por eso alega que es para proteger a las v\u00edctimas, por la democracia, la libertad etc. : \u00a1Perversa propaganda de guerra!", "timestamp": "07:36 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "1264", "favorite_count": "765", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la hipocres\u00eda de los gobiernos que bloquean coordinadamente al pueblo venezolano y despu\u00e9s esgrimen un discurso falso para salir en su auxilio, el Presidente @evoespueblo fue tajante: \"la mejor forma de ayudar a Venezuela es desbloquearla econ\u00f3micamente\".", "timestamp": "11:32 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "907", "favorite_count": "640", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la marcha #VenezuelaAntiImperialista , sentimos tanto amor y fuerza de nuestro Pueblo. \u00a1Cu\u00e1nta conciencia! Los humildes siempre iluminan los caminos de la justicia. No hay dificultad que los desoriente. \u00a1Que viva el Pueblo consciente y soberano de Venezuela!", "timestamp": "14:37 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "264", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que Cumbre tan gris la de Lima! Gobiernos de derecha le rinden pleitec\u00eda al supremacista @realDonaldTrump, mientras bombardea pueblos y genera muerte y destrucci\u00f3n. Usan a Venezuela como cortina de humo para ocultar sus tragedias internas: golpes, fraudes, conflictos y corrupci\u00f3n", "timestamp": "13:14 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "1652", "favorite_count": "1117", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela repudia y condena en\u00e9rgicamente el  ataque militar unilateral perpetrado por Estados Unidos, Francia y el Reino Unido,  contra el territorio y el hermano pueblo de la Rep\u00fablica \u00c1rabe de Siria.", "timestamp": "09:58 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "1249", "favorite_count": "860", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela lamenta la muerte del equipo period\u00edstico del diario El Comercio, secuestrado en el desempe\u00f1o de sus funciones, el pasado 26 de marzo. Al extender nuestras condolencias a los afectados y al Ecuador, reiteramos nuestro apego a los valores de paz y justicia", "timestamp": "12:36 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "746", "favorite_count": "414", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las maniobras para reeditar una nueva \"Guerra Fr\u00eda\", son signo inequ\u00edvoco de desespero y decadencia imperialistas. El sistema se tambalea desde sus propios cimientos. Los PUEBLOS deben estar ALERTAS, MOVILIZADOS y en OFENSIVA. Nada m\u00e1s peligroso que una fiera herida de muerte.", "timestamp": "09:10 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "718", "favorite_count": "458", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Conversamos con @FedericaMog sobre el proceso electoral venezolano, su transparencia, seguridad y previsiones de alta participaci\u00f3n en las elecciones del 20 de mayo. Venezuela es un pa\u00eds soberano que respeta el derecho internacional y ejerce la Diplomacia Bolivariana de Paz", "timestamp": "10:56 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "336", "favorite_count": "200", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nos reunimos en Bruselas con la Alta Representante para la Pol\u00edtica Exterior de la Uni\u00f3n Europea @FedericaMog. Con cordialidad le recordamos el car\u00e1cter independiente de Venezuela, rechazamos las agresiones de la UE y la invitamos a mantener relaciones de respeto y cooperaci\u00f3n", "timestamp": "10:56 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "381", "favorite_count": "208", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos a los movimientos de solidaridad con la Revoluci\u00f3n Bolivariana de Portugal y al Consejo Portugu\u00e9s por la Paz y la Cooperaci\u00f3n por su apoyo decidido y valiente con el pueblo de Venezuela, nuestra democracia y con el Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "12:41 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "213", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se cumplen 99 a\u00f1os del asesinato del l\u00edder de la Revoluci\u00f3n agrarista mexicana, Emiliano Zapata. Reivindicamos su lucha por los derechos del campesinado y su indoblegable compromiso con la igualdad y la justicia. Qu\u00e9 viva el ejemplo de Zapata. Salud,hermano pueblo de #M\u00e9xico", "timestamp": "12:16 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "220", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela manifiesta su absoluta solidaridad con el expresidente de Brasil, Luiz Inacio Lula Da Silva, v\u00edctima de evidente inquisici\u00f3n judicial, instrumentalizada desde el golpe de Estado de 2016, con la destituci\u00f3n de la Presidenta Dilma Rousseff", "timestamp": "07:58 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "806", "favorite_count": "607", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Teher\u00e1n, sostuvimos un intenso y necesario encuentro de trabajo con nuestro hermano Canciller @JZarif . La Alianza integral Venezuela - Ir\u00e1n es cada d\u00eda m\u00e1s s\u00f3lida. Revisamos proyectos conjuntos, nuevas \u00e1reas de cooperaci\u00f3n y compartimos visiones geopol\u00edticas.", "timestamp": "04:54 - 7. Apr. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "195", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 2017 @realDonaldTrump le orden\u00f3 a @marianorajoy que liderara la agresi\u00f3n contra Venezuela en la #UE. El Presidente espa\u00f1ol ha cumplido cabalmente las ordenes de su jefe. Ni arrogantes vetustos o nuevos imperialismos, podr\u00e1n doblegar la voluntad soberana de l@s hij@s de Bol\u00edvar", "timestamp": "11:25 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "97", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las reuniones y abrazos del Presidente @marianorajoy con los factores violentos y golpistas de la oposici\u00f3n venezolana, aliados de @realDonaldTrump, lo delatan.  Afirma la sabidur\u00eda popular; \"dime con quien andas y te dir\u00e9 quien eres\".", "timestamp": "11:25 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "102", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @marianorajoy, insiste en agredir a Venezuela y sus instituciones para distraer la atenci\u00f3n sobre los graves problemas de Espa\u00f1a: el desempleo, los desahucios,  los presos pol\u00edticos catalanes, restricciones a la libertad de expresi\u00f3n, corrupci\u00f3n desatada de su gobierno", "timestamp": "11:25 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "532", "favorite_count": "275", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Movimiento de Pa\u00edses No Alineados #MNoal celebra su XVIII Conferencia de Mitad de Periodo en Bak\u00fa, Azerbaiy\u00e1n. Nuestro movimiento es hoy indispensable para frenar el unilateralismo y el intervencionismo. La cooperaci\u00f3n, el respeto al Derecho Internacional son indispensables", "timestamp": "05:03 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "430", "favorite_count": "246", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Excelente reuni\u00f3n en Bak\u00fa con el Presidente de Azerbaiy\u00e1n, Ilham Aliyev, @presidentaz . Acordamos elevar nuestras relaciones bilaterales hacia una nueva etapa con resultados concretos. Le dimos el saludo fraterno del Presidente @NicolasMaduro. #MNoal", "timestamp": "04:23 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "139", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Han pasado 50 a\u00f1os desde el asesinato de Martin Luther King. Sus ideales, sue\u00f1os y luchas cobran hoy renovada vigencia, ante las notorias pr\u00e1cticas supremacistas y racistas de quienes gobiernan EEUU. \"Los que mueren por la vida, no pueden llamarse muertos\". \u00a1MLK vive! #mlk50", "timestamp": "15:17 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "101", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 Presidente @EmmanuelMacron, un Presidente de Francia no debe subordinarse a los designios guerresistas de @realDonaldTrump , ni mucho menos cumplir sus \u00f3rdenes, al agredir sistem\u00e1ticamente a un pa\u00eds amigo e independiente como Venezuela, la Patria soberana de Bol\u00edvar y Miranda", "timestamp": "13:28 - 3. Apr. 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "161", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Presidente @EmmanuelMacron,  deber\u00eda usted dar respuesta a la grave crisis social y migratoria que sufren en Europa, y no violar el Derecho Internacional al inmiscuirse en asuntos de Venezuela, procurando beneficios personales para su debilitada popularidad en Francia", "timestamp": "13:28 - 3. Apr. 2018", "retweet_count": "351", "favorite_count": "170", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 Presidente @EmmanuelMacron , el 20 de mayo millones de venezolan@s elegir\u00e1n democr\u00e1ticamente al Presidente de la Rep\u00fablica, a trav\u00e9s del sistema electoral m\u00e1s seguro y transparente del mundo. Exigimos respeto por los asuntos internos de Venezuela.", "timestamp": "13:28 - 3. Apr. 2018", "retweet_count": "565", "favorite_count": "345", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Winnie Mandela nunca se dobleg\u00f3 ante la tortura, la prisi\u00f3n ni el destierro. Luch\u00f3 toda su vida por una Sud\u00e1frica libre y con justicia social. Es y ser\u00e1 un referente de coraje y dignidad.", "timestamp": "14:26 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "103", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela expresa profundo pesar por la partida f\u00edsica de la valiente luchadora social y hero\u00edna en la lucha contra el apartheid Winnie Mandela, tambi\u00e9n aclamada como la madre de la nueva Sud\u00e1frica.", "timestamp": "14:26 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "380", "favorite_count": "221", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela @NicolasMaduro , expresa las m\u00e1s sinceras palabras de felicitaci\u00f3n al Excelent\u00edsimo Abdel Fattah Al Sisi,  por su reelecci\u00f3n como Presidente de la hermana Rep\u00fablica \u00c1rabe de Egipto, con contundente y amplio apoyo popular:", "timestamp": "11:12 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "334", "favorite_count": "212", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela @NicolasMaduro , felicita al Pueblo de Costa Rica por la exitosa celebraci\u00f3n de la segunda vuelta de las elecciones presidenciales el d\u00eda de ayer, y al Presidente electo @CarlosAlvQ , por la  victoria democr\u00e1tica alcanzada", "timestamp": "09:21 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "348", "favorite_count": "206", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 Le hemos comunicado al Canciller Greenidge de Guyana, la necesidad de reactivar cuanto antes nuestras conversaciones bilaterales de alto nivel. El unilateralismo es contrario al Acuerdo de Ginebra, es improcedente e imposibilita el avance hacia una soluci\u00f3n a la controversia", "timestamp": "07:58 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "611", "favorite_count": "315", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 El Gobierno de Guyana pretende conducir la controversia sobre la Guayana Esequiba hacia un callej\u00f3n sin salida, generando falsas expectativas unilaterales. El \u00fanico camino para avanzar es retomar los contactos bilaterales, apegados siempre al Acuerdo de Ginebra de 1966", "timestamp": "07:58 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "659", "favorite_count": "324", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "http://minci.gob.ve/2018/03/comunicado-palabras-de-condolencia-del-gobierno-bolivariano/ \u2026", "timestamp": "21:25 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "3", "favorite_count": "7", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "http://minci.gob.ve/2018/03/comunicado-palabras-de-condolencia-del-gobierno-bolivariano/ \u2026", "timestamp": "21:25 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "3", "favorite_count": "12", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "http://minci.gob.ve/2018/03/comunicado-palabras-de-condolencia-del-gobierno-bolivariano/ \u2026", "timestamp": "14:40 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "6", "favorite_count": "13", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela  condena en\u00e9rgicamente los injustificados hechos de violencia y cr\u00edmenes cometidos por las fuerzas de ocupaci\u00f3n  del Estado de Israel, contra el  Pueblo palestino, durante la Conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de la Tierra en Gaza:", "timestamp": "14:22 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1250", "favorite_count": "775", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En estricto apego al Acuerdo de Ginebra de 1966, Venezuela propuso a Guyana reiniciar contactos diplom\u00e1ticos que conduzcan a la elecci\u00f3n conjunta de un medio para alcanzar una soluci\u00f3n pr\u00e1ctica y satisfactoria a la controversia territorial sobre la Guayana Esequiba:", "timestamp": "11:09 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1082", "favorite_count": "636", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela se solidariza con el Gobierno y el Pueblo de Rusia y ve con preocupaci\u00f3n las medidas de expulsi\u00f3n contra diplom\u00e1ticos rusos que Estados Unidos y algunos pa\u00edses europeos vienen implementado, a partir de acusaciones infundadas. Comunicado:", "timestamp": "10:01 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "704", "favorite_count": "417", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela expresa su m\u00e1s categ\u00f3rico repudio ante las arremetidas violentas contra la Caravana \"Lula por Brasil\", ocurridas el 27 de marzo. Extendemos nuestra solidaridad al ex presidente Luiz In\u00e1cio Lula da Silva y a su equipo:", "timestamp": "13:01 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "407", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Asociaci\u00f3n Rusa de Criptomoneda y Blockchain otorga el reconocimiento al Gobierno Bolivariano y al Presidente @NicolasMaduro por ser pionero en la creaci\u00f3n e implementaci\u00f3n del Petro, primera criptomoneda con respaldo tangible   #28Mar  https://twitter.com/cfariat/status/979053451157102592 \u2026", "timestamp": "11:20 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1613", "favorite_count": "1111", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Francisco de Miranda: inteligencia, audacia, coraje, persistencia, pasi\u00f3n por sus ideas libertarias. Dej\u00f3 huellas indelebles en su  luminoso andar por el mundo. Sembr\u00f3 y cultiv\u00f3 el sentimiento y el proyecto vigente de soberan\u00eda e independencia para nuestros pueblos", "timestamp": "09:51 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "418", "favorite_count": "275", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente Nicol\u00e1s Maduro, expresa sus sentidas condolencias al Gobierno y Pueblo de Rusia, especialmente a los familiares de las v\u00edctimas del tr\u00e1gico incendio ocurrido este 25 de marzo de 2018, en un centro comercial de la ciudad de K\u00e9merovo, Siberia", "timestamp": "11:28 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "140", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del ALBA-TCP: \"La gran contribuci\u00f3n del Maestro Abreu a la m\u00fasica venezolana y mundial forma parte del patrimonio de la humanidad, que inspira a las naciones del mundo a seguir el camino de la educaci\u00f3n musical para todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as\" :", "timestamp": "12:43 - 25. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "527", "favorite_count": "336", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Maestro Jos\u00e9 Antonio Abreu, una vida dedicada a la democratizaci\u00f3n de la m\u00fasica, y a sembrar la semilla del amor por el arte en l@s ni\u00f1@s de nuestro pueblo humilde . Fundador del Sistema Nacional de Coros y Orquestas Juveniles e Infantiles. \u00a1Gracias por tanto, Maestro!", "timestamp": "16:05 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "407", "favorite_count": "289", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela condena los atentados terroristas ocurridos hoy en Carcasona y Tr\u00e8bes, Francia. El Presidente @NicolasMaduro y el Pueblo venezolano, expresan su solidaridad con el pueblo y gobierno franc\u00e9s, especialmente con las v\u00edctimas y sus allegados", "timestamp": "16:30 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "182", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro Moros y el Presidente de la Federaci\u00f3n de Rusia, Vladimir Putin, sostuvieron hoy una fraternal e importante conversaci\u00f3n telef\u00f3nica, tras las elecciones presidenciales rusas. Comunicado:", "timestamp": "11:03 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "771", "favorite_count": "445", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela  @NicolasMaduro felicita al Pueblo de Antigua y Barbuda por la conciencia democr\u00e1tica expresada en su jornada electoral y celebra la reelecci\u00f3n del l\u00edder laborista y amigo de Venezuela, Gaston Browne, como Primer Ministro", "timestamp": "07:36 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "355", "favorite_count": "226", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Consejo de DDHH #ONU aprueba resoluci\u00f3n presentada por Venezuela -Presidencia #MNOAL , condenando las medias coercitivas unilaterales (sanciones). Vean la votaci\u00f3n. Son notables las pretensiones arrogantes de dominaci\u00f3n de EEUU y sus aliados. Triunfo del multilateralismo y la Paz", "timestamp": "07:19 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1071", "favorite_count": "628", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta c\u00e1psula de verdades que se lee en 30 segundos del hermano Earle Herrera, lo dice todo. Sobran m\u00e1s comentarios. \u00a1\u00a1La recomiendo!!", "timestamp": "14:30 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1053", "favorite_count": "557", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Resultados concretos del Motor Miner\u00eda de nuestra Agenda Econ\u00f3mica Bolivariana, con inversi\u00f3n internacional a trav\u00e9s de las empresas mixtas con mayor\u00eda estatal. Nuevas fuentes de divisas para inversi\u00f3n nacional social y productiva. #JuntosTodoEsPosible #2MillonesYVamosPorM\u00e1s", "timestamp": "10:11 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "118", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras @realDonaldTrump anuncia maniobras perversas contra El Petro, para perseguir nuestras finanzas y tratar de ahorcar nuestra econom\u00eda, el Presidente @NicolasMaduro entregar\u00e1 hoy la vivienda 2 millones.Ante m\u00e1s sanciones, m\u00e1s MISIONES y m\u00e1s ELECCIONES #2MillonesYVamosPorM\u00e1s", "timestamp": "08:08 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "499", "favorite_count": "340", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, en nombre del gobierno y el pueblo venezolano, condena en\u00e9rgicamente las pretendidas y nuevas sanciones unilaterales del r\u00e9gimen de Donald Trump contra el pueblo venezolano y su sistema financiero y econ\u00f3mico", "timestamp": "16:24 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1568", "favorite_count": "927", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro, en nombre del Pueblo venezolano, felicita al Presidente de la Federaci\u00f3n de Rusia, Vladimir Vladimirovich Putin, por su reelecci\u00f3n para el per\u00edodo 2018-2024, y al glorioso pueblo ruso por su demostraci\u00f3n de civismo y elevada conciencia pol\u00edtica:", "timestamp": "14:35 - 18. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1780", "favorite_count": "1314", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte Nicol\u00e1s Maduro y el Pueblo venezolano, felicitan al Pueblo de la hermana Rep\u00fablica Popular China por la reelecci\u00f3n del Presidente  Xi Jinping. Decisi\u00f3n un\u00e1nime e hist\u00f3rica, que ratifica su s\u00f3lido liderazgo, en momentos en los que China emprende nuevas etapas de desarrollo", "timestamp": "13:03 - 17. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "950", "favorite_count": "539", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a l@s amig@s del mundo por tanta solidaridad. El imperialismo no podr\u00e1 con l@s hij@s de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez. #JuntosTodoEsPosible . \u00a1Con @NicolasMaduro, Veneceremos! #TodosSomosVenezuela #VenezuelaPazSiInjerenciaNo", "timestamp": "09:42 - 17. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1678", "favorite_count": "1025", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro, en nombre del Pueblo de Venezuela, felicita al Pueblo de Grenada por la exitosa jornada electoral de este 13 de marzo, en la que result\u00f3 vencedor el Nuevo Partido Nacional (NNP) y el Primer Ministro Keith Mitchell", "timestamp": "12:48 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "124", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa en este momento de pena, su m\u00e1s profundo sentimiento de solidaridad con el pueblo de Brasil por el repudiable asesinato de la concejala de la C\u00e1mara Municipal de la ciudad de Rio de Janeiro, Marielle Franco", "timestamp": "12:41 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "914", "favorite_count": "493", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Despu\u00e9s de ver el desarrollo de distintos procesos electorales en pa\u00edses de Nuestra Am\u00e9rica, respeto y admiro a\u00fan a m\u00e1s nuestro sistema electoral. Hay que tener moral para criticar a Venezuela en temas electorales. Quisieran esos pueblos, contar con un #CNE como el  nuestro.", "timestamp": "11:03 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1081", "favorite_count": "686", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En nombre del Presidente @NicolasMaduro agradecemos a la India, a su Primer Ministro @narendramodi y a su Canciller @SushmaSwaraj , por el liderazgo y constancia para crear la Alianza Solar Internacional, y por el fortalecimiento de las relaciones #India - #Venezuela", "timestamp": "11:34 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "455", "favorite_count": "296", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A partir de esta Alianza Solar, el Presidente @NicolasMaduro ha dise\u00f1ado un plan de financiamiento de proyectos de energ\u00eda solar para nuestros pa\u00edses hermanos del Caribe, con las capacidades de PETROCARIBE y de nuestra criptomoneda oficial: El #PETRO", "timestamp": "11:25 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "283", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela pa\u00eds fundador de la Alianza Solar Internacional #ISA . El Plan de la Patria nos compromete a desarrollar energ\u00edas limpias a pesar de ser potencia petrolera. Muchos pa\u00edses cuentan con potencial solar. La humanidad y Madre Tierra exigen la socializaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas", "timestamp": "11:11 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "394", "favorite_count": "247", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Movimientos sociales de 65 pa\u00edses que participan en las \"2das Jornadas de Solidaridad Tod@s Somos Venezuela\", expresan su apoyo a la Revoluci\u00f3n Bolivariana y al Presidente @NicolasMaduro, as\u00ed como su rechazo a los ataques imperialistas contra Venezuela: Declaraci\u00f3n de Caracas", "timestamp": "17:45 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "449", "favorite_count": "298", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela repudia las infundadas, injerencistas e irresponsables afirmaciones del Alto Comisionado de Naciones Unidas para los Derechos Humanos, Zeid Ra'ad Al Hussein, en relaci\u00f3n con la democracia y la vigencia de los derechos humanos en el pa\u00eds:", "timestamp": "12:52 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "657", "favorite_count": "351", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Para el estudio, el debate, la lucha y la historia: Declaraci\u00f3n de los Jefes de Gobierno de la Alianza Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica, reunidos ayer en Caracas en la XV Cumbre del ALBA-TCP: http://mppre.gob.ve/?p=22303 ", "timestamp": "10:17 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "467", "favorite_count": "283", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Padre Comandante. Hace 5 a\u00f1os,  al despedirnos, juramos lealtad a tu pueblo y proyecto. Tus ense\u00f1anzas,  fuerza y ejemplo, nos gu\u00edan en cada paso, en cada sendero. El camino es largo. El enemigo no descansa. Tu llamarada en el coraz\u00f3n del pueblo, m\u00e1s viva que nunca. \u00a1Venceremos!", "timestamp": "04:55 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1088", "favorite_count": "880", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"En Venezuela la soberan\u00eda reside intransferiblmente en el pueblo, ninguna acci\u00f3n ex\u00f3gena lograr\u00e1 torcer la voluntad democr\u00e1tica y libertaria de las venezolanas y los venezolanos\".", "timestamp": "12:31 - 3. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "592", "favorite_count": "370", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"La renovaci\u00f3n de la orden ejecutiva constituye un crimen de agresi\u00f3n penado por el Derecho Internacional y tiene por objeto incrementar las presiones  intervencionistas contra la sociedad venezolana, para influir en el sano desarrollo  del proceso de elecciones presidenciales\"", "timestamp": "12:27 - 3. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "964", "favorite_count": "474", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela denuncia la continua agresi\u00f3n estadounidense al extender la orden ejecutiva que califica a Venezuela como \u201camenaza inusual y extraordinaria\u201d, con el \u00fanico objeto de promover el derrocamiento del gobierno leg\u00edtimo del Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "11:53 - 3. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "982", "favorite_count": "467", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Bienvenido Oscar L\u00f3pez Rivera, l\u00edder independentista del hermano pueblo de Puerto Rico, ejemplo de perseverancia y resistencia antiimperialista. La Patria de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez te recibe con orgullo y admiraci\u00f3n. #JuntosTodoEsPosible", "timestamp": "09:18 - 3. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "660", "favorite_count": "386", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En febrero, durante la #GiraDeLaDignidadSurSur visitamos 18 pa\u00edses, nos reunimos con 12 Jefes de Gobierno, 17 cancilleres, asistimos a 15 actos de solidaridad con Venezuela , visitamos 4 organismos multilaterales. Conversamos con el Secretario General y el Presidente de la AG/ONU", "timestamp": "06:35 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "373", "favorite_count": "235", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Todas las condiciones electorales en Venezuela est\u00e1n garantizadas: nueva fecha, acompa\u00f1amiento internacional, sistema seguro y transparente, diversas auditor\u00edas. Los que creen en la Paz y la Democracia participar\u00e1n. En mayo, el PUEBLO expresar\u00e1 su voluntad y decidir\u00e1 su futuro", "timestamp": "12:21 - 1. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "878", "favorite_count": "587", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nos reunimos con el compa\u00f1ero Canciller de la Federaci\u00f3n Rusa, Sergu\u00e9i Lavrov. Intercambiamos visiones sobre la coyuntura geopol\u00edtica mundial y concluimos que debemos fortalecer nuestra alianza estrat\u00e9gica. \u00a1Spasiva!", "timestamp": "00:55 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "592", "favorite_count": "321", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se nos fue f\u00edsicamente Theot\u00f4nio dos Santos. Gran pensador de Nuestra Am\u00e9rica. Siempre aport\u00f3 para que la econom\u00eda est\u00e9 al servicio de los pueblos, la independencia y el derecho al desarrollo. Sus luces y ejemplo, nos seguir\u00e1n iluminando.", "timestamp": "10:02 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "405", "favorite_count": "223", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se inscribe @NicolasMaduro , candidato de la Patria. Como quisiera estar en Caracas, con mi pueblo consciente y nuestro candidato valiente. Seguimos trabajando en esta etapa de la #GiraDeLaDignidad. Rumbo a la victoria!! Siempre Venceremos!!!!! #JuntosTodoEsPosible", "timestamp": "06:51 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "579", "favorite_count": "425", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cre\u00edmos que el acompa\u00f1amiento de @HeraldoMunoz en el di\u00e1logo ser\u00eda constructivo. Sin embargo, se dedic\u00f3 a torpedear y a burlarse del proceso desde el primer d\u00eda: en redes, por prensa, con acciones sesgadas en las reuniones. Dej\u00f3 mal a Chile y a la pr\u00e1ctica diplom\u00e1tica elemental", "timestamp": "08:21 - 25. Feb. 2018", "retweet_count": "446", "favorite_count": "271", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No pod\u00edamos dejar de hacerle debido homenaje a nuestro Libertador, Sim\u00f3n Bol\u00edvar. Su estatua est\u00e1 en el coraz\u00f3n de El Cairo. Seguimos avanzando hacia \"el equilibrio del universo\", mundo multipolar de paz y respeto mutuo", "timestamp": "02:38 - 25. Feb. 2018", "retweet_count": "456", "favorite_count": "348", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el Cairo, rendimos tributo a nuestro Comandante Ch\u00e1vez, reconocido en los pa\u00edses \u00c1rabes como l\u00edder hist\u00f3rico, defensor de la causa Palestina y ejemplo para los pueblos que luchan por su liberaci\u00f3n. Contamos con la compa\u00f1\u00eda del nieto del gran l\u00edder egipcio, Gamal Abdel Nasser.", "timestamp": "02:33 - 25. Feb. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "250", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En El Cairo,Egipto, sostuvimos importante encuentro con el Sec General de la Liga \u00c1rabe, Ahmed Abul Gheit. Agradeci\u00f3 el apoyo de @NicolasMaduro a Palestina y tratamos temas regionales estrat\u00e9gicos, compartiendo el principio de no intervenci\u00f3n y cooperaci\u00f3n con Am\u00e9rica Latina", "timestamp": "01:54 - 25. Feb. 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "250", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela denuncia una nueva acci\u00f3n intervencionista del r\u00e9gimen de EEUU, al pretender juzgar el proceso electoral del 22 de abril, cuando l@s venezolan@s acudir\u00e1n a votar de forma libre y soberana. El pueblo de Venezuela no se dejar\u00e1 arrebatar la paz:", "timestamp": "15:46 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "647", "favorite_count": "335", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Significativa reuni\u00f3n con el Canciller de la Rep Democr\u00e1tica Federal de #Etiop\u00eda, Workneh Gebeyehu. Admiramos la voluntad de independencia del pueblo et\u00edope. Avanzamos en una cooperaci\u00f3n estrecha, concreta, para satisfacer necesidades de nuestros pueblos  #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "04:55 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "134", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Comisionado de Econom\u00eda de la Uni\u00f3n Africana, abordamos  la cooperaci\u00f3n Integral con Venezuela y Am\u00e9rica Latina. Los 55 pa\u00edses de la UA avanzan hacia espacios de libre comercio. Debemos trabajar en conjunto y complementar nuestras econom\u00edas #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "04:49 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "123", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Ad\u00eds Abeba, capital de Etiop\u00eda,  nos reunimos con el Comisionado para Asuntos Econ\u00f3micos de la Uni\u00f3n Africana, Victor Harrison. Le hicimos entrega de la invitaci\u00f3n del #CNE para que la #UA participe como instituci\u00f3n acompa\u00f1ante durante las elecciones del 22 de abril", "timestamp": "04:49 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "171", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con hermosos cantos y alegr\u00eda tambi\u00e9n expresan solidaridad con Venezuela, el Presidente @NicolasMaduro y nuestra Revoluci\u00f3n en \u00c1frica. En la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo, al hacerle el debido homenaje al Padre Fundador, Patricio Lumumba, su pueblo nos dio este regalo:", "timestamp": "16:36 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "265", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cruzamos el R\u00edo Congo para visitar la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica del Congo. Nos recibi\u00f3 su Presidente, Joseph Kabila. Mando su apoyo a Venezuela y reflexion\u00f3 sobre la necesidad de elevar nuestras relaciones bilaterales y regionales a un nivel superior concreto #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "07:46 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "323", "favorite_count": "218", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta ma\u00f1ana nos recibi\u00f3 el Presidente de la Rep\u00fablica del #Congo, Denis Sassou-Nguesso. Analizamos los acontecimientos mundiales, regionales y nacionales. Profundizamos nuestros v\u00ednculos de amistad y cooperaci\u00f3n entre Am\u00e9rica Latina y \u00c1frica.  #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "07:46 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "101", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Confieso que me emocion\u00e9 y sorprend\u00ed. Las ideas y el Amor del Comandante Ch\u00e1vez no conocen distancias, ni fronteras. Estos j\u00f3venes del Congo nos recibieron con esperanza y alegr\u00eda. Le mandaron buenas energ\u00edas al Pdte @NicolasMaduro y a toda Venezuela #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "15:41 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "572", "favorite_count": "434", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy estamos en la Rep\u00fablica del Congo. Nos reunimos con el hermano Canciller, Jean-Claude Gakosso. Avanzamos en nuevas \u00e1reas bilaterales de trabajo y evaluamos los caminos para reforzar la cooperaci\u00f3n Sur Sur. Sobretodo entre Am\u00e9rica Latina y \u00c1frica. #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "09:28 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "144", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A veces el descaro es demasiado evidente. La MUD se reuni\u00f3 durante varios d\u00edas para terminar anunciando lo mismo que el Departamento de Estado y el Cartel de Lima anunciaron hace una semana. Les dictan las decisiones en ingl\u00e9s.Nosotr@s a trabajar, a estudiar, a votar y a VENCER.", "timestamp": "09:21 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "525", "favorite_count": "334", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Organizaci\u00f3n de Mujeres de Angola tambi\u00e9n manifest\u00f3 su apoyo a la Revoluci\u00f3n Bolivariana, al Presidente @NicolasMaduro y a las elecciones del 22 de abril. Las mujeres siempre en la vanguardia de la democracia y la paz.", "timestamp": "13:46 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "219", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rendimos tributo y humilde homenaje a la memoria y legado del valiente combatiente y Padre fundador de la Rep\u00fablica de Angola, Agostinho Neto: referente de las luchas de liberaci\u00f3n de nuestra Madre \u00c1frica. \u00a1\u00a1Honor y Gloria!!", "timestamp": "13:42 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "118", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nos reunimos con el compa\u00f1ero Dino Matrosse, encargado de Asuntos internacionales del hist\u00f3rico partido #MPLA y su equipo de trabajo.  Coordinando posiciones y acciones conjuntas de solidaridad y lucha para los desaf\u00edos comunes. \u00a1Muito obrigado, camaradas! #Angola", "timestamp": "13:31 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "60", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al Presidente de Angola, Jo\u00e3o Manuel Louren\u00e7o, por su amabilidad y claras reflexiones. Nuestras relaciones se elevan a un nivel superior. El Presidente @NicolasMaduro pronto visitar\u00e1 Luanda para profundizar esta alianza y amistad estrat\u00e9gicas. #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "05:40 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "441", "favorite_count": "293", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al Primer Ministro de Guinea Ecuatorial, Pascual Obama, y a su gabinete, por la intensa jornada de trabajo conjunto, evaluando lo que hemos avanzado e identificando  nuevas \u00e1reas de cooperaci\u00f3n bilateral. \u00a1Gracias herman@s! #GiraDeLaDignidadSurSur", "timestamp": "15:49 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "114", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El hermano Presidente de Guinea Ecuatorial, Teodoro Obiang Nguema, nos brind\u00f3 sus orientaciones en defensa de la soberan\u00eda de los pueblos del mundo y manifest\u00f3 su apoyo a la lucha del Presidente @NicolasMaduro y a la democracia venezolana.", "timestamp": "07:05 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "553", "favorite_count": "344", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias al Congreso del Trabajo de Nigeria por recibirnos y expresarnos tanta solidaridad. La clase trabajadora de este hermano pueblo africano tambi\u00e9n apoya la Revoluci\u00f3n Bolivariana y al Presidente Obrero @NicolasMaduro", "timestamp": "12:08 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "442", "favorite_count": "267", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Emotiva reuni\u00f3n con los grupos de Solidaridad con Venezuela en Abuya. Sindicatos, trabajadores, deportistas y estudiantes Nigerianos apoyan la Revoluci\u00f3n Bolivariana y mandan su amor y respeto al Presidente @NicolasMaduro. \u00a1Gracias Nigeria!", "timestamp": "12:00 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "187", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n con la Comunidad Econ\u00f3mica de Estados para \u00c1frica Occidental  @ecowas_cedeao . Organizaci\u00f3n con 15 Estados miembros. Dise\u00f1amos el nuevo plan de trabajo con Venezuela y la Alianza Bolivariana. Cooperaci\u00f3n solidaria Sur-Sur.", "timestamp": "11:46 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "164", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Contin\u00faa la #GiraDeLaDignidad. Ahora en la Madre \u00c1frica. Hoy estamos en Abuya , Nigeria. Nos reunimos con el hermano Canciller @GeoffreyOnyeama. Revisamos nuestras relaciones, firmamos nuevos convenios y coordinamos acciones conjuntas bilaterales y multilaterales", "timestamp": "05:11 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "324", "favorite_count": "172", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto la respuesta que hemos enviado a la Canciller de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, en la que se demuestra que no existe impedimento de ninguna naturaleza para que Venezuela participe en la VIII Cumbre de las Americas. El Presidente @NicolasMaduro asistir\u00e1 puntualmente a dicha cita:", "timestamp": "12:20 - 18. Feb. 2018", "retweet_count": "1893", "favorite_count": "1399", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto la respuesta que hemos enviado a la Canciller de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, en la que se demuestra que no existe impedimento de ninguna naturaleza para que Venezuela participe en la VIII Cumbre de las Americas. El Presidente @NicolasMaduro asistir\u00e1 puntualmente a dicha cita", "timestamp": "10:44 - 18. Feb. 2018", "retweet_count": "2218", "favorite_count": "1443", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 52 a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Ginebra, el Gob. Bolivariano de Venezuela ratifica su firme disposici\u00f3n de defender la integridad territorial de nuestra Patria, en la controversia territorial sobre la Guayana Esequiba. Dentro del Acuerdo de Ginebra, todo; fuera de \u00e9l, nada", "timestamp": "07:47 - 17. Feb. 2018", "retweet_count": "844", "favorite_count": "487", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Santo Domingo nos reunimos con nuestro hermano Canciller @MiguelVargasM , para agradecer, en nombre del Presidente @NicolasMaduro, la entrega y voluntad del gobierno del Presidente @DaniloMedina en el proceso de Di\u00e1logo. Tambi\u00e9n revisamos temas regionales y bilaterales", "timestamp": "08:05 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "380", "favorite_count": "211", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mil gracias compa\u00f1ero Presidente @sanchezceren por su solidaridad y orientaciones. Le reitero el abrazo de su hermano Presidente @NicolasMaduro y del pueblo Bolivariano de Venezuela \u00a1Juntos, Venceremos!", "timestamp": "14:54 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "675", "favorite_count": "399", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Angostura, hace 199 a\u00f1os, el Libertador dej\u00f3 sembradas sus ideas m\u00e1s luminosas y le dio forma a su proyecto de gobierno justo y a su sue\u00f1o de uni\u00f3n de nuestros pueblos. La vigencia de su pensamiento hoy nos gu\u00eda e ilumina. JUSTICIA y FELICIDAD SOCIAL, UNI\u00d3N e IGUALDAD", "timestamp": "03:35 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "765", "favorite_count": "410", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Dato curioso: en Colombia, pa\u00eds en permanente conflicto armado, mayor productor de drogas del mundo,con grandes flujos migratorios y pobreza...Si se retira el tema \"Venezuela\" de la campa\u00f1a electoral entre los partidos de la \u00e9lite, quedan sin tema de discusi\u00f3n,debate y propaganda", "timestamp": "10:13 - 11. Feb. 2018", "retweet_count": "1457", "favorite_count": "822", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sab\u00eda usted que En Venezuela conviven 5 millones de ciudadan@s colombian@s, que han huido de la violencia y falta de oportunidades. Tienen derecho al trabajo, educaci\u00f3n, salud y a todos los programas sociales de la Revoluci\u00f3n. Contrasten ustedes...", "timestamp": "10:07 - 11. Feb. 2018", "retweet_count": "2847", "favorite_count": "1792", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza las declaraciones del Subsecretario de Estado para Asuntos del Hemisferio Occidental, Francisco Palmieri, quien pretende  desconocer nuestras instituciones leg\u00edtimas y constitucionales con el objeto de  propiciar un golpe de Estado:", "timestamp": "09:15 - 11. Feb. 2018", "retweet_count": "685", "favorite_count": "294", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias al hermano Primer Ministro de San Vicente y las Granadinas, Ralph Gonsalves, por su claridad estrat\u00e9gica, su amor por la justicia social y su apoyo a la soberan\u00eda de los pueblos. Fortalecemos nuestras posiciones comunes en el ALBA, para avanzar y vencer.", "timestamp": "11:14 - 10. Feb. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "158", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Hait\u00ed tuvimos la oportunidad de conversar con el Presidente @moisejovenel sobre las amenazas en la regi\u00f3n, los proyectos de Petrocaribe, la pr\u00f3xima reuni\u00f3n del Caricom y los planes de desarrollo compartido. \u00a1Gracias Hait\u00ed!", "timestamp": "08:46 - 10. Feb. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "97", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela repudia el comunicado del Departamento de Estado de los Estados Unidos de Am\u00e9rica, por su reiterada injerencia en los asuntos internos del pa\u00eds, en una clara violaci\u00f3n del derecho internacional y el principio de no intromisi\u00f3n", "timestamp": "06:42 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "738", "favorite_count": "350", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La gira de Tillerson, aparte de confirmar lealtades carnales de algunas \u00e9lites gobernantes hacia D. Trump, no fue m\u00e1s que una demostraci\u00f3n de la obsesi\u00f3n y de amenazas contra Venezuela. Nuestra Democracia soberana no obedece a presiones imperialistas, obedece a un pueblo libre", "timestamp": "08:53 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "1021", "favorite_count": "564", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos con el compa\u00f1ero Presidente de Surinam, Desiree Bouterse. Agradecemos su solidaridad, claridad y firmeza. Mientras algunos hacen giras para dividir y atacar, la Diplomacia Bolivariana de Paz promueve la uni\u00f3n y la hermandad. @NicolasMaduro", "timestamp": "10:14 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "478", "favorite_count": "228", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Anoche compartimos con cordialidad, respeto y franqueza con los embajadores de la Uni\u00f3n Europea en Venezuela. Agradecemos la invitaci\u00f3n.  Continuaremos defendiendo nuestra soberan\u00eda a trav\u00e9s del di\u00e1logo directo y la Diplomacia Bolivariana de Paz.", "timestamp": "09:33 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "138", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La hist\u00f3rica sumisi\u00f3n de los gobiernos de la oligarqu\u00eda colombiana a Washington, sigue generando dolor, guerras, desplazados, refugiados, miseria, paramilitares, contrabando, producci\u00f3n de drogas, narcotr\u00e1fico,  narco y parapolitica. Subordinaci\u00f3n renovada ayer por @JuanManSantos", "timestamp": "04:11 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "1140", "favorite_count": "525", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El canciller saliente de Chile @HeraldoMunoz , no se conform\u00f3 con perjudicar el proceso de di\u00e1logo con sus burlas previas y  posici\u00f3n parcializada presencial. Al percibir avances, anunci\u00f3 su retiro. Ayer sigui\u00f3 interfiriendo, esta vez a distancia. Siempre apost\u00f3 por el fracaso.", "timestamp": "02:39 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "483", "favorite_count": "177", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El anacr\u00f3nico Secretario de Estado de EEUU agradece al Per\u00fa el liderazgo, as\u00ed como al resto de sus subordinados hom\u00f3logos del Cartel de Lima, por cumplir con la tarea encomendada por Trump. Queda en evidencia quien manda en ese trsite \"Grupo Monroeista de Lima\"", "timestamp": "09:29 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "766", "favorite_count": "383", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto la carta de invitaci\u00f3n que recibi\u00f3 el Presidente @NicolasMaduro para asistir a la VIII Cumbre de las Am\u00e9ricas en Per\u00fa. El Presidente asistir\u00e1 puntualmente para defender la soberan\u00eda de Nuestra Am\u00e9rica Latina y Caribe\u00f1a, y para reunirse con el combativo pueblo del Per\u00fa", "timestamp": "05:52 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "2132", "favorite_count": "1278", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Absolutamente de acuerdo con la posici\u00f3n de la hermana Rep\u00fablica de Cuba. No hay Doctrina Monroe,  amenaza o agresi\u00f3n, que dobleguen a Nuestra Am\u00e9rica Latina y Caribe\u00f1a.", "timestamp": "09:16 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "231", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vergonzoso e indigno papel del Canciller @JorgeFaurie de Argentina,  ante Rex Tillerson,  subordinaci\u00f3n absoluta para atacar a Venezuela. Su gobierno una vez m\u00e1s de rodillas ante Trump. Diferente es el sabio y digno Pueblo Argentino, solidario y antiimperialista por naturaleza.", "timestamp": "15:34 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "1877", "favorite_count": "1159", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 26 a\u00f1os aquel Comandante mestizo, con el tricolor en su brazo, la Patria en los ojos y la dignidad en el la voz, mostr\u00f3 el horizonte de esperanza, se\u00f1alando el rumbo de luchas hacia un futuro de igualdad, Paz, Pueblo e independencia. #4FRebeli\u00f3nDeFuturo", "timestamp": "07:20 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "919", "favorite_count": "713", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Managua, sostuvimos una larga y luminosa reuni\u00f3n con el Comandante Presidente Daniel Ortega y la compa\u00f1era Vicepresidenta Rosario Murillo. Gracias por tanta solidaridad y orientaciones estrat\u00e9gicas compartidas para enfrentar los desaf\u00edos por venir", "timestamp": "17:44 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "309", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Desde la tierra combativa de Augusto C\u00e9sar Sandino, recordamos el patriotismo y valor de Antonio Jos\u00e9 de Sucre. A 223 a\u00f1os de su nacimiento, seguimos en su ruta de lealtad  Bolivariana y lucha estrat\u00e9gica antiimperialistas.", "timestamp": "07:11 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "327", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Resulta ins\u00f3lito y anacr\u00f3nico que el Secretario de Estado, Rex Tillerson, le otorgue vigencia a la anacr\u00f3nica Doctrina Monroe, antigua pol\u00edtica estadounidense de expansi\u00f3n y control imperialista sobre los pa\u00edses de Nuestra Am\u00e9rica. \u00a1Nuestras independencias son sagradas!", "timestamp": "09:40 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "899", "favorite_count": "506", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pa\u00edses de la Alianza Bolivariana para los Pueblos de Nuestra Am\u00e9rica ALBA-TCP, rechazan las recientes sanciones anunciadas por la Uni\u00f3n Europea, que afectan los esfuerzos diplom\u00e1ticos que se han adelantando para encontrar un camino de di\u00e1logo y paz entre los venezolanos", "timestamp": "09:09 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "1239", "favorite_count": "555", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela condena categ\u00f3ricamente las nuevas y graves amenazas del r\u00e9gimen de los Estados Unidos de Am\u00e9rica, expresadas a trav\u00e9s del Secretario del Estado, Rex Tillerson, en contra de la paz, la estabilidad y la democracia en Venezuela.", "timestamp": "08:52 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "1879", "favorite_count": "977", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En momentos de ofensiva imperialista, Cuba y Venezuela revolucionarias cada d\u00eda m\u00e1s unidas. Gracias Presidente Ra\u00fal Castro por su firmeza indeclinable. Gracias j\u00f3venes cubanos por tanta claridad, solidaridad y amor por Ch\u00e1vez y @NicolasMaduro", "timestamp": "07:04 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "842", "favorite_count": "599", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Por instrucciones del Pdte. @NicolasMaduro , emprendemos una gira por pa\u00edses hermanos de Nuestra Am\u00e9rica Latina y Caribe\u00f1a, fortaleciendo la UNI\u00d3N solidaria y SOBERANA.\u201cLa unidad de nuestros pueblos no es simple quimera de los hombres, sino inexorable decreto del destino\u201dSB", "timestamp": "05:39 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "1206", "favorite_count": "771", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela defiende y reivindica sus derechos soberanos sobre la Guayana Esequiba y ratifica la plena vigencia del Acuerdo de Ginebra de 1966, como \u00fanico camino hacia la soluci\u00f3n definitiva y aceptable para las partes. \u00a1\u00a1El Sol de Venezuela nace en el Esequibo!!", "timestamp": "12:12 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "1991", "favorite_count": "1099", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza que en Argentina se pretenda usar una acci\u00f3n judicial contra la Asociaci\u00f3n Madres Plaza de Mayo con fines evidentemente pol\u00edticos, agravados por  la amenaza del uso de la fuerza p\u00fablica:", "timestamp": "09:06 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "359", "favorite_count": "187", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Muy a pesar de la Uni\u00f3n Europea, del Cartel de Lima y de la obsesi\u00f3n de Trump contra Venezuela, hoy continua el proceso de di\u00e1logo en Rep\u00fablica Dominicana. #Di\u00e1logoYPazXVenezuela", "timestamp": "05:45 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "1295", "favorite_count": "791", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente las declaraciones emitidas el 27.01.2018 por la Ministra de Asuntos Exteriores de Canad\u00e1, Chrystia Freeland, que pretenden desconocer la legitimidad de las institucionales venezolanas.", "timestamp": "07:57 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "728", "favorite_count": "327", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con el equipo de @CancilleriaVE , en sinton\u00eda con el Presidente @NicolasMaduro a trav\u00e9s de nuevos m\u00e9todos de comunicaci\u00f3n con el Pueblo de Venezuela y los pueblos del mundo.", "timestamp": "14:22 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "83", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela repudia la Declaraci\u00f3n de la Alta Representante de la Uni\u00f3n Europea para Asuntos Exteriores y Pol\u00edtica de Seguridad, respecto a la decisi\u00f3n soberana del Gobierno venezolano de declarar Persona non grata al Embajador del Reino de Espa\u00f1a:", "timestamp": "08:29 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "624", "favorite_count": "296", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza las inaceptables declaraciones emitidas por el Presidente de la Rep\u00fablica Francesa, Emmanuel Macron, en las que solicita incrementar las sanciones de la Uni\u00f3n Europea contra el Pueblo venezolano, lo que constituye un acto hostil:", "timestamp": "07:41 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "1644", "favorite_count": "815", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela ha actuado en defensa de su soberan\u00eda. Llama la atenci\u00f3n la victimizaci\u00f3n hip\u00f3crita del gobierno espa\u00f1ol, procurando solidaridades, tras liderar una red de ataques y sanciones contra Venezuela, para dinamitar el di\u00e1logo y generar violencia, siguiendo \u00f3rdenes de D. Trump", "timestamp": "07:03 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "1231", "favorite_count": "775", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Perante \u00e0 arremetida antijur\u00eddica o povo venezuelano em solidariedade plena com o maior l\u00edder popular do Brasil, Luiz In\u00e1cio Lula da Silva #Elei\u00e7\u00e3oSemLula\u00c9Fraude", "timestamp": "13:08 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "19", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza en\u00e9rgicamente los repudiables actos de injerencia del gobierno supremacista de Estados Unidos, expresados el 23 y 24 de enero de 2018, a trav\u00e9s de las infames declaraciones del Vicepresidente Mike Pence y la portavoz Heather Nauert:", "timestamp": "12:27 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "507", "favorite_count": "279", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 Sr @AlfonsoDastisQ , actuar con reciprocidad ser\u00eda actuar como Venezuela lo hace en el mundo: respetar los asuntos y ordenamientos jur\u00eddicos internos, las instituciones leg\u00edtimas, promover el di\u00e1logo, condenar la violencia, promover la Paz, la justicia social y cooperaci\u00f3n", "timestamp": "10:54 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "81", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 Ministro @AlfonsoDastisQ , Venezuela jam\u00e1s ha intervenido en los asuntos internos de Espa\u00f1a, no ha promovido sanciones, ni alentado agresiones contra su pa\u00eds. Tampoco hemos apoyado grupos violentos y golpistas,  ni atacado procesos soberanos de di\u00e1logo pol\u00edtico en Espa\u00f1a", "timestamp": "10:54 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "363", "favorite_count": "192", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa su absoluta solidaridad y respaldo al l\u00edder brasile\u00f1o y candidato presidencial, compa\u00f1ero Luis In\u00e1cio Lula Da Silva, ante el proceso antijur\u00eddico que persigue inhabilitarlo e impedir su inminente elecci\u00f3n como Presidente del Brasil", "timestamp": "08:23 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "1323", "favorite_count": "768", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela ha decidido declarar persona No Grata al Embajador del Reino de Espa\u00f1a, Jes\u00fas Silva Fern\u00e1ndez, en virtud de las continuas agresiones y recurrentes actos de injerencia en los asuntos internos de nuestro pa\u00eds, por parte del Gobierno Espa\u00f1ol:", "timestamp": "06:40 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "2037", "favorite_count": "1521", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Anunciamos que ante la agresi\u00f3n injerencista y colonialista del gobierno del Reino de Espa\u00f1a, el Presidente @NicolasMaduro ha decidido llamar a consultas a nuestro Embajador en Madrid, Mario Isea. No aceptaremos agresiones de gobiernos subordinados al imperialismo estadounidense", "timestamp": "11:56 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "1492", "favorite_count": "1114", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfRecuerdan hace unos meses aquellas consignas?: \" \u00a1Elecciones ya! \u00a1Preisdenciales o nada! \u00a1Maduro cu\u00e9ntate ya\u00a1 !No nos vamos de la calle si Maduro no se cuenta!\" Pues ahora tenemos lapso definido para las elecciones y nuestra consecuente oposici\u00f3n se contradice dram\u00e1ticamente", "timestamp": "05:37 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "1429", "favorite_count": "732", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que inmenso y profundo honor, en nombre de nuestro pueblo y del Presidente @NicolasMaduro,  recibir la medalla \"Presidente Salvador Allende\" , de manos de su hija mayor, Carmen Paz Allende y su nieto, Pablo Sep\u00falveda Allende. Ch\u00e1vez y Allende viven y nos siguen guiando!!!", "timestamp": "11:35 - 23. Jan. 2018", "retweet_count": "635", "favorite_count": "532", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente las decisiones err\u00e1ticas, intervencionistas, coercitivas e ilegales que la Uni\u00f3n Europea ha anunciado contra Venezuela. La UE vuelve a demostrar su indigna subordinaci\u00f3n al gobierno supremacista de D. Trump. Comunicado:", "timestamp": "06:36 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "2133", "favorite_count": "1142", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza de manera categ\u00f3rica el comunicado emitido por la Embajada de los Estados Unidos de Am\u00e9rica en Caracas el 19.01.2018, en el cual la administraci\u00f3n Trump evade su responsabilidad en las repetidas agresiones contra nuestro pa\u00eds", "timestamp": "04:14 - 21. Jan. 2018", "retweet_count": "1279", "favorite_count": "574", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pierde su tiempo el se\u00f1or Shannon. Por m\u00e1s esfuerzos que hagan voceros del Gobierno de EEUU para torpedear el di\u00e1logo y generar condiciones de violencia, el Pueblo venezolano defender\u00e1 su INDEPENDENCIA y la PAZ que hemos consolidado gracias a nuestra democracia constituyente.", "timestamp": "10:33 - 13. Jan. 2018", "retweet_count": "1388", "favorite_count": "809", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las declaraciones de Thomas Shannon en Madrid son reveladoras: viaja a darle \u00f3rdenes directas a la Uni\u00f3n Europea para que siga agrediendo a Venezuela. Ser\u00eda triste que la UE contin\u00fae someti\u00e9ndose a los dict\u00e1menes injerencistas, racistas y guerreristas de Donald Trump", "timestamp": "10:33 - 13. Jan. 2018", "retweet_count": "1265", "favorite_count": "558", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La XXIII Conferencia Internacional Rosa Luxemburgo,  en Berl\u00edn,  aprueba Declaraci\u00f3n de apoyo a la Revoluci\u00f3n Bolivariana, demanda el levantamiento de las pretendidas sanciones de la Uni\u00f3n Europea y el  cese de la injerencia imperialista contra Venezuela: http://mppre.gob.ve/?p=19470 ", "timestamp": "09:10 - 13. Jan. 2018", "retweet_count": "405", "favorite_count": "210", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las relaciones entre Venezuela y Portugal avanzan con fuerza y proyectos concretos en salud, vivienda, infraestructura, alimentaci\u00f3n, finanzas, entre otros. Extraordinaria Comisi\u00f3n Mixta con la presencia del amigo Canciller Augusto Santos Silva. Muito obrigado!!", "timestamp": "11:45 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "1101", "favorite_count": "687", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Todo el PUEBLO est\u00e1 convocado a esta consulta. Es el \u00fanico proyecto de Patria, de Pa\u00eds,  de futuro que tiene Venezuela. Y es para el bien de tod@s.", "timestamp": "15:33 - 6. Jan. 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "42", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Otra demostraci\u00f3n irrefutable del car\u00e1cter Participativo y Protag\u00f3nico de nuestra Democracia Revolucionaria: el PUEBLO debate y construye en colectivo la nueva etapa de nuestro Plan de la Patria. M\u00e9todo popular y  chavista al que nos convoca el  Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "13:16 - 6. Jan. 2018", "retweet_count": "629", "favorite_count": "397", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela rechaza categ\u00f3ricamente la reiterada pretensi\u00f3n del Gobierno de los Estados Unidos de imponer ilegalmente sanciones unilaterales contra altos funcionarios del Estado venezolano, en violaci\u00f3n del derecho internacional. Comunicado Oficial:", "timestamp": "12:55 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "825", "favorite_count": "412", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La se\u00f1ora @statedeptspox y el mundo entero deben saber que la FANB jam\u00e1s se doblegar\u00e1 ante ning\u00fan poder extranjero y mucho menos ante las fuerzas imperialistas y guerreristas del gobierno supremacista de Donald Trump. Exigimos respeto al pueblo de Venezuela y sus instituciones", "timestamp": "11:47 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "774", "favorite_count": "416", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vocera del Departamento de Estado de EEUU, @statedeptspox , debe entender que nuestra Fuerza Armada Nacional es profundamente Bolivariana y su inter\u00e9s superior es defender la independencia del Pueblo venezolano, obedecer su mandato popular y la autoridad del Gobierno de Venezuela", "timestamp": "11:47 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "1015", "favorite_count": "527", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 2017 deja muchas lecciones en  Pol\u00edtica Internacional. Una verdad indiscutible es que el Imperialismo no solamente existe, sino que se reafirma con Donald Trump. Aqu\u00ed nuestra reflexi\u00f3n:", "timestamp": "06:39 - 4. Jan. 2018", "retweet_count": "1009", "favorite_count": "677", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa su profunda solidaridad al Pueblo y al Gobierno de la Rep\u00fablica Isl\u00e1mica de Ir\u00e1n, ante las violentas manifestaciones que han tenido lugar en ese pa\u00eds, aupadas desde el exterior, con el fin de desestabilizar. Comunicado Oficial:", "timestamp": "11:31 - 3. Jan. 2018", "retweet_count": "689", "favorite_count": "315", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Profunda y detallada reflexi\u00f3n de Ignacio Ramonet sobre los acontecimientos, desaf\u00edos y victorias de la Revoluci\u00f3n y el Presidente @NicolasMaduro en 2017. Lectura necesaria para tod@s. Rumbo a las victorias de 2018.", "timestamp": "13:20 - 1. Jan. 2018", "retweet_count": "579", "favorite_count": "317", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que el 2018 sea a\u00f1o de unidad nacional y paz. Que la democracia nos ilumine siempre hacia la igualdad. Que haya unidad mundial contra el unilateralismo y las guerras. Que el respeto y amor a la Madre Tierra y a la vida se impongan. \u00a1La humanidad siempre vencer\u00e1!", "timestamp": "22:10 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "366", "favorite_count": "252", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela, Nicol\u00e1s Maduro Moros, en nombre del Gobierno y el Pueblo venezolano, saluda el 59\u00b0 aniversario del triunfo de la Revoluci\u00f3n Cubana, madre de las revoluciones latinoamericanas, como la denomin\u00f3.", "timestamp": "22:01 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "397", "favorite_count": "314", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @NicolasMaduro Anuncia incremento del salario en un 40% el cual pasa de 177.507 Bsf a 248.510 Bsf, el cesta ticket aumenta 30 UT y ser\u00e1 calculado con base a 61 UT pasa de 279.000 Bsf a 549.000 Bsf, el Salario Integral se ubicar\u00e1 en 797.510 Bsf.  #2017VenezuelaGan\u00f3", "timestamp": "10:43 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "1177", "favorite_count": "690", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cierra un a\u00f1o dif\u00edcil, heroico, de lucha y victorias para garantizar la Paz. La democracia se impuso.  Como dijo el Presidente @NicolasMaduro ,vamos a consolidar la paz social para alcanzar la paz econ\u00f3mica. Protegiendo al pueblo,vamos a concentrarnos en la econom\u00eda. Venceremos!", "timestamp": "10:39 - 31. Dez. 2017", "retweet_count": "208", "favorite_count": "107", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente Vladimir Putin expresa felicitaciones por la Navidad y a\u00f1o nuevo al Presidente @NicolasMaduro :", "timestamp": "12:48 - 30. Dez. 2017", "retweet_count": "182", "favorite_count": "94", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa sus condolencias y solidaridad al Pueblo de Estados Unidos, tras el tr\u00e1gico incendio ocurrido en la comunidad del Bronx. Comunicado Oficial :", "timestamp": "12:37 - 30. Dez. 2017", "retweet_count": "198", "favorite_count": "80", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 2017 gobiernos pro imperialistas se activaron contra Venezuela, ante la negligencia y fracasos de sus financiados hijos de la oposici\u00f3n. El Pueblo y su Gobierno se plantaron dignamente ante ataques,sanciones e injerencias. 2018 ser\u00e1 a\u00f1o determinante para nuestra independencia", "timestamp": "12:26 - 30. Dez. 2017", "retweet_count": "319", "favorite_count": "170", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano de Venezuela considera como un buen signo, el acatamiento inequ\u00edvoco de los gobiernos de Brasil y Canad\u00e1 a las decisiones de nuestra Asamblea Nacional Constituyente, reconociendo as\u00ed la autoridad soberana de nuestra @ANC_ve. Comunicado Oficial:", "timestamp": "13:55 - 28. Dez. 2017", "retweet_count": "571", "favorite_count": "308", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy recordamos al Jes\u00fas nacido en la humildad, que vivi\u00f3 y luch\u00f3 sembrando amor para cosechar paz e igualdad. Mantengamos la unidad, m\u00e1s all\u00e1 de las diferencias. Superemos juntos cada obst\u00e1culo y desaf\u00edo, con constancia y entrega. Un abrazo a nuestra gran FAMILIA: VENEZUELA", "timestamp": "19:27 - 24. Dez. 2017", "retweet_count": "471", "favorite_count": "351", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La @ANC_ve y la Comisi\u00f3n de la verdad, la justicia y la Paz demuestran con hechos la firme voluntad de di\u00e1logo de la Revoluci\u00f3n y el Presidente @NicolasMaduro. Ojal\u00e1 la oposici\u00f3n sepa leer estas acciones y a\u00edsle para siempre sus factores violentos", "timestamp": "04:30 - 24. Dez. 2017", "retweet_count": "257", "favorite_count": "188", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n evaluamos con el Canciller Wang Yi los resultados y lineamientos del XIX Congreso del PCCH y la inserci\u00f3n de Venezuela y Nuestra Am\u00e9rica en el gran proyecto de la Franja y la Ruta. Planificamos la XVI Comisi\u00f3n Binacional para 2018 y visita del Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "04:52 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "290", "favorite_count": "125", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al compa\u00f1ero Canciller de China, Wang Yi, por tan valiosa reuni\u00f3n de trabajo. Nuestra Alianza Estrat\u00e9gica integral se consolida. Revisamos todas las \u00e1reas de cooperaci\u00f3n y los proyectos futuros, as\u00ed como nuestra coordinaci\u00f3n multilateral y visi\u00f3n internacional", "timestamp": "04:48 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "306", "favorite_count": "133", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Abrumadora victoria de la paz y la soberan\u00eda en Naciones Unidas. El mundo no est\u00e1 en venta. Las m\u00e1s ins\u00f3litas presiones pol\u00edticas y econ\u00f3micas de EEUU se estrellaron ante la dignidad de los Estados soberanos y la defensa universal de los Derechos del pueblo Palestino", "timestamp": "15:47 - 21. Dez. 2017", "retweet_count": "821", "favorite_count": "507", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza la injerencia de la Embajada de los Estados Unidos de Am\u00e9rica en Venezuela, al inmiscuirse en la vida pol\u00edtica del pa\u00eds y descalificar nuestra democracia y nuestra digna Asamblea Nacional Constituyente, a trav\u00e9s de sus redes sociales", "timestamp": "15:29 - 21. Dez. 2017", "retweet_count": "795", "favorite_count": "391", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n de di\u00e1logo integral con Yang Jiechi, Consejero de Estado de la Rep\u00fablica Popular China. Revisamos nuestra relaci\u00f3n binacional, la relaci\u00f3n de China con nuestra regi\u00f3n y los roles de ambos pa\u00edses en el mundo a trav\u00e9s de la cooperaci\u00f3n y el multilateralismo", "timestamp": "04:05 - 20. Dez. 2017", "retweet_count": "452", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Siguiendo instrucciones del Presidente @NicolasMaduro,  llegamos a Beijing para profundizar nuestra Alianza Estrat\u00e9gica integral con China. Nos reuniremos con el Canciller Wang Yi, miembros del Consejo de Estado, del Partido Comunista,  Acad\u00e9micos y medios de comunicaci\u00f3n", "timestamp": "18:20 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "560", "favorite_count": "310", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El esp\u00edritu e ideas de libertad e igualdad del Libertador son inmortales. Nos gu\u00edan, definen e iluminan. Sus luchas y causa antiimperialista cobran hoy mayor vigencia. Con Bol\u00edvar, su ejemplo, entrega y constancia: \u00a1Siempre Venceremos! #Bol\u00edvarInmortal", "timestamp": "05:56 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "551", "favorite_count": "297", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Amiga. El 25 de agosto Trump emiti\u00f3 una orden ejecutiva con sanciones a la econom\u00eda, afectando instrumentos de la Rep\u00fablica y Pdvsa. Eso a degenerado en una persecuci\u00f3n financiera de nuevo tipo, que congela recursos de la Rep\u00fablica y obstaculiza cr\u00e9ditos y nuevos financiamientos", "timestamp": "14:48 - 16. Dez. 2017", "retweet_count": "19", "favorite_count": "15", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial del Gobierno Bolivariano de Venezuela ante la desfachatez del gobierno de EEUU al ofrecer \"ayuda humanitaria\" tras la imposici\u00f3n unilateral de sanciones econ\u00f3micas que afectan directamente al pueblo venezolano", "timestamp": "10:34 - 16. Dez. 2017", "retweet_count": "1030", "favorite_count": "467", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza la manipulaci\u00f3n que pretende hacer el Departamento de Estado de EEUU en relaci\u00f3n al juicio que se le sigue al ciudadano estadounidense Joshua Holt, quien enfrenta graves acusaciones contra la seguridad del Estado venezolano. Comunicado:", "timestamp": "10:01 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "688", "favorite_count": "263", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se nos fue el hermano Luis Romero, l\u00edder del pueblo minero y del Consejo Popular Minero. Siempre luch\u00f3 por la dignidad de l@s trabajadores y por la asignaci\u00f3n de \u00e1reas a la peque\u00f1a miner\u00eda que recientemente otorg\u00f3 el Pdte @NicolasMaduro . \u00a1Que su luz y voluntad sean ejemplo!", "timestamp": "09:44 - 15. Dez. 2017", "retweet_count": "128", "favorite_count": "43", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la poderosa Declaraci\u00f3n final de la XVI Reuni\u00f3n del Consejo Pol\u00edtico del ALBA-TCP, realizada hoy en La Habana. Por la justicia social y la Uni\u00f3n de nuestros pueblos,contra el imperialismo y las guerras.", "timestamp": "16:50 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "288", "favorite_count": "137", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta vi\u00f1eta de Al Jazeera refleja el impacto pol\u00edtico, medi\u00e1tico y social de la voluntad del Presidente @NicolasMaduro y el Pueblo de Venezuela en apoyo al Pueblo hermano de Palestina y su justa causa. La visita del Presidente a Estambul ha dejado huella en el mundo isl\u00e1mico", "timestamp": "09:16 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "390", "favorite_count": "203", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @NicolasMaduro expresa la posici\u00f3n un\u00e1nime y contundente del Movimiento de Pa\u00edses No Alineados en defensa de la causa Palestina y en rechazo a la decisi\u00f3n unilateral e ilegal de Donald Trump. Por la justicia social y paz mundial", "timestamp": "05:06 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "915", "favorite_count": "534", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Posiciones firmes de los Jefes de Estado/Gobierno de los pa\u00edses de la Organizaci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Isl\u00e1mica condenando la peligrosa, ofensiva e ilegal decisi\u00f3n de Donald Trump reconociendo Jerusal\u00e9n como capital de Israel. #OICSummit #Turqu\u00eda", "timestamp": "03:00 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "761", "favorite_count": "423", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las rid\u00edculas declaraciones de la vocera del Departamento de Estado sobre las elecciones municipales denotan la impotencia y desesperaci\u00f3n del gobierno supremacista de Donald Trump ante las sucesivas victorias de la democracia y el pueblo Bolivariano de Venezuela.", "timestamp": "09:40 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "1589", "favorite_count": "1070", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy d\u00eda de los Derechos Humanos, nos solidarizamos con los pueblos del mundo que sufren feroces violaciones de sus DDHH por parte del gobierno supremacista de EEUU y sus instituciones: guerras, torturas, segregaci\u00f3n, bloqueos econ\u00f3micos, muros, comercio asim\u00e9trico, contaminaci\u00f3n", "timestamp": "12:21 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "251", "favorite_count": "144", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela manifiesta su firme condena ante la decisi\u00f3n estadounidense de reconocer a la ciudad de Jerusal\u00e9n, ocupada ilegalmente, como capital de Israel. Venezuela expresa su respeto a las resoluciones de la ONU y su solidaridad con el Pueblo Palestino", "timestamp": "12:34 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "1568", "favorite_count": "899", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que orgullo este reconocimiento mundial de @UNESCO a esta hermosa expresi\u00f3n cultural llanera que viene del trabajo, del esfuerzo, de la voluntad humana. Cantos de Trabajo del Llano Venezolano-Colombiano patrimonio inmaterial de la humanidad.", "timestamp": "10:02 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "212", "favorite_count": "104", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "The 120 Member States of the Non-Aligned Movement unanimously condemn Donald Trump's intention of transferring the U.S. Embassy in Israel to the city of Jerusalem, warning that such a unilateral provocation will raise regional tensions.", "timestamp": "17:29 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "174", "favorite_count": "89", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los 120 Estados miembros del Movimiento de Pa\u00edses No Alineados condenan por unanimidad la intenci\u00f3n de Donald Trump de transferir la Embajada de EEUU en Israel a la ciudad de Jerusal\u00e9n. Advierten que esa acci\u00f3n provocadora y unilateral aumentar\u00eda las tensiones en la regi\u00f3n", "timestamp": "16:29 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "1090", "favorite_count": "607", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El mejor de los \u00e9xitos al hermano Profesor Samuel Moncada al asumir nuestro principal frente multilateral en la ONU. Cuenta con todo nuestro apoyo. Convencidos de su compromiso, honestidad y patriotismo, sabemos que:  \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "12:12 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "1566", "favorite_count": "1035", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A pesar del apoyo del Gobierno espa\u00f1ol a los grupos violentos y minoritarios de la ultra derecha venezolana, el avance del DI\u00c1LOGO promovido por el Presidente @NicolasMaduro seguir\u00e1 rindiendo frutos y garantizar\u00e1 la PAZ en nuestro pa\u00eds. Esto parece que molesta en Madrid", "timestamp": "11:51 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "448", "favorite_count": "297", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esos gestos de subordinaci\u00f3n complaciente, dejan muy mal parada a Espa\u00f1a. Invitamos al Ministro @AlfonsoDastisQ a recuperar la dignidad y autonom\u00eda en el ejercicio de la pol\u00edtica exterior y a respetar la soberan\u00eda e independencia de la Rep\u00fablica BOLIVARIANA de Venezuela", "timestamp": "11:51 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "270", "favorite_count": "137", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las declaraciones en Bruselas del Ministro @AlfonsoDastisQ denotan la bochornosa subordinaci\u00f3n del gobierno espa\u00f1ol a la administraci\u00f3n Trump. Vaya empe\u00f1o en inmiscuirse en asuntos de Venezuela, para lograr que EEUU le otorgue preferencias comerciales para su maltrecha econom\u00eda", "timestamp": "11:50 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "432", "favorite_count": "229", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @NicolasMaduro,  en nombre del Gobierno y pueblo venezolano, felicita al Gobierno y pueblo del Estado Plurinacional de Bolivia, ante el \u00e9xito de las elecciones judiciales, cuyos resultados han arrojado una masiva y ejemplar participaci\u00f3n democr\u00e1tica", "timestamp": "16:35 - 4. Dez. 2017", "retweet_count": "567", "favorite_count": "305", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela condena en\u00e9rgicamente nuevo intento de zarpazo de sectores de la oligarqu\u00eda hondure\u00f1a contra la democracia. La voluntad popular y los Derechos Humanos del pueblo de Honduras deben respetarse", "timestamp": "15:17 - 2. Dez. 2017", "retweet_count": "1888", "favorite_count": "1064", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Quienes hemos sido testigos cercanos de la constancia del Pdte Maduro en la concreci\u00f3n del Di\u00e1logo Nacional,  debemos darle las GRACIAS en primer lugar a \u00e9l:Gracias Presidente @NicolasMaduro por no ceder ante la violencia y la injerencia, por optar siempre por el DI\u00c1LOGO y la PAZ", "timestamp": "12:24 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "428", "favorite_count": "260", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vaya paradoja: andan por el mundo procurando sanciones y bloqueos contra su pueblo y luego quieren dialogar para contener los efectos de esas sanciones y bloqueos que ellos mismos propiciaron. \u00a1 As\u00ed es la derecha!", "timestamp": "07:50 - 28. Nov. 2017", "retweet_count": "1232", "favorite_count": "586", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tod@s invitad@s al 5to Festival Cultural con los Pueblos de \u00c1frica. Desde hoy a las 3pm en el Teatro Principal, Caracas, hasta el s\u00e1bado 2. Ritmos, voces, danzas, saberes de la Madre \u00c1frica y de sus hij@s en estas tierras. Aqu\u00ed tienen la programaci\u00f3n :", "timestamp": "07:18 - 26. Nov. 2017", "retweet_count": "292", "favorite_count": "118", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Emotivo mensaje del Presidente @NicolasMaduro al Presidente de Cuba, Ra\u00fal Castro, al cumplirse hoy un a\u00f1o de la partida f\u00edsica de \"nuestro Comandante, Maestro y Gu\u00eda\",  Fidel Castro Ruz. \u00a1Que viva Fidel!", "timestamp": "08:37 - 25. Nov. 2017", "retweet_count": "578", "favorite_count": "364", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Cumbre Presidencial del Foro de Pa\u00edses Exportadores de Gas, en Santa Cruz, Bolivia, ha sido extraordinaria. Una fuente limpia de energ\u00eda, generadora de independencia  y progreso. Presidente @NicolasMaduro felicita al Presidente @evoespueblo por el \u00e9xito de la   @GECF_Bolivia", "timestamp": "08:45 - 24. Nov. 2017", "retweet_count": "610", "favorite_count": "357", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidad, salud y  fuerza para el hermano Presidente @NicolasMaduro en su cumplea\u00f1os. Vienen meses de m\u00e1s lucha, batallas y victorias. El mejor regalo es seguir orientando la construcci\u00f3n de la Patria socialista con su Pueblo. \u00a1Siempre Venceremos!", "timestamp": "05:12 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "631", "favorite_count": "505", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saludos. Que Dios te d\u00e9 el doble de lo que me deseas a m\u00ed", "timestamp": "14:07 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que Dios te d\u00e9 el doble de lo que me deseas a m\u00ed.", "timestamp": "09:21 - 18. Nov. 2017", "retweet_count": "5", "favorite_count": "6", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa su rechazo ante las acciones del Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a, @marianorajoy , tras recibir al pr\u00f3fugo de la justicia venezolana, Antonio Ledezma,  enjuiciado por los delitos de conspiraci\u00f3n y asociaci\u00f3n para delinquir.", "timestamp": "07:09 - 18. Nov. 2017", "retweet_count": "1440", "favorite_count": "798", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela expresa su repudio e indignaci\u00f3n por la inexcusable decisi\u00f3n adoptada por  autoridades migratorias de Honduras de retener e incomunicar por m\u00e1s de dieciocho horas al prestigioso grupo musical venezolano, Los Guaraguao, para finalmente deportarlos bajo enga\u00f1o", "timestamp": "11:50 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "720", "favorite_count": "300", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Denunciamos el inaceptable secuestro de los integrantes de nuestro querido grupo Los Guaraguao por parte de las autoridades hondure\u00f1as de migraci\u00f3n. Tomaremos las acciones correspondientes.", "timestamp": "18:43 - 16. Nov. 2017", "retweet_count": "900", "favorite_count": "358", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Para los que ped\u00edan nuestra opini\u00f3n sobre lo ABSURDO, aqu\u00ed un medio espa\u00f1ol da respuesta a los propios espa\u00f1oles, con el simple uso del sentido com\u00fan, el rigor profesional y LA VERDAD :", "timestamp": "06:57 - 16. Nov. 2017", "retweet_count": "345", "favorite_count": "132", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mensaje de solidaridad de la Presidenta Dilma Rousseff con el Pueblo de Venezuela desde el Parlamento Europeo, Estrasburgo. Recuerda al Comandante Ch\u00e1vez y sus esfuerzos por la integraci\u00f3n y env\u00eda un gran abrazo al Presidente @NicolasMaduro", "timestamp": "06:08 - 16. Nov. 2017", "retweet_count": "1155", "favorite_count": "825", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa su profunda preocupaci\u00f3n y condena en\u00e9rgicamente la ruptura del orden constitucional en la Rep\u00fablica de Zimbabue por parte de un sector del ej\u00e9rcito. Comunicado oficial:", "timestamp": "10:43 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "556", "favorite_count": "201", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "The Bolivarian Republic of Venezuela strongly rejects the decision made by the Council of the European Union, which intends to impose illegal, absurd, and inefficient sanctions against the Venezuelan people", "timestamp": "16:09 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "275", "favorite_count": "140", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno y pueblo de Venezuela se solidarizan con los pueblos y gobiernos de Ir\u00e1n e Irak ante las secuelas del fuerte terremoto sufrido ayer en la regi\u00f3n. Expresamos nuestras condolencias a las familias de las v\u00edctimas fatales.", "timestamp": "13:12 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "286", "favorite_count": "111", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gobierno Bolivariano de Venezuela en en\u00e9rgico rechazo a las pretendidas sanciones coercitivas e ilegales del Consejo de la Uni\u00f3n Europea contra Venezuela. Ninguna acci\u00f3n injerencista subordinada a @realDonaldTrump har\u00e1 que abandonemos el camino del Di\u00e1logo y la Paz", "timestamp": "11:14 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "2046", "favorite_count": "947", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Realidades dolorosas como \u00e9sta son comunes en Colombia y demuestran la verdadera PESADILLA que durante d\u00e9cadas sufre nuestro hermano pueblo colombiano:", "timestamp": "12:55 - 10. Nov. 2017", "retweet_count": "459", "favorite_count": "150", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4.Una vez m\u00e1s el r\u00e9gimen estadounidense viola el derecho internacional y desconoce flagrantemente el principio de no injerencia en los asuntos internos. Estas acciones ilegales dejan al descubierto las pretensiones e intenciones imperialistas de @realDonaldTrump.", "timestamp": "11:37 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "818", "favorite_count": "334", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Estas nuevas medidas coercitivas unilaterales son muestra del desprecio de @realDonaldTrump por el pueblo venezolano, al desconocer su voluntad soberana, expresada en m\u00faltiples ocasiones a trav\u00e9s del voto popular. Son acciones imperialistas absurdas y desesperadas.", "timestamp": "11:33 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "721", "favorite_count": "301", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. Estas acciones forman parte de la sistem\u00e1tica campa\u00f1a de agresi\u00f3n del gobierno de EEUU contra Venezuela. Pretenden volver a generar desestabilizaci\u00f3n y violencia en nuestro pa\u00eds. El pueblo venezolano dar\u00e1 una nueva lecci\u00f3n de democracia y paz el pr\u00f3ximo 10 de diciembre", "timestamp": "11:33 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "788", "favorite_count": "327", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Rechazamos nueva oleada de pretendidas sanciones unilaterales de la administraci\u00f3n de @realDonaldTrump contra funcionari@s del Estado venezolano. Venezuela es un pa\u00eds libre, independiente y soberano que ejercer\u00e1 permanentemente su derecho a la autodeterminaci\u00f3n", "timestamp": "11:33 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "1101", "favorite_count": "542", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es vergonzoso, ofensivo e inaceptable para la humanidad toda, que el gobierno de EEUU sea el \u00daNICO que no se suma al acuerdo de Par\u00eds para el Cambio Clim\u00e1tico. Irrespetan el multilateralismo y pretenden seguir contaminando la Madre Tierra sin asumir su responsabilidad principal", "timestamp": "09:31 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "1512", "favorite_count": "738", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recordamos con Sud\u00e1frica a la inmortal Miriam Makeba \u201cMam\u00e1 \u00c1frica\u201d, y su canto libertario. Su \u201cPatapata\u201d es un s\u00edmbolo de la alegr\u00eda genuina de nuestros pueblos. Sigamos cantando por la independencia, la felicidad y la igualdad!!", "timestamp": "08:47 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "404", "favorite_count": "256", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La votaci\u00f3n para los 2 miembros de Am\u00e9rica Latina en el Consejo Directivo de UNESCO favoreci\u00f3 ampliamente a Cuba y Venezuela sobre Argentina, Colombia, Costa Rica y Per\u00fa. Agrademos el apoyo y confianza de los Estados Miembros de la ONU que nos apoyaron.", "timestamp": "07:54 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "1379", "favorite_count": "734", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los 4 miembros del Caribe elegidos son San Vicente y las Granadinas, Grenada, Santa Luc\u00eda y Jamaica. Los 6 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe compartimos la voluntad de fortalecer la UNESCO y sus pol\u00edticas de inclusi\u00f3n educativa y cultural. \u00a1Felicitaciones!", "timestamp": "07:50 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "755", "favorite_count": "372", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Importante VICTORIA de VENEZUELA, Cuba y el ALBA en la UNESCO. Hemos sido elegidos miembros del Consejo Directivo. Seguimos fortaleciendo el MULTILATERALISMO. No hay resistencia imperialista que pueda con nuestra Diplomacia Bolivariana de Paz", "timestamp": "07:34 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "2703", "favorite_count": "1611", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Interesante intercambio con la coalici\u00f3n de partidos del Frente Amplio y movimientos sociales del Uruguay. Analizamos las victorias democr\u00e1ticas en Venezuela y la necesaria agenda com\u00fan de la izquierda y movimiento popular en Nuestra Am\u00e9rica. \u00a1Gracias compa\u00f1er@s!", "timestamp": "05:08 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "234", "favorite_count": "142", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con el hermano Canciller del Uruguay, Nin Novoa, revisamos integralmente nuestra agenda bilateral. Nos propusimos reimpulsarla y nutrirla con nuevas iniciativas y f\u00f3rmulas innovadoras. Analizamos los procesos regionales de integraci\u00f3n y estrechamos nuestros v\u00ednculos pol\u00edticos", "timestamp": "05:03 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "284", "favorite_count": "129", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cu\u00e1nta sabidur\u00eda la del compa\u00f1ero Jos\u00e9 Pepe Mujica: An\u00e1lisis Geopol\u00edtico/  Socialismo en la historia/ Luces para orientarnos hacia el modelo productivo post petrolero/ Unidad de Nuestra Am\u00e9rica /Procesos populares en Venezuela Y Uruguay \u00a1 Gracias Pepe !", "timestamp": "04:09 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "506", "favorite_count": "307", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En nombre del Presidente @NicolasMaduro tuvimos  el honor de entregarle la Orden Libertadoras y Libertadores de Am\u00e9rica a Lourdes Villafa\u00f1a, esposa del compa\u00f1ero Daniel Viglietti. !Honor y Gloria!", "timestamp": "18:41 - 7. Nov. 2017", "retweet_count": "243", "favorite_count": "110", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A  #100A\u00f1osDeRevolucionObrera , su impronta social y cultural, debe ser reivindicada y estudiada. Seguimos abriendo caminos de igualdad!!", "timestamp": "05:53 - 7. Nov. 2017", "retweet_count": "732", "favorite_count": "395", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela felicita al pueblo nicarag\u00fcense y al FSLN por la celebraci\u00f3n y \u00e9xito de las elecciones municipales", "timestamp": "11:00 - 6. Nov. 2017", "retweet_count": "481", "favorite_count": "235", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado: Gobierno Bolivariano de Venezuela exige el cese inmediato de acciones injerencistas contra sus instituciones y Poderes P\u00fablicos", "timestamp": "07:06 - 6. Nov. 2017", "retweet_count": "829", "favorite_count": "394", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gobierno Bolivariano de Venezuela condena ataque en San Antonio, Texas, y se solidariza con las v\u00edctimas y el pueblo de EEUU", "timestamp": "18:27 - 5. Nov. 2017", "retweet_count": "832", "favorite_count": "375", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Algunos son muy valientes, llamando y provocando violencia,destrucci\u00f3n y muerte. Pero cuando se hace justicia, huyen con vergonzosa cobard\u00eda", "timestamp": "08:39 - 5. Nov. 2017", "retweet_count": "1739", "favorite_count": "959", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy es d\u00eda de @UNESCO, una de las m\u00e1s trascendentes organizaciones multilaterales. Muchos han sido sus aportes y muchos m\u00e1s sus desaf\u00edos", "timestamp": "12:20 - 4. Nov. 2017", "retweet_count": "158", "favorite_count": "63", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estas im\u00e1genes son apenas una peque\u00f1a muestra de la violencia y delitos que apoyan gobiernos de Espa\u00f1a, M\u00e9xico y otros subordinados a EEUU:", "timestamp": "08:47 - 4. Nov. 2017", "retweet_count": "1349", "favorite_count": "458", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno de Madrid deber\u00eda dedicarse a atender sus graves asuntos internos, contener la represi\u00f3n y procurar di\u00e1logo con el pueblo catal\u00e1n", "timestamp": "03:11 - 4. Nov. 2017", "retweet_count": "1013", "favorite_count": "703", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras Espa\u00f1a est\u00e1 sumida en la peor crisis pol\u00edtica, su Gobierno se solidariza con fascistas y corruptos de la ultra derecha venezolana", "timestamp": "03:11 - 4. Nov. 2017", "retweet_count": "1533", "favorite_count": "1074", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una vez m\u00e1s, Gobierno espa\u00f1ol se hace c\u00f3mplice de violentos de la oposici\u00f3n venezolana, responsables probados de muerte, dolor y destrucci\u00f3n", "timestamp": "03:11 - 4. Nov. 2017", "retweet_count": "792", "favorite_count": "396", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se repite irresponsable historia opositora:dan Golpes,sabotean la econom\u00eda,perturban la paz social,queman personas y despu\u00e9s dicen:Yo no fui", "timestamp": "14:34 - 3. Nov. 2017", "retweet_count": "779", "favorite_count": "339", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. Triste papel el que ha pasado a jugar el gobierno canadiense: absoluta y vergonzosa subordinaci\u00f3n al Gobierno de Donald Trump", "timestamp": "07:58 - 3. Nov. 2017", "retweet_count": "809", "favorite_count": "302", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Gobierno de Canad\u00e1, con \u00ednfulas de imperio, pretende imponer acciones ilegales contra las instituciones y ciudadanos de Venezuela", "timestamp": "07:58 - 3. Nov. 2017", "retweet_count": "749", "favorite_count": "283", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Esperamos que el gobierno espa\u00f1ol respete los derechos humanos y pol\u00edticos de los presos de conciencia y que la democracia se imponga", "timestamp": "03:37 - 3. Nov. 2017", "retweet_count": "958", "favorite_count": "558", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. Exigimos que las autoridades espa\u00f1olas pongan en libertad a los presos pol\u00edticos. El di\u00e1logo democr\u00e1tico debe ser la v\u00eda, no la represi\u00f3n", "timestamp": "03:37 - 3. Nov. 2017", "retweet_count": "1665", "favorite_count": "1413", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Expresamos nuestra solidaridad con el pueblo de Catalu\u00f1a. Entendemos la angustia y dolor que sufre en estos dif\u00edciles momentos", "timestamp": "03:37 - 3. Nov. 2017", "retweet_count": "1373", "favorite_count": "1138", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cumpliremos con el Pueblo y cumpliremos con nuestros compromisos externos en nuevos t\u00e9rminos de equilibrio y respeto a nuestra soberan\u00eda", "timestamp": "15:45 - 2. Nov. 2017", "retweet_count": "494", "favorite_count": "171", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Necesaria y soberana decisi\u00f3n de @NicolasMaduro : Ante persecuci\u00f3n financiera/ sanciones de EEUU,  debemos proteger al pueblo en 1er lugar", "timestamp": "15:45 - 2. Nov. 2017", "retweet_count": "468", "favorite_count": "208", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Trinidad tuvimos la oportunidad de clausurar la reuni\u00f3n preparatoria del consejo de ministros de la Asociaci\u00f3n de Estados del Caribe", "timestamp": "18:23 - 1. Nov. 2017", "retweet_count": "146", "favorite_count": "72", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Coincidimos en Trinidad con @RalphGoncalves, Primer Ministro de San Vicente y las Granadinas. Sostuvimos con \u00e9l reuni\u00f3n de trabajo bilateral", "timestamp": "16:14 - 1. Nov. 2017", "retweet_count": "191", "favorite_count": "95", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Productiva reuni\u00f3n de trabajo con el Canciller de Trinidad y Tobago, Dennis Moses.Nos acompa\u00f1an los gobernadores @GobLizeta y @EdwinRojasM", "timestamp": "13:56 - 1. Nov. 2017", "retweet_count": "191", "favorite_count": "88", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Declaraci\u00f3n de Nueva York de NOAL 2017 establece que pa\u00edses que impongan bloqueos/sanciones deben resarcir y compensar a pueblos afectados", "timestamp": "07:09 - 1. Nov. 2017", "retweet_count": "518", "favorite_count": "239", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El mundo rechazar\u00e1 hoy con contundencia el criminal, ilegal y anacr\u00f3nico bloqueo de EEUU contra el Pueblo cubano. #NoMasBloqueo", "timestamp": "06:45 - 1. Nov. 2017", "retweet_count": "1231", "favorite_count": "724", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el Derecho Internacional bloqueos y sanciones unilaterales son ilegales. El multilateralismo debe detener estos m\u00e9todos inhumanos", "timestamp": "06:45 - 1. Nov. 2017", "retweet_count": "497", "favorite_count": "196", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gobierno Bolivariano de Venezuela ante el lamentable ataque ocurrido en Nueva York, EEUU.", "timestamp": "17:25 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "587", "favorite_count": "268", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La \u00fanica dictadura que existe es de la MUD: amenaza con expulsi\u00f3n y escarnio p\u00fablico a sus militantes si apuestan por la democracia y la paz", "timestamp": "07:05 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "702", "favorite_count": "333", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Canto emancipador, canto liberador, inspirador de las luchas de los Pueblos.  #Al\u00edPrimera nace todos los d\u00edas en cada BATALLA y VICTORIA", "timestamp": "06:59 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "508", "favorite_count": "244", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos con el hermano Canciller de Cuba, Bruno Rodr\u00edguez. Venezuela y Cuba, unidad inquebrantable.", "timestamp": "15:30 - 30. Okt. 2017", "retweet_count": "385", "favorite_count": "205", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial sobre el encuentro con el Secretario General de Naciones Unidas, @antonioguterres", "timestamp": "14:46 - 30. Okt. 2017", "retweet_count": "467", "favorite_count": "188", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al Secretario General @antonioguterres por la facilitaci\u00f3n y apoyo t\u00e9cnico de sus equipos para continuar este importante proceso", "timestamp": "07:25 - 30. Okt. 2017", "retweet_count": "366", "favorite_count": "143", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En ambiente cordial y sincero continuamos en NY Buenos Oficios entre Venezuela y Guyana sobre la controversia territorial del Esequibo", "timestamp": "07:25 - 30. Okt. 2017", "retweet_count": "660", "favorite_count": "323", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sim\u00f3n Rodr\u00edguez. Genio entre genios. Maestro entre maestros. Pedagogo para la liberaci\u00f3n. Revolucionario por naturaleza y convicci\u00f3n", "timestamp": "08:11 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "511", "favorite_count": "336", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El PM Barrow felicit\u00f3 al Presidente @NicolasMaduro por las elecciones de gobernadores y por mantener vivo el legado del Comandante Ch\u00e1vez", "timestamp": "15:21 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "429", "favorite_count": "236", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos una reuni\u00f3n muy productiva y cordial con el Primer Ministro de Belice, De\u00e1n Barrow: cooperaci\u00f3n energ\u00e9tica, agr\u00edcola y pesquera", "timestamp": "15:21 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "237", "favorite_count": "112", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela felicita al hermano pueblo caribe\u00f1o de San Vicente y las Granadinas en el 38 aniversario de su independencia.", "timestamp": "08:30 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "67", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 7 a\u00f1os de la partida de Nestor Kirchner: l\u00edder de la unidad de Nuestra Am\u00e9rica y redentor de los humildes de la Argentina.", "timestamp": "08:06 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "749", "favorite_count": "630", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela se une al j\u00fabilo de Sud\u00e1frica en el centenario del h\u00e9roe anti racista Oliver Tambo. Seguimos Juntos por la justicia y la igualdad", "timestamp": "07:46 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "423", "favorite_count": "178", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Paradojas: acciones violentas y terroristas de la oposici\u00f3n venezolana son premiadas por instituciones de la \"Europa civilizada\".", "timestamp": "11:36 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "1949", "favorite_count": "675", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Parlamento Europeo se quita la careta al apoyar una oposici\u00f3n violenta y promover ilegalmente cambio de r\u00e9gimen por la fuerza en Venezuela", "timestamp": "11:11 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "1410", "favorite_count": "436", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Reino de Espa\u00f1a deber\u00eda concentrarse en sus diversos y complejos problemas internos y respetar las instituciones leg\u00edtimas de Venezuela", "timestamp": "03:05 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "665", "favorite_count": "380", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Actitud de @AlfonsoDastisQ dista de la de un Canciller. Llama a la unidad de sus copartidarios de la MUD y amenaza a Venezuela con sanciones", "timestamp": "03:04 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "304", "favorite_count": "95", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Canciller de Espa\u00f1a partidiza las relaciones con Venezuela y se parcializa por factores internos, actuando como jefe internacional de la MUD", "timestamp": "03:04 - 26. Okt. 2017", "retweet_count": "430", "favorite_count": "132", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy d\u00eda de la @ONU_es , hacemos votos por la consolidaci\u00f3n del multilateralismo y la desaparici\u00f3n de guerras y pretensiones unilaterales", "timestamp": "08:38 - 24. Okt. 2017", "retweet_count": "383", "favorite_count": "150", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras el proceso de paz en Colombia pende de un hilo por conflictividad interna, Pdte @JuanManSantos se entromete en asuntos de Venezuela", "timestamp": "07:27 - 24. Okt. 2017", "retweet_count": "748", "favorite_count": "280", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora @JuanManSantos decide arremeter contra la integridad moral y pol\u00edtica de los 4 gobernadores de la oposici\u00f3n venezolana.", "timestamp": "06:52 - 24. Okt. 2017", "retweet_count": "607", "favorite_count": "177", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @JuanManSantos no tiene l\u00edmites en su obsesi\u00f3n fatal, injerencista y grosera contra la Democracia y soberan\u00eda de Venezuela", "timestamp": "06:52 - 24. Okt. 2017", "retweet_count": "711", "favorite_count": "224", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4 de los 5 gobernadores electos de oposici\u00f3n reconocen la Asamblea Constituyente y se juramentan ante ella. La violencia ha sido derrotada!!", "timestamp": "14:30 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "968", "favorite_count": "538", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Obsesi\u00f3n por Venezuela es evidente estrategia de gobiernos de derecha para distraer y tapar sus problemas, ineficiencia y graves escandalos", "timestamp": "09:45 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "771", "favorite_count": "391", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n estamos en @Telegram informando en tiempo real por nuestro canal", "timestamp": "11:13 - 22. Okt. 2017", "retweet_count": "154", "favorite_count": "79", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora estamos en @Instagram defendiendo la verdad de Venezuela\nhttps://www.instagram.com/jaarreaza.ve/ ", "timestamp": "11:11 - 22. Okt. 2017", "retweet_count": "233", "favorite_count": "130", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano expresa pesar e indignaci\u00f3n ante el hallazgo del cuerpo sin vida del luchador social Santiago Maldonado en Argentina", "timestamp": "07:50 - 21. Okt. 2017", "retweet_count": "1447", "favorite_count": "771", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gobierno Bolivariano de Venezuela ante nuevas intromisiones y agresiones del gobierno de EEUU.", "timestamp": "11:47 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "459", "favorite_count": "198", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 6 a\u00f1os del magnicidio a Gadaffi, la humanidad lamenta el deterioro en el cual el imperialismo sumi\u00f3 a la pr\u00f3spera y solidaria Libia", "timestamp": "09:14 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "560", "favorite_count": "255", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4. Con esta acci\u00f3n Gobierno de Chile alienta la desestabilizaci\u00f3n en Venezuela, en momentos en los que nuestro pa\u00eds est\u00e1 en paz democr\u00e1tica", "timestamp": "10:13 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "554", "favorite_count": "185", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Canciller @HeraldoMunoz debe saber que el camino pac\u00edfico no se construye avalando la ilegalidad y desconocimiento del Estado de Derecho", "timestamp": "10:13 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "483", "favorite_count": "149", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. Lamentamos que el Canciller @HeraldoMunoz sirva como esclavo de la ultra derecha venezolana y la l\u00ednea supremacista de Donald Trump", "timestamp": "10:13 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "540", "favorite_count": "171", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1. Sorprende que Canciller de Chile @HeraldoMunoz avale ilegalidad al recibir abogados venezolanos usurpadores de cargos", "timestamp": "10:13 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "550", "favorite_count": "203", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa consternaci\u00f3n y preocupaci\u00f3n ante asesinato del l\u00edder campesino colombiano, Jos\u00e9 Jair Cort\u00e9s", "timestamp": "09:45 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "573", "favorite_count": "171", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestra Alianza Bolivariana. Siempre consecuente con la democracia venezolana!!", "timestamp": "07:47 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "95", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "7. Hacemos votos para que el gobierno de Costa Rica deje de subordinarse a la administraci\u00f3n Trump y recupere su dignidad e independencia", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "1119", "favorite_count": "377", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "6. Ning\u00fan gobierno del mundo tiene autoridad para reconocer o desconocer instituciones soberanas venezolanas surgidas de la voluntad popular", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "1343", "favorite_count": "809", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "5. Ya quisiera el gobierno de Costa Rica contar con el contundente respaldo popular con el que cuenta la Revoluci\u00f3n Bolivariana en Venezuela", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "926", "favorite_count": "659", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4. Escasa popularidad del gobierno de Costa de Rica hace imposible que puedan emular victorias electorales como las de la Rev Bolivariana", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "825", "favorite_count": "256", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3. Gobierno de Costa Rica desconoce que candidatos derrotados y dirigentes de oposici\u00f3n han aceptado y reconocido los resultados electorales", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "785", "favorite_count": "283", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2. Costa Rica denota sumisi\u00f3n vergonzosa al prestarse como instrumento del gobierno estadounidense para atacar la democracia venezolana", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "773", "favorite_count": "282", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1.Con su insolente comunicado, Canciller\u00eda de Costa Rica demuestra arrogancia e ignorancia absoluta sobre la realidad pol\u00edtica venezolana", "timestamp": "06:32 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "1059", "favorite_count": "454", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Informo que el Presidente @NicolasMaduro ha decidido llamar a consultas a nuestro Embajador en Canad\u00e1,  Willmer Barrientos.", "timestamp": "13:34 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "868", "favorite_count": "429", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Respuesta del Gobierno Bolivariano de Venezuela ante la injerencia del gobierno de EEUU al desconocer la voluntad popular de nuestro Pueblo", "timestamp": "10:53 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "470", "favorite_count": "209", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n quisieran en esos pa\u00edses contar con un sistema electoral como el Venezolano, absolutamente auditable en todos sus procesos", "timestamp": "07:34 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "770", "favorite_count": "439", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Quisieran en Europa contar con una Democracia real, donde sus pueblos puedan elegir librebremente entre proyectos realmente contrapuestos", "timestamp": "07:34 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "1017", "favorite_count": "612", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se comprueba as\u00ed el plan alevoso y desesperado, concebido en capitales europeas d\u00edas antes de las elecciones, para atacar nuestra democracia", "timestamp": "07:34 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "545", "favorite_count": "208", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tal como advertimos el viernes, la UE y algunos de sus Estados miembros (subordinados a Trump), cuestionan la voluntad del Pueblo Venezolano", "timestamp": "07:33 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "635", "favorite_count": "248", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aburre como tras cada elecci\u00f3n que pierde la oposici\u00f3n, salen con el cuento del fraude: 2004/5/6/8/10/13/17. !Irrespetan a sus seguidores!", "timestamp": "21:14 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "1582", "favorite_count": "972", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Victoria de la DEMOCRACIA. El chavismo es un proyecto hist\u00f3rico-social de profundas ra\u00edces populares y de inmenso horizonte de esperanza", "timestamp": "18:46 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "797", "favorite_count": "566", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Paz Constituyente y el Pueblo se han impuesto. Los violentos fueron llevados a la v\u00eda democr\u00e1tica-constitucional.", "timestamp": "14:46 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "776", "favorite_count": "401", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con profunda indignaci\u00f3n Venezuela condena atentado terrorista que hoy enluta a Somalia y a \u00c1frica. Nuestra solidaridad con el pueblo somal\u00ed", "timestamp": "12:03 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "658", "favorite_count": "324", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, una vez m\u00e1s, PUEBLO venezolano todo se expresa consolidando su DEMOCRACIA PARTICIPATIVA. Al mundo decimos: EL QUE TENGA OJOS QUE VEA", "timestamp": "07:47 - 15. Okt. 2017", "retweet_count": "725", "favorite_count": "373", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana el Pueblo venezolano dar\u00e1 al mundo una nueva lecci\u00f3n de DEMOCRACIA. Ni medios,ni sesgos,ni violentos, podr\u00e1n tapar el sol con un dedo", "timestamp": "09:44 - 14. Okt. 2017", "retweet_count": "711", "favorite_count": "410", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Denunciamos ante el mundo sesgo irresponsable de documentos que circulan en la UE,calificando de fraudulentas elecciones 15-O \u00bfQu\u00e9 preparan?", "timestamp": "14:24 - 13. Okt. 2017", "retweet_count": "995", "favorite_count": "348", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El domingo votaremos contra la violencia/guarimba; contra las sanciones y amenazas de guerra contra nuestra Patria. \u00a1DEMOCRACIA y SOBERAN\u00cdA!", "timestamp": "06:44 - 13. Okt. 2017", "retweet_count": "587", "favorite_count": "293", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro Sat\u00e9lite Sucre transmite las 1ras im\u00e1genes: Maiquet\u00eda, La Carlota, Estadios de la UCV, Los Roques: Desarrollo cient\u00edfico soberano!", "timestamp": "15:39 - 12. Okt. 2017", "retweet_count": "919", "favorite_count": "676", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, #DiaDeLaResistenciaIndigena , honramos a nuestros pueblos originarios: su constancia antiimperialista, su valor y derecho a ser libres", "timestamp": "09:48 - 12. Okt. 2017", "retweet_count": "246", "favorite_count": "87", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos con Min de Estado @AlanDuncanMP  verdad sobre Venezuela. Le exigimos respeto y no usar a Venezuela en su pol\u00edtica interna", "timestamp": "11:47 - 10. Okt. 2017", "retweet_count": "224", "favorite_count": "85", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Avanzando en materia aeroespacial. Gracias al Comandante Ch\u00e1vez,  al Pdte @NicolasMaduro , a China, a la @ABAE_AGENCIA #SucreVuelaAlto", "timestamp": "00:15 - 9. Okt. 2017", "retweet_count": "640", "favorite_count": "347", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ken Livingstone, ex alcalde de Londres, recuerda su amistad y trabajo conjunto con el Comandante Ch\u00e1vez y expresa apoyo a @NicolasMaduro", "timestamp": "10:15 - 8. Okt. 2017", "retweet_count": "375", "favorite_count": "206", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Franca y c\u00e1lida reuni\u00f3n con el Parlamentario Barry McElduff del Partido Sinn F\u00e9in. Mostr\u00f3 inter\u00e9s y apoyo por nuestra democracia.", "timestamp": "05:17 - 8. Okt. 2017", "retweet_count": "181", "favorite_count": "62", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Si usted es capaz de temblar de indignaci\u00f3n cada vez que se comete una injusticia en el mundo, somos compa\u00f1er@s \u00a1El CHE vive hoy y siempre!", "timestamp": "05:11 - 8. Okt. 2017", "retweet_count": "1632", "favorite_count": "1369", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tal d\u00eda como hoy hace 5 a\u00f1os el Comandante y su pueblo ganan las elecciones: victoria perfecta que demostr\u00f3 una vez m\u00e1s el #Ch\u00e1vezInvicto", "timestamp": "13:17 - 7. Okt. 2017", "retweet_count": "253", "favorite_count": "176", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias! Sindicatos y movimientos sociales brit\u00e1nicos por todo su apoyo en EncuentroAnual de la Campa\u00f1a deSolidaridad con Venezuela #Londres", "timestamp": "10:08 - 7. Okt. 2017", "retweet_count": "457", "favorite_count": "220", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidentes de Venezuela y Turqu\u00eda destacan logros de 2da Comisi\u00f3n Mixta Binacional y avanzan hacia una NUEVA ERA de nuestras relaciones", "timestamp": "06:53 - 6. Okt. 2017", "retweet_count": "667", "favorite_count": "225", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Autodenominado grupo de Lima quedar\u00e1 marcado para la historia de la diplomacia con la mancha de la subordinaci\u00f3n a intereses imperialistas", "timestamp": "06:22 - 6. Okt. 2017", "retweet_count": "399", "favorite_count": "89", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobiernos conjurados de Lima tildan de dictadura al Gobierno de Venezuela, para luego llamar a votar en nuestras elecciones democr\u00e1ticas", "timestamp": "06:22 - 6. Okt. 2017", "retweet_count": "446", "favorite_count": "87", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El autodenominado grupo de Lima en comunicado injerencista y contradictorio, termina por reconocer fortalezas de la democracia venezolana", "timestamp": "06:22 - 6. Okt. 2017", "retweet_count": "326", "favorite_count": "71", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria II Comisi\u00f3n Mixta Binacional Venezuela-Turqu\u00eda. Avances concretos para beneficio de nuestros pueblos en ambiente de hermandad", "timestamp": "05:10 - 6. Okt. 2017", "retweet_count": "440", "favorite_count": "123", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cooperaci\u00f3n fundamentada en la econom\u00eda real.Energia, agricultura, vivienda.Hacia la concreci\u00f3n de la Hoja de Ruta binacional @NicolasMaduro", "timestamp": "03:08 - 5. Okt. 2017", "retweet_count": "266", "favorite_count": "79", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cooperaci\u00f3n integral energetica, agroindustrial, en infraestructura, ciencia y tecnolog\u00eda... Desarrollo compartido y voluntad de hierro", "timestamp": "03:03 - 5. Okt. 2017", "retweet_count": "150", "favorite_count": "53", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinario encuentro entre Presidentes @NicolasMaduro y Aleksandr Lukashenko. Nueva etapa integral entre Venezuela y Belar\u00fas", "timestamp": "03:01 - 5. Okt. 2017", "retweet_count": "291", "favorite_count": "111", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza actos legislativos del Congreso de EEUU contra la econom\u00eda y el pueblo de Nicaragua. \u00a1Venceremos!", "timestamp": "10:56 - 4. Okt. 2017", "retweet_count": "382", "favorite_count": "130", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela siempre solidaria con el Pueblo y Gobierno de Cuba, ante las nuevas e ins\u00f3litas agresiones diplom\u00e1ticas del gobierno de EEUU", "timestamp": "10:53 - 4. Okt. 2017", "retweet_count": "250", "favorite_count": "86", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela fue neocolonia petrolera estadounidense hasta que lleg\u00f3 el Cmdte Ch\u00e1vez y tomamos las riendas de nuestro propio destino soberano", "timestamp": "00:18 - 4. Okt. 2017", "retweet_count": "501", "favorite_count": "260", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pste @NicolasMaduro aporta criterios y par\u00e1metros para  nueva f\u00f3rmula de construcci\u00f3n del precio justo del petr\u00f3leo, contra la especulaci\u00f3n", "timestamp": "23:57 - 3. Okt. 2017", "retweet_count": "148", "favorite_count": "49", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro destaca cumplimiento del 116% de los compromisos de reducci\u00f3n del Acuerdo OPEP+ , para avanzar hacia un precio justo", "timestamp": "23:55 - 3. Okt. 2017", "retweet_count": "122", "favorite_count": "31", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @NicolasMaduro participa en Mosc\u00fa en foro sobre Petr\u00f3leo y Geopol\u00edtica en la Semana Energ\u00e9tica de Rusia. Defiende acuerdo OPEP+", "timestamp": "23:50 - 3. Okt. 2017", "retweet_count": "151", "favorite_count": "46", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa sus condolencias y rechazo al cruel ataque terrorista en Damasco. Nuestra solidaridad con Siria", "timestamp": "18:02 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "333", "favorite_count": "127", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela expresa sus condolencias y solidaridad hacia el pueblo de EEUU y rechaza el ataque armado en Las Vegas", "timestamp": "13:24 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "477", "favorite_count": "149", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se nos fue Itsvan M\u00e9szaros, uno de los m\u00e1s profundos pensadores marxistas de los \u00faltimos tiempos. Siempre estudiado por el Comandante Ch\u00e1vez", "timestamp": "12:27 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "368", "favorite_count": "123", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f3lo un personaje como Almagro pod\u00eda contratar a un personaje como \u00e9ste para atacar a Venezuela. \"Dime con qui\u00e9n andas y te dir\u00e9 quien eres\"", "timestamp": "11:23 - 30. Sep. 2017", "retweet_count": "828", "favorite_count": "237", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos interesante reuni\u00f3n con legislador de la ciudad de Buenos Aires,Jos\u00e9 Cruz Campagnioli. Coordinando esfuerzos por la Patria Grande", "timestamp": "11:55 - 28. Sep. 2017", "retweet_count": "264", "favorite_count": "128", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidentes de #Espa\u00f1a y #EEUU insisten en mantener posici\u00f3n injerencista y de apoyo a violentos y extremistas en Venezuela", "timestamp": "13:09 - 26. Sep. 2017", "retweet_count": "344", "favorite_count": "105", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente Trump obvia y desatiende las urgentes necesidades del pueblo de Puerto Rico, para dedicarse de manera obsesiva a atacar Venezuela", "timestamp": "12:49 - 26. Sep. 2017", "retweet_count": "860", "favorite_count": "378", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @marianorajoy deber\u00eda concentrarse en los preocupantes conflictos en Catalu\u00f1a y Espa\u00f1a, producto de sus pol\u00edticas excluyentes", "timestamp": "12:49 - 26. Sep. 2017", "retweet_count": "353", "favorite_count": "137", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Bochornoso que Pdte @marianorajoy desatienda funcionamiento de la democracia espa\u00f1ola para someterse a designios de Trump contra Venezuela", "timestamp": "12:49 - 26. Sep. 2017", "retweet_count": "504", "favorite_count": "200", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidentes de #Espa\u00f1a y #EEUU insisten en mantener posici\u00f3n injerencista y de apoyo a factores violentos y exremistas en Venezuela", "timestamp": "12:49 - 26. Sep. 2017", "retweet_count": "332", "favorite_count": "78", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#MNOAL en 2013 propuso conmemorar D\u00eda Internacional para la Eliminaci\u00f3n Total de ArmasNucleares.Desde su Presidencia reimpulsamos esta causa", "timestamp": "07:49 - 26. Sep. 2017", "retweet_count": "241", "favorite_count": "57", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Escuchar historias de vida de los migrantes en NY. Compartir con ello vivencias,nostalgias, sue\u00f1os y retos, fue una experiencia inolvidable", "timestamp": "13:59 - 23. Sep. 2017", "retweet_count": "398", "favorite_count": "152", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Amor del pueblo latino para Venezuela y el Pdte @NicolasMaduro, desde el hogar de Jos\u00e9, Luisa, sus hijos y nietos, en Washington Heights NY", "timestamp": "13:57 - 23. Sep. 2017", "retweet_count": "547", "favorite_count": "244", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En reuni\u00f3n con Canciller de Siria, expresamos nuestra admiraci\u00f3n hacia su Presidente, su gobierno y su pueblo: hasta  la VICTORIA siempre", "timestamp": "12:52 - 23. Sep. 2017", "retweet_count": "211", "favorite_count": "106", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Primer Ministro de Dominica,  @SkerritR , coordinamos todo el apoyo necesario de Venezuela y el ALBA para atender la emergencia", "timestamp": "10:51 - 23. Sep. 2017", "retweet_count": "186", "favorite_count": "83", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Inaceptable subordinaci\u00f3n del gobierno de Canad\u00e1 al gob de EEUU al pretender imponer sanciones unilaterales contra ciudadanos venezolanos", "timestamp": "08:11 - 23. Sep. 2017", "retweet_count": "667", "favorite_count": "218", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Expresamos nuestro apoyo y solidaridad al Canciller de Mexico, @LVidegaray. Tambi\u00e9n le agradecimos el apoyo de M\u00e9xico al Di\u00e1logo", "timestamp": "17:44 - 22. Sep. 2017", "retweet_count": "96", "favorite_count": "36", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Al establecer relaciones diplom\u00e1ticas con Sud\u00e1n del Sur,  Venezuela se convierte en el 1er pa\u00eds con relaciones con los 55 estados de \u00c1frica", "timestamp": "09:23 - 22. Sep. 2017", "retweet_count": "699", "favorite_count": "278", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Emotiva y valiente reuni\u00f3n ALBA-TCP en NY. Solidaridad con pueblos afectados por huracanes y terremotos, rechazo a amenazas e injerencias", "timestamp": "08:37 - 22. Sep. 2017", "retweet_count": "452", "favorite_count": "151", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Al incorporarnos a la reuni\u00f3n del G-77 + China, compartimos con el hermano Presidente del Ecuador, Lenin Moreno @Lenin", "timestamp": "07:50 - 22. Sep. 2017", "retweet_count": "103", "favorite_count": "36", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Felicitamos al Secretario General de la @ONU_es, @antonioguterres , por el buen desarrollo del 72 periodo de sesiones de la Asamblea General", "timestamp": "07:48 - 22. Sep. 2017", "retweet_count": "377", "favorite_count": "102", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nos reunimos con el Canciller Serg\u00e9i Lavrov : Rusia y Venezuela hemos constituido una alianza fraterna, justa, productiva y de paz.", "timestamp": "14:15 - 21. Sep. 2017", "retweet_count": "404", "favorite_count": "208", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n con el Canciller de Portugal, Augusto Santos Silva. Impulsando a\u00fan m\u00e1s nuestra cooperaci\u00f3n bilateral.", "timestamp": "15:12 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "211", "favorite_count": "67", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recordando hoy 11 a\u00f1os despu\u00e9s aquel emblem\u00e1tico e hist\u00f3rico discurso en la ONU del Comandante Hugo Ch\u00e1vez", "timestamp": "10:07 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "347", "favorite_count": "191", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Como pueblo de PAZ, el Gobierno Bolivariano de Venezuela se adhiere al Tratado de PROHIBICI\u00d3N de Armas Nucleares. \u00a1 Paz y di\u00e1logo !", "timestamp": "06:52 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "321", "favorite_count": "134", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Como pueblo de PAZ, el Gobierno Bolivariano de Venezuela se adhiere al Tratado de PROHIBICI\u00d3N de Armas Nucleares. \"La paz es el camino\".", "timestamp": "06:46 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "521", "favorite_count": "151", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Le expresamos las condolencias y el apoyo irrestricto del Presidente @NicolasMaduro y Venezuela al Canciller de M\u00e9xico @LVidegaray .", "timestamp": "06:17 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "678", "favorite_count": "318", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saludamos al Presidente de la hermana Sud\u00e1frica, Jacob Zuma. Relaciones estrat\u00e9gicas con pa\u00edses centrales de nuestra Madre \u00c1frica", "timestamp": "06:14 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "338", "favorite_count": "150", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos con la Presidenta @mbachelet , agradeciendo el apoyo de Chile al di\u00e1logo y fortaleciendo nuestras relaciones", "timestamp": "05:56 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "276", "favorite_count": "73", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Escuchamos el extraordinario discurso humanista, soberanista y pacifista del Presidente hermano @evoespueblo \u00a1Voz de los pueblos del SUR!", "timestamp": "17:28 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "507", "favorite_count": "270", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinario encuentro con el Canciller Chino, Wang Yi. Consolidando nuestra asociaci\u00f3n estrat\u00e9gica y nuestro modelo de cooperaci\u00f3n", "timestamp": "15:47 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "424", "favorite_count": "154", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos muy buena reuni\u00f3n con Federica Mongherini,Alta Representante de la UE. Seguimos transmitiendo la verdad y promoviendo el di\u00e1logo", "timestamp": "15:43 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "204", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos con preocupaci\u00f3n la trayectoria del hurac\u00e1n Mar\u00eda, atentos para apoyar en cuanto lo permitan las condiciones.", "timestamp": "12:03 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "221", "favorite_count": "80", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Expresamos nuestra solidaridad con el pueblo y gobierno de M\u00e9xico. Estamos atentos ante cualquier apoyo que podamos prestar desde Venezuela", "timestamp": "11:59 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "521", "favorite_count": "276", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza nuevas agresiones del Pdte Trump y \u00e9lites gobernantes de la regi\u00f3n,  subordinadas a sus designios", "timestamp": "07:05 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "1089", "favorite_count": "285", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Desde Venezuela estamos listos para asistir de inmediato al hermano pueblo de Dominica, tras las devastadoras secuelas del Hurac\u00e1n Mar\u00eda", "timestamp": "20:42 - 18. Sep. 2017", "retweet_count": "1237", "favorite_count": "754", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @evoespueblo llega a Venezuela para participar en el Encuentro de Solidaridad \"Tod@s Somos Venezuela\" \u00a1Gracias Presidente!", "timestamp": "21:50 - 16. Sep. 2017", "retweet_count": "763", "favorite_count": "501", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 Conversaron sobre una nueva hoja de ruta concreta para la aplicaci\u00f3n del Acuerdo de Ginebra en coordinaci\u00f3n con el gobierno de Guyana", "timestamp": "14:44 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "166", "favorite_count": "63", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 El Presidente @NicolasMaduro se reuni\u00f3 esta ma\u00f1ana con el Buen Oficiante sugerido por el Secretario General de la ONU, Dag Nylander", "timestamp": "14:43 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "262", "favorite_count": "103", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rechazamos la nueva pretensi\u00f3n de tutelaje de EEUU sobre nuestros pa\u00edses soberanos. El consumo de drogas en EEUU es la fuente del problema", "timestamp": "12:51 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "609", "favorite_count": "183", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n nos reunimos con el Profesor Francisco Lou\u00e7a, miembro del Consejo de Estado de Portugal y l\u00edder del Bloque de Izquierda", "timestamp": "11:12 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "343", "favorite_count": "100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Conversamos cordialmente con el Diputado Carlos C\u00e9sar, Presidente del Partido Socialista Portugu\u00e9s y Jefe de su fracci\u00f3n parlamentaria.", "timestamp": "10:01 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "401", "favorite_count": "108", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cordial y sincera reuni\u00f3n con el Ministro de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, Alfonso Dastis. Avanzamos en relaciones de respeto y trabajo", "timestamp": "03:02 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "514", "favorite_count": "200", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saludamos el apoyo del Canciller Dastis al proceso de di\u00e1logo en Venezuela auspiciado por Pdte Danilo Medina y el ex Pdte Rodr\u00edguez Zapatero", "timestamp": "03:01 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "413", "favorite_count": "121", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Encuentro amigable con ex Primer Ministro, Dominique de Villepin. Intercambiamos sobre la actualidad mundial, europea y latinoamericana", "timestamp": "02:59 - 12. Sep. 2017", "retweet_count": "543", "favorite_count": "214", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos franca y cordial reuni\u00f3n con Canciller de Francia, Jean-Yves Le Drian,  fortaleciendo nuestra relaci\u00f3n a partir del respeto mutuo", "timestamp": "02:42 - 12. Sep. 2017", "retweet_count": "791", "favorite_count": "285", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @NicolasMaduro y Presidente de Kazajst\u00e1nan, Nursult\u00e1n Nazarb\u00e1yev, fortalecen v\u00ednculos y manifiestan apoyo mutuo.", "timestamp": "11:42 - 10. Sep. 2017", "retweet_count": "585", "favorite_count": "289", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela y el ALBA siempre estar\u00e1n presentes para extender su mano fraterna ante cualquier dificultad. Seguimos alerta en el Caribe.", "timestamp": "07:27 - 10. Sep. 2017", "retweet_count": "682", "favorite_count": "382", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1er pa\u00eds en ayudar a evacuar la devastada isla de Barbuda, fue Venezuela. El Pdte @NicolasMaduro con nuestra FANB y su esp\u00edritu solidario", "timestamp": "07:24 - 10. Sep. 2017", "retweet_count": "2023", "favorite_count": "1316", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestra solidaridad incondicional con el pueblo hermano de Cuba. Cuenten con Venezuela para superar los estragos del hurac\u00e1n Irma", "timestamp": "03:48 - 10. Sep. 2017", "retweet_count": "867", "favorite_count": "602", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n estrat\u00e9gica entre los Presidentes @NicolasMaduro y @RT_Erdogan . Dos pueblos y gobiernos independientes que consolidan su relaci\u00f3n", "timestamp": "01:06 - 10. Sep. 2017", "retweet_count": "418", "favorite_count": "174", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Fotograf\u00eda oficial de 1ra Cumbre sobre CienciayTecnolog\u00eda de la Organizaci\u00f3n de Cooperaci\u00f3n Isl\u00e1mica. @NicolasMaduro aqu\u00ed como Pdte del NOAL", "timestamp": "22:43 - 9. Sep. 2017", "retweet_count": "409", "favorite_count": "138", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n entre el Pdte @NicolasMaduro y el Pdte Rohani de Ir\u00e1n. Fortaleciendo nuestra relaci\u00f3n ante las agresiones imperiales", "timestamp": "21:04 - 9. Sep. 2017", "retweet_count": "972", "favorite_count": "524", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno de Chile debe respetar la Constituci\u00f3n e Instituciones venezolanas y dedicarse a la atenci\u00f3n de sus numerosos problemas internos", "timestamp": "16:46 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "900", "favorite_count": "407", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los invitados del Gobierno Chileno fueron responsables de los ataques violentos que durante 4 meses trataron de liquidar nuestra democracia", "timestamp": "16:46 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "558", "favorite_count": "181", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Presidenta @mbachelet  recibi\u00f3 a representantes de la extrema derecha violenta venezolana, seguidores del pinochetismo m\u00e1s rancio", "timestamp": "16:46 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "578", "favorite_count": "184", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano rechaza la extensi\u00f3n del anacr\u00f3nico bloqueo contra la hermana Rep\u00fablica de Cuba, por parte del Gob. de Donald Trump", "timestamp": "16:15 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "618", "favorite_count": "225", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No es de extra\u00f1ar ver a Julio Borges procurando sanciones contra nuestro pueblo, ante semejante y oscuro personaje", "timestamp": "14:28 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "226", "favorite_count": "55", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tony Blair,subordinado a Bush, viol\u00f3 el Derecho Internacional para invadir pa\u00edses por petr\u00f3leo. Ese es el modelo de la oposici\u00f3n venezolana", "timestamp": "14:28 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "440", "favorite_count": "138", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Diputado Borges se reuni\u00f3 con Tony Blair , art\u00edfice de la guerra en Irak, responsable de la violaci\u00f3n masiva de derechos humanos en el mundo", "timestamp": "14:28 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "1069", "favorite_count": "269", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Bolivariano est\u00e1 preparado para colaborar con todos los pueblos hermanos afectados por fen\u00f3menos naturales en nuestra regi\u00f3n", "timestamp": "06:46 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "536", "favorite_count": "242", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gob. Bolivariano de Venezuela en solidaridad con los pueblos y gobiernos de M\u00e9xico y Guatemala por las secuelas del terremoto", "timestamp": "06:29 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "1442", "favorite_count": "633", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4/4 PM @theresa_may prejudices her gov't credibility by validating the lies of those who attempt against Venezuelan democracy", "timestamp": "12:47 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "200", "favorite_count": "50", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/4 We urge the British gov't to act in good faith by recovering the friendly and traditional relations between our countries", "timestamp": "12:47 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "209", "favorite_count": "57", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/4 We regret the isolationist policy of the British government that pushes it away from the EU and Venezuela though", "timestamp": "12:47 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "170", "favorite_count": "48", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/4 We condemn the biased position of British PM @theresa_may favoring those who reject dialogue and peace in #Venezuela", "timestamp": "12:47 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "191", "favorite_count": "55", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/4 Instamos al gobierno brit\u00e1nico a actuar de buena fe, retomando las relaciones cordiales que siempre han existido entre nuestros pa\u00edses", "timestamp": "10:46 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "486", "favorite_count": "120", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4/4 Al validar las mentiras de quienes atentan contra la democracia venezolana, la PM @theresa_may afecta la credibilidad de su gobierno", "timestamp": "10:46 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "460", "favorite_count": "91", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/4 Lamentamos que la pol\u00edtica aislacionista del gobierno brit\u00e1nico no s\u00f3lo lo aleje de los pa\u00edses de la #UE, sino tambi\u00e9n de #Venezuela", "timestamp": "10:45 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "497", "favorite_count": "98", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/4 Condenamos la parcialidad de la Primera Ministra brit\u00e1nica, @theresa_may, a favor de quienes rechazan el di\u00e1logo y la paz en #Venezuela", "timestamp": "10:45 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "599", "favorite_count": "139", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tras la publicaci\u00f3n de la Carta Pueblo de EEUU, llegan mensajes a favor del di\u00e1logo y respeto de los m\u00e1s diversos sectores de ese pa\u00eds", "timestamp": "07:02 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "551", "favorite_count": "172", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4/4 Instamos al Gobierno alem\u00e1n a abandonar su posici\u00f3n parcializada sobre #Venezuela. Su credibilidad internacional est\u00e1 en duda.", "timestamp": "14:13 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "521", "favorite_count": "162", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/4 El Presidente @NicolasMaduro ha llamado reiteradamente al di\u00e1logo con la oposici\u00f3n. Lamentamos que el Gobierno de #Alemania lo ignore.", "timestamp": "14:13 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "575", "favorite_count": "185", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/4 Sugerimos a la Canciller Merkel informarse objetivamente sobre #Venezuela. Nuestra Embajada est\u00e1 a su disposici\u00f3n.", "timestamp": "14:13 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "478", "favorite_count": "127", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/4 Repudiamos el apoyo dado por el Gobierno alem\u00e1n a pol\u00edticos opositores que han atentado contra la democracia y la paz en #Venezuela.", "timestamp": "14:13 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "668", "favorite_count": "224", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n de trabajo con el Embajador de la Rep\u00fablica Popular China. Profundizando nuestra alianza estrat\u00e9gica integral", "timestamp": "13:32 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "473", "favorite_count": "290", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos ao Comit\u00ea Brasileiro pela Paz na Venezuela pela defesa de nosso direito \u00e0 autodetermina\u00e7\u00e3o por meiodo manifesto apresentado \u00e0ONU", "timestamp": "13:05 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "116", "favorite_count": "73", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos al Comit\u00e9 Brasile\u00f1o por la Paz en Venezuela por defender nuestro derecho a la autodeterminaci\u00f3n en manifiesto consignado en ONU", "timestamp": "13:03 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "160", "favorite_count": "55", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se percibe en la sra @nikkihaley un notable nerviosismo ante la acci\u00f3n internacional de Venezuela, mediante la Diplomacia Bolivariana de Paz", "timestamp": "12:00 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "413", "favorite_count": "124", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sin dudas EEUU es el principal violador de Derechos Humanos en el mundo: guerras por petr\u00f3leo, bombardeos a civiles, bloqueos econ\u00f3micos...", "timestamp": "12:00 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "1007", "favorite_count": "433", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Le sugerimos a la se\u00f1ora @nikkihaley preocuparse por las atroces violaciones de EEUU  a Derechos Humanos en el mundo entero", "timestamp": "12:00 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "441", "favorite_count": "132", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Declaraciones de la representante de EEUU en la ONU sobre el rol de nuestro pa\u00eds en Consejo de DDHH, constituyen un descaro sin precedentes", "timestamp": "11:59 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "500", "favorite_count": "126", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Open letter to the U.S. Government and People by the Venezuelan people. Mutual respect to stop the violence and to give peace a chance", "timestamp": "11:30 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "316", "favorite_count": "79", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Carta Abierta del Pueblo Venezolano al Pueblo y Gobierno de EstadosUnidos. Respeto mutuo para detener la sin raz\u00f3n #VenezuelaEEUURespetoYPaz", "timestamp": "06:50 - 6. Sep. 2017", "retweet_count": "2461", "favorite_count": "866", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Orgullos@s de nuestra Selecci\u00f3n Nacional de F\u00fatbol. Extraordinario partido ante Argentina. \u00a1Felicitaciones muchachos!", "timestamp": "19:05 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "396", "favorite_count": "289", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano hace seguimiento a trayectoria del Hurac\u00e1n Irma.Estamos listos para apoyar a l@s herman@s del Caribe que sean afectados", "timestamp": "10:29 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "413", "favorite_count": "222", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed otra prueba irrefutable de la existencia de mercenarios medi\u00e1ticos internacionales contra Venezuela. \u00a1La verdad siempre triunfa!", "timestamp": "10:26 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "645", "favorite_count": "157", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte. @marianorajoy agrede la dignidad venezolana, representando el peor pasado colonial, derrotado y expulsado por nuestros Libertadores", "timestamp": "06:41 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "1343", "favorite_count": "443", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No es de extra\u00f1ar que el Gobierno de la derecha espa\u00f1ola apoye los cr\u00edmenes de sus protegidos pol\u00edticos de la derecha extremista venezolana", "timestamp": "06:41 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "950", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con r\u00e9cord de desempleo y desahucios, Gob que m\u00e1s da\u00f1o ha hecho al pueblo espa\u00f1ol, pretende dar lecciones de democracia a la PatriaDeBol\u00edvar", "timestamp": "06:41 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "1373", "favorite_count": "467", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Actual Gob.De Espa\u00f1a,acosado por los m\u00e1s graves esc\u00e1ndalos de corrupci\u00f3n de su historia,reincide en su pol\u00edtica de agresi\u00f3n contra Venezuela", "timestamp": "06:41 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "892", "favorite_count": "187", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Denunciamos la conducta anti patriotica de los Dip Borges y Guevara, procurando medidas contra la econom\u00eda y la sociedad venezolana", "timestamp": "05:36 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "1894", "favorite_count": "628", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los delitos cometidos por la derecha venezolana, vinculados a corrupci\u00f3n y violencia, son condenables seg\u00fan la propia legislaci\u00f3n francesa", "timestamp": "05:36 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "688", "favorite_count": "189", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El tono arrogante y prepotente del comunicado de la Presidencia de Francia es inaceptable y trata de rememorar \u00e9pocas imperiales superadas", "timestamp": "05:36 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "926", "favorite_count": "287", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de Francia @EmmanuelMacron subordina su pol\u00edtica hacia Venezuela, a la pol\u00edtica exterior injerencista de Donald Trump", "timestamp": "05:36 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "673", "favorite_count": "150", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pueblo del Per\u00fa clama porque su Presidente se dedique a resolver graves situaciones internas que le acosan, en vez de atacar a Venezuela", "timestamp": "14:12 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "768", "favorite_count": "254", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte @mauriciomacri deber\u00eda darle informacion a su pueblo y al mundo sobre el paradero y condici\u00f3n del activista Santiago Maldonado", "timestamp": "05:52 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "1274", "favorite_count": "632", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de Argentina con sus declaraciones injerencistas apoya condenables actos corrupci\u00f3n de sus aliados en Venezuela.", "timestamp": "05:52 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "761", "favorite_count": "229", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rechazamos las expresiones ofensivas del Pdte de Argentina @mauriciomacri contra la democracia venezolana y sus instituciones.", "timestamp": "05:51 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "652", "favorite_count": "317", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 47 a\u00f1os el Pueblo Chileno eligi\u00f3 al Presidente Allende, opt\u00f3 por el socialismo: un gobierno popular, lleno de esperanza \u00a1Allende vive!", "timestamp": "05:08 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "1789", "favorite_count": "1328", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano de Venezuela rechaza pronunciamiento del gobierno del Reino Unido de Gran Breta\u00f1a e Irlanda del Norte.", "timestamp": "15:08 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "907", "favorite_count": "336", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Carta abierta a @NicolasMaduro de Peter Koenig, ex funcionario del Banco Mundial. C\u00famulo de verdades y gran an\u00e1lisis geopol\u00edtico", "timestamp": "15:04 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "540", "favorite_count": "159", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una vez m\u00e1s exigimos al Gobierno de Chile respetar el funcionamiento nuestras instituciones y no obstaculizar el proceso de di\u00e1logo nacional", "timestamp": "08:54 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "936", "favorite_count": "351", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Canciller @HeraldoMunoz adem\u00e1s arremete contra el proceso de di\u00e1logo en desarrollo en Venezuela, sugiriendo salidas no pac\u00edficas", "timestamp": "08:54 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "498", "favorite_count": "123", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Canciller @HeraldoMunoz sabe que la se\u00f1ora @liliantintori esta en un proceso judicial por hechos p\u00fablicos y notorios, admitidos por ella.", "timestamp": "08:54 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "718", "favorite_count": "247", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rechazamos nueva e irrespetuosa intromisi\u00f3n en asuntos internos de Venezuela por parte del Canciller de Chile, @HeraldoMunoz .", "timestamp": "08:54 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "1005", "favorite_count": "403", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Exigimos al Gobierno Franc\u00e9s que respete el funcionamiento de nuestras instituciones. Ojal\u00e1 retomen el apoyo al di\u00e1logo, no a la corrupci\u00f3n", "timestamp": "14:28 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "1142", "favorite_count": "516", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte Franc\u00e9s termina apoyando a quienes han cometido graves y notorios delitos de corrupci\u00f3n, que en su pa\u00eds son severamente sancionados", "timestamp": "14:28 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "977", "favorite_count": "402", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rechazamos conducta del Presidente de Francia, @EmmanuelMacron , siguiendo el gui\u00f3n de la ultra derecha europea contra Venezuela", "timestamp": "14:28 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "1065", "favorite_count": "459", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Exigimos al Gob espa\u00f1ol respeto a nuestra democracia e instituciones. La arrogancia imperial fue expulsada de Venezuela hace ya 200 a\u00f1os", "timestamp": "13:31 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "2282", "favorite_count": "1499", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En nuestro pa\u00eds toda organizaci\u00f3n pol\u00edtica debe rendir cuentas sobre los or\u00edgenes de sus fondos. No hay partidos ni figuras intocables", "timestamp": "13:31 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "1514", "favorite_count": "824", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A la Sra @liliantintori se le sigue un proceso judicial por delitos graves, p\u00fablicos, notorios, comunicacionales y confesos.", "timestamp": "13:31 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "2529", "favorite_count": "1368", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente del Gobierno espa\u00f1ol, en su obsesi\u00f3n contra Venezuela, ampara graves delitos de corrupci\u00f3n y cuestiona nuestro sistema judicial", "timestamp": "13:30 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "2118", "favorite_count": "1143", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Repudiamos expresiones injerencistas del Presidente @marianorajoy, profiriendo ataques contra la democracia venezolana y sus instituciones", "timestamp": "13:30 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "1910", "favorite_count": "1105", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En zonas afectadas por Harvey, bomberos, rescatistas y polic\u00edas reciben combustible gratuito.Aporte solidario de Venezuela a trav\u00e9s de CITGO", "timestamp": "12:50 - 2. Sep. 2017", "retweet_count": "1244", "favorite_count": "566", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n estamos en @Telegram informando en tiempo real por nuestro canal", "timestamp": "15:59 - 1. Sep. 2017", "retweet_count": "164", "favorite_count": "81", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recibimos la visita del Rabino Isaac Cohen. Sostuvimos una cordial conversaci\u00f3n sobre  comunidad jud\u00eda en Venezuela.", "timestamp": "13:19 - 1. Sep. 2017", "retweet_count": "154", "favorite_count": "67", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Eid Al-Adha le deseamos un Eid Mubarak a toda la comunidad musulmana en Venezuela y e mundo", "timestamp": "09:40 - 1. Sep. 2017", "retweet_count": "159", "favorite_count": "47", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n estamos en @Telegram informando en tiempo real por nuestro canal\nhttps://t.me/jaarreaza ", "timestamp": "10:04 - 31. Aug. 2017", "retweet_count": "81", "favorite_count": "28", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00danete a nuestra p\u00e1gina en @Facebook para compartir informaci\u00f3n ver\u00e1z y oportuna para la defensa de nuestra soberan\u00eda\nhttps://www.facebook.com/jaarreaza.ve ", "timestamp": "09:49 - 31. Aug. 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "32", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado oficial en rechazo a las ofensivas e injerencistas declaraciones del Presidente de Francia sobre Venezuela.", "timestamp": "05:25 - 30. Aug. 2017", "retweet_count": "1116", "favorite_count": "358", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mensaje a los Pueblos del Mundo. Por la Paz, Soberan\u00eda y  Democracia Venezolana. Movimientos Sociales del mundo nos apoyan ante la agresi\u00f3n", "timestamp": "12:30 - 29. Aug. 2017", "retweet_count": "1683", "favorite_count": "624", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lamentamos la arrogancia de la Canciller\u00eda de Costa Rica, que parece imitar la conducta supremacista de sus jefes del Norte", "timestamp": "14:13 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "1422", "favorite_count": "442", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno de Costa Rica opta por arrodillarse ante pol\u00edticas de Washington, agrediendo la democracia venezolana y sus leg\u00edtimas instituciones", "timestamp": "14:13 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "1401", "favorite_count": "448", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "China rechaza sanciones unilaterales de EEUU contra Venezuela y llama a respetar principios del Derecho Internacional", "timestamp": "11:29 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "961", "favorite_count": "365", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rusia rechaza sanciones unilaterales del gobierno de EEUU contra el Pueblo soberano de Venezuela.", "timestamp": "10:42 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "993", "favorite_count": "375", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora estamos en @Instagram defendiendo la verdad de Venezuela. \u00a1S\u00edguenos! \nhttps://www.instagram.com/jaarreaza.ve/ ", "timestamp": "09:45 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "170", "favorite_count": "61", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gobierno Bolivariano de Venezuela en solidaridad con el Pueblo y Gobierno de EEUU, ante las secuelas del Hurac\u00e1n Harvey", "timestamp": "11:00 - 27. Aug. 2017", "retweet_count": "1051", "favorite_count": "478", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recibimos al Presidente de Suriname, Desir\u00e9 Bouterse, durante su escala en Maiquet\u00eda. Presidente hermano y amigo del pueblo venezolano", "timestamp": "07:45 - 27. Aug. 2017", "retweet_count": "627", "favorite_count": "291", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos una buena reuni\u00f3n de trabajo sobre nuestra cooperaci\u00f3n bilateral.Pdte Bouterse expres\u00f3 su apoyo al pueblo y Gobierno de Venezuela", "timestamp": "07:42 - 27. Aug. 2017", "retweet_count": "417", "favorite_count": "145", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Firme pronunciamiento del ALBA-TCP en repudio a agresiones econ\u00f3micas de EEUU contra el Pueblo de Venezuela http://mppre.gob.ve/?p=10915 ", "timestamp": "12:22 - 26. Aug. 2017", "retweet_count": "889", "favorite_count": "316", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Interesante an\u00e1lisis y datos cient\u00edficos del informe de Naciones Unidas sobre la cr\u00edtica situaci\u00f3n de desplazados internos en Colombia", "timestamp": "08:33 - 24. Aug. 2017", "retweet_count": "1124", "favorite_count": "278", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Contundentes argumentos de Pablo Sep\u00falveda-Allende, en respuesta a las intromisiones del Senado Chileno:", "timestamp": "07:59 - 24. Aug. 2017", "retweet_count": "586", "favorite_count": "143", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cuente el pueblo paname\u00f1o con la amistad del pueblo venezolano. Seguiremos compartiendo sue\u00f1os de hermandad sobre la base del respeto", "timestamp": "18:59 - 22. Aug. 2017", "retweet_count": "1489", "favorite_count": "621", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La contribuci\u00f3n de l@s venezolan@s a la econom\u00eda paname\u00f1a no admite discusi\u00f3n, pero tras la visita del Vp Pence, la orden ha sido dada", "timestamp": "18:59 - 22. Aug. 2017", "retweet_count": "1358", "favorite_count": "447", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela recibe con indignaci\u00f3n medida anti integracionista de Panam\u00e1. Obraremos con reciprocidad y nos reservamos medidas complementarias", "timestamp": "18:57 - 22. Aug. 2017", "retweet_count": "2639", "favorite_count": "1109", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sres  Cartes y Temer: Gob.impopulares, productos de Golpes de Estado, rechazados por sus pueblos, carecen de moral para hablar de democracia", "timestamp": "11:17 - 21. Aug. 2017", "retweet_count": "987", "favorite_count": "333", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se\u00f1ores Cartes y Temer: Dos dinosaurios de la pol\u00edtica se juntan y conspiran contra la democracia venezolana. Rechazamos su indigna conducta", "timestamp": "11:17 - 21. Aug. 2017", "retweet_count": "648", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 \u00bfQu\u00e9 puede esperarse de un Gobierno que cobija en su seno olig\u00e1rquico al jefe del Golpe de Estado de 2002 contra el Comandante Ch\u00e1vez?", "timestamp": "10:24 - 21. Aug. 2017", "retweet_count": "1289", "favorite_count": "417", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Bogot\u00e1 se ha convertido en centro d la conspiraci\u00f3n contra la democracia y la paz en Venezuela.Verg\u00fcenza hist\u00f3rica del \"Ca\u00edn deAm\u00e9rica\"", "timestamp": "10:24 - 21. Aug. 2017", "retweet_count": "1587", "favorite_count": "588", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 Con c\u00ednica decisi\u00f3n sobre la ex Fiscal pr\u00f3fuga de la justicia,Gobierno de @JuanManSantos protege la corrupci\u00f3n y el delito en Venezuela", "timestamp": "10:24 - 21. Aug. 2017", "retweet_count": "1302", "favorite_count": "388", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Expresamos nuestras condolencias y pesar a la Canciller de Colombia, Mar\u00eda \u00c1ngela Holgu\u00edn, por el sensible fallecimiento de su se\u00f1ora madre", "timestamp": "13:38 - 19. Aug. 2017", "retweet_count": "245", "favorite_count": "125", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Respuesta contundente de Venezuela a los pa\u00edses de la Conjura de Lima. Ojal\u00e1 reflexionen y aprendan a respetar la soberan\u00eda de los Pueblos", "timestamp": "11:25 - 19. Aug. 2017", "retweet_count": "1080", "favorite_count": "531", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Respuesta soberana y contundente de Venezuela, ante el comunicado injerencista y hostil emitido ayer por los Estados Unidos", "timestamp": "11:04 - 19. Aug. 2017", "retweet_count": "2763", "favorite_count": "1256", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4/4 Comunidad internacional debe manejar la verdad y evitar caer en trampas medi\u00e1ticas de la oligarqu\u00eda venezolana.Nuestra victoria es laPAZ", "timestamp": "13:00 - 18. Aug. 2017", "retweet_count": "430", "favorite_count": "143", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/4 La Asamblea Nacional contin\u00faa con sus funciones legislativas y debe atender el llamado de paz que le hace la ANC y el Pueblo", "timestamp": "13:00 - 18. Aug. 2017", "retweet_count": "541", "favorite_count": "134", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/4 Directiva del Legislativo desatendi\u00f3 llamado de ANC para establecer normas de convivencia y coordinaci\u00f3n necesaria para el trabajo", "timestamp": "13:00 - 18. Aug. 2017", "retweet_count": "395", "favorite_count": "86", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/4 Asamblea Nacional fue convocada por la ANC para definir mecanismos de convivencia institucional durante el per\u00edodo constituyente", "timestamp": "12:59 - 18. Aug. 2017", "retweet_count": "407", "favorite_count": "100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias por tanta firmeza solidaria y verdad, Pdte @evoespueblo . La dignidad de nuestros pueblos se impuso ante la amenaza imperial", "timestamp": "07:40 - 18. Aug. 2017", "retweet_count": "687", "favorite_count": "240", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Reflexiones de un intelectual colombiano sobre su pa\u00eds y las agresiones a Venezuela: \u00a1Nos duele Colombia!", "timestamp": "11:39 - 17. Aug. 2017", "retweet_count": "480", "favorite_count": "126", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias tambi\u00e9n al Canciller y Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China por el respeto y apoyo a nuestra soberan\u00eda y a la Paz", "timestamp": "06:09 - 16. Aug. 2017", "retweet_count": "1001", "favorite_count": "642", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a Rusia, su Presidente, su Canciller, por apoyar la soberan\u00eda de los pueblos y el respeto al derecho internacional", "timestamp": "06:02 - 16. Aug. 2017", "retweet_count": "800", "favorite_count": "285", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Juramento del Libertador en el Monte Sacro cobra cada d\u00eda mayor vigencia hist\u00f3rica. No descansaremos hasta derrotar las amenazas imperiales", "timestamp": "12:19 - 15. Aug. 2017", "retweet_count": "372", "favorite_count": "129", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 13 a\u00f1os el Pueblo venezolano ratific\u00f3 su decisi\u00f3n de seguir gobernando con su Revoluci\u00f3n Bolivariana y su Comandante Ch\u00e1vez al frente", "timestamp": "12:12 - 15. Aug. 2017", "retweet_count": "676", "favorite_count": "298", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 100 a\u00f1os naci\u00f3 \u00d3scar Arnulfo Romero, San Romero de Am\u00e9rica. Su ejemplo y valent\u00eda iluminan hoy m\u00e1s que nunca a los humildes  del mundo", "timestamp": "08:43 - 15. Aug. 2017", "retweet_count": "677", "favorite_count": "283", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se estrella VP Pence de EE.UU con la dignidad soberana de nuestros pueblos, al tratar de aplicar el Corolario Roosevelt en pleno siglo XXI", "timestamp": "20:41 - 13. Aug. 2017", "retweet_count": "448", "favorite_count": "186", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Toda Nuestra Am\u00e9rica se opone de manera un\u00e1nime a la amenaza de Estados Unidos de aplicar el uso de la fuerza militar contra Venezuela", "timestamp": "20:41 - 13. Aug. 2017", "retweet_count": "862", "favorite_count": "480", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Fidel Castro, siempre en la memoria y corazones de l@s venezolan@s. 91a\u00f1os del nacimiento del padre de l@s revolucionari@s de NuestraAm\u00e9rica", "timestamp": "10:45 - 13. Aug. 2017", "retweet_count": "646", "favorite_count": "369", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Fuimos francos, respetuosos y directos con el Cuerpo Diplom\u00e1tico. La verdad es el mejor instrumento para garantizar la Paz.", "timestamp": "15:09 - 12. Aug. 2017", "retweet_count": "364", "favorite_count": "162", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunicado del Gobierno Bolivariano, en repudio a la hostil y belicista amenaza del Presidente @realDonaldTrump.", "timestamp": "13:56 - 12. Aug. 2017", "retweet_count": "1747", "favorite_count": "677", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saliendo de Casa Amarilla, pueblo caraque\u00f1o nos expresa su compromiso absoluto con la defensa de la PATRIA y con el Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "13:24 - 12. Aug. 2017", "retweet_count": "1018", "favorite_count": "558", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias por la solidaridad, querido compa\u00f1ero Vicepresidente del Uruguay. La paz es el camino y el destino de nuestros pueblos.", "timestamp": "13:14 - 12. Aug. 2017", "retweet_count": "710", "favorite_count": "301", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Relator de Medidas Coercitivas de la ONU advierte de la inconveniencia de sancionar a Venezuela : https://twitter.com/onuginebravzla/status/896035037682049024?s=08 \u2026", "timestamp": "13:10 - 11. Aug. 2017", "retweet_count": "601", "favorite_count": "130", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela repudia seudo informe  emitido por la Oficina del Alto Comisionado de las Naciones Unidas para DDHH: http://mppre.gob.ve/?p=11053 ", "timestamp": "07:48 - 10. Aug. 2017", "retweet_count": "1292", "favorite_count": "423", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno Bolivariano rechaza en\u00e9rgicamente nueva arremetida estadounidense contra democracia venezolana: http://mppre.gob.ve/?p=11017 ", "timestamp": "05:22 - 10. Aug. 2017", "retweet_count": "870", "favorite_count": "268", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/3 Saludamos que despu\u00e9s de 3 meses de terror, la oposici\u00f3n haya abandonado la violencia y se encauce por la v\u00eda electoral y democr\u00e1tica.", "timestamp": "10:53 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "931", "favorite_count": "297", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/3 Todos los partidos de la oposici\u00f3n venezolana han postulado sus candidat@s para elecciones regionales ante el Consejo Nacional Electoral", "timestamp": "10:50 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "916", "favorite_count": "232", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/3 Aunque las agencias y medios no informen,el mundo debe saber que gracias a la elecci\u00f3n de la ANC Venezuela,ha recuperado la paz pol\u00edtica", "timestamp": "10:50 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "1387", "favorite_count": "573", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La @CELAC es Zona de Paz. Promueve los principios del derecho internacional. Es, sin duda, el foro de di\u00e1logo pertinente en estos momentos", "timestamp": "09:31 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "547", "favorite_count": "203", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esperamos que todos los gobiernos de Am\u00e9rica Latina y el Caribe tengan la voluntad y y disposici\u00f3n de di\u00e1logo para convocar la Cumbre @CELAC", "timestamp": "09:17 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "639", "favorite_count": "231", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro propuso convocar Cumbre @CELAC para restituir di\u00e1logo latinoamericano,el respeto a Venezuela y al derecho internacional", "timestamp": "09:16 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "1035", "favorite_count": "450", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Valiente Declaraci\u00f3n de la VI Reuni\u00f3n Extraordinaria del ALBA-TCP. Potente se\u00f1al de unidad y soberan\u00eda regional: http://mppre.gob.ve/?p=10944 ", "timestamp": "08:38 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "977", "favorite_count": "344", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En breve instalaremos la VI Reuni\u00f3n Extraordinaria de Consejo Pol\u00edtico del ALBA-TCP en defensa de la soberan\u00eda y la paz en Venezuela", "timestamp": "08:49 - 8. Aug. 2017", "retweet_count": "778", "favorite_count": "302", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela rechaza declaraciones de la Alta Representante de la Uni\u00f3n Europea Federica Mogherini:   http://bit.ly/2uivIfX ", "timestamp": "12:52 - 7. Aug. 2017", "retweet_count": "1165", "favorite_count": "461", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "A 198 a\u00f1os de la Batalla de Boyac\u00e1: la Libertad y Paz de Colombia, ser\u00e1 siempre la de Venezuela. \u00a1Que viva Bol\u00edvar! http://mppre.gob.ve/?p=10806 ", "timestamp": "12:32 - 7. Aug. 2017", "retweet_count": "324", "favorite_count": "100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Digno pronunciamiento del Movimiento Tupamaros de Uruguay,  apoyando el respeto a la soberan\u00eda, la Paz y el di\u00e1logo en Venezuela", "timestamp": "18:32 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "675", "favorite_count": "317", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la descarada intromisi\u00f3n de @MichelTemer en nuestros asuntos internos,Pdte @NicolasMaduro le responde con autoridad y dignidad soberana", "timestamp": "17:30 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "1944", "favorite_count": "1104", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rechazamos las irresponsables y criminales expresiones del  @marcorubio incitando a la violencia y el derramamiento de sangre en Venezuela", "timestamp": "12:55 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "1203", "favorite_count": "451", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunidad Internacional debe considerar los nexos entre los intentos de aislamiento a nuestro pa\u00eds y las acciones terroristas de la derecha", "timestamp": "12:31 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "1099", "favorite_count": "436", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Irrefutable comunicado de Bolivia sobre  decisi\u00f3n ilegal tomada ayer por algunos gobiernos de MERCOSUR http://www.cancilleria.gob.bo/webmre/comunicado/2155 \u2026", "timestamp": "09:06 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "310", "favorite_count": "95", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela saluda a Bolivia en el 192 aniversario de su independencia. \u00a1Que viva Bolivia soberana e independiente! http://mppre.gob.ve/?p=10683 ", "timestamp": "07:58 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "287", "favorite_count": "113", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Elecci\u00f3n e instalaci\u00f3n de la ANC ha tra\u00eddo paz a Venezuela.Partidos de oposici\u00f3n se inscriben para elecciones regionales. Esta es la verdad", "timestamp": "14:56 - 5. Aug. 2017", "retweet_count": "819", "favorite_count": "444", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Instalada nuestra SOBERANA ASAMBLEA CONSTITUYENTE: desencadenante hist\u00f3rico de SOBERAN\u00cdA POPULAR y foro supremo para el DI\u00c1LOGO NACIONAL", "timestamp": "11:24 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "821", "favorite_count": "652", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "7/7 We do not accept aggressions to our sovereignty, even less those coming from an unpopular and crumbling government such as Mr. Trump's", "timestamp": "10:03 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "464", "favorite_count": "169", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "6/7On Sunday,July 30 over 8million Venezuelans expressed their support to the NCA.This is the only valid and legitimate opinion in Venezuela", "timestamp": "10:02 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "427", "favorite_count": "149", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "5/7 It is irrelevant for our people whether the U.S. recognizes the NCA or not, because the Venezuelans rule in Venezuela, not Donald Trump", "timestamp": "10:02 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "427", "favorite_count": "132", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4/7 Venezuela discredits the absurd accusations against the constituent process, which only serve to justify the plan to attack our Homeland", "timestamp": "10:02 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "409", "favorite_count": "117", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/7 It makes sense that the U.S. fails to understand the NCA because it is ignored by its Constitution and 'people' is merely an empty word", "timestamp": "10:02 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "400", "favorite_count": "120", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/7 U.S. shows its crass ignorance on Venezuela by qualifying a democratic mechanism,enshrined in the Constituci\u00f3n, as illegitimate", "timestamp": "10:02 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "421", "favorite_count": "129", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/7Venezuela rejects the absurd and insolent communiqu\u00e9 issued by the U.S. Department of State regarding the NationalConstituentAssembly-NCA", "timestamp": "10:02 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "422", "favorite_count": "133", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "7/7 No aceptamos agresiones a nuestra soberan\u00eda e independencia, mucho menos de un gobierno impopular y tambaleante como el de Donald  Trump", "timestamp": "07:09 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1080", "favorite_count": "393", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "6/7 El domingo 30de julio m\u00e1s d 8millones de venezolanos expresaron su apoyo a la ANC.Esa es la \u00fanica opini\u00f3n v\u00e1lida y leg\u00edtima en Venezuela", "timestamp": "07:09 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1087", "favorite_count": "418", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "5/7 Que EEUU reconozca, o no, la ANC es irrelevante para nuestro pueblo porque en Venezuela mandan los venezolanos y no Donald Trump", "timestamp": "07:09 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1258", "favorite_count": "512", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "4/7 Venezuela no da cr\u00e9dito a absurdas acusaciones contra el proceso Constituyente que s\u00f3lo justifican el plan para agredir a nuestra Patria", "timestamp": "07:09 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1012", "favorite_count": "304", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "3/7 Es l\u00f3gico que EEUU no comprenda la Constituyente porque en su Constituci\u00f3n no existe tal figura y el Pueblo es apenas una palabra hueca", "timestamp": "07:09 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1197", "favorite_count": "408", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/7 EEUU muestra nuevamente su crasa ignorancia sobre Venezuela calificando de ileg\u00edtimo un mecanismo democr\u00e1tico establecido en la CRBV", "timestamp": "07:08 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1129", "favorite_count": "379", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/7 Venezuela rechaza enf\u00e1ticamente el absurdo e insolente comunicado emitido por el Departamento de Estado de EEUU  acerca de la ANC", "timestamp": "07:08 - 4. Aug. 2017", "retweet_count": "1226", "favorite_count": "435", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aseguramos al pueblo y Gob. de Espa\u00f1a que los responsables ser\u00e1n llevados ante la justicia. Juntos derrotaremos el terrorismo y la violencia", "timestamp": "16:33 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "1215", "favorite_count": "409", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro Gobierno expresa su plena solidaridad con el pueblo espa\u00f1ol, el Embajador y los funcionarios diplom\u00e1ticos del Reino de Espa\u00f1a", "timestamp": "16:33 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "1074", "favorite_count": "328", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela espera que ning\u00fan Gobierno otorgue asilo/protecci\u00f3n cuando los autores intelectuales y materiales sean identificados y capturados", "timestamp": "16:33 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "1604", "favorite_count": "595", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ya en 2003 la Embajada de Espa\u00f1a fue v\u00edctima de un ataque terrorista con explosivos. Los responsables recibieron asilo en los Estados Unidos", "timestamp": "16:32 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "1492", "favorite_count": "394", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica, Nicol\u00e1s Maduro, ha ordenado una inmediata y exhaustiva investigaci\u00f3n policial que ya se encuentra en curso", "timestamp": "16:32 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "974", "favorite_count": "270", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Embajada de Espa\u00f1a se encuentra en una zona de Caracas que ha sido asediada durante 120 d\u00edas por grupos violentos de la Derecha vzlana", "timestamp": "16:32 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "1358", "favorite_count": "331", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En una repudiable acci\u00f3n en el d\u00eda de hoy grupos violentos atacaron con artefactos incendiarios la sede de la Embajada de Espa\u00f1a en Caracas", "timestamp": "16:32 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "1283", "favorite_count": "309", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy m\u00e1s que nunca debemos enarbolar con orgullo nuestra SAGRADA BANDERA: INDEPENDIENTE, SOBERANA, BOLIVARIANA, MIRANDINA, ANTIIMPERIALISTA", "timestamp": "11:15 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "720", "favorite_count": "308", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La \u00fanica pregunta realista es: si no hubiesen atemorizado, persiguido y atacado al pueblo, \u00bfCu\u00e1nt@s millones m\u00e1s hubiesen salido a votar?", "timestamp": "10:12 - 2. Aug. 2017", "retweet_count": "1488", "favorite_count": "768", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble como repiten guiones. Ahora andan con el temita del fraude, igual que en 2004. De verdad creen que sus seguidores son tontos.", "timestamp": "08:07 - 2. Aug. 2017", "retweet_count": "610", "favorite_count": "303", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Y por cierto. Errores los de la oposici\u00f3n de generar violencia, quemar gente y no participar en las elecciones", "timestamp": "09:42 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "6", "favorite_count": "5", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No es la primera vez. Ya pasamos por el cuentico del fraude en 2004.Pueden auditar lo que quieran. Es un error seguir subestimando al Puenlo", "timestamp": "09:42 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "13", "favorite_count": "10", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Falso herano. Se dejan enga\u00f1ar. En el 99 se requer\u00eda referendo previo porque la constituyente no estaba contemplada en constituci\u00f3n del 61", "timestamp": "09:26 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "17", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pueblo retado, vejado, quemado por la Burgues\u00eda, respondi\u00f3 con democracia. Base opositora deber\u00eda leer bien esa conducta y resultados", "timestamp": "09:13 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "648", "favorite_count": "397", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 2004 gritaron fraude y enga\u00f1aron a sus seguidores. Base opositora debe generar una limpieza profunda de su dirigencia y hacer POL\u00cdTICA", "timestamp": "09:05 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "398", "favorite_count": "211", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No votaron en el 15. Votaron hoy, ante tanta violencia, amenazas y entreguismo. No sigan subestimando al chavismo. Se hacen da\u00f1o", "timestamp": "23:07 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "7", "favorite_count": "6", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "He all\u00ed el error de ustedes. Ch\u00e1vez es un sentimiento, un proyecto, una historia a\u00fan por contar. Son suyas las victorias de su pueblo.", "timestamp": "23:05 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No caigan en su propia trampa, como hicieron en 2004. Limpien a su dirigencia. No se dejen seguir enga\u00f1ando. Hagamos POL\u00cdTICA", "timestamp": "22:34 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "6", "favorite_count": "4", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estoy absolutamente seguro que es as\u00ed. Somos muchos m\u00e1s incluso. Lo ver\u00e1n en los pr\u00f3ximos compromisos electorales, sin violencia y amenazas", "timestamp": "22:33 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No se dejen enga\u00f1ar. En el 99 se convoc\u00f3 referendo previo porque la constituyente del 61 no contemplaba la figura de la Constituyente.", "timestamp": "22:31 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a18 millones! Con amenazas,terrorismo, violencia. \u00bfCu\u00e1nt@s compatriotas no pudieron votar? Somos pueblo de Paz. Somos mayor\u00eda. Somos alegr\u00eda!", "timestamp": "22:25 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "174", "favorite_count": "150", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Epa! \u00bfNo has votado todav\u00eda? Est\u00e1s a tiempo. Es por la Paz, la dignidad, la independencia, la igualdad. \u00a1Vamos! #VenezuelaEleccionesEnPaz", "timestamp": "13:08 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "126", "favorite_count": "80", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Centros electorales de todo el pa\u00eds con afluencia de votantes. Votos por la PAZ, por el entendimiento y la INDEPENDENCIA. #VenezuelaVotaHoy", "timestamp": "08:53 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "17", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Que lo vea el mundo!. Elecciones para elegir Asamblea Constituyente en Venezuela. Poliedro de Caracas.11am. Pueblo en Paz #VenezuelaVotaHoy", "timestamp": "08:39 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "1324", "favorite_count": "651", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No hay terrorismo que pueda con la voluntad de Paz del pueblo venezolano. El (la) que tenga ojos, que vea... #VenezuelaVotaHoy", "timestamp": "08:26 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "2148", "favorite_count": "1339", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Absolutamente falso que se exige. Lo \u00fanico que se necesita es la c\u00e9dula de identidad", "timestamp": "07:14 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "45", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00e9mosle una lecci\u00f3n de Pueblo y Democracia al mundo y a los violentos. Votar hoy es proteger la PAZ e INDEPENDENCIA #VenezuelaVotaHoy", "timestamp": "04:47 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "314", "favorite_count": "187", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro fue el #1erVotoPorLaPaz . Sigamos su ejemplo. Pueblo que cree en la Paz y la Democracia: !A VOTAR! #VenezuelaVotaHoy", "timestamp": "04:41 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "87", "favorite_count": "52", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Fue Ch\u00e1vez quien incorpor\u00f3 la ANC en la Constituci\u00f3n del 99 para que quienes tienen la iniciativa constitucional, puedan convocarla", "timestamp": "12:22 - 29. Juli 2017", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ese referendo y esas preguntas eran necesarios porque la Constituci\u00f3n del 61 no preve\u00eda la convocatoria a la ANC.", "timestamp": "12:20 - 29. Juli 2017", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Du\u00e9lale a qui\u00e9n le duela: nos reporta el #PuebloMinero desde Bol\u00edvar, mucho entusiasmo, alegr\u00eda y organizaci\u00f3n para votar #YoVotoPorLaANC", "timestamp": "11:43 - 29. Juli 2017", "retweet_count": "115", "favorite_count": "47", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pueblos del Sur, conocen la verdad y apoyan la Constituyente y a la Revoluci\u00f3n. Escuchen a est@s j\u00f3venes mexican@s. #1DiaYUnLindoAmanecer", "timestamp": "08:46 - 29. Juli 2017", "retweet_count": "108", "favorite_count": "14", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cuando las respuestas por redes de opositores se circunscriben al insulto, demuestran profunda incapacidad para razonar y argumentar", "timestamp": "17:39 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "177", "favorite_count": "138", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Constituyente es tan \u00fatil que opositores no ocultan sus gestiones procurando sanciones imperialistas contra nuestro Pueblo \u00a1Ap\u00e1tridas!", "timestamp": "16:39 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "112", "favorite_count": "82", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estas 3 toneladas son producto del trabajo del #PuebloMinero y de la determinaci\u00f3n del Pdte @NicolasMaduro al crear el #MotorMiner\u00eda", "timestamp": "13:45 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "428", "favorite_count": "187", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Atenci\u00f3n! Acabamos de recibir el cargamento m\u00e1s grande de oro de nuestra peque\u00f1a miner\u00eda : 769 kg. Superamos las 3 toneladas en 3 meses", "timestamp": "13:45 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "837", "favorite_count": "463", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pendientes tod@s. M\u00e1s tarde daremos buenas noticias. El #PuebloMinero sigue aportando a la Patria, en homenaje al Comandante Ch\u00e1vez.", "timestamp": "10:29 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "33", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed est\u00e1 tu Pueblo, Comandante: UNIDO, LUCHANDO , en BATALLA , rumbo a la VICTORIA , rumbo al SOCIALISMO. #Chavez63A\u00f1osTuLuchaSigue", "timestamp": "07:19 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mis respetos compatriota. Pensamos distinto. El odio y los insultos est\u00e1n de m\u00e1s.", "timestamp": "21:21 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "11", "favorite_count": "27", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Como regalo de Cumplea\u00f1os del Cmdte Ch\u00e1vez,comparto fotos in\u00e9ditas de su visita a sectores mineros de El Callao en julio 1994. \u00a1Ch\u00e1vez Vive!", "timestamp": "21:09 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "1085", "favorite_count": "867", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro insiste en convocar a la oposici\u00f3n al di\u00e1logo. Ellos insisten en negarse. El domingo ganar\u00e1n el DI\u00c1LOGO y la PAZ", "timestamp": "14:20 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "251", "favorite_count": "108", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Toda la familia revolucionaria est\u00e1 invitada ma\u00f1ana 28 al Cuartel 4F a celebrar la vida del Comandante Ch\u00e1vez y sus 63 a\u00f1os. \u00a1CH\u00c1VEZ VIVE!", "timestamp": "08:20 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "58", "favorite_count": "37", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En el Callao hicimos hermosa asamblea conas MUJERES MINERAS. Apoyo indoblegable a @NicolasMaduro y la CONSTITUYENTE #VenezuelaVotaEn3Dias", "timestamp": "07:23 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "53", "favorite_count": "20", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Trabajadores de CVM Loma de N\u00edquel con la Constituyente. \u00a1VENCEREMOS! @NicolasMaduro @EcoMineriaVE #VenezuelaVotaEn5Dias", "timestamp": "15:50 - 25. Juli 2017", "retweet_count": "200", "favorite_count": "96", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con PUEBLO y VOTOS, vamos a detener la violencia restauradora de la derecha. #VenezuelaVotaEn5Dias", "timestamp": "06:56 - 25. Juli 2017", "retweet_count": "534", "favorite_count": "288", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "BOL\u00cdVAR, Padre Eterno. Hoy seguimos tus batallas por nuestra INDEPENDENCIA. Ning\u00fan imperio doblegar\u00e1 la voluntad del PUEBLO BOLIVARIANO", "timestamp": "07:45 - 24. Juli 2017", "retweet_count": "119", "favorite_count": "66", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Guasipati, con el Pueblo Minero al frente, demostr\u00f3 su car\u00e1cter revolucionario y Conciencia Constituyente. \u00a1Cuanta Alegr\u00eda Patria!", "timestamp": "16:25 - 23. Juli 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "30", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Maripa, Bol\u00edvar, pueblos ind\u00edgenas y agr\u00edcolas se activan  para participar y proteger el proceso Constituyente.  #VenezuelaVotaEn7Dias", "timestamp": "15:57 - 23. Juli 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Caicara del Orinoco se desbord\u00f3 la pasi\u00f3n Constituyente. Compromiso y amor por la Patria y Paz. Pueblo consciente #VenezuelaVotaEn7Dias", "timestamp": "15:42 - 23. Juli 2017", "retweet_count": "68", "favorite_count": "39", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Alianzas estrat\u00e9gicas garantizan inversiones internacionales sin ceder en la soberan\u00eda y propiedad de nuestras empresas @NicolasMaduro", "timestamp": "16:06 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "263", "favorite_count": "89", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Alianza estrat\u00e9gica para recuperar CVM N\u00edquel se firma con empresas chinas Yankuan y China Camc. Con inversi\u00f3n de 180 millones de d\u00f3lares", "timestamp": "16:00 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "58", "favorite_count": "17", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Alianza para Carbozulia se firma con Interamerican Coal y las empresas chinas Yankuan y China Camc con una inversi\u00f3n de 400 millones $", "timestamp": "16:00 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "13", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy firmamos 2 alianzas estrat\u00e9gicas para recuperar producci\u00f3n de Carbozulia y CVM Loma de N\u00edquel #MotorMineria", "timestamp": "15:57 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "340", "favorite_count": "157", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "No participaron, iban a derrocar el gobierno. No lo derrocaron, ahora quieren suspender Constituyente. \u00a1Se busca oposici\u00f3n seria urgente!", "timestamp": "07:32 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "412", "favorite_count": "208", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Avanzamos con Angola y su experiencia minera, en alianzas para inversiones que generen procesos aguas abajo, respetando nuestra naturaleza", "timestamp": "14:24 - 20. Juli 2017", "retweet_count": "107", "favorite_count": "35", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Reflexi\u00f3n sobre las lecciones que nos dio el MAESTRO PUEBLO el pasado domingo. #ConstituyenteImparable : https://bit.ly/MaestroPueblo ", "timestamp": "06:58 - 20. Juli 2017", "retweet_count": "540", "favorite_count": "214", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los gobiernos capitalistas han entrado en fase de desespero ante los continuos fracasos de la oposici\u00f3n y la inminencia de la Constituyente", "timestamp": "14:43 - 19. Juli 2017", "retweet_count": "212", "favorite_count": "74", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La condici\u00f3n sine qua non para ser BOLIVARIAN@, es ser ANTIIMPERIALISTA. \u00a1UNIDAD NACIONAL ante amenazas EXTERNAS! #TrumpVenezuelaSeRespeta", "timestamp": "08:15 - 19. Juli 2017", "retweet_count": "332", "favorite_count": "129", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mundo al rev\u00e9s: en nombre de la democracia amenazan con sancionar a un pa\u00eds por convocar al m\u00e1s democr\u00e1tico proceso electoral constituyente", "timestamp": "10:23 - 18. Juli 2017", "retweet_count": "1135", "favorite_count": "467", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las amenazas del imperio confirman que vamos por el camino correcto: el de Bol\u00edvar, Zamora y Ch\u00e1vez #CostituyenteAntiimperialista", "timestamp": "06:01 - 18. Juli 2017", "retweet_count": "202", "favorite_count": "122", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobiernos vitrina del capitalismo arremeten contra Venezuela una vez m\u00e1s. Le temen al Pueblo de Bol\u00edvar y Ch\u00e1vez.Le temen a la Constituyente", "timestamp": "18:17 - 17. Juli 2017", "retweet_count": "121", "favorite_count": "67", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sugerencia a la MUD : busquen apoyo de expresidentes que al menos no sean corruptos, neoliberales, violadores de DDHH, pro gringos...", "timestamp": "10:21 - 17. Juli 2017", "retweet_count": "822", "favorite_count": "395", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El espect\u00e1culo de la MUD ayer, recuerda aquel programa de los 80: por su SHOW.... 3 Chocolates. \u00a1Se necesita urgente oposici\u00f3n seria!", "timestamp": "21:48 - 16. Juli 2017", "retweet_count": "437", "favorite_count": "225", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mucha alegr\u00eda y PUEBLO en este simulacro. Felicitaciones al @CNE_Venezuela. Que vivan la PAZ y el PODER ORIGINARIO #16EnsayoConstituyente", "timestamp": "13:45 - 16. Juli 2017", "retweet_count": "96", "favorite_count": "38", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "PUEBLO venezolano que cree en la PAZ, la DEMOCRACIA PARTICIPATIVA, la SOBERAN\u00cdA NACIONAL, ha salido masivamente al #16EnsayoConstituyente", "timestamp": "11:26 - 16. Juli 2017", "retweet_count": "72", "favorite_count": "31", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con esta tremenda movilizaci\u00f3n en el simulacro, sin duda el 30J la participaci\u00f3n superar\u00e1 todas las expectativas #16JEnsayoConstituyente", "timestamp": "08:13 - 16. Juli 2017", "retweet_count": "57", "favorite_count": "22", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hermoso gesto minero ecol\u00f3gico: comunidad Minera de San Rafael de la Camorra, Mun Sifontes, nos invit\u00f3 a sus procesos de reforestaci\u00f3n", "timestamp": "14:52 - 15. Juli 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "10", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria Asamblea Minera en El Dorado,Mun Sifontes, Bol\u00edvar.Pueblo Minero con @NicolasMaduro y la Constituyente #VenezuelaVotaEn15Dias", "timestamp": "14:48 - 15. Juli 2017", "retweet_count": "71", "favorite_count": "40", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Esta semana, en Anzo\u00e1tegui,despu\u00e9s de 51 a\u00f1os, #MotorMiner\u00eda vuelve a explotar m\u00e1rmol ornamental. Diversificaci\u00f3n econ\u00f3mica. @NicolasMaduro", "timestamp": "05:24 - 15. Juli 2017", "retweet_count": "85", "favorite_count": "40", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es descaradamente curioso como pol\u00edticos mexicanos y espa\u00f1oles usan a Venezuela para tratar de restar atenci\u00f3n de sus desastres internos", "timestamp": "18:51 - 14. Juli 2017", "retweet_count": "97", "favorite_count": "58", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tremenda asamblea en Clarines, acompa\u00f1ando al hermano @luisjmarcano y al pueblo Constituyente del Mun. Bruzual #ConstituyenteLaSoluci\u00f3n", "timestamp": "14:33 - 13. Juli 2017", "retweet_count": "268", "favorite_count": "102", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La oposici\u00f3n pudo participar en la Constituyente en buenas condiciones. Se negaron. Hoy piden descaradamente suspenderla. \u00a1Otra torpeza!", "timestamp": "10:57 - 12. Juli 2017", "retweet_count": "465", "favorite_count": "197", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro es tan consecuente con el Di\u00e1logo, q tuvimos que actualizar estas reflexiones escritas en mayo http://bit.ly/DialogoVE ", "timestamp": "06:18 - 11. Juli 2017", "retweet_count": "1025", "favorite_count": "426", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Debemos detallar este video. Violencia atroz de la oposici\u00f3n. Artefactos explosivos.  \u00a1Que lo vea el mundo! \u00a1Terrorismo puro y crudo!", "timestamp": "15:03 - 10. Juli 2017", "retweet_count": "582", "favorite_count": "109", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hay que ser descarados para decir que una diarrea es tortura,mientras ellos queman,linchan,amarran personas y cortan libre tr\u00e1nsito de miles", "timestamp": "10:30 - 10. Juli 2017", "retweet_count": "694", "favorite_count": "335", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Quienes conocimos el dolor de @VictimaGuarimba en sus peores momentos en 2014, reconocemos a\u00fan m\u00e1s la nobleza y lecci\u00f3n de paz que hoy dan", "timestamp": "09:10 - 9. Juli 2017", "retweet_count": "49", "favorite_count": "22", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#PuebloMinero trabajar\u00e1 para que la miner\u00eda y sus derechos sean incluidos en la Constituci\u00f3n. Siempre apoyando al Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "13:51 - 8. Juli 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "38", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tremenda asamblea con el #PuebloMinero en Las Claritas, Bol\u00edvar. Apoyo total al Pdte @NicolasMaduro. Su esperanza puesta en la Constituyente", "timestamp": "13:46 - 8. Juli 2017", "retweet_count": "75", "favorite_count": "31", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ayer supervisamos el traslado de los 577kg de oro al BCV. Hoy seguimos en Bol\u00edvar en Asambleas en zonas mineras, impulsando la Constituyente", "timestamp": "05:51 - 8. Juli 2017", "retweet_count": "174", "favorite_count": "73", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 18 de abril trasladamos los primeros 238kg de oro. Era r\u00e9cord hist\u00f3rico. Lo fuimos batiendo semana tras semana. Hoy trasladamos 577kg!!", "timestamp": "14:44 - 7. Juli 2017", "retweet_count": "103", "favorite_count": "39", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En menos de 3 meses la peque\u00f1a miner\u00eda ha aportado 2mil 238 kilogramos de oro a la Rep\u00fablica. Oro para la INVERSI\u00d3N SOCIAL, las MISIONES", "timestamp": "13:51 - 7. Juli 2017", "retweet_count": "490", "favorite_count": "212", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Llega al BCV cargamento m\u00e1s grande de oro de nuestra historia:577kg. Gracias miner@s. Gracias Pdte @NicolasMaduro por crear el #MotorMiner\u00eda", "timestamp": "13:40 - 7. Juli 2017", "retweet_count": "1090", "favorite_count": "535", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 30 de julio vamos a elegir nuestra Asamblea Constituyente, con coraje, con pasi\u00f3n por la paz y la vida : http://bit.ly/HoraPueblo ", "timestamp": "05:29 - 7. Juli 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "20", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Constituyente es la opci\u00f3n de Paz y Patria. Definitivamente es LA HORA DEL PUEBLO. Comparto estas reflexiones: http://bit.ly/HoraPueblo ", "timestamp": "10:55 - 6. Juli 2017", "retweet_count": "488", "favorite_count": "230", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "!Que viva nuestra Patria! Independiente y soberana. Ning\u00fan imperio volver\u00e1 a dominarnos. \u00a1Felicitaciones Venezuela! Bol\u00edvar y Chavez Viven!", "timestamp": "07:48 - 5. Juli 2017", "retweet_count": "85", "favorite_count": "47", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Acto patri\u00f3tico en el Sal\u00f3n El\u00edptico de la Asamblea Nacional, ante nuestra acta original de Independencia. PUEBLO y GOBIERNO BOLIVARIANOS", "timestamp": "07:14 - 5. Juli 2017", "retweet_count": "110", "favorite_count": "41", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Manipulaci\u00f3n burda: medios reportan represi\u00f3n. Pero no reportan protestas violentas y trancas de v\u00edas que conllevan a intervenci\u00f3n policial", "timestamp": "15:20 - 4. Juli 2017", "retweet_count": "766", "favorite_count": "323", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En reuni\u00f3n con responsables de miner\u00eda de los estados, para ordenar, planificar y coordinar la MINER\u00cdA NO MET\u00c1LICA #MotorMineria", "timestamp": "12:21 - 3. Juli 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "19", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Las Constituyente es el camino de la paz, el di\u00e1logo, la pol\u00edtica, la democracia, del modelo productivo post petrolero @NicolasMaduro", "timestamp": "11:56 - 3. Juli 2017", "retweet_count": "71", "favorite_count": "31", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que alivio ver como se alejan aquell@s traidores que al desmarcarse se lanzan a los pies de la burgues\u00eda. Siempre es bueno desparasitarse", "timestamp": "13:30 - 30. Juni 2017", "retweet_count": "700", "favorite_count": "365", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Terrorismo! Opositores incendian y destruyen 50 ton de alimentos destinados a las escuelas y comunidades en Anzo\u00e1tegui. As\u00ed act\u00faa la MUD", "timestamp": "06:24 - 30. Juni 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "3", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Buenas noticias! Llegan a b\u00f3vedas del BCV 250kg m\u00e1s oro de nuestra peque\u00f1a miner\u00eda. Recursos para la inversi\u00f3n social #MotorMiner\u00eda Activado", "timestamp": "13:20 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "731", "favorite_count": "402", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El mundo al rev\u00e9s: El derecho constitucional al libre tr\u00e1nsito lo violentan por antojo y al intervenir para garantizarlo, gritan represi\u00f3n", "timestamp": "15:51 - 28. Juni 2017", "retweet_count": "371", "favorite_count": "141", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La derecha se neg\u00f3 a ejercer la Pol\u00edtica y  se entramp\u00f3 en la violencia. A\u00fan as\u00ed, el Pdte @NicolasMaduro los sigue convocando al di\u00e1logo", "timestamp": "08:53 - 28. Juni 2017", "retweet_count": "151", "favorite_count": "62", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es tan obvio que buscan la muerte, que en redes sociales dirigentes de oposicion se pelean por anunciarla de primeros y acusar al gobierno", "timestamp": "10:34 - 27. Juni 2017", "retweet_count": "74", "favorite_count": "20", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La CONSTITUYENTE ser\u00e1 espacio id\u00f3neo para dise\u00f1ar el MODELO ECON\u00d3MICO POST PETROLERO. Tod@s contaremos con un foro abierto para construirlo", "timestamp": "09:11 - 27. Juni 2017", "retweet_count": "64", "favorite_count": "28", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La oposici\u00f3n sigue secuestrada por los violentos. Es hora de hacer POL\u00cdTICA verdadera. De zafarse de la violencia y dialogar con coraje", "timestamp": "09:06 - 27. Juni 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "27", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "ALLENDE nos gu\u00eda hoy con sus ideas, ejemplo, \u00e9tica y coraje antiimperialista, en cada camino y cada paso, rumbo al SOCIALISMO", "timestamp": "07:00 - 26. Juni 2017", "retweet_count": "477", "favorite_count": "211", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La oposici\u00f3n siempre acus\u00f3 al pueblo Chavista de hordas. Cada ladr\u00f3n juzga por su condici\u00f3n. Han demostrado que las hordas son de la derecha", "timestamp": "13:43 - 25. Juni 2017", "retweet_count": "574", "favorite_count": "231", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tengo la plena certeza q me apoyan desde donde est\u00e1n. Fue su formaci\u00f3n amorosa la que me llev\u00f3 por los caminos del PUEBLO, de los humildes.", "timestamp": "15:02 - 24. Juni 2017", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sigamos hoy la lecci\u00f3n de Carabobo: Expulsar para siempre a los imperios y blindar con nuestro esfuerzo la INDEPENDENCIA y la PATRIA !!", "timestamp": "08:11 - 24. Juni 2017", "retweet_count": "64", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble la fuerza del #PuebloMinero de Mun Sifontes, Bol\u00edvar,apoyando la #Constituyente y a @NicolasMaduro. Van con propuestas y esperanza", "timestamp": "08:02 - 24. Juni 2017", "retweet_count": "61", "favorite_count": "26", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Si la oposici\u00f3n se hubiese mantenido en el di\u00e1logo, en vez de promover la violencia, se hubiese evitado dolor en familias venezolanas", "timestamp": "06:01 - 23. Juni 2017", "retweet_count": "598", "favorite_count": "342", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Debemos celebrar que la Constituyente est\u00e9 en el centro de la agenda de la oposici\u00f3n. Al instalarse ser\u00e1 espacio de encuentro para todos", "timestamp": "10:01 - 21. Juni 2017", "retweet_count": "569", "favorite_count": "257", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cr\u00edticas al Arco Minero obvian la realidad y necesidad de planificar y circunscribir la actividad minera para proteger las cuencas", "timestamp": "07:23 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "141", "favorite_count": "54", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La planificaci\u00f3n y ordenamiento en el Arco Minero son una necesidad para evitar las pr\u00e1cticas ilegales y la destrucci\u00f3n de nuestra Amazon\u00eda", "timestamp": "07:23 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "164", "favorite_count": "57", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los que atacan el Arco Minero desconocen ( u ocultan) el problema. Al oponerse, apoyan la expansi\u00f3n minera a zonas protegidas fuera del AMO", "timestamp": "07:23 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "157", "favorite_count": "65", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hay varios funcionarios heridos por arma de fuego. Revisa los informes del propio MP. Y como j\u00f3venes procuren el di\u00e1logo y no la violencia", "timestamp": "17:53 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n debe determinarse responsabilidad de dirigentes que auspician y financian protestas violentas facilitando armas y morteros letales", "timestamp": "17:29 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La responsabilidad individual de todo funcionario incurra en uso desproporcionado de las fuerza debe determinarse y debe hacerse justicia", "timestamp": "17:28 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Muy oportuno el desmarque de la Fiscal. Se caen todas las caretas en el MP. A la Constituyente no le ser\u00e1 dif\u00edcil reinstitucionalizarlo", "timestamp": "14:58 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "393", "favorite_count": "174", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Venezuela sigue venciendo! La Diplomacia Bolivariana de Paz se impone ante las pretensiones de los gobiernos subyugados al imperialismo", "timestamp": "12:46 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "34", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Un abrazo desde el alma a todos los padres dignos. Igual reconocimiento todas las madres/padres. S\u00f3lo con amor y valores se forja el futuro", "timestamp": "09:11 - 18. Juni 2017", "retweet_count": "67", "favorite_count": "54", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"... que NO SE PUEDE CONFIAR EN EL IMPERIALISMO , ni tantito as\u00ed. \u00a1NADA!\" . El CHE, hoy, m\u00e1s vigente que nunca :", "timestamp": "12:05 - 17. Juni 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "18", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Oposici\u00f3n venezolana tiene 2 perversos extremos que la secuestran: los dinosaurios insepultos de la 4rta y los violentos terroristas.", "timestamp": "07:58 - 16. Juni 2017", "retweet_count": "266", "favorite_count": "92", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Che, m\u00e1s que historia o s\u00edmbolo, es fuerza profunda y ejemplo que nos orienta e ilumina, para luchar y vencer en cualquier circunstancia", "timestamp": "11:32 - 14. Juni 2017", "retweet_count": "118", "favorite_count": "75", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Absolutamente de acuerdo. Ellos mismos con sus acciones violentas contra las instituciones, responden su pregunta", "timestamp": "17:15 - 12. Juni 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "14", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras ellos siguen tratando de generar violencia y enfrentamiento de pueblo contra pueblo, venezolan@s trabajan, estudian y procuran Paz", "timestamp": "10:03 - 12. Juni 2017", "retweet_count": "223", "favorite_count": "112", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nadie puede dudar de la voluntad y  compromiso del Pdte @NicolasMaduro en el Di\u00e1logo. Aqu\u00ed lo demostramos:", "timestamp": "08:43 - 12. Juni 2017", "retweet_count": "114", "favorite_count": "35", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1BRAVO! Extraordinario Mundial Sub20 para Venezuela. Los muchachos han hecho historia y el futuro les pertenece.\u00a1Que viva nuestra Patria!", "timestamp": "05:06 - 11. Juni 2017", "retweet_count": "686", "favorite_count": "514", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Operaci\u00f3n Boquete, de @REDI_Guayana, desaloja campamentos mineros ilegales y destruye pistas y log\u00edstica. Nos acompa\u00f1\u00f3 Min @RVAraguayan", "timestamp": "10:47 - 10. Juni 2017", "retweet_count": "915", "favorite_count": "343", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Acompa\u00f1amos a la FANB en la inhabilitaci\u00f3n de campamentos de miner\u00eda ilegal y pistas clandestinas en el Mun Angostura, Edo Bol\u00edvar", "timestamp": "10:44 - 10. Juni 2017", "retweet_count": "475", "favorite_count": "167", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sirva la victoria de la selecci\u00f3n sub 20 para convocar a la Uni\u00f3n, la Paz y el Di\u00e1logo en este \u00fanico equipo posible : Venezuela", "timestamp": "06:45 - 8. Juni 2017", "retweet_count": "149", "favorite_count": "84", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte @NicolasMaduro dise\u00f1\u00f3 con la FANB y el Motor Miner\u00eda, esta estrategia para dar duros golpes al contrabando de oro en varios frentes", "timestamp": "06:41 - 6. Juni 2017", "retweet_count": "153", "favorite_count": "64", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la lucha integral contra el contrabando de minerales estrat\u00e9gicos, nuestra FANB  inhabilita pistas clandestinas en Bol\u00edvar con explosivos", "timestamp": "06:37 - 6. Juni 2017", "retweet_count": "268", "favorite_count": "103", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante el atroz asesinato de Orlando Figuera, ojal\u00e1 surja alguna voz consciente en la oposici\u00f3n, que llame al di\u00e1logo y al cese a la violencia", "timestamp": "11:04 - 4. Juni 2017", "retweet_count": "784", "favorite_count": "311", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Inversiones soberanas en miner\u00eda, con tecnolog\u00edas para proteger el ambiente y dignificar al pueblo minero. #MotorMiner\u00eda @EcoMineriaVE", "timestamp": "12:41 - 3. Juni 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "37", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Como dec\u00eda Ch\u00e1vez, afortunadamente las revoluciones verdaderas van decantando, se limpian en la medida que enfrentan dificultades, y avanzan", "timestamp": "10:06 - 3. Juni 2017", "retweet_count": "696", "favorite_count": "399", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La perseverancia en el Di\u00e1logo del Pdte @NicolasMaduro es innegable. El (la) que tenga ojos, que lea: http://blog.jaarreaza.org.ve/2017/05/nicolas-maduro-y-la-voluntad-de-dialogo/ \u2026", "timestamp": "08:59 - 3. Juni 2017", "retweet_count": "186", "favorite_count": "66", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Informo que en este momento arriba al BCV un nuevo cargamento de 407 kg de oro minero, desde El Callao \u00a1Motor Miner\u00eda / inversi\u00f3n social!", "timestamp": "12:27 - 2. Juni 2017", "retweet_count": "900", "favorite_count": "440", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 2002/3 agresiones a VTV eran diarias y los agresores LOS MISMOS de ahora. No pudieron, NI PODR\u00c1N hoy con la DIGNIDAD de sus trabajadores", "timestamp": "08:27 - 2. Juni 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "28", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con hechos y cronolog\u00eda demostramos la perseverancia y la fe del Pdte @NicolasMaduro en el Di\u00e1logo :", "timestamp": "07:46 - 1. Juni 2017", "retweet_count": "562", "favorite_count": "199", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "DESCARO DESCOMUNAL: M\u00e9xico, Colombia, Brasil y Paraguay en la @OEA_oficial, tratando de darle lecciones de democracia a Venezuela.", "timestamp": "13:57 - 31. Mai 2017", "retweet_count": "307", "favorite_count": "97", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tod@ venezolan@ puede postularse libremente para ser candidat@ a la Constituyente. \u00bfEn que pa\u00eds hay v\u00edas democr\u00e1ticas tan directas?", "timestamp": "09:31 - 31. Mai 2017", "retweet_count": "85", "favorite_count": "36", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Viceministro de miner\u00eda surafricano, Prof. Olyphant, ofrece toda su experiencia en organizaci\u00f3n minera y cuidados del ambiente", "timestamp": "10:35 - 29. Mai 2017", "retweet_count": "89", "favorite_count": "35", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Instaladas jornadas de trabajo con la delegaci\u00f3n de Sur\u00e1frica. Su experiencia y conocimiento son claves para la inversi\u00f3n en Diamante", "timestamp": "10:32 - 29. Mai 2017", "retweet_count": "505", "favorite_count": "149", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Invito a tod@s, chavistas y opositores, a leer este relato ver\u00eddico. Para la reflexi\u00f3n:", "timestamp": "10:52 - 27. Mai 2017", "retweet_count": "273", "favorite_count": "123", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ante la violencia desatada por la oposici\u00f3n, l@s que no entend\u00edan la consigna: \u00a1No Volver\u00e1n!, hoy no s\u00f3lo la entienden, la comparten", "timestamp": "10:32 - 27. Mai 2017", "retweet_count": "304", "favorite_count": "149", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Medios titulan con el efecto, obviando la causa. Hablan de represi\u00f3n, sin decir que las marchas violentas atacan a los cuerpos de seguridad", "timestamp": "17:42 - 26. Mai 2017", "retweet_count": "259", "favorite_count": "86", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vuelve el golpismo empresarial. Lo que falta es que digan hay que traer de Bogot\u00e1 al \"leg\u00edtimo Presidente Carmona Estanga\". \u00a1No Volver\u00e1n!", "timestamp": "14:56 - 25. Mai 2017", "retweet_count": "72", "favorite_count": "23", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Oposici\u00f3n dice que representa el 90% del pa\u00eds. Si fuese as\u00ed, tendr\u00eda mayor\u00eda absoluta de toda la Constituyente con la elecci\u00f3n territorial", "timestamp": "06:08 - 24. Mai 2017", "retweet_count": "754", "favorite_count": "342", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Dec\u00edan \"Elecciones ya!\". El CNE convoc\u00f3 no una, sino al menos dos elecciones fundamentales. Ahora dicen: \"Elecciones ya NO\".No quieren paz!", "timestamp": "05:59 - 24. Mai 2017", "retweet_count": "442", "favorite_count": "140", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La derecha habla de Constituyente sin pueblo. Quien entiende eso? Tod@s vamos elegir los asamble\u00edstas con voto universal, directo y secreto", "timestamp": "15:20 - 23. Mai 2017", "retweet_count": "177", "favorite_count": "71", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pueblo Minero se suma plenamente a la Constituyente Popular y Ciudadana. Demos el debate del modelo de pa\u00eds entre tod@s. @NicolasMaduro", "timestamp": "15:10 - 23. Mai 2017", "retweet_count": "90", "favorite_count": "57", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ya perdimos la cuenta de la cantidad de veces que el Pdte @NicolasMaduro ha llamado a la MUD a dialogar. Parece que no creen en la Paz", "timestamp": "12:29 - 22. Mai 2017", "retweet_count": "397", "favorite_count": "184", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El\u00edas Peraza, tecn\u00f3logo minero, dise\u00f1ador de plantas de lixiviaci\u00f3n para superar el Mercurio, saluda a su Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "07:47 - 21. Mai 2017", "retweet_count": "246", "favorite_count": "90", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Poder Popular Minero cierra filas con el Pdte @NicolasMaduro y la Asamblea Constituyente. Se organizan para producir y proteger el ambiente", "timestamp": "15:23 - 20. Mai 2017", "retweet_count": "74", "favorite_count": "70", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Miner@s de Florinda, Guasipati, sustituyen molinos tradicionales con mercurio y construyen planta de lixiviaci\u00f3n. Apoyamos su organizaci\u00f3n!", "timestamp": "15:18 - 20. Mai 2017", "retweet_count": "95", "favorite_count": "30", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a l@s peque\u00f1@s mimer@s por la confianza. Logramos la meta que nos propusimos en el primer mes: una tonelada mensual \u00a1Avancemos!", "timestamp": "13:32 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "139", "favorite_count": "57", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a la confianza del Pdte @NicolasMaduro en la peque\u00f1a miner\u00eda, completamos hoy 1.004 kg d oro en un mes. \u00a1R\u00e9cord hist\u00f3rico!", "timestamp": "12:55 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "376", "favorite_count": "202", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 1929 SANDINO denomin\u00f3 su proyecto de unidad latinoamericana : Plan de Realizaci\u00f3n del SUPREMO SUE\u00d1O de BOL\u00cdVAR . Hoy seguimos sus pasos", "timestamp": "10:16 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "53", "favorite_count": "33", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Este sujeto lo que da es \"Grazia\". Minerven no s\u00f3lo est\u00e1 operando, sino que pronto recibir\u00e1 nuevas inversiones para su expansi\u00f3n productiva", "timestamp": "07:24 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "107", "favorite_count": "27", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Si la derecha muestra estos niveles de violencia y discriminaci\u00f3n siendo oposici\u00f3n, imaginen la tragedia que ocurrir\u00eda si fuesen gobierno", "timestamp": "19:38 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "280", "favorite_count": "92", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed esta la traducci\u00f3n de la carta anti patri\u00f3tica que @JulioBorges le envi\u00f3 a los organizadores del evento de miner\u00eda LADU en Australia", "timestamp": "15:38 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "557", "favorite_count": "123", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En conjunto pueblos ind\u00edgenas con su gobierno. Proyectos productivos, misiones, seguridad. Carnet de la Patria. Todos con la Constituyente", "timestamp": "11:56 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "65", "favorite_count": "23", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c9xito rotundo de Venezuela en evento mundial de miner\u00eda en Perth, Australia. Motor Miner\u00eda avanza, con SOBERAN\u00cdA #JulioBorgesFracasaste", "timestamp": "09:39 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "185", "favorite_count": "56", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Traidor @JulioBorges fracas\u00f3. Evento de Miner\u00eda en Australia es un \u00e9xito para Venezuela.Filas de potenciales inversionistas en nuestro stand", "timestamp": "05:16 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "894", "favorite_count": "341", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Estado Venezolano tomar\u00e1 las acciones legales correspondientes contra @JulioBorges ante estos ataques contra nuestro pueblo y econom\u00eda", "timestamp": "05:16 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "466", "favorite_count": "174", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Carta que envi\u00f3 @JulioBorges a evento de miner\u00eda en Australia para tratar de alejar inversiones de Venezuela: \u00a1Traici\u00f3n a la Patria!", "timestamp": "05:16 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "1331", "favorite_count": "313", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Creemos en el trabajo, el estudio, el esfuerzo colectivo, el di\u00e1logo y el debate de ideas. Vamos tod@s #ATrabajarPorVenezuela", "timestamp": "08:25 - 16. Mai 2017", "retweet_count": "118", "favorite_count": "51", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Curioso: desarrollan conductas y acciones fascistas por definici\u00f3n, pero se ofenden cuando se les califica de fascistas \u00bf?", "timestamp": "06:53 - 15. Mai 2017", "retweet_count": "504", "favorite_count": "253", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Madre Venezolana. Madre-Matria. A todas, gracias por tanto Amor, tanta luz, tanta protecci\u00f3n. #MadreEsPatriaYPaz", "timestamp": "07:52 - 14. Mai 2017", "retweet_count": "70", "favorite_count": "41", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Que triste una jerarqu\u00eda eclesi\u00e1stica que en vez de tender puentes, como les indic\u00f3 el Papa, los destruya con actitud anti cristiana", "timestamp": "10:02 - 13. Mai 2017", "retweet_count": "342", "favorite_count": "150", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Capriles dijo que no marcha los 1ro de mayo porque es empleador, no trabajador.Pero hoy march\u00f3 con l@s abuel@s y marcha con encapuchados \u00bf?", "timestamp": "16:09 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "27", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El odio y la conducta de la derecha en estos d\u00edas deja mucho que pensar sobre los valores humanos inculcados en colegios cat\u00f3licos del pa\u00eds", "timestamp": "15:30 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "418", "favorite_count": "216", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Miner@s de El Manteco, Bol\u00edvar, cierran filas con el Pdte @NicolasMaduro y apoyan la Asamblea Constituyente. \u00a1Pueblo que trabaja!", "timestamp": "09:20 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "11", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed responden l@s ni\u00f1@s y comunidad de la U. Educativa Francisco de Miranda, La Carlota, a los ataques de los terroristas : \u00a1Queremos PAZ!", "timestamp": "09:07 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Todas las instituciones articuladas en la distribuci\u00f3n de los tratamientos anti mal\u00e1ricos. La @MisionPiar_VZLA en pleno abordaje integral", "timestamp": "07:07 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "244", "favorite_count": "105", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Papa llam\u00f3 a la Iglesia a tender puentes para el di\u00e1logo.Pero ni siquiera asiste a las invitaciones para dialogar\u00bfRebeli\u00f3n de jerarqu\u00edas?", "timestamp": "08:25 - 10. Mai 2017", "retweet_count": "84", "favorite_count": "21", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cuando el oro se lo llevaban los contrabandistas, los cr\u00edticos de la derecha incurr\u00edan en SILENCIO. Ahora objetan y chillan.Demasiado obvios", "timestamp": "07:42 - 9. Mai 2017", "retweet_count": "245", "favorite_count": "90", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Algunos opositores acuden a convocatorias de di\u00e1logo y exponen libremente sus puntos de vista. Otros no asisten, enga\u00f1an y buscan violencia", "timestamp": "11:36 - 8. Mai 2017", "retweet_count": "120", "favorite_count": "41", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pol\u00edticos que atacan el Arco Minero se delatan. Les conviene la devastaci\u00f3n y el contrabando. Se oponen a la planificaci\u00f3n y ordenamiento", "timestamp": "09:55 - 8. Mai 2017", "retweet_count": "262", "favorite_count": "80", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 Miner@s dispuest@s a mejorar sus t\u00e9cnicas,regularizar su trabajo. No podemos partir de prejuicios e ignorar las realidades sociales", "timestamp": "12:01 - 7. Mai 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 Algun@s opinan sobre miner\u00eda partiendo de una gran desinformaci\u00f3n de procesos sociales, de la voluntad de organizarse del pueblo minero", "timestamp": "12:01 - 7. Mai 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "24", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Duelen tod@s l@s muert@s por la violencia pol\u00edtica. Y duele tambi\u00e9n ver a una parcialidad tratar de sacar provecho pol\u00edtico de esas muertes", "timestamp": "14:38 - 6. Mai 2017", "retweet_count": "208", "favorite_count": "100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy presenciamos un debate interesante y abierto apoyo de sectores empresariales a la convocatoria a la Asamblea Nacional Constituyente.", "timestamp": "10:55 - 6. Mai 2017", "retweet_count": "57", "favorite_count": "18", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los caciques de los 8 pueblos manifestaron el apoyo firme a su Revoluci\u00f3n, al Pdte @NicolasMaduro y a la Asamblea Nacional Constituyente", "timestamp": "06:00 - 6. Mai 2017", "retweet_count": "77", "favorite_count": "26", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Participamos del proceso de consulta previa con 8 pueblos ind\u00edgenas para desarrollar proyectos mineros en El Palomo, Pijiguaos, Bol\u00edvar", "timestamp": "05:57 - 6. Mai 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "18", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed como la violencia es el arma de los que no tienen raz\u00f3n, el insulto es instrumento de los que no tienen argumentos.", "timestamp": "04:34 - 5. Mai 2017", "retweet_count": "194", "favorite_count": "124", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 3 semanas trasladamos 551kg de oro. Esfuerzo de nuestr@s mineros que se convierte en inversi\u00f3n social. Esta es la Venezuela que trabaja", "timestamp": "15:32 - 4. Mai 2017", "retweet_count": "337", "favorite_count": "174", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy trasladamos desde El Callao hasta el BCV 313 kg de oro de nuestr@s peque\u00f1@s miner@s. Oro para la vida.Para invertir en nuestras Misiones", "timestamp": "15:32 - 4. Mai 2017", "retweet_count": "681", "favorite_count": "299", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tod@s l@s venezolan@s de todos los territorios, de todas las posiciones pol\u00edticas y grupos sociales, participar\u00e1n en la #LaConstituyenteVa", "timestamp": "08:53 - 3. Mai 2017", "retweet_count": "111", "favorite_count": "39", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Para cometer acciones violentas como \u00e9stas es que quieren marchar hacia las instituciones p\u00fablicas.\u00a1Terrorismo puro! #AConstituyentePorLaPaz", "timestamp": "13:19 - 2. Mai 2017", "retweet_count": "135", "favorite_count": "32", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El domingo vivimos una extraordinaria jornada con miner@s de Mar\u00eda Catalina, Bol\u00edvar. Se organizan y cambian t\u00e9cnicas para no contaminar", "timestamp": "07:31 - 2. Mai 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "18", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una vez m\u00e1s el Pdte @NicolasMaduro los convoca. Ojal\u00e1 tengan el coraje de dar el debate y aportar, sin dejarse secuestrar por la violencia", "timestamp": "19:52 - 1. Mai 2017", "retweet_count": "214", "favorite_count": "65", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El que le huya a una Asamblea Nacional Constituyente demuestra profundo temor al poder originario del Pueblo y niega la democracia", "timestamp": "16:36 - 1. Mai 2017", "retweet_count": "779", "favorite_count": "290", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Convocar el Poder Constituyente es la v\u00eda m\u00e1s democr\u00e1tica y popular. Todos los sectores y ciudadan@s podr\u00e1n participar ampliamente", "timestamp": "15:41 - 1. Mai 2017", "retweet_count": "1191", "favorite_count": "626", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora la derecha arremete contra el Papa Francisco por redes. Les perturba que no  caiga en su operaci\u00f3n psicol\u00f3gica y que maneje la verdad", "timestamp": "19:17 - 29. Apr. 2017", "retweet_count": "645", "favorite_count": "213", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El valiente retiro de Venezuela de la OEA es el primer paso de la inminente desaparici\u00f3n de ese anacr\u00f3nico organismo  #AlmagroDestruyeLaOEA", "timestamp": "16:02 - 28. Apr. 2017", "retweet_count": "222", "favorite_count": "80", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Demasiada paciencia tuvo el Pdte @NicolasMaduro con las conductas pro imperialistas de la @OEA_oficial. #PorDignidadNosVamosDeLaOEA", "timestamp": "17:36 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "179", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lo viejo tiene que morir, lo nuevo tiene que terminar de nacer.La @OEA_oficial es pasado.Fortalezcamos la @CELAC  #PorDignidadNosVamosDeOEA", "timestamp": "17:34 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "294", "favorite_count": "101", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La @OEA_oficial vuelve a demostrar que no es m\u00e1s que un ministerio de colonias. La decisi\u00f3n del Pdte @NicolasMaduro es necesaria yCoherente", "timestamp": "17:21 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "158", "favorite_count": "79", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto estas reflexiones para la acci\u00f3n, la victoria y la PAZ. \"Hoy m\u00e1s que nunca: Conciencia de Clase\": http://bit.ly/2qeBkWa ", "timestamp": "08:45 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "306", "favorite_count": "100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Lo ratificamos : el PUEBLO fue el que se le PLANT\u00d3 a la derecha hoy . Pueblo que trabaja, produce y estudia en PAZ. #LaPatriaEnMovimiento", "timestamp": "10:44 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "175", "favorite_count": "51", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Asamblea con Miner@s de La Ramona, en El Callao. Voluntad de trabajo, uso de mejores tecnolog\u00edas y apoyo a su \"Pdte Minero\" @NicolasMaduro", "timestamp": "16:22 - 22. Apr. 2017", "retweet_count": "206", "favorite_count": "50", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Llegan mensajes de reconocimiento de muchas partes del mundo por la demostraci\u00f3n de PUEBLO de ayer, para garantizar la PAZ", "timestamp": "11:00 - 20. Apr. 2017", "retweet_count": "130", "favorite_count": "76", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "207 a\u00f1os despu\u00e9s,el PUEBLO de Venezuela sigue expulsando al imperialismo de nuestras tierras. \u00a1Venezuela se respeta! \u00a1Que lo sepa el mundo!", "timestamp": "14:41 - 19. Apr. 2017", "retweet_count": "133", "favorite_count": "71", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Contragolpe fulminante del poder popular. No pudieron con Ch\u00e1vez y no podr\u00e1n con @NicolasMaduro. \u00a1VENCIMOS! \u00a1VENCI\u00d3 LA PAZ!", "timestamp": "14:30 - 19. Apr. 2017", "retweet_count": "278", "favorite_count": "170", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Contra el golpe de Estado continuado de la derecha, \"estamos en un 13 de abril permanente\". @NicolasMaduro. S\u00f3lo el Pueblo, salva al Pueblo", "timestamp": "14:29 - 19. Apr. 2017", "retweet_count": "57", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vamos Pueblo a la calle. Con nuestra alegr\u00eda. En defensa de la PAZ. Cerremos filas con el Pdte @NicolasMaduro #YoSiMarchoPorLaPatria", "timestamp": "08:07 - 19. Apr. 2017", "retweet_count": "169", "favorite_count": "40", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vamos Pueblo: \u00a1A LA CALLE! Con nuestra alegr\u00eda,en defensa de la PATRIA INDEPENDIENTE.Cerremos filas con @NicolasMaduro  #YoSiMarchoPorLaPaz", "timestamp": "06:25 - 19. Apr. 2017", "retweet_count": "397", "favorite_count": "126", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy trasladamos 238 kg del Arco Minero a b\u00f3vedas del @BCV_ORG_VE. ORO para la INVERSI\u00d3N SOCIAL. @NicolasMaduro consolida el #MotorMiner\u00eda", "timestamp": "14:29 - 18. Apr. 2017", "retweet_count": "116", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Uni\u00f3n C\u00edvico - Militar es esencia estructural de la Revoluci\u00f3n Bolivariana desde 1810. \u00a1VENCEREMOS!  #MiliciaEsVenezuelaVictoriosa", "timestamp": "10:15 - 17. Apr. 2017", "retweet_count": "154", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Siempre por la v\u00eda del di\u00e1logo social, con un pueblo organizado en defensa de sus derechos sociales : #NuestraVictoriaEsLaPaz", "timestamp": "16:17 - 16. Apr. 2017", "retweet_count": "123", "favorite_count": "67", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ya comienzan dirigentes de la derecha a lavarse las manos. El \"YoNoFuismo\" continuado. Desde 2001 los mismos, en lo mismo", "timestamp": "13:01 - 14. Apr. 2017", "retweet_count": "132", "favorite_count": "46", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Han sido #4A\u00f1osDeTrabajoYLealtad. Con @NicolasMaduro avanza el Plan de la Patria y el Socialismo Bolivariano y Chavista del Siglo XXI", "timestamp": "12:50 - 14. Apr. 2017", "retweet_count": "125", "favorite_count": "53", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#13Abr 2002 d\u00eda de milagro y resurrecci\u00f3n popular. Cuando el Pueblo baja, la historia sigue su curso de liberaci\u00f3n e igualdad.", "timestamp": "08:59 - 13. Apr. 2017", "retweet_count": "144", "favorite_count": "62", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Este pueblo no se deja amilanar por guerras psicol\u00f3gicas. Nuestra victoria es la PAZ. As\u00ed est\u00e1n las playas del estado Aragua", "timestamp": "07:01 - 13. Apr. 2017", "retweet_count": "147", "favorite_count": "79", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Destaca la carencia absoluta de proyecto-pa\u00eds por parte de la derecha. Mientras que el argumento de sus seguidores se reduce al insulto", "timestamp": "14:06 - 12. Apr. 2017", "retweet_count": "98", "favorite_count": "47", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Prueba de manipulaci\u00f3n y provocaci\u00f3n: \u00bfRecuerda usted que en a\u00f1os anteriores l@s se\u00f1orit@s de la derecha fuesen a las iglesias del centro?", "timestamp": "13:55 - 12. Apr. 2017", "retweet_count": "75", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace exactamente 3 a\u00f1os, despu\u00e9s de 43 fallecidos y centenares de heridos por las guarimbas, la oposici\u00f3n acept\u00f3 sentarse a dialogar", "timestamp": "14:06 - 10. Apr. 2017", "retweet_count": "236", "favorite_count": "78", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Es precisamente para esto que quieren llegar a la sede de las instituciones. Igual que en 2002, igual que en 2014. \u00a1Vandalismo pol\u00edtico!", "timestamp": "08:19 - 9. Apr. 2017", "retweet_count": "69", "favorite_count": "9", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Somos el Pueblo de Abril 2002 y de todos los Abriles por venir. La Patria NO se vende, la Patria se DEFIENDE #PuebloYFANBLealtadAbsoluta", "timestamp": "15:21 - 6. Apr. 2017", "retweet_count": "151", "favorite_count": "75", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mismo formato 2002, mismos actores 2002, planes golpistas como 2002, exponen a su gente como en 2002. #PuebloYFANBLealtadAbsoluta como 2002", "timestamp": "05:12 - 6. Apr. 2017", "retweet_count": "267", "favorite_count": "69", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1BASTANTE PUEBLO HAY AQU\u00cd! \u00a1Que nadie se equivoque!  #AbrilDeFeSoberaniaYLealtad", "timestamp": "14:09 - 4. Apr. 2017", "retweet_count": "276", "favorite_count": "167", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En su obsesi\u00f3n por desestabilizar Venezuela,la @OEA_oficial ha violado los principios fundamentales d su Carta fundacional #NoAlGolpeEnLaOEA", "timestamp": "18:16 - 3. Apr. 2017", "retweet_count": "122", "favorite_count": "42", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con el triunfo de @Lenin, se consolidan la Revoluci\u00f3n Ciudadana y el SocialismoDelSigloXXI en nuestro querido Ecuador. Gracias @MashiRafael", "timestamp": "19:27 - 2. Apr. 2017", "retweet_count": "455", "favorite_count": "202", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una vez m\u00e1s, ante intentos de desestabilizaci\u00f3n, el Pdte @NicolasMaduro responde convocando y activando el DI\u00c1LOGO CONSTITUCIONAL", "timestamp": "15:56 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "418", "favorite_count": "155", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El sistema constitucional de Venezuela ha actuado articuladamente y ha protegido la estabilidad democr\u00e1tica. #TSJGuardianDeLaConstitucion", "timestamp": "09:26 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "209", "favorite_count": "88", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Burgues\u00eda se apodera d un poder p\u00fablico,lo usa para tratar de derrocar al Gobierno.Entran en desacato constitucional y se autoinhabilitan", "timestamp": "06:18 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "223", "favorite_count": "61", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recuerdo a Almagro en cumbres internacionales persigui\u00e9ndonos con su sonrisa hip\u00f3crita, alabando la Revoluci\u00f3n, buscando apoyo para la OEA", "timestamp": "08:02 - 29. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "91", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Saludamos a cada un@ de l@s integrantes de este gran equipo de @GNBoficial de resguardo minero en nombre del Pdte @NicolasMaduro. Adelante!", "timestamp": "07:27 - 25. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "173", "favorite_count": "59", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ayer compartimos con l@s 500 efectiv@s, tropa profesional GNB, formad@s especialmente en MINER\u00cdA y su RESGUARDO. \u00a1Ya se est\u00e1n desplegando!", "timestamp": "07:27 - 25. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "205", "favorite_count": "76", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Rendimos tributo a la memoria y legado de Monse\u00f1or Oscar Arnulfo Romero, Santo de los pueblos oprimidos, Santo de Nuestra Am\u00e9rica", "timestamp": "09:46 - 24. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "82", "favorite_count": "30", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro visita #MotorMiner\u00eda y reflexiona sobre el desarrollo del modelo post petrolero #HoyExpoVenezuela2017", "timestamp": "13:52 - 23. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "17", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Tod@ compatriota con su trabajo, su estudio, su entrega solidaria a la comunidad, fortalece el #Corazonvenezolano que late en la Patria", "timestamp": "10:10 - 20. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "62", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Peque\u00f1@s miner@s se organizan, se comprometen a mejorar pr\u00e1cticas y tecnolog\u00edas. Hacen aportes al Plan Social y Ambiental del Arco Minero", "timestamp": "09:21 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "73", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ayer en MINERVEN, El Callao, jornada de trabajo con peque\u00f1@s miner@s. El compromiso de @NicolasMaduro es producir con el pueblo organizado", "timestamp": "08:55 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "34", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Do\u00f1a Luc\u00eda, de Tucupita, le manda sus bendiciones y amor de mujer patriota al Pdte @NicolasMaduro #NoContabanConLosCLAP", "timestamp": "08:05 - 13. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "498", "favorite_count": "162", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aprovechamos visita al Delta para carnetizarnos. #CarnetDeLaPatria : herramienta clave para orientar nuestras Misiones y CLAP", "timestamp": "10:45 - 12. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "99", "favorite_count": "41", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Guasina, Delta Amacuro, celebramos #ClapUnA\u00f1oDeVictorias siendo testigos de la P de Producci\u00f3n de los CLAP. @NicolasMaduro @GobLizeta", "timestamp": "10:37 - 12. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "74", "favorite_count": "31", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los CLAP son creaci\u00f3n heroica del Pdte @NicolasMaduro. M\u00e1s poder para el Pueblo. S\u00f3lo en Revoluci\u00f3n. #ClapUnA\u00f1oDeVictorias", "timestamp": "07:30 - 12. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "70", "favorite_count": "36", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos hoy en nuestro querido Delta Amacuro, celebrando y supervisando el funcionamiento de los CLAP. #ClapUnA\u00f1oDeVictorias @GobLizeta", "timestamp": "05:54 - 12. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "109", "favorite_count": "42", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, m\u00e1s que nunca, debemos demostrar UNIDAD NACIONAL y enfrentar las amenazas y pretensiones del imperio. #VenezuelaAntiimperialista", "timestamp": "06:59 - 9. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "462", "favorite_count": "166", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El 29 de febrero de 2004 el Cmdte Ch\u00e1vez declar\u00f3 el car\u00e1cter antiimperialista de la Revoluci\u00f3n. #VenezuelaAntiimperialista", "timestamp": "06:51 - 9. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "237", "favorite_count": "77", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la Convenci\u00f3n de Exploraci\u00f3n Minera en Canad\u00e1, intercambiamos experiencias con ministros de Nicaragua, Bolivia y Rep\u00fablica Dominicana", "timestamp": "12:29 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "64", "favorite_count": "24", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro reconocimiento permanente a las mujeres que luchan y vencen. Nuestra Revoluci\u00f3n es esencialmente feminista #LasQueNoSeRinden", "timestamp": "08:35 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "149", "favorite_count": "63", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela y el Motor Miner\u00eda presentes en la convenci\u00f3n de exploraci\u00f3n minera m\u00e1s importante del mundo en Toronto, Canad\u00e1, PDAC 2017", "timestamp": "12:49 - 7. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "348", "favorite_count": "91", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Comandante Ch\u00e1vez vive en el CORAZ\u00d3N del PUEBLO, en sus luchas, en su trabajo, su ESPERANZA y su FUTURO. #ChavezEsVenezuelaViva", "timestamp": "18:38 - 5. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "434", "favorite_count": "245", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "AQU\u00cd ESTAMOS Comandante, 4 a\u00f1os despu\u00e9s, aqu\u00ed estamos. LEALTAD ETERNA a tu proyecto, a tus principios, a tu ALMA PATRIA #AquiAmamosAChavez", "timestamp": "07:23 - 5. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "175", "favorite_count": "79", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La represi\u00f3n olig\u00e1rquica no pudo con la voluntad y la conciencia de un pueblo que le puso freno al neoliberalismo #27FPuebloRebelde", "timestamp": "11:41 - 27. Feb. 2017", "retweet_count": "282", "favorite_count": "72", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "28 a\u00f1os de la Rebeli\u00f3n Popular antineoliberal m\u00e1s trascendente del mundo. Sus efectos a\u00fan se expanden. Hito, inicio de nuestra Revoluci\u00f3n", "timestamp": "11:15 - 27. Feb. 2017", "retweet_count": "75", "favorite_count": "58", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos esta sistematizaci\u00f3n y aportes del Cmdte Ch\u00e1vez y el Pdte @NicolasMaduro a los ciclos de la Revoluci\u00f3n http://peq.cc/ciclosrb ", "timestamp": "11:30 - 23. Feb. 2017", "retweet_count": "135", "favorite_count": "63", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Una miner\u00eda planificada, certificada, con tecnolog\u00edas limpias, protecci\u00f3n de nuestras cuencas, de los derechos nuestros pueblos ind\u00edgenas", "timestamp": "08:31 - 22. Feb. 2017", "retweet_count": "237", "favorite_count": "66", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con participaci\u00f3n de empresas mineras bajo estricto control soberano de la Rep\u00fablica. Con peque\u00f1a miner\u00eda ordenada y organizada.", "timestamp": "08:31 - 22. Feb. 2017", "retweet_count": "205", "favorite_count": "60", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Motor Minero se convierte en fuente de riqueza nacional para la inversi\u00f3n social, en Misiones y G. Misiones, en el Pueblo. @NicolasMaduro", "timestamp": "08:31 - 22. Feb. 2017", "retweet_count": "221", "favorite_count": "58", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "V\u00edctimas de guarimbas exigen JUSTICIA  verdadera para quienes asesinaron a sus familiares por AMBICI\u00d3N pol\u00edtica #JusticiaPaVictimasGuarimba", "timestamp": "10:06 - 18. Feb. 2017", "retweet_count": "431", "favorite_count": "114", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Y como siempre, fueron a visitar a su Jefe... Bofetadas a la memoria del Libertador, antiimperialista por naturaleza. \u00a1Triste oposici\u00f3n!", "timestamp": "18:10 - 15. Feb. 2017", "retweet_count": "587", "favorite_count": "309", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Leamos el vigente y magistral Discurso ante el Congreso de Angostura, desde el archivo original del Libertador : http://www.archivodellibertador.gob.ve/escritos/buscador/spip.php?article9987 \u2026", "timestamp": "09:31 - 15. Feb. 2017", "retweet_count": "127", "favorite_count": "37", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ataques IMPERIALISTAS no hacen m\u00e1s que cohesionar nuestras fuerzas y darnos nuevos br\u00edos para consolidar el SOCIALISMO #VenezuelaConTareck", "timestamp": "08:36 - 15. Feb. 2017", "retweet_count": "700", "favorite_count": "326", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Claro y extraordinario an\u00e1lisis, lleno de verdades irrefutables: http://www.conelmazodando.com.ve/tareck-el-villano-de-un-mal-guion-hollywoodense/ \u2026  #VamosPaLanteTareck", "timestamp": "12:37 - 14. Feb. 2017", "retweet_count": "99", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hermano @TareckPSUV, las agresiones del imperio m\u00e1s viciado de la historia, demuestran que vamos por el camino correcto #VamosPaLanteTareck", "timestamp": "09:41 - 14. Feb. 2017", "retweet_count": "406", "favorite_count": "156", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "An\u00e1lisis revelador para entender qui\u00e9n est\u00e1 detr\u00e1s de CNN y los ataques a Venezuela.", "timestamp": "07:06 - 13. Feb. 2017", "retweet_count": "64", "favorite_count": "16", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ser joven y no ser revolucionario es una contradicci\u00f3n hasta biol\u00f3gica\": Allende. QUE VIVA LA JUVENTUD PATRIOTA #12FMarchaJovenDeVictoria", "timestamp": "06:29 - 12. Feb. 2017", "retweet_count": "690", "favorite_count": "287", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras @NicolasMaduro concentra  esfuerzos en MISIONES y ALIMENTACI\u00d3N, la derecha quejona no aporta nada al pa\u00eds #SabadoCLAPYCarnetizacion", "timestamp": "07:28 - 11. Feb. 2017", "retweet_count": "305", "favorite_count": "110", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"...sin JUVENTUD no habr\u00eda PATRIA , ni VIDA, (\u2026) juventud de oro,generaci\u00f3n de oro\u201d.Hugo Ch\u00e1vez a l@s j\u00f3venes Patriotas. #JuventudVictoriosa", "timestamp": "10:48 - 10. Feb. 2017", "retweet_count": "97", "favorite_count": "40", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hist\u00f3ricamente la JUVENTUD venezolana ha protagonizado todas las luchas por la igualdad, la independencia y la vida #JuventudEsRevolucion", "timestamp": "10:15 - 9. Feb. 2017", "retweet_count": "174", "favorite_count": "53", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El MAZO forma y unifica a l@s chavistas y asusta y mortifica a l@s fascist@s. #3a\u00f1osConelMazoDando, POR AHORA. \u00a1VENCEREMOS!", "timestamp": "18:29 - 8. Feb. 2017", "retweet_count": "167", "favorite_count": "77", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos hombres (y mujeres) no est\u00e1n en el mundo para entredestruirse, sino para entreayudarse\" Sim\u00f3n Rodr\u00edguez\u201d. El Di\u00e1logo y la Paz siempre", "timestamp": "12:52 - 8. Feb. 2017", "retweet_count": "65", "favorite_count": "26", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"La desvalorizaci\u00f3n del mundo humano crece en raz\u00f3n directa de la valorizaci\u00f3n del mundo de las cosas\" Marx.  #FirmesPorLaPazYElDialogo", "timestamp": "07:32 - 7. Feb. 2017", "retweet_count": "137", "favorite_count": "54", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"De cada cual seg\u00fan sus capacidades,a cada cual seg\u00fan sus necesidades\":Marx. Idea reiterada por el Cmdte Ch\u00e1vez. #FebreroRevolucionPaLante", "timestamp": "13:07 - 6. Feb. 2017", "retweet_count": "355", "favorite_count": "204", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#25A\u00f1osDeDignidad, de construcci\u00f3n COLECTIVA, de retomar el PROYECTO BOLIVARIANO, de refundaci\u00f3n de la PATRIA, de luchas,PUEBLO, ESPERANZA", "timestamp": "08:50 - 4. Feb. 2017", "retweet_count": "438", "favorite_count": "199", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 25 a\u00f1os el Cmdte CH\u00c1VEZ y sus hombres le entregaron al PUEBLO la LLAMARADA de la ESPERANZA,para LUCHAR y VENCER #4FRebeliondePatriotas", "timestamp": "07:27 - 4. Feb. 2017", "retweet_count": "151", "favorite_count": "67", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Para BOL\u00cdVAR y para la PATRIA, SUCRE  es sin\u00f3nimo de LEALTAD , de humanismo, de VALENT\u00cdA, de entrega. Sucre fue el primer GRAN BOLIVARIANO", "timestamp": "06:51 - 3. Feb. 2017", "retweet_count": "492", "favorite_count": "192", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 18 a\u00f1os el Pueblo se hizo Gobierno con el Cmdte Ch\u00e1vez. Surge el Poder Popular que hoy consolidamos con @NicolasMaduro #FebreroRebelde", "timestamp": "06:49 - 2. Feb. 2017", "retweet_count": "433", "favorite_count": "132", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "EZEQUIEL ZAMORA: GIGANTE que hizo (y que hace) temblar a la oligarqu\u00eda. Ra\u00edz esencial de la REVOLUCI\u00d3N BOLIVARIANA y CHAVISTA #YoSoyZamora", "timestamp": "04:43 - 1. Feb. 2017", "retweet_count": "270", "favorite_count": "137", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "...  que nuestra Revoluci\u00f3n es del PUEBLO, de l@s excluidos, l@s PATRIOTAS. \u00a1Que vivan Zamora y Ch\u00e1vez! Sigamos avanzando con @NicolasMaduro", "timestamp": "09:46 - 31. Jan. 2017", "retweet_count": "937", "favorite_count": "415", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Bienvenido sea el menosprecio de la burgues\u00eda olig\u00e1rquica hacia ZAMORA y el Cmdte CH\u00c1VEZ. Nos confirma que vamos por el camino correcto...", "timestamp": "09:46 - 31. Jan. 2017", "retweet_count": "553", "favorite_count": "175", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\"Una onza de pr\u00e1ctica vale m\u00e1s que una tonelada de predicaci\u00f3n / Felicidad es cuando lo que piensas, dices y haces est\u00e1n en armon\u00eda\" Ghandi", "timestamp": "13:03 - 30. Jan. 2017", "retweet_count": "185", "favorite_count": "126", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro en Celac hace propuestas concretas para profundizar nuestra uni\u00f3n ante desaf\u00edos del siglo XXI. Unidad en la diversidad", "timestamp": "15:59 - 25. Jan. 2017", "retweet_count": "313", "favorite_count": "145", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Cmdte Ch\u00e1vez y el Pdte @NicolasMaduro no han hecho m\u00e1s que entregarle el poder al Pueblo: Pueblo conciente y de Paz #RevolucionPaRato", "timestamp": "08:54 - 24. Jan. 2017", "retweet_count": "570", "favorite_count": "241", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Fabricio Ojeda fue entrega, coraje, patriotismo,amor por la justicia social, por la libertad,amor puro por su Pueblo. #ConFabricioAlPanteon", "timestamp": "06:40 - 23. Jan. 2017", "retweet_count": "383", "favorite_count": "99", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "All\u00ed donde el Pueblo siente, aprende, padece, se organiza, crea, convive. All\u00ed Barrio Adentro,en Revoluci\u00f3n, vamos #ConMaduroALasCatacumbas", "timestamp": "14:46 - 22. Jan. 2017", "retweet_count": "538", "favorite_count": "321", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ya salieron vocer@s de la oposici\u00f3n a criticar el Carnet de la Patria. Les duele ver al Pueblo organizado. Le temen al Poder Popular", "timestamp": "09:00 - 21. Jan. 2017", "retweet_count": "242", "favorite_count": "454", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Misioner@s, vocer@s, COMPATRIOTAS que atienden el llamado del Pdte @NicolasMaduro. Pueblo organizado y movilizado. #MiCarnetporLaPatria", "timestamp": "07:58 - 20. Jan. 2017", "retweet_count": "471", "favorite_count": "152", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En su Rueda de Prensa el Pdte @NicolasMaduro respondi\u00f3 con claridad y firmeza a periodistas de todo el mundo. #MaduroContactoInternacional", "timestamp": "11:29 - 18. Jan. 2017", "retweet_count": "116", "favorite_count": "54", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Enviados por el Pdte @NicolasMaduro, acompa\u00f1amos al pueblo y Gobierno de El Salvador en los 25 a\u00f1os de la firma de los acuerdos de Paz", "timestamp": "12:54 - 16. Jan. 2017", "retweet_count": "920", "favorite_count": "560", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El esfuerzo y firmeza del Pdte @NicolasMaduro y nuestro pueblo, lograron hacer de un a\u00f1o complejo como 2016, un a\u00f1o de despertar y victoria", "timestamp": "15:49 - 15. Jan. 2017", "retweet_count": "1059", "favorite_count": "594", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl nivel de degradaci\u00f3n al que ha ca\u00eddo un grupo de obispos de la Iglesia Cat\u00f3lica en Venezuela lo que provoca es l\u00e1stima\" Hugo Ch\u00e1vez", "timestamp": "10:08 - 14. Jan. 2017", "retweet_count": "511", "favorite_count": "295", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Consejo de Econom\u00eda Productiva es n\u00facleo de acci\u00f3n conjunta para superar definitivamente el modelo rentista. En 2017 ser\u00e1 fundamental", "timestamp": "10:41 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "566", "favorite_count": "191", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAy Cardenal,si Cristo te viera\u201d.Hoy vuelvo a decirlo:\u201cAy Cardenales\u2026que Dios les perdone\": Hugo Ch\u00e1vez,10 de julio 2010. \u00a1Cuanta vigencia!", "timestamp": "12:02 - 7. Jan. 2017", "retweet_count": "610", "favorite_count": "337", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Env\u00edo un abrazo y todo mi reconocimiento al @frenteBinternet  de @Infocentrospais. Sigamos BATALLANDO en Medios, REDES. Y Paredes", "timestamp": "06:31 - 7. Jan. 2017", "retweet_count": "924", "favorite_count": "555", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias amado Cmdte Ch\u00e1vez.Gracias Pdte @NicolasMaduro por su confianza y apoyo.Seguiremos en batalla por la Patria con lealtad irreductible", "timestamp": "05:53 - 5. Jan. 2017", "retweet_count": "1059", "favorite_count": "688", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 2016 nuestro sistema constitucional, demostr\u00f3 que la burgues\u00eda no puede secuestrar ning\u00fan poder p\u00fablico para desmontar derechos sociales", "timestamp": "10:49 - 3. Jan. 2017", "retweet_count": "198", "favorite_count": "103", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Revoluci\u00f3n Cubana triunf\u00f3 hace 58 a\u00f1os y sigue hoy victoriosa. El Gigante Fidel y su Pueblo indoblegable, la han hecho irreversible", "timestamp": "08:28 - 1. Jan. 2017", "retweet_count": "412", "favorite_count": "248", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 2017 debemos profundizar las luchas y avanzar en la misi\u00f3n para que sea humana a la humanidad. Somos Pueblo de GrandesMisiones.Feliz a\u00f1o!", "timestamp": "09:53 - 31. Dez. 2016", "retweet_count": "192", "favorite_count": "102", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "80 mil egresad@s de R\u00f3binson2 Productiva / 30 mil de Misi\u00f3n Ribas / 200 mil graduad@s universitari@s/ 70 millones de consultas m\u00e9dicas", "timestamp": "12:37 - 30. Dez. 2016", "retweet_count": "113", "favorite_count": "61", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Morrales y libros para estudiantes / m\u00e1s de 5mil nuev@s medic@s especialistas / nuevas universidades /cr\u00e9ditos y viviendas para la juventud", "timestamp": "12:37 - 30. Dez. 2016", "retweet_count": "120", "favorite_count": "61", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cobertura BarrioAdentro 100% en 8 estados /M\u00e1s de mil Bases de Misiones / el milagro de los CLAP /  5 millones 300 mil Canaimitas entregadas", "timestamp": "12:37 - 30. Dez. 2016", "retweet_count": "104", "favorite_count": "49", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Son 500 mil familias protegidas con la Tarjeta de las Misiones / 90 de cada 100 adult@s mayores con su pensi\u00f3n / 1 mill\u00f3n 350 mil viviendas/", "timestamp": "12:37 - 30. Dez. 2016", "retweet_count": "128", "favorite_count": "70", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En a\u00f1o de disminuci\u00f3n del ingreso nacional y guerra econ\u00f3mica contra el pueblo, el Pdte @NicolasMaduro expandi\u00f3 la inversi\u00f3n social", "timestamp": "12:37 - 30. Dez. 2016", "retweet_count": "235", "favorite_count": "107", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro  cumpli\u00f3 en 2016 : entreg\u00f3 Tarjeta de las Misiones a 500 mil familias y logr\u00f3 que 90% de l@s abuel@s tengan su pensi\u00f3n", "timestamp": "15:29 - 29. Dez. 2016", "retweet_count": "119", "favorite_count": "63", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "2016 fue a\u00f1o de dificultades y retos. Los CLAP son creaci\u00f3n heroica de @NicolasMaduro y el Poder Popular. S\u00f3lo el Pueblo, salva al Pueblo", "timestamp": "10:46 - 27. Dez. 2016", "retweet_count": "187", "favorite_count": "168", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy 24, en la Base de Misiones en Para\u00edso Azul,Vargas,  @CarneiroPSUV, entreg\u00e1ndole juguetes a nuestr@s ni\u00f1@s.\u00a1GRACIAS Pdte @NicolasMaduro!", "timestamp": "10:28 - 24. Dez. 2016", "retweet_count": "134", "favorite_count": "80", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Que vivan las sonrisas eternas de nuestr@s ni\u00f1@s de la Patria! \u00a1Que viva la Paz! \u00a1Que viva el Pueblo con sus CLAP! @NicolasMaduro", "timestamp": "14:19 - 23. Dez. 2016", "retweet_count": "334", "favorite_count": "175", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro reconocimiento a la Universidad Central de Venezuela en sus 295 a\u00f1os. Avancemos hacia la Universidad Popular y democr\u00e1tica", "timestamp": "05:45 - 22. Dez. 2016", "retweet_count": "195", "favorite_count": "115", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ofensiva Popular. Somos el Pueblo de Bol\u00edvar y no hay imperio ni burgues\u00eda que pueda con nosotr@s. Tod@s a Caracas #PuebloResteadoEnCaracas", "timestamp": "07:13 - 17. Dez. 2016", "retweet_count": "272", "favorite_count": "201", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Sistema de Misiones y Poder Popular asumen la Gran Base de Misiones de Paz en Puerto Cabello. Deporte, cultura, educaci\u00f3n. Paz y Vida", "timestamp": "15:25 - 14. Dez. 2016", "retweet_count": "137", "favorite_count": "83", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Inaceptable agresi\u00f3n a nuestra valiente canciller @DrodriguezVen por parte de cuerpos de seguridad de Argentina. #DelcyDignaCanciller", "timestamp": "09:48 - 14. Dez. 2016", "retweet_count": "691", "favorite_count": "300", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Acuerdo aprobado ayer en el Consejo Nacional de Universidades apoyando acciones de protecci\u00f3n de nuestra econom\u00eda del Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "09:23 - 14. Dez. 2016", "retweet_count": "95", "favorite_count": "33", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 12 a\u00f1os los Cmdtes Fidel y Ch\u00e1vez crearon el #ALBA, Alianza solidaria de Paz, de Uni\u00f3n de Pueblos dispuestos a ser libres.\u00a1Venceremos!", "timestamp": "07:57 - 14. Dez. 2016", "retweet_count": "451", "favorite_count": "102", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#ElDato En a\u00f1o de guerra econ\u00f3mica el Pdte @NicolasMaduro le garantiz\u00f3 a las Universidades p\u00fablicas m\u00e1s de mil millones de Bol\u00edvares diarios", "timestamp": "11:18 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "115", "favorite_count": "33", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Decisi\u00f3n del Pdte @NicolasMaduro con los billetes de 100 ha causado p\u00e1nico del otro lado de la frontera y al interior de la #MudToday", "timestamp": "13:59 - 11. Dez. 2016", "retweet_count": "747", "favorite_count": "245", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con J\u00f3venes de la Patria de las Brigadas de la Misi\u00f3n Robert Serra en San Francisco de Yare. Juventud activa en el Sistema de Misiones", "timestamp": "12:18 - 10. Dez. 2016", "retweet_count": "88", "favorite_count": "51", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy entregamos Tarjetas de las Misiones en San Fcode Yare. Rumbo a la Tarjeta 500 mil. @NicolasMaduro protector de los Hogares de la Patria", "timestamp": "12:11 - 10. Dez. 2016", "retweet_count": "82", "favorite_count": "24", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria actividad hoy con la Juventud Productiva. Hereder@s del Ej\u00e9rcito Libertador del Mariscal Sucre. Triunfadores como en Ayacucho", "timestamp": "13:04 - 9. Dez. 2016", "retweet_count": "150", "favorite_count": "72", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Corredor Robert Serra, Catia - La Pastora, planifica su ACA y se prepara para la Agenda de Contraofensiva 2017/18 del Plan de la Patria", "timestamp": "11:00 - 7. Dez. 2016", "retweet_count": "117", "favorite_count": "33", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro reconocimiento a l@s Profesores/as Universitari@s, formadores de futuro. Su entrega es esencial para la Patria justa \u00a1Gracias!", "timestamp": "05:00 - 5. Dez. 2016", "retweet_count": "327", "favorite_count": "152", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "... Tod@s debemos asumir con conciencia la construcci\u00f3n del nuevo modelo productivo socialista. Son tiempos de trabajo,estudio y creatividad", "timestamp": "05:30 - 29. Nov. 2016", "retweet_count": "188", "favorite_count": "86", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro ha dicho que 2016 es el primer a\u00f1o del FIN del modelo rentista capitalista que se nos impuso en el siglo XX...", "timestamp": "05:29 - 29. Nov. 2016", "retweet_count": "87", "favorite_count": "30", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Fidel es eterno. Vida de batallas y Victorias. Forjador de sonrisas, igualdad y solidaridad. La humanidad toda tiene mucho que agradecerte", "timestamp": "05:05 - 26. Nov. 2016", "retweet_count": "618", "favorite_count": "331", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Bernardo, m\u00e1s que un compa\u00f1ero, un amigo entra\u00f1able.Siempre con su energ\u00eda, sonrisas y amor por la PATRIA. \u00a1Seguir\u00e1s con nosotr@s, camarada!", "timestamp": "10:07 - 25. Nov. 2016", "retweet_count": "273", "favorite_count": "100", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, a las 10am, por Radio Miraflores, hablaremos de nuestra Misi\u00f3n Sucre, logros y desaf\u00edos, en su programa: Pueblo de Grandes Misiones", "timestamp": "04:34 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "167", "favorite_count": "77", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Salud, sabidur\u00eda, fuerza y perseverancia para el Pdte @NicolasMaduro. \u00a1Hasta la Felicidad, siempre! \u00a1Venceremos! #Feliz54YLosQueFaltan", "timestamp": "05:37 - 23. Nov. 2016", "retweet_count": "819", "favorite_count": "330", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Adivinen cu\u00e1l es el mensaje que le est\u00e1 enviando este trujillanito de la OBE a la Asamblea Nacional......  #EstudiantesIndestructibles", "timestamp": "10:19 - 21. Nov. 2016", "retweet_count": "245", "favorite_count": "96", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte @NicolasMaduro y el compa\u00f1ero @EduardoPinateS en la marcha de l@s estudiantes en 1978. Siempre en la calle, con el PUEBLO.", "timestamp": "09:50 - 21. Nov. 2016", "retweet_count": "122", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La fuerza transformadora de los #EstudiantesIndestructibles muestra hoy su voluntad, alegr\u00eda y energ\u00eda revolucionarias #DiaDelEstudiante", "timestamp": "06:49 - 21. Nov. 2016", "retweet_count": "1003", "favorite_count": "304", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mensaje de Gramsci en las paredes de la nueva Universidad Nacional del Turismo. Especial para la JUVENTUD #VenezuelaIndestructible", "timestamp": "10:11 - 20. Nov. 2016", "retweet_count": "181", "favorite_count": "56", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Ayer el pueblo M\u00e9ride\u00f1o en Sur del Lago, nos entreg\u00f3 su Plan de la Patria Comunal y su Agenda Concreta de Acci\u00f3n. #VenezuelaIndestructible", "timestamp": "04:34 - 20. Nov. 2016", "retweet_count": "134", "favorite_count": "55", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En 13 a\u00f1os Misi\u00f3n Ribas ya supera el mill\u00f3n de bachilleres integrales. Hoy se grad\u00faan 28mil nuev@s vencedores. #MisionesSoloEnRevolucion", "timestamp": "07:40 - 17. Nov. 2016", "retweet_count": "205", "favorite_count": "83", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se percibe un notable nivel de bipolaridad en los dirigentes de oposici\u00f3n. Ojal\u00e1 se estabilicen y abandonen la doble agenda.", "timestamp": "10:08 - 15. Nov. 2016", "retweet_count": "231", "favorite_count": "85", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Perseverancia del Pdte @NicolasMaduro y la Revoluci\u00f3n genera resultados concretos:di\u00e1logo para laPaz y estabilidad #ContactoAhoraLosDomingos", "timestamp": "10:56 - 13. Nov. 2016", "retweet_count": "413", "favorite_count": "147", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pueblos ind\u00edgenas apoyan al Pdte @NicolasMaduro con producci\u00f3n soberana en sus territorios. Nada detendr\u00e1 la Revoluci\u00f3n en Amazonas", "timestamp": "15:46 - 12. Nov. 2016", "retweet_count": "144", "favorite_count": "78", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Inauguramos Base de Misiones en Paria Grande, Amazonas, con nuestros compatriotas Piaroa, Corredor de Barrio Tricolor. \u00a1Hermosa jornada!", "timestamp": "15:42 - 12. Nov. 2016", "retweet_count": "139", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Corredor de BNBT Guatire Zamora, el pueblo construye su Agenda Concreta de Acci\u00f3n y su Plan de la Patria Comunal. Socialismo Territorial", "timestamp": "14:31 - 11. Nov. 2016", "retweet_count": "82", "favorite_count": "49", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy arranc\u00f3 \"Pueblo de Grandes Misiones\",por Radio Miraflores.Un espacio para la reflexi\u00f3n y acci\u00f3n del Sistema de Misiones. @NicolasMaduro", "timestamp": "08:00 - 11. Nov. 2016", "retweet_count": "199", "favorite_count": "83", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestro reconocimiento y felicitaciones para nuestra Selecci\u00f3n Nacional. Buen f\u00fatbol, potente ofensiva, nuevos talentos \u00a1Gracias muchachos!", "timestamp": "18:03 - 10. Nov. 2016", "retweet_count": "150", "favorite_count": "99", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Nueva Esparta, Territorio 100% BarrioAdentro con sus 7 ASIC, 161 consultorios, 285 M\u00e9dic@s, 244 enfermer@s. Gracias Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "12:16 - 10. Nov. 2016", "retweet_count": "139", "favorite_count": "76", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Sistema de Misiones entra en una nueva etapa. #GolpeDeTimon. Gobierno Popular de Calle de las Misiones en los territorios priorizados", "timestamp": "12:19 - 9. Nov. 2016", "retweet_count": "148", "favorite_count": "59", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pablo Gentili, Secretario Ejecutivo de @_CLACSO, expresa su apoyo a la Revoluci\u00f3n Bolivariana, sus Misiones y sus conquistas sociales", "timestamp": "12:39 - 8. Nov. 2016", "retweet_count": "76", "favorite_count": "27", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la @vice_social, trabajamos el Plan del Socialismo en lo Territorial con el Sistema de Misiones. M\u00e1s protecci\u00f3n del Pueblo", "timestamp": "09:37 - 7. Nov. 2016", "retweet_count": "170", "favorite_count": "87", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pueblo de Nicaragua reconoce una vez m\u00e1s la entrega, eficiencia y coherencia del Pdte Ortega y el Frente Sandinista. #VictoriaEnNicaragua", "timestamp": "05:00 - 7. Nov. 2016", "retweet_count": "530", "favorite_count": "231", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Base de Misiones en Urbanismo Patria Nueva, Pen\u00ednsula de Macanao. Sistema de Misiones concentrado en la Agenda de la Felicidad Social", "timestamp": "12:13 - 5. Nov. 2016", "retweet_count": "495", "favorite_count": "300", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Foro Patriota con Brigadistas de la Misi\u00f3n J\u00f3venes de la Patria Robert Serra, disertando sobre la Agenda de la Felicidad Social", "timestamp": "07:55 - 5. Nov. 2016", "retweet_count": "131", "favorite_count": "72", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#ChavezViveEnTi, en el coraz\u00f3n de la Patria, en cada sonrisa,cada Misi\u00f3n. Con @NicolasMaduro seguimos desarrollando sus #MisionesParaLaPaz", "timestamp": "05:43 - 5. Nov. 2016", "retweet_count": "753", "favorite_count": "309", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El que trata de ponerle lapsos apresurados y ultim\u00e1tum al di\u00e1logo nacional, no cree, ni quiere Paz.  #LaPazNoAdmitePlazos", "timestamp": "12:07 - 4. Nov. 2016", "retweet_count": "194", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro instruy\u00f3 concentrar impacto de MISIONES en Corredores BNBT, Urbanismos GMVV, \u00c1reas de Salud y Parroquias Priorizadas", "timestamp": "15:15 - 3. Nov. 2016", "retweet_count": "106", "favorite_count": "40", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Caracas se expande Barrio Adentro100% en todos sus Corredores, Urbanismos, \u00c1reas de Salud Integral y Parroquias Priorizadas", "timestamp": "14:47 - 3. Nov. 2016", "retweet_count": "108", "favorite_count": "51", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Misiones y Grandes Misiones en los corredores de Barrio Tricolor.Barrio Adentro100% avanza,Barrio Uni\u00f3n, San Juan, Corredor Robert Serra", "timestamp": "14:33 - 3. Nov. 2016", "retweet_count": "110", "favorite_count": "36", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#LlegoLaNavidad en Venezuela. Ha sido un a\u00f1o de luchas y victorias. Nuestra Navidad ser\u00e1 en familia, con alegr\u00eda y paz.", "timestamp": "14:12 - 2. Nov. 2016", "retweet_count": "176", "favorite_count": "106", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Expresamos nuestro pesar por la partida f\u00edsica del Profesor Antonio Castej\u00f3n, hombre digno, patriota, revolucionario integral", "timestamp": "12:16 - 2. Nov. 2016", "retweet_count": "79", "favorite_count": "29", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#16AniversarioInfocentro.Ejemplo mundial de democratizaci\u00f3n de las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n. \u00a1Felicitaciones muchach@s!", "timestamp": "08:25 - 2. Nov. 2016", "retweet_count": "473", "favorite_count": "234", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Satisfactorio comprobar que nuestro Plan de la Patria ya contempla los Objetivos de Desarrollo Sostenible de la Agenda 2030 de la ONU", "timestamp": "09:41 - 1. Nov. 2016", "retweet_count": "105", "favorite_count": "55", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Livia cay\u00f3 en combate luchando por la Derechos Sociales de su Pueblo. Hoy nos acompa\u00f1a su ejemplo y memoria en #RevolucionIrreversible", "timestamp": "09:35 - 1. Nov. 2016", "retweet_count": "134", "favorite_count": "55", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En Rep Dominicana en el Foro Progresando para la Igualdad, tuvimos la oportunidad de compartir con @aliciabarcena , Sec Ejecutiva de Cepal", "timestamp": "14:13 - 31. Okt. 2016", "retweet_count": "95", "favorite_count": "64", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El que persevera, alcanza: arranc\u00f3 el Di\u00e1logo.Pdte @NicolasMaduro insistir\u00e1 en recorrer todos los caminos necesarios para garantizar la PAZ", "timestamp": "18:37 - 30. Okt. 2016", "retweet_count": "544", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte @NicolasMaduro jam\u00e1s se cansar\u00e1 de convocar al Di\u00e1logo. La PAZ debe prevalecer m\u00e1s all\u00e1 de las diferencias. #DialogoSiGolpeNo", "timestamp": "07:31 - 30. Okt. 2016", "retweet_count": "296", "favorite_count": "99", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Voluntad de trabajo, estudio y PAZ de l@s venezolan@s, NO LA PARA NADIE. Somos pueblo obrero, pueblo trabajador. #YoTrabajoPorLapatria", "timestamp": "05:41 - 28. Okt. 2016", "retweet_count": "252", "favorite_count": "90", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Sim\u00f3n Rodr\u00edguez Maestro Infinito, forjador de igualdad. Inspirador de la @RobinsonVzla. Hace 11 a\u00f1os somos Territorio Libre de Analfabetismo", "timestamp": "05:07 - 28. Okt. 2016", "retweet_count": "227", "favorite_count": "94", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en la Plaza Bol\u00edvar de Maracaibo, entregamos Tarjetas de las Misiones Socialistas a Hogares de la Patria de nuestros Pueblos Ind\u00edgenas", "timestamp": "13:09 - 26. Okt. 2016", "retweet_count": "240", "favorite_count": "78", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, recordando al Dr.Jos\u00e9 Gregorio Hern\u00e1ndez, avanzamos en la Misi\u00f3n Barrio Adentro para alcanzar la cobertura 100% en atenci\u00f3n primaria", "timestamp": "07:34 - 26. Okt. 2016", "retweet_count": "470", "favorite_count": "227", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la AN los oligarcas demuestran lo q son: racistas,entreguistas, arrogantes, violentos.Odian las Misiones y al Pueblo #ResteadosConMaduro", "timestamp": "05:33 - 26. Okt. 2016", "retweet_count": "478", "favorite_count": "207", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno chavista del Pdte @NicolasMaduro, siempre con el Pueblo. En Gobierno Popular de Calle. Vamos a las Agendas de Acci\u00f3n Concretas ACA", "timestamp": "15:01 - 24. Okt. 2016", "retweet_count": "329", "favorite_count": "119", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la Gran Base Cuatricentenario, Corredor Hugo Ch\u00e1vez, Maracaibo, escuchando al Poder Popular, construyendo la Agenda Concreta de Acci\u00f3n", "timestamp": "14:39 - 24. Okt. 2016", "retweet_count": "165", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Mientras la derecha pretende desestabilizar, el Pdte @NicolasMaduro orienta y fortalce el Sistema de Misione y Grandes Misiones del Pueblo", "timestamp": "12:13 - 23. Okt. 2016", "retweet_count": "663", "favorite_count": "260", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Cumplida la instrucci\u00f3n del Pdte @NicolasMaduro: entregamos Tabletas a  5mil M\u00e9dicos Generales Integrales que van a 100%BarrioAdentro", "timestamp": "06:50 - 23. Okt. 2016", "retweet_count": "129", "favorite_count": "74", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, S\u00e1bado de Misiones, seguimos aportando al Plan del Socialismo en lo Territorial, inaugurando nuevos espacios de Barrio Adentro 100%", "timestamp": "05:59 - 22. Okt. 2016", "retweet_count": "648", "favorite_count": "354", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#GolpeDeTimon. Vamos a reorganizar y relanzar cada Misi\u00f3n y Gran Misi\u00f3n: m\u00e1s eficiencia, con m\u00e1s Poder Popular. Que nada nos distraiga", "timestamp": "09:12 - 21. Okt. 2016", "retweet_count": "279", "favorite_count": "135", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pueblo sale hoy a defender su Presupuesto Popular, sus Misiones, sus Derechos Sociales, su derecho a la Felicidad #PresupuestoVergatario", "timestamp": "09:51 - 18. Okt. 2016", "retweet_count": "366", "favorite_count": "58", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Los invitamos a sintonizar hoy a las 4pm @CanalConciencia para ver su ciclo de estrenos \u00a1TV de calidad hecha en Revoluci\u00f3n!", "timestamp": "11:36 - 17. Okt. 2016", "retweet_count": "67", "favorite_count": "25", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Son tiempos de estudio, producci\u00f3n y protecci\u00f3n del Pueblo. Que nadie se distraiga con los intentos de desestabilizaci\u00f3n de la derecha vaga", "timestamp": "09:46 - 17. Okt. 2016", "retweet_count": "183", "favorite_count": "71", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Este fin de semana comprobamos que la meta del 100% Barrio Adentro en Zulia, avanza a buen ritmo: desde la Guajira hasta el Sur del Lago", "timestamp": "08:27 - 17. Okt. 2016", "retweet_count": "185", "favorite_count": "92", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "De cada 100 Bol\u00edvares del #PresupuestoSoberano2017, 73,6 Bol\u00edvares se destinar\u00e1n a las Misiones y Grandes Misiones, directamente al Pueblo", "timestamp": "14:56 - 14. Okt. 2016", "retweet_count": "498", "favorite_count": "198", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pueblo defiende su #PresupuestoSoberano2017 de las pretensiones de la derecha. Misiones e inversi\u00f3n social, son sagradas en Revoluci\u00f3n", "timestamp": "08:23 - 14. Okt. 2016", "retweet_count": "265", "favorite_count": "81", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Vanguardia de la Revoluci\u00f3n del circuito 1 de Caracas discuti\u00f3 presupuesto 2017, apoyando la INVERSI\u00d3N SOCIAL del Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "17:09 - 13. Okt. 2016", "retweet_count": "117", "favorite_count": "69", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "#PuebloDeResistenciaHeroica: en 1492 nuestros pueblos descubrieron la capacidad de un imperio para matar y arrasar con sus culturas", "timestamp": "04:15 - 12. Okt. 2016", "retweet_count": "561", "favorite_count": "217", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Reunidos con @rodulfohumberto y el Prof. Ram\u00f3n Grosfroguel, para dise\u00f1ar acciones concretas de descolonizaci\u00f3n del conocimiento educativo", "timestamp": "18:48 - 10. Okt. 2016", "retweet_count": "250", "favorite_count": "93", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Solidaridad Bolivariana: Pdte @NicolasMaduro env\u00eda 1er grupo de M\u00e9dic@s venezolan@s  al hermano Pueblo de Hait\u00ed en misi\u00f3n humanitaria", "timestamp": "12:32 - 10. Okt. 2016", "retweet_count": "421", "favorite_count": "144", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f3lo en Revoluci\u00f3n:5016 m\u00e9dic@s integrales,hoy especialistas en Medicina General, a desplegarse en BarrioAdentro 100% #5MilM\u00e9dicosPalBarrio", "timestamp": "14:20 - 8. Okt. 2016", "retweet_count": "358", "favorite_count": "171", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con Foro sobre el Marxismo Descolonial del Sur, surge la Escuela de Pensamiento Cr\u00edtico Descolonial Nuestroamericano @EnriqueDussel", "timestamp": "16:49 - 7. Okt. 2016", "retweet_count": "142", "favorite_count": "71", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La Victoria del 7 de octubre demostr\u00f3 la fortaleza moral e hist\u00f3rica de un Pueblo y su L\u00edder. #ChavismoIndestructible @NicolasMaduro", "timestamp": "07:45 - 7. Okt. 2016", "retweet_count": "337", "favorite_count": "141", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "De cada 100 d\u00f3lares que ingresan, 71. 4 se destinan a obras y MISIONES DEL PUEBLO. La inversi\u00f3n social aumenta con el Pdte @NicolasMaduro", "timestamp": "09:21 - 6. Okt. 2016", "retweet_count": "251", "favorite_count": "137", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Aquel 4 de octubre fuimos bautizados por la naturaleza: tod@s aprendimos a ser CH\u00c1VEZ. Llevamos su llamarada y su esencia. \u00a1Venceremos!", "timestamp": "09:17 - 4. Okt. 2016", "retweet_count": "755", "favorite_count": "374", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se incorporan estudiantes de Bachillerato en todo el pa\u00eds . Nada detendr\u00e1 la Revoluci\u00f3n en Educaci\u00f3n. Conocimiento para la liberaci\u00f3n.", "timestamp": "05:07 - 3. Okt. 2016", "retweet_count": "323", "favorite_count": "179", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Secctor Turiamo de la Cota 905, reinauguramos cancha recuperada por @Barrio_Tricolor y parque Biosaludable en el terrenito de do\u00f1a Mar\u00eda", "timestamp": "13:16 - 2. Okt. 2016", "retweet_count": "145", "favorite_count": "61", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Recorrido con comunidad de Las Quintas,Cota 905.Pueblo que acompa\u00f1a, interpela, ense\u00f1a, se organiza: AMA . \u00a1Chavismo puro! @NicolasMaduro", "timestamp": "13:13 - 2. Okt. 2016", "retweet_count": "148", "favorite_count": "96", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro cumple. Arriba en la COTA 905,sector Las Quintas, inauguramos tremenda Base de Misiones. Territorio para construir Paz", "timestamp": "13:04 - 2. Okt. 2016", "retweet_count": "188", "favorite_count": "78", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1S\u00f3lo en Revoluci\u00f3n! A nuestros pueblos Yanomami, Alto Orinoco, tambi\u00e9n les llega la Misi\u00f3n Alimentaci\u00f3n con los CLAP. @NicolasMaduro", "timestamp": "07:46 - 2. Okt. 2016", "retweet_count": "245", "favorite_count": "113", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "La energ\u00eda y el ejemplo de entrega y lealtad al pueblo de Robert Serra, acompa\u00f1ar\u00e1 siempre a l@s J\u00f3venes de la Patria #RobertJuventudLeal", "timestamp": "09:20 - 1. Okt. 2016", "retweet_count": "325", "favorite_count": "165", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Pdte @NicolasMaduro ya lo dijo: octubre ser\u00e1 mes de Comunas, Congreso de la Patria, educaci\u00f3n y producci\u00f3n.PUEBLO ACTIVO,ALERTA,EN LA CALLE", "timestamp": "09:54 - 30. Sep. 2016", "retweet_count": "407", "favorite_count": "141", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "L@s invito a conocer la hermosa y ejemplar historia de Amelia: luchadora y Misionera incansable. Gracias camaradas de @CulturaNuestra_", "timestamp": "05:06 - 29. Sep. 2016", "retweet_count": "179", "favorite_count": "62", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Im\u00e1genes al servicio de instituciones, investigadores, productores, Fuerza Armada, Planificadores, Poder Popular #4A\u00f1osSateliteMiranda", "timestamp": "05:47 - 28. Sep. 2016", "retweet_count": "223", "favorite_count": "68", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Sat\u00e9lite Miranda hemos obtenido im\u00e1genes y datos invalorables para la planificaci\u00f3n, producci\u00f3n y seguridad #4A\u00f1osSateliteMiranda", "timestamp": "05:37 - 28. Sep. 2016", "retweet_count": "474", "favorite_count": "211", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Se firma la Paz en nuestra querida Colombia. Recordamos todos los caminos que abri\u00f3 el Cmdte Ch\u00e1vez para que llegara este d\u00eda.Vali\u00f3 la pena!", "timestamp": "15:41 - 26. Sep. 2016", "retweet_count": "356", "favorite_count": "188", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdte @NicolasMaduro entreg\u00f3 la Canaimita 5millones. Herramienta tecnol\u00f3gica y pedag\u00f3gica. Contenidos soberanos en Software Libre", "timestamp": "13:22 - 26. Sep. 2016", "retweet_count": "141", "favorite_count": "74", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Arranca a\u00f1o escolar en PAZ y ALEGR\u00cdA. La Educaci\u00f3n en Venezuela es un Derecho Social.REVOLUCI\u00d3N POPULAR del CONOCIMIENTO #10MillonesPaClases", "timestamp": "05:22 - 26. Sep. 2016", "retweet_count": "422", "favorite_count": "138", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Acompa\u00f1os al M\u00e9dico de Barrio Adentro 100% al casa x casa. Compartimos los Recreadores, Misi\u00f3n Cultura y grabamos videos en las Canaimitas", "timestamp": "12:21 - 25. Sep. 2016", "retweet_count": "176", "favorite_count": "105", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Comunidad de la Base de Misiones Para\u00edso Azul, Vargas, nos invit\u00f3 hoy a una jornada cultural y un delicioso Sancocho Comunal. \u00a1Gracias!", "timestamp": "12:17 - 25. Sep. 2016", "retweet_count": "163", "favorite_count": "92", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "En la UE Froylan Noriega,Tacagua Vieja, #EnCayapaEscolar, acompa\u00f1ando la entrega de UNIFORMES confeccionados y distribuidos por los #CLAP", "timestamp": "12:04 - 24. Sep. 2016", "retweet_count": "107", "favorite_count": "71", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}, {"text": "Criadero para el rescate de nuestros perros Mucuch\u00edes de @MisionNevado. Extraordinario trabajo. Rescatando nuestra identidad e historia", "timestamp": "09:35 - 24. Sep. 2016", "retweet_count": "191", "favorite_count": "120", "author": "jaarreaza", "is_retweet": true}]