[{"text": "Je.", "timestamp": "12:21 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Facebook Knew of Cambridge Analytica Data Misuse Earlier Than Reported - Slashdot", "timestamp": "11:26 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Dem. Rep. Rashida Tlaib Lies About Her Grandmother So She Can Blame Israel", "timestamp": "11:14 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Don\u2019t Lower the Voting Age, Raise It. Liberty requires limiting majority rule; limited suffrage could be part of it.", "timestamp": "11:01 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Espero que no https://twitter.com/jmguardia/status/1108329680908759041 \u2026\n\nIgnorante.", "timestamp": "07:10 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Mira, me has ganado un poco con esto :)", "timestamp": "05:37 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "No soy muy fan de este hombre pero hoy le da un repaso merecido al ni\u00f1o Escolar.", "timestamp": "05:21 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "15", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\"Alud de cr\u00edticas a Trump por el reconocimiento de la soberan\u00eda israel\u00ed sobre los Altos del Gol\u00e1n\", dice El Peri\u00f3dico. Resulta que son Rusia, Turqu\u00eda, Ir\u00e1n y China. Lo que confirma que por lo menos en esto Trump ha acertado.", "timestamp": "03:53 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Fuerzas kurdo-\u00e1rabes proclaman el fin del califato en Siria: Las milicias kurdas aliadas de la coalici\u00f3n internacional anuncian la derrota del Estado Isl\u00e1mico", "timestamp": "02:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "GILIPOLLAS. El coordinador de Vox que presum\u00eda de sus armas: \u201cCon lo que tengo puedo empezar la II Guerra Civil\u201d", "timestamp": "02:43 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "6", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Editorial | Independentismo fracasado https://elpais.com/elpais/2019/03/21/opinion/1553190176_651385.html?id_externo_rsoc=TW_CC \u2026 via @el_pais", "timestamp": "02:38 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Arreglao.", "timestamp": "01:55 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "15", "favorite_count": "29", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "https://twitter.com/jmguardia/status/1108329680908759041 \u2026\n\nIgnorante.", "timestamp": "01:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Italy to grant citizenship to 'hero' boy who called for help after school bus hijacked near Milan", "timestamp": "12:15 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "There's a Concerning Trend of Pet Owners Wanting to Turn Their Carnivore Animals Vegan", "timestamp": "11:43 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Dissent Is Patriotic Again, Thanks to Devin Nunes https://pjmedia.com/trending/dissent-is-patriotic-again-thanks-to-devin-nunes/ \u2026 #Trending via @pjmedia_com", "timestamp": "11:16 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Palestinian Lives Don\u2019t Matter -- Unless Israel is to blame", "timestamp": "09:51 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "NZ Bookstore Removes Jordan Peterson Book Over Mosque Shooting, Continues Selling \u2018Mein Kampf\u2019", "timestamp": "09:38 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "10", "favorite_count": "8", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Millions of Facebook user passwords were accessible to employees  https://fxn.ws/2FrqGWz  #FoxBusiness", "timestamp": "09:27 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "The Left\u2019s Identity Politics Rejects the Vision of Martin Luther King Jr.", "timestamp": "09:21 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfLos veh\u00edculos a motor?", "timestamp": "02:22 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "El odio de la gente corriente; El relato de los guardias civiles en el juicio del 'proc\u00e9s' dibuja una situaci\u00f3n de gran hostilidad", "timestamp": "02:16 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfT\u00fa qu\u00e9 narices sabes de mi opini\u00f3n sobre otros temas si no me conoces porque es la primera vez que te topas con mi TL de Twitter?", "timestamp": "13:42 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Muy sencillo: no he votado. Soy abstencionista militante y orgulloso de serlo porque todas las opciones actuales me parecen una porquer\u00eda.", "timestamp": "12:59 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "12:57 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "A ver, pe\u00f1a: que sep\u00e1is que voy a pasar de contestar a toda la merma que se me est\u00e1 acumulando por lo de las armas. S\u00f3lo recordar\u00e9 lo que tuiteaba esta ma\u00f1ana:", "timestamp": "12:50 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "HAHAHAHA clar, pili, dir que els nascuts a CAT que no estimen prou les tradicions nostrades es contrastad\u00edssim, s\u00ed, no \u00e9s una mera opini\u00f3 de merda.", "timestamp": "12:43 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Qu\u00e9 ser\u00e0 lo siguiente? \"De arreglar la tapia de casa he aprendido algo de lo que significa la planificaci\u00f3n urban\u00edstica en las ciudades\"?\n\nNo me hagas re\u00edr.", "timestamp": "12:33 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "De un curso es capaz de sacar conclusiones epidemiol\u00f3gicas de la posesi\u00f3n de armas en todo EEUU que hay equipos que llevan a\u00f1os estudiando? Menuda fiera, este hombre.", "timestamp": "12:31 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Quiz\u00e1s que te leas el hilo entero antes de soltar chorradas: contesto precisamente a eso.", "timestamp": "12:23 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Democrats want to change the rules because they aren\u2019t winning anymore https://nypost.com/2019/03/20/sore-over-their-loss-to-trump-democrats-now-want-to-change-the-rules/?utm_source=twitter_sitebuttons&utm_medium=site%20buttons&utm_campaign=site%20buttons \u2026 via @nypost", "timestamp": "10:30 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Hi ha estats en que s\u00ed i a d'altres en que no.\n\nEstic basat a Barcelona, no tinc armes.", "timestamp": "09:29 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfC\u00f3mo lo sabe?", "timestamp": "08:52 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Sab\u00eda q iba a ir por ah\u00ed. Solo estaba llevando su argumento al absurdo, no haci\u00e9ndolo yo. Si el n\u00ba de armas fuera determinante, \u00bfpor qu\u00e9 Suiza, donde todo adulto est\u00e1 OBLIGADO a tener un arma larga y una corta en casa, es uno de los pa\u00edses m\u00e1s seguros del mundo?", "timestamp": "08:46 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Si hubieran 30.000.000 de armas en vez de los 3.000.000, extrapolando las muertes anuales ser\u00edan diez veces m\u00e1s que ahora: 900 en vez de 90. 900 es la mitad de las muertes en accidente de tr\u00e1fico.", "timestamp": "08:38 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "La experiencia emp\u00edrica de los pa\u00edses donde hay m\u00e1s armas no indican eso.", "timestamp": "08:30 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Se sabe que se hacen trampas cuando se ponen capturas de pantalla en vez de enlaces.\n\n3.000.000 de armas de fuego que est\u00e1n mayoritariamente en el mundo rural (en cada casa hay una escopeta) para caza, y no se andan matando a tiros.", "timestamp": "08:28 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Si hubiera uno en cada casa yo tambi\u00e9n, el problema es que en al ratico que tardan en venir cuando les avisas puede pasar de todo.", "timestamp": "08:15 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "No se lo quites t\u00fa al hecho de que es 16 veces m\u00e1s probable morir en Espa\u00f1a en un accidente de coche que en un incidente con arma de fuego.", "timestamp": "08:13 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "El paralelismo con el arma que dispara es el que conduce, con o sin carnet, y provoca un accidente por saltarse un sem\u00e1foro.", "timestamp": "08:10 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfQue le pasa a alguien que conduce sin carnet? Le cae un puro. \u00bfQue le pasar\u00eda a alguien que tuviera armas sin permiso (obtenido tras demostrar aptitudes psicof\u00edsicas y una formaci\u00f3n)? Lo mismo, le caer\u00eda un puro. No te montes pel\u00edculas de estraperlos ni leches.", "timestamp": "08:03 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Por otra parte, los anti-armas os comport\u00e1is como las beatas de los a\u00f1os 70 con el divorcio: no, aprobarlo no significaba que fuera a ser obligatorio divorciarse, s\u00f3lo quienes quer\u00edan. Del mismo modo si no quer\u00e9is armas, adelante, no teng\u00e1is. Nadie os obliga.", "timestamp": "08:00 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "16", "favorite_count": "23", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Al contrario: es cuando hay grandes posibilidades de que el objetivo de un ataque va a poder responder cuando los 'malos' se lo piensan dos veces antes de hacer nada. Es como las vacunas: la inmunizaci\u00f3n se consigue cuando son generalizadas.", "timestamp": "07:56 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Dos casos recientes. Cuando quieras hablamos de los 1500 casos recientes de accidentes de tr\u00e1fico que acabaron en muerte el a\u00f1o pasado.", "timestamp": "07:51 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "LOL", "timestamp": "07:14 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "No, lo de que los escoltas son profesionales y la cajera no, no sirve. Para obtener la licencia de armas hay que pasar unas pruebas psicof\u00edsicas. Igual que para conducir: por vuestra regla de tres, s\u00f3lo podr\u00edan conducir los taxistas y transportistas, no los particulares.", "timestamp": "07:14 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "14", "favorite_count": "28", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Pues igual que un particular puede tener las mismas aptitudes para conducir que un conductor profesional: porque ha seguido una formaci\u00f3n que le ha permitido obtener el permiso.", "timestamp": "07:08 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Qui diu que s'han de vendre sense llic\u00e8ncia i sense necessitat de passar una formaci\u00f3 per obtenir-la com passa per a conduir un vehicle?", "timestamp": "07:05 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "07:03 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Si las armas no disuaden, \u00bfpor qu\u00e9 todos los pol\u00edticos que las proh\u00edben van protegidos por escoltas armados? \u00bfVale m\u00e1s su vida que la de una cajera del supermercado que sale a las 10 de trabajar y se ha de ir a casa cuando ya es de noche?", "timestamp": "06:56 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "89", "favorite_count": "106", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Depen del grau. Una cosa i l'altre. Critiquem a Vox i critiquem a la Carracelas quan diu coses que podrien sortir perfectament de la boca de Vox, com el tuit que comento.\n\nPer\u00f2 tranquil, tu ets autoproclamat CDR. Formes part del problema.", "timestamp": "06:50 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Este tuit est\u00e1 dedicado para los que no sepan que, se autodefinan como se autodefinan, el movimiento independentista catal\u00e1n mayoritario es profundamente de ultraderecha.", "timestamp": "05:44 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "13", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "La vida feliz en el mundo paralelo de un procesista, que considera que la batalla de los s\u00edmbolos la empieza quien reacciona ante quien asesta el primer golpe.", "timestamp": "05:15 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "El mejor titular de una columna sobre lo de Abascal es sin duda el de Emilia Landaluce: \"\u00a1Ole mi arma!\" Si fueran el New York Post, estar\u00eda en la portada :)", "timestamp": "04:44 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Es q lo es: yo tengo u peque\u00f1o archivo de las bobadas que ha ido diciendo desde su campa\u00f1a electoral a la c\u00e1mara de representantes y son para caerse de culo... por supuesto, si las hubiese dicho un republicano estar\u00edan los medios insistiendo cada d\u00eda y haciendo factchecking y tal", "timestamp": "04:06 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Un ruido inesperado se apodera del juicio del \u2018proc\u00e9s\u2019 https://elpais.com/politica/2019/03/20/actualidad/1553105040_749726.html?id_externo_rsoc=TW_CC \u2026 via @elpais_espana", "timestamp": "03:48 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "La Generalitat pone encima otra pancarta con el mismo mesaje y el lazo blanco  @lavanguardia", "timestamp": "03:47 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1\u00bfCadena perpetua?! La ONU es fatxa... \"Un tribunal de la ONU eleva a cadena perpetua la condena a Karadzic por el genocidio de Srebrenica\"", "timestamp": "03:29 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Yorktown Heights es un suburbio en el que la renta media anual de cada hogar es de 1,5 millones de d\u00f3lares.", "timestamp": "03:05 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "03:01 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "-Un guardia civil, s\u00ed, tan 'objetivo' como para cre\u00e9rselo, jajajajaja\n+Toda esta documentaci\u00f3n est\u00e1 en el sumario y la podremos ver todos en la fase de prueba documental.\n-Glups", "timestamp": "02:45 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "A ver, ni\u00f1os: se puede estar en contra de Vox, incluso en contra de las armas, sin dar verg\u00fcenza ajena con las comparaciones y gracietas demag\u00f3gicas que hac\u00e9is.\n\nQue parec\u00e9is femihist\u00e9ricas del 8-M o de #JuanaEstaEnMiCasa, leches.", "timestamp": "02:41 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Pues co\u00f1as aparte, en este segmento realmente s\u00ed que parece que ha empinado el codo un poco m\u00e1s de la cuenta.", "timestamp": "02:36 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Agreed.", "timestamp": "02:33 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Claro, claro. Y lo de la homofobia y banderas falangistas si eso lo dejamos para otro d\u00eda, \u00bfno?", "timestamp": "02:32 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Y la Boston Univeristy a la que fue no es especialmente barata, por lo que recuerdo unos 70.000 d\u00f3lares al a\u00f1o entre tuition y acommodation", "timestamp": "02:30 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "A esto en ingl\u00e9s se le llama \"to move the goalposts\".", "timestamp": "02:15 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Per l'amor de d\u00e9u, pareu ja.", "timestamp": "12:38 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "7", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "11:49 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "NYU Journalism School Hires Ex-New Yorker Fact Checker Who Falsely Said ICE Agent Had Nazi Tattoo; Talia Lavin\u2019s undergraduate course \u201cReporting on the Far Right\u201d will kick off in the fall semester of 2019", "timestamp": "11:44 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "1- State Level Firearm Concealed-Carry Legislation and Rates of Homicide and Other Violent Crime http://ow.ly/IKGt30o7OVV \n2- California's comprehensive background check and misdemeanor violence prohibition policies and firearm mortality https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1047279718306161 \u2026\ncc @Egocrata", "timestamp": "11:39 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Una pregunta: como intervenci\u00f3n divina \u00bfcuenta tener al podemita Alfredo Serrano como gur\u00fa econ\u00f3mico?", "timestamp": "11:29 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Pues tienes toda la raz\u00f3n, visto as\u00ed... :)", "timestamp": "11:21 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Ver\u00e9is c\u00f3mo a esto los medios espa\u00f1oles no le har\u00e1n ni caso comparado con lo de Manafort: \"Clinton, Obama Attorney Greg Craig Snagged in Mueller Probe\" https://pjmedia.com/trending/clinton-obama-attorney-greg-craig-snagged-in-mueller-probe/ \u2026 #Trending via @pjmedia_com", "timestamp": "11:19 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Bernie Sanders\u2019 New Campaign Advisor David Sirota Once Touted Hugo Chavez\u2019s \u2018Economic Miracle\u2019 in Venezuela", "timestamp": "11:10 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Polls: Alexandria Ocasio-Cortez Less Popular Than Trump, Hillary via @freebeacon", "timestamp": "10:36 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "El S\u00edndic recomienda a Torra retirar los lazos amarillos L\u00e9elo en: @cronicaglobal", "timestamp": "09:24 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Una porta oberta darrere una cadena que barraba el pas i amb un senyal de prohibit passar, vols dir?", "timestamp": "09:15 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "La Corte de la ONU eleva la condena a Karadzic a cadena perpetua", "timestamp": "08:23 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Me vuelves a meter ah\u00ed las \u00e1reas metropolitanas de EEUU donde se concentran los homicidios, que es lo que te estaba diciendo que distorsiona todo. Si sigues demagogizando la discusi\u00f3n la voy a dejar, R.", "timestamp": "07:11 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "NY es un outlier; Missouri tiene St. Louis donde la criminalidad est\u00e1 disparada. Pero vamos, dime que DC, LA, Chicago y Baltimore no son las \u00e1reas metropolitanas donde se concentra la inmensa mayor\u00eda de homicidios con arma de fuego. Anda.", "timestamp": "07:09 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Hablaba de europea, no espa\u00f1ola.", "timestamp": "07:00 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Los datos algo antiguos no apoyan lo que est\u00e1s diciendo, Roger (digo antiguos xq se han disparado en Chicago en los 3 \u00faltimos a\u00f1os). Adem\u00e1s hablas de Estados; si lo analizas en cuanto a metro areas, q es lo q hay q hacer, es cuestion de 4 o 5 donde se concentra todo.", "timestamp": "06:58 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Acabo de ver que hemos escrito lo mismo en paralelo, Simon :)", "timestamp": "06:52 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Y en lo del suicidio te falla la misma l\u00f3gica q en el tuit del homicidio q te he respondido: alguien q se piensa suicidar no deja de hacerlo xq no pueda pegarse un tiro. Se cuelga, se tira por el balc\u00f3n, se corta las venas o se atiborra a pastillas. Pero la palma igual @Egocrata", "timestamp": "06:50 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Si quitas DC, Chicago, Baltimore y Los Angeles (lugares todos donde la legislaci\u00f3n de armas es tan restrictiva como aqu\u00ed, y donde se matan entre bandas con armas ilegales), los EEUU son tan seguros como Europa, @Egocrata", "timestamp": "06:50 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "9", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Es tremendo.", "timestamp": "06:33 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\"Te matar\u00eda, que est\u00e1 prohibido bajo una pena alta, pero no lo voy a hacer porque las armas est\u00e1n prohibidas bajo una pena menor\". Muy l\u00f3gico, s\u00ed.\n\nBTW, se pueden cometer homicidios sin arma de fuego, in case you don't know it.", "timestamp": "05:45 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfCon Suiza tampoco, donde los adultos est\u00e1n obligados a tener un arma larga y una corta en casa? OBLIGADOS.", "timestamp": "05:28 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Who can seriously believe that he lied when, if he got what he wanted by lying (going to war with Iraq), it would show he lied (no WMDs found)? He would have covered his ass by planting some.", "timestamp": "05:25 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Hay mucho que criticar en Abascal, yo mismo lo he hecho dos tuits m\u00e1s arriba. Por eso es esencial no meterse en jardines en los que uno se pierde por el hecho de ir sin mapa.", "timestamp": "05:06 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Aviso de servicio p\u00fablico para los q dicen q Abascal es como Hitler por lo de las armas: lo 1\u00ba que hizo Adolf al acceder al poder fue prohibir las armas en manos de civiles y desarmar a la poblaci\u00f3n.\n\nM\u00e1s que nada os lo digo para que no qued\u00e9is como unos ignorantes desinformados.", "timestamp": "05:03 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "10", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00ed, he enlazado el video en un tuit anterior", "timestamp": "04:41 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Me voy a poner en plan rufianesco y voy a decir:\n\nAbascal, saca tus sucias manos de una causa que algunos llevamos a\u00f1os defendiendo. No nos compliques el que sigamos haci\u00e9ndolo por el hecho de que te apuntes t\u00fa.", "timestamp": "04:29 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Me encanta la democracia interna de @ahorapodemos. Es una ristra de muestras, una tras otra. La \u00faltima: \"Crisis en Podemos La Rioja: cero primarias, una dimisi\u00f3n y cinco \u00abdedazos\u00bb\"", "timestamp": "04:26 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Juicio del \u2018proc\u00e9s\u2019, en directo | Un guardia civil declara que vio a Torra en la nave con papeletas del 1-O", "timestamp": "03:42 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Este Abascal es la leche.", "timestamp": "02:47 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "12", "favorite_count": "12", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "abomiNaciones Unidas", "timestamp": "02:26 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Nene:", "timestamp": "13:03 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Las defensas se est\u00e1n poniendo nerviosas e intentan cortar el testimonio del 2\u00ba guardia civil como sea.\n\nY lo entiendo: est\u00e1 siendo absolutamente devastador,", "timestamp": "05:41 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "El t\u00edtulo ya duele, pero el texto del art\u00edculo es a\u00fan m\u00e1s devastador...", "timestamp": "05:36 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Ouch.", "timestamp": "05:23 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Dice Monegal que ninguna cadena nacional retransmiti\u00f3 en directo la manifestaci\u00f3n independentista en Madrid el pasado s\u00e1bado. \u00bfNo la retransmiti\u00f3 @24h? (pregunta sincera, no estaba viendo la tele).", "timestamp": "04:48 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Hay que ser cabr\u00f3n para oponerse a que los guardias civiles oculten su imagen en el testimonio ante el TS, sabiendo los linchamientos que hacen los indepes. Piden carne; por suerte Marchena no se la ha dado.", "timestamp": "02:49 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "25", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfHablemos de \"el cojo de Podemos\", tambi\u00e9n, entonces?", "timestamp": "01:54 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Delete your account.", "timestamp": "01:46 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Ten\u00eda puestas las noticias de la 2 y han hecho un repor sobre la pr\u00f3xima visita de Bolsonaro a Trump que incluso a mi, que no simpatizo con ninguno de los dos, me ha dado verg\u00fcenza period\u00edstica ajena.", "timestamp": "12:39 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Democracy in Madrid: The final message of Saturday\u2019s march by supporters of Catalan independence was not the one that pro-secessionist forces proclaimed in Madrid, but the one that they took home with them to Catalonia", "timestamp": "11:38 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u2018It Is Unspeakable\u2019: How Maduro Used Cuban Doctors to Coerce Venezuela Voters", "timestamp": "09:47 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Beto O'Rourke's Gaffetastic Day", "timestamp": "09:23 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Per\u00f2 si per ells dir aquestes coses \u00e9s un m\u00e8rit del que enorgullir-se, \u00c8ric...", "timestamp": "05:47 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "I li jisticii ji hi dinit li quiri.\n\nEn fin: LOL.", "timestamp": "05:02 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Madre m\u00eda. \"Gala Pin, sobre el turismo de cruceros: 'Es como una plaga de langostas' La concejala de Ciutat Vella apuesta por la desparici\u00f3n de esta actividad en una entrevista con el diario 'Ara'\"", "timestamp": "04:55 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Es Tse sobre el juicio al proceso. Lo que evidentemente significa que ten\u00e9is que leerlo. \"Entrem\u00e9s bufo en la pausa del drama\"", "timestamp": "04:26 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00abSe vende negra sin defectos\u00bb: as\u00ed era la impune venta de esclavos en la prensa espa\u00f1ola del siglo XIX. Hace poco m\u00e1s de cien a\u00f1os, a\u00fan podemos encontrar en los peri\u00f3dicos de Espa\u00f1a y sus colonias anuncios en los que se vend\u00edan africanos", "timestamp": "04:06 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "El d\u00eda que Los \u00c1ngeles perdi\u00f3 un mill\u00f3n de libros: La periodista y escritora Susan Orlean investiga el incendio, a\u00fan sin esclarecer, que arras\u00f3 en 1986 la Biblioteca Central de la segunda ciudad estadounidense", "timestamp": "03:23 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Los porteros ya suelen tener fama de cotillas, s\u00ed, pero este hombre ha batido el r\u00e9cord: \"Multa de Hacienda a Patricia Conde tras ser delatada por el portero de su casa\"", "timestamp": "03:11 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00edjate que al final resultar\u00e1 que la que es peor que Turqu\u00eda es CAT, donde se insulta y escupe a los manifestantes contrarios y despu\u00e9s se limpia concienzudamente el suelo que han pisado con lej\u00eda como si fueran bestias infectas.", "timestamp": "02:53 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Pero pero pero pero pero pero pero pero pero PERO...", "timestamp": "02:07 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Bien tra\u00eddo.", "timestamp": "12:13 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Not even the IPCC reports dare to state that cyclones are due to global warming, duda.", "timestamp": "11:12 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "I meant: And despite having failed all the time with forecasts like these, they keep making them remorsessly.\n\n(Wrote too fast but don't want to delete old tweet because there's a reply)", "timestamp": "10:59 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "And despite they have been failing all the time with forecasts like this, they keep making them remorsessly.", "timestamp": "10:45 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Flashback to 1989: \"UNITED NATIONS (AP) _ A senior U.N. environmental official says entire nations could be wiped off the face of the Earth by rising sea levels if the global warming trend is not reversed by the year 2000.\"", "timestamp": "10:43 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Fat models on magazine covers \u2014 we\u2019re being prepared for the \u201chungering.\u201d", "timestamp": "10:41 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Bill Maher To Dems Ducking Fox News Primary Debates: \u201cGrow A Pair\u201d https://deadline.com/2019/03/bill-maher-democrats-fox-news-debate-controversy-real-time-video-1202576863/ \u2026 via @deadline", "timestamp": "10:35 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Se vuela la cabeza \u00e9l mismo, s\u00ed...", "timestamp": "05:40 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "A Ram\u00f3n Bobo le gusta el candidato a la presidencia de EEUU que us\u00f3 su influencia paterna para librarse de un juicio por huir de la polic\u00eda tras provocar un accidente conduciendo borracho. En algo tiene raz\u00f3n Ram\u00f3n: recuerda a los Kennedy...", "timestamp": "04:44 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "9", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "La decepcionante historia de los rusos que mandaron un electr\u00f3n al pasado https://elpais.com/elpais/2019/03/15/ciencia/1552647865_813343.html?id_externo_rsoc=TW_CC \u2026 via @materia_ciencia", "timestamp": "03:16 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Bea, q criticaba se coartase legalmente la libertad de expresi\u00f3n de los raperos, demandando a alguien por usar su libertad de expresi\u00f3n... contra ella. \"Cristina Segu\u00ed podr\u00eda enfrentarse a una condena penal tras la querella presentada por Beatriz Taleg\u00f3n\"", "timestamp": "02:47 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Alexandria Ocasio-Cortez now as unpopular as Ted Cruz during 2013 government shutdown over Obamacare defunding - poll", "timestamp": "11:01 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Pues menudos 'hecspertos' que no saben que ninguna empresa hace el escrutinio, s\u00f3lo el que a t\u00edtulo informativo se da a los medios la noche de las elecciones, pero no el real.", "timestamp": "04:27 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Hubo un lunes hace poco que hubo sesi\u00f3n, por eso.", "timestamp": "04:01 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "LOL", "timestamp": "03:49 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Tks", "timestamp": "03:44 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Mira que hay cosas q criticarles a Vox, pero ojo q a lo mejor x ah\u00ed pinch\u00e1is en hueso, El Pa\u00eds: pensad en q lo mismo se dec\u00eda de Trump y ya veis. \"Vox lleva su mensaje a hoteles de cinco estrellas pese a buscar el voto de las clases populares\" https://elpais.com/ccaa/2019/03/14/madrid/1552602592_644424.html?id_externo_rsoc=TW_CC \u2026 via @el_pais", "timestamp": "03:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfEl lunes hay sesi\u00f3n del juicio al proc\u00e9s en el TS o Marchena dijo que 'hasta el martes'? Ahora no me acuerdo.", "timestamp": "03:26 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Yo era bastante esc\u00e9ptico al respecto: cre\u00eda que a parte de desinformaci\u00f3n en RT, Sputnik etc poco m\u00e1s. Pero este asunto huele tan mal que es inevitable pensar que por ah\u00ed van los tiros.", "timestamp": "03:17 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Adem\u00e1s todos los pa\u00edses a los que los indys quieren emular apoyan a Guaid\u00f3. \u00bfPor qu\u00e9 ellos no? Si quedaba alguna duda de que la flor del processisme estaba regada con una buena cantidad de dinero ruso que persegu\u00eda crear foll\u00f3n en un pa\u00eds importante de la UE ha quedado despejada.", "timestamp": "03:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "8", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "No, en serio: es que cuanto m\u00e1s pienso en esto m\u00e1s fuerte me parece. \"La voluntat d'un poble\", dicen, pero esa voluntat no cuenta cuando el poble no son ellos.", "timestamp": "03:03 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "7", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Garz\u00f3n es a Puigdemont lo que Francisca Granados es a Juana Rivas.", "timestamp": "02:26 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "8", "favorite_count": "12", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Hablando de tipos muy tontos...", "timestamp": "01:48 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Este tipo es tan, pero tan tonto, que no sabe ni leer.", "timestamp": "01:45 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Antimusulm\u00e1n, no racista: el Islam no es una raza.", "timestamp": "12:30 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Nenes manifest\u00e1ndose por el clima hoy y q se pasan el a\u00f1o Erasmus viajando en Ryanair, que en una hora de vuelo emite tanto CO2 como un ciudadano medio en todo un a\u00f1o.", "timestamp": "12:28 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Si es una cuesti\u00f3n cient\u00edfica y no pol\u00edtica, \u00bfpor qu\u00e9 se escudan en un llamado \"consenso cient\u00edfico\" para impedir el debate, cuando hacer eso es lo m\u00e1s anticient\u00edfico que hay (la ciencia avanza debati\u00e9ndola)?", "timestamp": "12:24 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "Se\u00f1ores que no saben distinguir entre el gobierno federal de Washington y el estatal de los estados, siendo los estados que cita gobernados por el partido Dem\u00f3crata desde hace d\u00e9cadas (no por el partido Republicano de Trump) Aparte que https://twitter.com/ImladrisE/status/1106492020015521798 \u2026", "timestamp": "12:21 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "China\u2019s Slowdown Already Hit Its Factories. Now Its Offices Are Hurting, Too: White-collar workers face job cuts and shrinking paychecks even in go-go industries like technology, suggesting the economic pain is broader than official figures show.", "timestamp": "11:06 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}, {"text": "The Demented Politics of the New Zealand Terrorist", "timestamp": "11:01 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "jmguardia", "is_retweet": true}]