[{"text": "Thx, homie!", "timestamp": "08:05 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}, {"text": "One of my favorite stories I\u2019ve gotten to report in a minute. Jessica is resilient and fierce af", "timestamp": "05:24 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "8", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}, {"text": "I would love to see that list myself. You might check with Mexicanos Contra la Corrupci\u00f3n", "timestamp": "08:53 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you, Sona!", "timestamp": "21:16 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}, {"text": "Seg\u00fan tengo entendido el congreso establecer\u00e1 par\u00e1metros legales para la Guardia Nacional antes de que entre en funci\u00f3n. Tocar\u00e1 ver el c\u00f3mo la procuraci\u00f3n de justicia har\u00e1 parte de la propuesta", "timestamp": "21:15 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}, {"text": "Lopez Obrador hasn\u2019t said explicitly what he finds problematic individually about the police, army or marines. But certainly cases of abuses by police (or military) have been widely documented. Rationale is military already on patrol will get formal policing training", "timestamp": "21:12 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}, {"text": "Have been looking into what will be Mexico's new federal law enforcement agency, and still don't understand in what way it won't be the military patrolling the country's streets and countryside", "timestamp": "06:20 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "25", "author": "jorgeavalencia", "is_retweet": true}]