[{"text": "Gracias Diego , tienes raz\u00f3n : M\u00e9xico", "timestamp": "14:34 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "971", "favorite_count": "8911", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nueva Zelanda es un pa\u00eds pac\u00edfico, promotor de la democracia y los derechos humanos. Mexico le abraza solidariamente y rechaza la violencia que ha traido consigo dolor y muerte. Estamos con ustedes.", "timestamp": "09:25 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2034", "favorite_count": "8936", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sostuvimos reuni\u00f3n muy productiva con el Consejo Coordinador Empresarial para compartir agenda internacional y hacer causa com\u00fan. Carlos Salazar propuso acuerdo para inversi\u00f3n y erradicar pobreza extrema en M\u00e9xico. Iniciamos trabajos para ello.", "timestamp": "11:37 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "436", "favorite_count": "1467", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el accidente acecido el d\u00eda de ayer en Chiapas en el que perdieron la vida 25 personas y 29 m\u00e1s resultaron heridas. Solidaridad para con sus familias y amigos.", "timestamp": "06:05 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "218", "favorite_count": "791", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En el d\u00eda internacional de la mujer recordemos que para construir una sociedad nueva , justa y libre , debemos lograr la plena equidad de g\u00e9nero. Por eso ser progresista es ser feminista .", "timestamp": "05:54 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "986", "favorite_count": "3857", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Siempre . La canciller\u00eda debe y estar\u00e1 con los mexicanos donde quiera se encuentren. Gracias a ti !!", "timestamp": "17:41 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "807", "favorite_count": "4275", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de M\u00e9xico ha manifestado al de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela su preocupaci\u00f3n y protesta por lo ocurrido en el Palacio de Miraflores hoy a Jorge Ramos y su equipo. Peniley Ramirez de Univisi\u00f3n nos acaba de comunicar que han sido liberados.", "timestamp": "17:58 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "6167", "favorite_count": "16032", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n con la comunidad caribe\u00f1a (CARICOM) en la que se acord\u00f3 su participaci\u00f3n en el mecanismo de Montevideo.", "timestamp": "11:02 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "601", "favorite_count": "1680", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Presidente Tabar\u00e9 V\u00e1zquez y el canciller Rodolfo Nin Novoa de la Rep\u00fablica Oriental del Uruguay. Establecimos hoy el mecanismo de Montevideo para promover la comunicaci\u00f3n entre las partes en Venezuela y encontrar as\u00ed una soluci\u00f3n pac\u00edfica y democr\u00e1tica.", "timestamp": "11:00 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "1440", "favorite_count": "3896", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico y Uruguay por una soluci\u00f3n pac\u00edfica y democr\u00e1tica al complejo panorama que enfrenta Venezuela.", "timestamp": "17:45 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "4666", "favorite_count": "10478", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto posici\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica en torno a los sucesos registrados en torno a Venezuela el d\u00eda de hoy .", "timestamp": "17:42 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "4867", "favorite_count": "10736", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me reun\u00ed con el embajador de la Rep\u00fablica Popular China , Qiu Xiaoqi , para agradecer el donativo de cien mil d\u00f3lares de la Cruz Roja de aquel pa\u00eds para la atenci\u00f3n a las victimas de los lamentables hechos acaecidos en Tlahuelilpan , Hidalgo.", "timestamp": "18:25 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "1475", "favorite_count": "5280", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gobierno y pueblo de M\u00e9xico agradecemos profundamente las muestras de solidaridad internacional . Hemos recibido llamadas de 82 paises para ofrecer ayuda y respaldo en este d\u00eda de tristeza y luto. Nuestra gratitud  siempre.", "timestamp": "22:32 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "3127", "favorite_count": "11351", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acompa\u00f1amos el luto de Bogot\u00e1 y Colombia por el atentado. La violencia pol\u00edtica es la barbarie. Niega los valores democr\u00e1ticos que nos identifican y por ello la condenamos sea cual sea su origen y prop\u00f3sito. Abrazo solidario al Presidente Iv\u00e1n Duque y al pueblo colombiano", "timestamp": "15:13 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "460", "favorite_count": "1791", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Solidaridad con el pueblo de Colombia y los hermanos de Bogot\u00e1 , Ciudad siempre amiga con M\u00e9xico en horas dif\u00edciles", "timestamp": "11:42 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "976", "favorite_count": "3419", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De lo m\u00e1s relevante de la #REC2019 ha sido contar con la presencia de Mar\u00eda Mart\u00ednez Zeferino, madre de Miguel \u00c1ngel Hernandez, uno de los 43 j\u00f3venes de Ayotzinapa. La SRE acompa\u00f1ar\u00e1 todos los esfuerzos para encontrar verdad y justicia.", "timestamp": "09:42 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "425", "favorite_count": "1585", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Fernando Men\u00e9ndez , compa\u00f1ero y amigo , siempre comprometido con el cambio que est\u00e1 viviendo M\u00e9xico. Descanse en paz . Abrazo  solidario a su esposa y familia .", "timestamp": "09:43 - 30. Dez. 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "1354", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Rafael Moreno Valle y Martha Erika Alonso. Al primero lo salud\u00e9 en el Senado apenas hace unos d\u00edas . Tristes y consternados quienes tuvimos la oportunidad de conocerles.", "timestamp": "15:41 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "1238", "favorite_count": "4664", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estados Unidos manifiesta su benepl\u00e1cito con el nuevo Plan de Desarrollo Integral que trabajamos con Guatemala,El Salvador y Honduras.Los pa\u00edses hermanos decidir\u00e1n sus http://proyectos.Se  inicia otra etapa para ellos de fuerte respaldo internacional para el desarrollo.", "timestamp": "10:55 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "804", "favorite_count": "2086", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico realizar\u00e1 la m\u00e1s grande inversi\u00f3n de los \u00faltimos a\u00f1os en el sur del pa\u00eds.Estados Unidos aportar\u00e1 4.8 mil millones a partir de a\u00f1o entrante para aumentar la creaci\u00f3n de empleos y crecimiento econ\u00f3mico.Tambi\u00e9n se invitar\u00e1 al sector privado con un clima de inversi\u00f3n positivo.", "timestamp": "10:52 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "576", "favorite_count": "1226", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed los acuerdos de la declaraci\u00f3n de hoy M\u00e9xico-EU: inversi\u00f3n para el desarrollo y que nadie tenga que migrar por la pobreza.", "timestamp": "10:48 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "596", "favorite_count": "1266", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se ha alcanzado acuerdo de inversi\u00f3n del gobierno del Presidente L\u00f3pez Obrador con el del Presidente Trump para el sur de M\u00e9xico as\u00ed como Honduras , Guatemala y El Salvador por un monto de 35.6 mil millones d\u00f3lares a partir de enero de 2019.", "timestamp": "10:47 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "2148", "favorite_count": "4885", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El tema del \u201cmuro\u201d no ha sido parte de ninguna conversaci\u00f3n con el Presidente Trump o su gobierno . Ahora nuestras pl\u00e1ticas son en torno a inversi\u00f3n y desarrollo y esperamos as\u00ed contin\u00faen.", "timestamp": "06:38 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "2024", "favorite_count": "6833", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Antonio Guterres,Secretario General de la ONU, muy comprometido con reducir las desigualdades y defender los derechos humanos.Amplia coincidencia de agenda y causas con el gobierno del Presidente L\u00f3pez Obrador.", "timestamp": "13:13 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "335", "favorite_count": "925", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Di\u00e1logo cercano y fraterno con Pedro S\u00e1nchez , Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a , iniciamos relaci\u00f3n intensa y productiva entre ambos pa\u00edses. Gracias Presidente !!", "timestamp": "13:06 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "847", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed en la Asamblea General con el embajador Jos\u00e9 Antonio G\u00f3mez Camacho, facilitador principal del Pacto hoy adoptado por la comunidad internacional para la Migraci\u00f3n Ordenada, Segura y Regular.", "timestamp": "13:02 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "531", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias \u2066\u2066Michelle Bachelet\u2069 !!Gran conversaci\u00f3n con la Alta Comisionada para los Derechos Humanos de la ONU , orgullo de Am\u00e9rica Latina. Trabajaremos cerca para defender los derechos humanos.M\u00e9xico ser\u00e1 candil en casa y tambi\u00e9n en la calle. Venturosa \u00e9poca inicia.", "timestamp": "12:58 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "483", "favorite_count": "2254", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con Mar\u00eda Fernanda Espinosa Garc\u00e9s, Presidenta de la Asamblea General de las Naciones Unidas. Ecuatoriana , brillante y comprometida con las causas de equidad y libertades.\n\u2066@mfespinosaEC\u2069 \u2066@UN_PGA\u2069", "timestamp": "12:51 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "512", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Angela Merkel en Marrakesh , la m\u00e1s ovacionada por su enorme compromiso en favor de los refugiados en Europa. Ya anunci\u00f3 que se va, pero siempre tendr\u00e1 amplia gratitud por su defensa de los derechos humanos . Aqu\u00ed transmiti\u00e9ndole el respeto y afecto de los mexicanos.", "timestamp": "12:47 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "711", "favorite_count": "3367", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Plan de Desarrollo Integral est\u00e1 organizado en cuatro cap\u00edtulos : origen de la migraci\u00f3n ( las causas ) tr\u00e1nsito de los migrantes ; destino y retorno ( c\u00f3mo recibirlos cuando deciden regresar )", "timestamp": "09:43 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "584", "favorite_count": "1690", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Versi\u00f3n en ingl\u00e9s del Plan de Desarrollo Integral preparado por la CEPAL , M\u00e9xico,El Salvador,Guatemala y Honduras. Desarrollo y Bienestar son la ruta .", "timestamp": "09:41 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "345", "favorite_count": "886", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aterrizando en Marrakech, Marruecos, para participar en favor del Pacto Mundial para una Migraci\u00f3n Segura,Ordenada y Regular. Ma\u00f1ana presentamos Plan para hacerlo realidad junto con Guatemala,Honduras y El Salvador. Les voy informando el avance, buen domingo por all\u00e1 !!", "timestamp": "08:13 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "861", "favorite_count": "4309", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la ratificaci\u00f3n del Senado con mi esposa y compa\u00f1era Rosalinda Bueso , gracias por tu apoyo siempre !!", "timestamp": "21:40 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "823", "favorite_count": "5484", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a Claudia Sheinbaum , le deseo el mayor de los \u00e9xitos en su gesti\u00f3n !!! La ciudad en buenas manos", "timestamp": "10:49 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "700", "favorite_count": "4072", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Diputado Mario Delgado , coordinador del grupo parlamentario de MORENA , durante la venturosa toma de protesta de Claudia Sheinbaum Jefa de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico a partir de hoy !!!", "timestamp": "10:25 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "1486", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestras condolencias para Beatriz y su familia. Abrazo con afecto y cari\u00f1o en estos momentos dif\u00edciles.", "timestamp": "08:10 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "2511", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Saliendo de la embajada de M\u00e9xico en Washington. Muy productiva conversaci\u00f3n con el equipo que diariamente sirve a nuestro pa\u00eds en la capital de los Estados Unidos de Am\u00e9rica. Gratitud y reconocimiento para ellos .", "timestamp": "10:29 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "2214", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la embajada de M\u00e9xico en Washington , Benito Ju\u00e1rez : el respeto al derecho ajeno es la paz", "timestamp": "08:54 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "827", "favorite_count": "4000", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen comienzo hoy , aqu\u00ed con Mike Pompeo.", "timestamp": "17:17 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "1654", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Just ended working dinner with Secretary Mike Pompeo. Friendly conversation as a first approach towards a long standing understanding between Mexico and the USA. I thank him for his attitude and respect towards the new administration of President Lopez Obrador.", "timestamp": "16:16 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "1041", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Concluy\u00f3 la cena con Mike Pompeo . Fue una conversaci\u00f3n amistosa, primera mirada a las v\u00edas de un entendimiento duradero entre M\u00e9xico y Estados Unidos.Le agradezco su disposici\u00f3n y la actitud de respeto a la nueva administraci\u00f3n del Presidente L\u00f3pez Obrador.", "timestamp": "16:15 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "675", "favorite_count": "2814", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya en Washington D.C. para reuni\u00f3n de trabajo con Mike Pompeo,Secretario de Estado . Como lo dijo  ayer el Presidente L\u00f3pez Obrador, M\u00e9xico buscar\u00e1 una buena relaci\u00f3n con los Estados Unidos de Am\u00e9rica basada en el respeto mutuo y la identificaci\u00f3n de intereses comunes.", "timestamp": "12:58 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "1054", "favorite_count": "4381", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradecemos sinceramente la muy relevante presencia internacional registrada el d\u00eda de ayer para acompa\u00f1ar y respaldar al Presidente L\u00f3pez Obrador y al pueblo de M\u00e9xico Gracias !!!!!!", "timestamp": "12:50 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "739", "favorite_count": "3481", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con la firma del Plan de Desarrollo Integral con Guatemala,Honduras y El Salvador se iniciaron las acciones de pol\u00edtica exterior del nuevo gobierno. Desarrollo es la v\u00eda para que nuestros pueblos no tengan que migrar por pobreza y desesperanza. Un futuro distinto es posible.", "timestamp": "07:31 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "1615", "favorite_count": "5887", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buena s\u00edntesis aparecida hoy en el diario El Universal acerca del fracaso del \u201cneoliberalismo\u201d. M\u00e9xico ha recuperado su futuro con el Presidente L\u00f3pez Obrador.", "timestamp": "07:26 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "1751", "favorite_count": "4288", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente L\u00f3pez Obrador firm\u00f3- junto con los Mandatarios de Guatemala,Honduras y El Salvador y la CEPAL -el Plan de Desarrollo Integral para atender el fen\u00f3meno migratorio a partir de la creaci\u00f3n de empleos y bienestar en los pa\u00edses hermanos de Centroam\u00e9rica. Enhorabuena !!", "timestamp": "17:49 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "2168", "favorite_count": "6676", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me disculpo por error de ortograf\u00eda en el mensaje de condolencias por el fallecimiento del expresidente George H. W. Bush , gracias por hac\u00e9rmelo notar se los aprecio sinceramente.", "timestamp": "07:10 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "573", "favorite_count": "6296", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "George H. W. Bush hizo relevantes contribuciones para la relaci\u00f3n de los Estados Unidos de Am\u00e9rica con M\u00e9xico . Descanse en paz .", "timestamp": "06:23 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "889", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La firma del entendimiento M\u00e9xico - Estados Unidos -Canad\u00e1 es un avance importante para inversi\u00f3n y comercio. Significar\u00e1 - una vez lo ratifiquen los congresos y parlamento - un poderoso incentivo para el crecimiento econ\u00f3mico de nuestro pa\u00eds.", "timestamp": "09:22 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "723", "favorite_count": "2548", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recordar que hoy - y siempre - es d\u00eda internacional para eliminar todas las violencias contra las mujeres.", "timestamp": "16:01 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "677", "favorite_count": "2914", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avanzamos enormemente en el plan de desarrollo que estamos detallando para la region , el objetivo : bienestar y trabajo en nuestros pa\u00edses.", "timestamp": "07:01 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "549", "favorite_count": "1537", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tengo el agrado de comunicarles que ha confirmado su asistencia a la ceremonia del 1o de diciembre la vicepresidenta de la Asamblea Popular de la Rep\u00fablica Popular China, Shen Yueyue . La recepci\u00f3n que nos han dado en ese pa\u00eds ha sido c\u00e1lida y amigable . Bienvenida !!", "timestamp": "10:25 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "1116", "favorite_count": "4238", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Asisten en diciembre tambi\u00e9n la vicepresidenta de la Rep\u00fablica Oriental del Uruguay, Luc\u00eda Topolansky as\u00ed como de La Rep\u00fablica Argentina , Gabriela Michetti. Bienvenidas !!", "timestamp": "08:25 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "929", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Asistir\u00e1 en representaci\u00f3n del Jap\u00f3n el senador Hirofumi Nakasone , quien ha ocupado la titularidad de los ministerios de relaciones exteriores y educaci\u00f3n de aquel pa\u00eds . Recibiremos con benepl\u00e1cito la presencia de tan importante personaje en la ceremonia del 1o de diciembre.", "timestamp": "06:42 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "882", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El gobierno electo se siente muy honrado por la confirmaci\u00f3n de Michelle Bachelet , Alta Comisionada de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos , para asistir a la ceremonia del pr\u00f3ximo 1o de diciembre . Bienvenida !!!", "timestamp": "06:34 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "1107", "favorite_count": "4365", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les informo que ha confirmado su asistencia a la ceremonia del 1o de diciembre la Gobernadora General de Canada , Julie Payette . Encabeza delegaci\u00f3n de alto nivel que da cuenta del futuro promisorio de la relaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses .", "timestamp": "06:29 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "535", "favorite_count": "1839", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo m\u00e1s destacado en la reuni\u00f3n con el Ministro de Relaciones Exteriores de Francia , Jean-Yves Le Drian fue el mensaje de confianza del Presidente Macron y su pa\u00eds a M\u00e9xico y su nuevo gobierno que encabezar\u00e1 Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.", "timestamp": "16:11 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "473", "favorite_count": "1512", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Concluy\u00f3 la visita del canciller de Francia al Presidente Electo L\u00f3pez Obrador , amplia perspectiva de cooperaci\u00f3n y estrecha relaci\u00f3n habr\u00e1 los pr\u00f3ximos seis a\u00f1os .", "timestamp": "15:56 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "890", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Informo tambi\u00e9n que a las 17 horas recibir\u00e1 el Presidente Electo al Ministro de Relaciones Exteriores de Francia Jean Yves Le Drian.", "timestamp": "13:10 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "572", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Alcalde de San Antonio Ron Nuremberg ;Tony Mart\u00ednez Browsnville;Dee Marco El Paso;Antonio Villaraigosa ex alcalde de Los \u00c1ngeles ; los congresistas Vicente Gonz\u00e1lez y Henty Cuellar ;Xavier Becerra Attorney General en California ;Tom Cochran Director de US Conference of Mayors", "timestamp": "13:04 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "517", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De Estados Unidos de Am\u00e9rica se tendr\u00e1 representaci\u00f3n sin precedente :32 integrantes , destacan gobernadores de Arizona y Nuevo M\u00e9xico ,Doug Ducey y Susana Mart\u00ednez; 8 alcaldes: Columbia Stephen K. Benjamin, Louisville Bryan K Barnet, Dayton Nan Whaley;Los \u00c1ngeles Eric Garcetti", "timestamp": "13:00 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "523", "favorite_count": "1355", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Han acreditado tambi\u00e9n su presencia : Indonesia;Confederscion Suiza;Kuwait;Turqu\u00eda;Jordania; Eslovenia;Belar\u00fas;Malta ;Rep\u00fablica Checa .", "timestamp": "12:52 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "926", "favorite_count": "3045", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Niels Annen , Secretario de Relaciones Exteriores de la Rep\u00fablica Federal de Alemania;Nicola Girasoli  Nuncio Apost\u00f3lico en Per\u00fa representando a la Santa Sede ;Riad Malki ,Ministro de Exteriores de Palestina;Vivian Balakrishnan , Ministro de Exteriores de Singapur confirmados", "timestamp": "12:48 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "327", "favorite_count": "941", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por lo que hace a organismos internacionales han confirmado : Alicia B\u00e1rcena Ibarra ( CEPAL ONU) Rebeca Grynspan ( Secretaria General Iberoamericana) Fang Liu (OACI) Luis Carranza Ugarte (Corporaci\u00f3n Andina de Fomento)Mariano Jabonero( Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos)", "timestamp": "12:42 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "684", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Corrijo : Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela debe decir", "timestamp": "16:37 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "312", "favorite_count": "1676", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "3 vicepresidentes confirmados : Michael R. Pence Vicepresidente de los Estados Unidos ;Epsy Campbell Primera Vicepresidenta de la Rep\u00fablica de Costa Rica;Lucia Topolansky Vicepresidente de la Rep\u00fablica Oriental del Uruguay", "timestamp": "16:36 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "364", "favorite_count": "1074", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n han confirmado :Evo Morales Ayma Presidente del Estado Plurinacional de Bolivia;Nicol\u00e1s Maduro Moros Presidente de la Rep\u00fablica Bolivariana de Bolivia;Colville Young Gobernador de Belice y Desir\u00e9 Delano Bouterse Presidente de la Rep\u00fablica de Surinam.15 Jefes de Estado .", "timestamp": "16:32 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "1813", "favorite_count": "4977", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirman Iv\u00e1n Duque M\u00e1rquez Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia ;Brahim Ghali Presidente de la Rep\u00fablica Arabe Saharahui Democr\u00e1tica;Kim Yong Nam Presidente de la Asamblea de la Rep\u00fablica Popular Democr\u00e1tica de Corea;Mario Abdo Ben\u00edtez Presidente de la Rep\u00fablica del Paraguay", "timestamp": "16:28 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "676", "favorite_count": "1819", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Carta de Jeremy  Corbyn , l\u00edder de la oposici\u00f3n en Reino Unido , confirmando su asistencia el pr\u00f3ximo 1o de diciembre \u201cser\u00e1 un privilegio y un honor para nosotros visitar la Ciudad de M\u00e9xico en esa verdaderamente hist\u00f3rica ocasi\u00f3n\u201d", "timestamp": "20:22 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "963", "favorite_count": "2715", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El autocorrector cambi\u00f3 Chrystia por Christian, corrijo.", "timestamp": "21:29 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "283", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo con el ministerio de relaciones exteriores de Quebec : espl\u00e9ndida relacion , asistir\u00e1n a toma de protesta del Presidente L\u00f3pez Obrador. Reciben miles con visa de trabajo cada a\u00f1o. Su empresa estatal de electricidad es de las m\u00e1s eficientes del mundo", "timestamp": "14:55 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "701", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En el di\u00e1logo con el Consejo de Relaciones Internacionales de Montreal hoy por la ma\u00f1ana . El mensaje : M\u00e9xico ha recuperado la confianza en s\u00ed mismo .", "timestamp": "14:49 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "485", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En \u2066@corim_mcfr\u2069 escuchamos a empresarios y j\u00f3venes empresarios de Montreal. Mucho inter\u00e9s en los planes del pr\u00f3ximo gobierno para acabar con la corrupci\u00f3n y atender el d\u00e9ficit hist\u00f3rico de inversi\u00f3n en el sur de M\u00e9xico.", "timestamp": "14:47 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "278", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con Christian Freeland ,ministra de relaciones internacionales de Canad\u00e1. Legalizacion del cannabis ; visas de trabajo ; reforma de la ONU, derechos de pueblos indigenas , superaci\u00f3n de aranceles y cuotas de acero; normas para la miner\u00eda en M\u00e9xico entre los temas tratados .", "timestamp": "14:42 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "577", "favorite_count": "1990", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Conversaci\u00f3n con el Primer Ministro Justin Trudeau . Encontr\u00e9 la mejor disposici\u00f3n para trabajar con el gobierno que encabezar\u00e1 el Presidente Electo L\u00f3pez Obrador a a partir del pr\u00f3ximo 1o de diciembre . Inversiones,comercio y defensa de libertades y derechos.Avanzaremos !!", "timestamp": "16:20 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "949", "favorite_count": "3212", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tuvimos muy buena reuni\u00f3n de trabajo con \u2066@JustinTrudeau\u2069  en Ottawa. Muchas coincidencias y posibilidades abiertas para el futuro de M\u00e9xico.\u00a1Enhorabuena!@lopezobrador_ \u2066@JosefaGBOM2\u2069 \u2066@rocionahle\u2069 \u2066@vmva1950\u2069 \u2066@TEconomia2018\u2069 \u2066@M_OlgaSCordero\u2069", "timestamp": "15:57 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "569", "favorite_count": "1811", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Que buena noticia escuchar de nuevo a Carmen Aristegui en radio abierta , enhorabuena y mucho \u00e9xito !!!", "timestamp": "17:12 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "801", "favorite_count": "4314", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por concluir reuni\u00f3n para  el desarrollo de Centroam\u00e9rica . Muy relevante proyecto presentado por CEPAL . C\u00f3mo ha sostenido el Presidente L\u00f3pez Obrador tenemos que lograr que nadie tenga que migrar por la pobreza.", "timestamp": "12:48 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "717", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Abrazo solidario a Alicia B\u00e1rcena Ibarra", "timestamp": "20:07 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "215", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les informo que Evo Morales , Presidente del Estado Plurinacional de Bolivia , ha confirmado su asistencia a la ceremonia del pr\u00f3ximo 1o de diciembre en el recinto legislativo de San L\u00e1zaro y el Z\u00f3calo capitalino .", "timestamp": "19:51 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "2311", "favorite_count": "8411", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Adem\u00e1s de promoci\u00f3n a inversiones y tecnolog\u00eda , la visita de los \u00faltimos d\u00edas  ha permitido conocer experiencias muy \u00fatiles respecto a los retos que tenemos en M\u00e9xico . Simplicidad y visi\u00f3n para construir el espacio com\u00fan que denominamos futuro . Gracias Jap\u00f3n !! Hasta pronto .", "timestamp": "03:32 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "1015", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Los japoneses casi no comen harinas , az\u00facar ni beben  refrescos . Por ello  tienen casi 84 a\u00f1os de expectativa de vida seg\u00fan la OMS . Los ba\u00f1os son impecables porque en el anonimato del inodoro todo mundo cuida la limpieza ( una cultura de normas comunes respetadas)", "timestamp": "03:22 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "4251", "favorite_count": "13596", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encontr\u00e9 en Jap\u00f3n puertas abiertas , ideas nuevas y experiencias \u00fatiles . V\u00ed pocas patrullas y polic\u00eda ( es uno de los paises con m\u00e1s cohesi\u00f3n social y m\u00e1s baja criminalidad ) Muy ordenado espacio p\u00fablico ( la filosof\u00eda es que lo p\u00fablico determina el \u00e9xito de  lo privado )", "timestamp": "03:09 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "938", "favorite_count": "3396", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias Santiago !!", "timestamp": "02:58 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "2", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias !!! Saludos !!!", "timestamp": "02:57 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "1", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias Agustin !!!", "timestamp": "02:57 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias Vidal !!!", "timestamp": "02:57 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "2", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias Roman !!! Abrazo", "timestamp": "02:56 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De las ideas interesantes en Tokio , destacan los veh\u00edculos monoplazas Electricos que funcionan como el sistema ecobici en M\u00e9xico . No est\u00e1 permitido Uber de modo que otras alternativas se han puesto en marcha .", "timestamp": "02:55 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "511", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pa\u00edses , empresas e instituciones que participan como parte del esfuerzo que hace posible STS forum . Evidente predominio japon\u00e9s pero tambi\u00e9n amplia participaci\u00f3n mundial . Pr\u00f3ximo a\u00f1o M\u00e9xico estar\u00e1 m\u00e1s presente en este y otros eventos de ciencia , tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n.", "timestamp": "02:52 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "180", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me parece muy buena propuesta y s\u00ed , coincido con un despliegue cultural amplio y distinto de M\u00e9xico en todo el mundo . Regresando les busco para trabajar en la propuesta y avanzar . Saludos .", "timestamp": "06:27 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "920", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otro gran avance en Kyoto es el cuidado del R\u00edo que atraviesa la ciudad , transparente , en derredor hay ciclov\u00edas y \u00e1reas para peatones . Relaci\u00f3n de respeto con el agua .", "timestamp": "19:45 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "539", "favorite_count": "1879", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Visita a Mitsubishi Heavy Industries LTD en Tokio . Ya presentes en Mexico me hacen saber su inter\u00e9s por ampliar su presencia y trabajo tecnol\u00f3gico en nuestro pa\u00eds . En la gr\u00e1fica parte de la maquinaria del cohete para colocar sat\u00e9lites en el espacio .", "timestamp": "17:44 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "591", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sesiones de trabajo de STS forum: Edici\u00f3n Del Genoma humano ; nuevo dise\u00f1o de las ciudades ; inteligencia artificial ; ethos para la innovaci\u00f3n , cambio clim\u00e1tico , son algunos de los temas de este a\u00f1o .", "timestamp": "17:41 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "236", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed la s\u00edntesis en ingl\u00e9s de la estrategia de hidr\u00f3geno japonesa", "timestamp": "17:24 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "336", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Jap\u00f3n espera contar con resultados para su estrategia de hidr\u00f3geno hacia 2030 , bajar el costo de generaci\u00f3n por kilowatt hora . Por lo pronto y hasta entonces dependen del petr\u00f3leo . Lo interesante es la visi\u00f3n de mediano plazo y que han decidido seguir ese camino desde ahora.", "timestamp": "17:23 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "719", "favorite_count": "2285", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed las sesiones de trabajo del STS forum, combinando esfuerzos con SEP , CONACYT y otras instituciones podemos lograr M\u00e9xico participe cada vez a mayor escala en el cambio tecnol\u00f3gico  mundial . Nos han dado c\u00e1lida y abierta bienvenida .", "timestamp": "17:07 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "261", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "STS forum re\u00fane a m\u00e1s de 1500 cient\u00edficos , jefes de desarrollo tecnol\u00f3gico y empresas cada a\u00f1o . Aqu\u00ed el foro principal . Se tratar\u00e1n temas relativos a todos los campos de la ciencia y su avance actual . La diplomacia del conocimiento ser\u00e1 tarea relevante en el nuevo gobierno .", "timestamp": "17:03 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "324", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n de trabajo con Mitsubishi Heavy Industries LTD , Tokio . Nuevas propuestas de movilidad , ciudades inteligentes , expansi\u00f3n y tecnolog\u00eda en M\u00e9xico entre otros temas . Perspectiva optimista del pa\u00eds e inter\u00e9s de inversi\u00f3n me manifestaron .", "timestamp": "17:01 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "400", "favorite_count": "1106", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Visita a Mitsubishi Heavy Industries LTD , en la gr\u00e1fica aparece parte de la maquinaria del cohete para colocar sat\u00e9lites en \u00f3rbita de esa empresa . Ya instalados en Mexico , planean ampliar sus actividades . Compartimos con ellos los proyectos del nuevo gobierno .", "timestamp": "16:57 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "321", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed con Koji Omi , fundador y presidente del Science and Technology in Society Forum , STS , uno de los espacios m\u00e1s relevantes del mundo para la innovaci\u00f3n y la ciencia . Lo invit\u00e9 a M\u00e9xico . El Foro se realiza anualmente en Kyoto .", "timestamp": "16:53 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "840", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Destacan dos iniciativas tecnol\u00f3gicas relevantes del Jap\u00f3n : hidr\u00f3geno como fuente de energ\u00eda y organizaci\u00f3n de una sociedad inteligente 5.0", "timestamp": "04:18 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "908", "favorite_count": "2865", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tienes toda la raz\u00f3n . El \u00fanico camino posible para Mexico es planear y lograr desarrollo tecnol\u00f3gico . De acuerdo !!", "timestamp": "04:15 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "3", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n con el Ministro de Asuntos Exteriores del Jap\u00f3n en Tokio , Sr . Taro Kono  @konotaromp . Habr\u00e1 una etapa de muy buenas relaciones entre ambos pa\u00edses !!!", "timestamp": "04:05 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "806", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tuvimos muy exitoso encuentro tambi\u00e9n con el Sr Hiroshige Seko @SekoHiroshige Ministro de Econom\u00eda, Comercio e Industria de Jap\u00f3n @METI_JPN Gran inter\u00e9s por ampliar inversiones en M\u00e9xico", "timestamp": "04:05 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "500", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hay que felicitar a Nadia Murad y a Denis Mukwege , ganadores del Premio Nobel de la Paz por su trabajo que ha permitido dar pasos adelante para eliminar el uso de la violencia sexual como arma de guerra .", "timestamp": "17:59 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "469", "favorite_count": "1774", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n han confirmado su asistencia a la ceremonia del 1o de diciembre el Primer Ministro de la Rep\u00fablica Portuguesa , Antonio Costa , as\u00ed como el Vicepresidente de los Estados Unidos de Am\u00e9rica , Mike Pence", "timestamp": "07:41 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "676", "favorite_count": "2300", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estar\u00e9 informando de las numerosas confirmaciones a la ceremonia del 1o de diciembre  por esta v\u00eda , gracias y muy buen d\u00eda !!!", "timestamp": "04:20 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "480", "favorite_count": "2458", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Asisten a ceremonia del 1o de diciembre tambi\u00e9n Lenin Moreno Garc\u00e9s Presidente de la Rep\u00fablica de Ecuador ; Alicia B\u00e1rcena Secretaria Ejecutiva de la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe ( CEPAL ) de la ONU ; Rebeca Grynspan Secretar\u00eda General Iberoamericana", "timestamp": "04:18 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "499", "favorite_count": "1195", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n han confirmado para el 1o de diciembre Juan Orlando Hern\u00e1ndez Alvarado , Presidente de la Rep\u00fablica de Honduras ; Jimmy Morales Cabrera Presidente de la Rep\u00fablica de Guatemala ; Felipe VI Rey de Espa\u00f1a ; Miguel D\u00edaz-Canel Presidente de los Consejos de Estado de Cuba", "timestamp": "04:14 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "671", "favorite_count": "1888", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto , conforme a lo ofrecido , algunas de las confirmaciones para la ceremonia del 1o de diciembre : Mart\u00edn Vizcarra Cornejo , Presidente de la Rep\u00fablica del Per\u00fa ; Salvador S\u00e1nchez Cer\u00e9n , Presidente de la Rep\u00fablica de El Salvador", "timestamp": "04:11 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "538", "favorite_count": "1330", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hacia Tokio para reunirme con el canciller y ministerios de inversiones , infraestructura y protecci\u00f3n civil. Tambi\u00e9n asistir\u00e9 al STS forum de ciencia y tecnolog\u00eda . Agradezco la generosa invitaci\u00f3n de los organizadores . Avanzamos para promover la agenda de M\u00e9xico en el exterior", "timestamp": "04:05 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "995", "favorite_count": "4302", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto el posicionamiento que hicimos hoy sobre la negociaci\u00f3n trilateral entre M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1.", "timestamp": "07:39 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "933", "favorite_count": "1685", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana  a las 9 am daremos posicionamiento en oficina del Presidente Electo respecto al avance alcanzado en los acuerdos trilaterales de comercio e inversi\u00f3n entre Mexico , Canada y Estados Unidos .", "timestamp": "20:20 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "1378", "favorite_count": "4199", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con Victor V Koronelli , embajador de la Federaci\u00f3n de Rusia en M\u00e9xico", "timestamp": "19:39 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "341", "favorite_count": "1368", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente Electo recibi\u00f3  al embajador de la Federaci\u00f3n de Rusia Victor K Koronelli y al Nuncio Apost\u00f3lico de la Santa Sede , Franco Coppola . En ambos casos  hubo cordialidad y se esperan resultados positivos para M\u00e9xico en el futuro pr\u00f3ximo .", "timestamp": "12:03 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "536", "favorite_count": "1775", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n con los representantes de Arabia Saudita , Argelia , Egipto , Jordania ,Kuwait, L\u00edbano , Marruecos y Palestina en la residencia de Ahmed Hatem Barghash Almenhali embajador de Emiratos \u00c1rabes Unidos en M\u00e9xico . La diversificaci\u00f3n avanza .", "timestamp": "17:17 - 4. Sep. 2018", "retweet_count": "728", "favorite_count": "2234", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El mas completo y pronto restablecimiento de Carlos Sada , Subsecretario de Relaciones Exteriores . Mis mejores deseos a \u00e9l y a su familia .", "timestamp": "06:43 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "825", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Malu Micher de Morena representa el avance de la causa feminista y la construcci\u00f3n de una sociedad progresista en M\u00e9xico  Enhorabuena !!! Pol\u00edtica de principios triunfa !!", "timestamp": "15:21 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "405", "favorite_count": "1357", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuentro c\u00e1lido y esperanzador con l@s embajador@s de Am\u00e9rica Latina y el Caribe , M\u00e9xico con el Presidente L\u00f3pez Obrador ser\u00e1 punto de encuentro y referente para la visi\u00f3n del Sur . Enhorabuena !!", "timestamp": "15:48 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "763", "favorite_count": "2470", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades !!!", "timestamp": "16:48 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "276", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades al dip Mario Delgado Carrillo , electo por amplia mayor\u00eda como coordinador de l@s diputad@s de Morena !!! Espl\u00e9ndida decisi\u00f3n , se trata de alguien muy bien preparado , \u00edntegro , quien supo hacerse con hechos de gran prestigio !!! \u00c9xito !!!", "timestamp": "16:48 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "1021", "favorite_count": "3537", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto posicionamiento del gobierno electo respecto al entendimiento anunciado entre Mexico y Estados Unidos en materia del TLC el d\u00eda de hoy.", "timestamp": "09:10 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "1954", "favorite_count": "3496", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el deceso de Rafael Segovia , maestro inolvidable , brillante y poseedor de un sentido ir\u00f3nico \u00fanico . Promotor incansable del pensamiento pol\u00edtico y la cr\u00edtica del poder . Descanse en paz . Abrazo a toda su familia .", "timestamp": "17:26 - 26. Aug. 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "658", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirm\u00e9 encuentro  del Presidente Electo Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y el Presidente de Guatemala Jimmy Morales que tendr\u00e1 verificativo el pr\u00f3ximo martes en Tuxtla Guti\u00e9rrez Chiapas . M\u00e9xico ver\u00e1 al sur cada vez m\u00e1s .", "timestamp": "12:29 - 26. Aug. 2018", "retweet_count": "1621", "favorite_count": "5073", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se inici\u00f3 la transici\u00f3n formal entre gobierno entrante y saliente . Nunca se hab\u00eda hecho con esta anticipaci\u00f3n . Cambio muy importante en paz . Buenas noticias para M\u00e9xico .", "timestamp": "17:53 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "1203", "favorite_count": "4053", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy iniciamos los trabajos de transici\u00f3n formal con el Secretario de Relaciones Exteriores del actual gobierno de conformidad a lo previsto en las leyes aplicables .", "timestamp": "09:30 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "879", "favorite_count": "2892", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gran noticia la nominaci\u00f3n de Michelle Bachelet como Alta Comisionada de Las Naciones Unidas para los Derechos Humanos , nos llena de esperanzas y alegr\u00eda por triple v\u00eda : mujer destacada , latinoamericana y progresista . Enhorabuena !!!", "timestamp": "12:16 - 8. Aug. 2018", "retweet_count": "1706", "favorite_count": "5641", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicitamos al Presidente Iv\u00e1n Duque de Colombia por su toma de posesi\u00f3n y le deseamos \u00e9xito en su gesti\u00f3n para el bienestar del pueblo hermano de Colombia", "timestamp": "07:31 - 7. Aug. 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "1407", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el desplome de aeronave de Aerom\u00e9xico hoy cerca de Durango , solidaridad para con todas las v\u00edctimas , heridos y sus familias .", "timestamp": "17:24 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "482", "favorite_count": "2082", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a tod@s l@s deportist@s  que han obtenido 190 medallas para M\u00e9xico en los Juegos Centroamericanos y del Caribe : 77 de oro ; 66 de plata y 47 bronce . Orgullosos de uds !!! Enhorabuena !!!!", "timestamp": "15:17 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "907", "favorite_count": "3687", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy arrancamos trabajos con los paises de Centroam\u00e9rica para integrar el plan de desarrollo propuesto por el virtual presidente electo de M\u00e9xico .", "timestamp": "16:33 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "629", "favorite_count": "1773", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Dr Juan Ram\u00f3n de la Fuente , ha sido propuesto por el virtual presidente electo, Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez obrador ,  como embajador permanente de M\u00e9xico ante la ONU . Prioridades : derechos humanos y transparencia . Bienvenido y enhorabuena !!!", "timestamp": "12:42 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "2534", "favorite_count": "7230", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Importante y conmovedor mensaje de Jos\u00e9 M\u00fajica de Uruguay a M\u00e9xico y su presidente electo Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador", "timestamp": "10:26 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "1201", "favorite_count": "3179", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Versi\u00f3n en ingl\u00e9s de la carta enviada por el Presidente Trump al lic . L\u00f3pez Obrador , virtual Presidente electo de M\u00e9xico", "timestamp": "17:19 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "841", "favorite_count": "1801", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto traducci\u00f3n de cortes\u00eda de la carta enviada por el Presidente  Donald J. Trump al lic . Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador , virtual Presidente electo de Mexico", "timestamp": "17:16 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "2172", "favorite_count": "4601", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestros pensamientos y solidaridad para con las v\u00edctimas del tiroteo en Toronto , Canad\u00e1 .", "timestamp": "17:41 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "1106", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy alentadora consideramos la declaraci\u00f3n de hoy del Presidente Donald Trump referente al di\u00e1logo con el virtual presidente electo de Mexico , Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador : \u201cestamos hablando de hacer algo muy positivo para ambos pa\u00edses \u201c  . As\u00ed ser\u00e1 .", "timestamp": "15:01 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "1665", "favorite_count": "4329", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estaremos informando puntualmente los pasos que se vayan dando tanto en la Alianza del Pacifico como en la renegociaci\u00f3n del TLC . Tambi\u00e9n este pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles recibir\u00e1 nuestro presidente electo a la canciller del Canad\u00e1 en sus oficinas .", "timestamp": "13:03 - 21. Juli 2018", "retweet_count": "725", "favorite_count": "2011", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Jesus Seade asistir\u00e1 el pr\u00f3ximo 26 a Washington para participar en la renegociaci\u00f3n del TLC por parte del equipo de transici\u00f3n de conformidad a las normas aplicables . Hubo buena disposici\u00f3n y apertura en el equipo negociador que encabezan Luis Videgaray e Ildefonso Guajardo", "timestamp": "13:00 - 21. Juli 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "685", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Saliendo de la reuni\u00f3n con Luis Videgaray , Ildefonso Guajardo , Graciela M\u00e1rquez , Jes\u00fas Seade y Martha B\u00e1rcena a fin de preparar la participaci\u00f3n del equipo de transici\u00f3n en Alianza del Pacifico y en la renegociaci\u00f3n del TLC.", "timestamp": "12:53 - 21. Juli 2018", "retweet_count": "897", "favorite_count": "3354", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a Francia por el triunfo de su equipo , ahora campe\u00f3n mundial y reconocimiento a Croacia por el gran papel que han hecho en este mundial . Enhorabuena !!!", "timestamp": "14:36 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "366", "favorite_count": "3073", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Fue una reuni\u00f3n cordial , optimismo razonable es lo que cabr\u00eda sostener hoy en d\u00eda . Espl\u00e9ndido que el virtual Presidente Electo haya entregado una propuesta de entendimiento .", "timestamp": "18:04 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "1563", "favorite_count": "4150", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a Claudia Sheinbaum !!! Pronto la cuidad iniciar\u00e1 un nuevo y exitoso camino !!!", "timestamp": "18:04 - 7. Juli 2018", "retweet_count": "987", "favorite_count": "5423", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades !!! Ser\u00e1s gran alcalde de Azcapotzalco", "timestamp": "21:23 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "882", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Absolutamente de acuerdo !!!", "timestamp": "18:33 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "4308", "favorite_count": "8485", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco la confianza que ha depositado en m\u00ed el licenciado Lopez Obrador para defender las causas de M\u00e9xico . Alto honor al que sabr\u00e9 ser leal con todo mi esfuerzo y capacidad. Haremos valer en el mundo la voz de los mexicanos .", "timestamp": "13:24 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "5199", "favorite_count": "22630", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento del General Enrique P\u00e9rez Casas , gracias a su trabajo ejemplar la ciudad pudo aislarse de la tendencia violenta e insegura que vivi\u00f3 el pais entre 2002 y 2012 . Gran mexicano patriota se va . Su legado vivir\u00e1 entre nosotros muchos a\u00f1os .", "timestamp": "06:17 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "1138", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agudo an\u00e1lisis : Trump y AMLO son muy distintos , no se parecen en lo esencial , Donald invoca el odio a los \u201c otros \u201c Andr\u00e9s convoca a los mexicanos a cambiar su realidad . Odio el uno , esperanza el otro .", "timestamp": "13:05 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "1219", "favorite_count": "3064", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s en el z\u00f3calo ahora !!", "timestamp": "22:13 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "1301", "favorite_count": "5659", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nosotros los mexicanos tambi\u00e9n esperamos una relaci\u00f3n fruct\u00edfera y mutuamente beneficiosa . Buen mensaje del Presidente de EU .", "timestamp": "20:05 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "1297", "favorite_count": "4445", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De reconocerse el gesto de Jose A Meade de aceptar el triunfo de Morena y su candidato a la Presidencia", "timestamp": "18:14 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "2201", "favorite_count": "7932", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Venci\u00f3 el Movimiento de Regeneraci\u00f3n Nacional y su candidato Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador , Mexico inicia un cambio hist\u00f3rico !!!", "timestamp": "18:11 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "4410", "favorite_count": "13376", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nos vemos en el z\u00f3caloooo", "timestamp": "18:05 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "1507", "favorite_count": "4042", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Enorme afluencia de votantes , el cambio que viene . Ser\u00e1 hoy un d\u00eda hist\u00f3rico .", "timestamp": "07:28 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "1183", "favorite_count": "3396", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Y jugamos en el mundial con los tres primeros lugares Corea del Sur, Suecia y Alemania", "timestamp": "11:48 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "212", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Un gran y necesario paso de la muy querida maestra Ifigenia Mart\u00ednez", "timestamp": "13:43 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "491", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ojo con impermeable , paraguas no se puede usar dentro del estadio", "timestamp": "13:41 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "310", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Argumento interesante para Domingo  y lunes pr\u00f3ximos", "timestamp": "06:05 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "205", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Los inmigrantes a EU a partir de 2011 tienen m\u00e1s estudios que el promedio de los ciudadanos norteamericanos", "timestamp": "20:59 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "216", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El operativo de compra de votos por parte del PRI evidenciado una vez m\u00e1s  . Hecho de suma gravedad que debe conducir a acciones prontas y eficaces de la PGR . Aunque sabemos no se har\u00e1 nada su operativo fracasar\u00e1 . Mexico ha cambiado pero no se han dado cuenta .", "timestamp": "19:48 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "1485", "favorite_count": "1644", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s mentiras de Anaya y su partido , PAN , enfermiza man\u00eda que les ha conducido al desastre .", "timestamp": "19:45 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "467", "favorite_count": "585", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierre en Acapulco , ayer puse la de Puebla repetida en su lugar . Los dos eventos enormes y entusiastas . El cambio que viene .", "timestamp": "10:04 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "819", "favorite_count": "1840", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Excelente argumento : con la ca\u00edda de el crecimiento de los \u201c blancos\u201d a menos de .6 hay una reacci\u00f3n contra las otras etnias como la mexicana pero puede EU mantener su poder\u00edo sin migraci\u00f3n ? Otro Jap\u00f3n a la vista ?", "timestamp": "17:11 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "108", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierre de AMLO en Acapulco , el triunfo ser\u00e1 por amplio margen", "timestamp": "17:08 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "1372", "favorite_count": "3213", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s en Leon hoy", "timestamp": "20:12 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "618", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El ingenio mexicano es \u00fanico", "timestamp": "18:51 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "1898", "favorite_count": "5762", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s adelante en Jalisco !!!", "timestamp": "18:50 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "595", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierre en Guadalajara , la concentraci\u00f3n m\u00e1s grande en la historia de Morena en Jalisco", "timestamp": "18:34 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "912", "favorite_count": "2086", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estamos en el cierre de AMLO y Dr Lomel\u00ed en Guadalajara . Evento sumamente concurrido ? Sin precedentes en Jalisco .", "timestamp": "18:33 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "351", "favorite_count": "730", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mensaje importante de AMLO para las fuerzas armadas", "timestamp": "13:59 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "420", "favorite_count": "647", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Valiente participaci\u00f3n de Paula Soto en Benito Ju\u00e1rez contra la compra de votos por parte del gobierno de la ciudad", "timestamp": "18:04 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "435", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra toma del cierre en Puebla , extraordinario", "timestamp": "18:03 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "1078", "favorite_count": "2232", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierre de AMLO en Puebla , como nunca", "timestamp": "17:45 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "906", "favorite_count": "2296", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinario cierre de AMLO en Puebla hace unos momentos", "timestamp": "17:44 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "333", "favorite_count": "645", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En lo que acab\u00f3 el PAN", "timestamp": "17:37 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "479", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen\u00edsimo mensaje !!!", "timestamp": "14:29 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "3075", "favorite_count": "6595", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gran entusiasmo en el Primer Congreso Nacional de Profesionales de la Salud !! El domingo entregan sus propuestas a AMLO para cambiar de ra\u00edz la salud en M\u00e9xico . Enhorabuena .", "timestamp": "10:43 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "413", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inauguraci\u00f3n en Durango del Primer Congreso Nacional de Profesionales de la Salud organizados para apoyar el gran cambio que vendr\u00e1 a partir del triunfo de AMLO . M\u00e9dicos , enfermeras , trabajadores sociales , personal administrativo , internistas y expertos presentes .", "timestamp": "10:36 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "407", "favorite_count": "763", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ofrecen recompensa a quienes informen si alg\u00fan empleado habla idioma distinto al ingl\u00e9s , no deber\u00edamos consumir esa marca de donas . Nueva segregaci\u00f3n en EU ?", "timestamp": "19:59 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "775", "favorite_count": "650", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El pueblo m\u00e1s trabajador de la OCDE es el mexicano pero al mismo tiempo es el m\u00e1s desigual . Eso es lo que va a empezar a cambiar pronto con el triunfo de AMLO", "timestamp": "16:28 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "618", "favorite_count": "1016", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para l@s profesionales de la salud que deseen participar en el Congreso que tendr\u00e1 verificativo 22 y 23 de junio en Durango esta es la direcci\u00f3n electr\u00f3nica para recibir sus propuestas y comentarios : congresonacionalsaludamlo@gmail.com La salud va a cambiar pronto !! Participa!!", "timestamp": "16:10 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "192", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Influencia rusa en Durango", "timestamp": "15:54 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "275", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed las pruebas del importante error del diario Reforma hoy :", "timestamp": "15:06 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "1522", "favorite_count": "1836", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy interesante entrevista", "timestamp": "11:44 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "223", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No soy fan de Time pero esta portada me gan\u00f3 .", "timestamp": "11:42 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "254", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ubicaci\u00f3n del Congreso De Profesionales de Salud y Sociedad que inicia ma\u00f1ana en Durango a partir de las 8 am", "timestamp": "11:39 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana en Durango a las 8 am se inicia registro en el Congreso de Profesionales Salud y Sociedad , gran iniciativa para proponer acciones de Salud a AMLO . Ah\u00ed estaremos en el sal\u00f3n de convenciones La Cantera a partir de las 10:30 am .", "timestamp": "11:34 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "111", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aclara el INE : la nota de portada de Reforma hoy carece de sustento ,  ni existe investigaci\u00f3n contra morena . Espero ese prestigiado diario sepa reconocer su error y rectifique .", "timestamp": "10:58 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "2773", "favorite_count": "3567", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades Beatriz , esta de primera !!!", "timestamp": "06:39 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "346", "favorite_count": "1072", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buenos d\u00edas y buenas noticias", "timestamp": "05:09 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "1294", "favorite_count": "2258", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy oportuna la presi\u00f3n sobre Trump en Mexico y en Estados Unidos : firma orden ejecutiva para evitar la separaci\u00f3n de los ni\u00f1os y familias . Mantiene la funesta pol\u00edtica migratoria pero al menos se logr\u00f3 evitar la barbarie de separar ni\u00f1os y madres al estilo nazi. Si se puede !!", "timestamp": "12:44 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "913", "favorite_count": "2153", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cuerpo de agua de belleza \u00fanica en la sierra madre a medio camino entre Hermosillo y Chihuahua", "timestamp": "15:38 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "637", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No puede haber justificaci\u00f3n alguna a lo que est\u00e1n haciendo . EU pierde aceleradamente autoridad moral y prestigio . Pronto  podremos hacer algo efectivo para ayudar y proteger a los migrantes all\u00e1 y ac\u00e1 , donde tambi\u00e9n es grave lo que ocurre .", "timestamp": "14:24 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "1713", "favorite_count": "2433", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s manifiesta su condena a la separaci\u00f3n de familias y la retenci\u00f3n de ni\u00f1os en frontera sur de EU . Pide a EPN presente nota diplom\u00e1tica de protesta ; inicie procedimiento ante la oficina del Alto Comisionado de  la ONU y env\u00ede equipo profesional para apoyar a los afectados.", "timestamp": "09:40 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "2848", "favorite_count": "5117", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierre en Culiac\u00e1n , enorme ...", "timestamp": "09:24 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "472", "favorite_count": "982", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No es posible permanecer indiferentes a esto : no lo permitamos !!!!!", "timestamp": "22:23 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "765", "favorite_count": "903", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Coincido absolutamente :", "timestamp": "22:14 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "296", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierre de campa\u00f1a en Chihuahua , nunca tantos hab\u00edan apoyado al candidato de izquierda en esa ciudad . Sin duda vencer\u00e1 en el norte . Lleg\u00f3 la hora de un cambio profundo en M\u00e9xico .", "timestamp": "19:06 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "743", "favorite_count": "1598", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De acuerdo con Sanders : jaulas en las que colocan a los ni\u00f1os separados de sus padres . El horror de la barbarie humana . Debemos derrotar y cancelar esta pol\u00edtica de la administraci\u00f3n Trump .", "timestamp": "17:17 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "2040", "favorite_count": "2183", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Desde luego que la pol\u00edtica de separar a ni\u00f1os de sus madres y/o padres es abuso y violacion a los derechos humanos y a la m\u00e1s elemental noci\u00f3n de dignidad humana . Incre\u00edble que EU est\u00e9 haci\u00e9ndolo en nuestra frontera . D\u00f3nde queda la tradici\u00f3n libertaria de Norteam\u00e9rica ?", "timestamp": "17:15 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "357", "favorite_count": "345", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestra seleccion nacional nos di\u00f3 el mejor regalo del D\u00eda del padre que jam\u00e1s hemos tenido : derrotar a los alemanes !!!!!! Felicidad por siempre !!!", "timestamp": "09:53 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "1184", "favorite_count": "4782", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es una acci\u00f3n inhumana y que merece nuestra condena !! Caray c\u00f3mo es posible una democracia como EU est\u00e9 haciendo esto y c\u00f3mo es posible el gobierno de M\u00e9xico no diga y haga casi nada ?????", "timestamp": "14:39 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "358", "favorite_count": "399", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dec\u00eda Giovanni Sartori \u201c los medios condicionan los fines y , a la larga , se apoderan del fin \u201c En Anaya fue a la cortisima a juzgar por los dichos de Casta\u00f1eda :", "timestamp": "13:58 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "444", "favorite_count": "692", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A este twitter me refer\u00eda hace un momento , vaya con Trump ...", "timestamp": "13:43 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "58", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Imag\u00ednense .... https://twitter.com/diazbriseno/status/1007693663781171200 \u2026", "timestamp": "12:05 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "10", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Oootra mentira de Anaya y el PAN .. ni modo tendr\u00e1n que hacer nueva edici\u00f3n del best seller \u201c las mentiras de Anaya \u201c porque frecuentemente dice otra m\u00e1s y hay que actualizar constantemente .", "timestamp": "08:28 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "1234", "favorite_count": "1501", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mancera  : nunca se hace cargo de sus decisiones . Riobo\u00f3 hizo los proyectos de L\u00ednea 5 ; Deprimido Mixcoac ; l\u00ednea 7 del metrob\u00fas y Segundo Piso de San Fernando al Caminero . No se licit\u00f3 ning\u00fan proyecto. Uno lo pag\u00f3 el gobierno y 4 los pagaron las constructoras.", "timestamp": "06:39 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "1403", "favorite_count": "2124", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muchas felicidades a este equipazo de peque\u00f1os grandes personajes !!!", "timestamp": "16:49 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "684", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a los empresarios de  \u201cenlace jalisco 2 de julio \u201cpor el di\u00e1logo de hoy , encontramos 14 coincidencias y un muy buen \u00e1nimo para el d\u00eda despu\u00e9s de la elecci\u00f3n .", "timestamp": "14:57 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "421", "favorite_count": "734", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ah\u00ed la verdad dicha por quien llevaba la investigaci\u00f3n  en la FEPADE , el nombre es Lozoya no Jim\u00e9nez", "timestamp": "11:54 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "790", "favorite_count": "1025", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Viaj\u00e9 en el mismo avi\u00f3n que Jos\u00e9 Ram\u00f3n y jam\u00e1s escuch\u00e9 ning\u00fan insulto de su parte a Ricardo Anaya .", "timestamp": "20:52 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "1797", "favorite_count": "4630", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Eso !!! #sinamornohaypatria", "timestamp": "11:28 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "564", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De acuerdo", "timestamp": "11:03 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "811", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Bueno , alguien av\u00edsele a Anaya que su jefe de gabinete Mancera tambi\u00e9n di\u00f3 contratos en asignaci\u00f3n directa a Riobo\u00f3 . Entonces ??? Puro cuento . Andr\u00e9s no es corrupto y lo saben .", "timestamp": "09:10 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "3028", "favorite_count": "4050", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "AMLO gana todas las encuestas , aqu\u00ed una con enfoque futbol\u00edstico presentada por Lourdes Mendoza en su columna de hoy !!!", "timestamp": "07:06 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "424", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La diferencia con gobierno del PRI es la integridad . La de ayer , calumnia contra Jimenez Espriu .", "timestamp": "06:40 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "432", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed la autoridad moral de Anaya", "timestamp": "06:34 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "820", "favorite_count": "1188", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es un hecho el triunfo de AMLO , la raz\u00f3n ? La fuerza de las convicciones y un proyecto alterno . Venceremos", "timestamp": "21:03 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "1063", "favorite_count": "2594", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mal por Soriana , muy ligada al PRI https://twitter.com/regeneracionmx/status/1006668720117305344 \u2026", "timestamp": "20:59 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "539", "favorite_count": "773", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Las dos refiner\u00edas que est\u00e1 construyendo Texas para surtir gasolina a M\u00e9xico , urge avisarles que es un disparate hacerlo seg\u00fan Anaya .", "timestamp": "20:54 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "2446", "favorite_count": "3015", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La nueva directora del CONACYT a partir del 1o de diciembre", "timestamp": "20:51 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "520", "favorite_count": "1003", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed la propuesta de AMLO para CONACYT : una gran cient\u00edfica mexicana  https://www.uccs.mx/expertos/agricultura_alimentacion/elena-alvarez-buylla.html \u2026", "timestamp": "20:28 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "1250", "favorite_count": "2161", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Anaya vot\u00f3 en favor del gasolinazo , de verdad miente de manera compulsiva  , incre\u00edble su desprecio por los electores .", "timestamp": "20:06 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "3616", "favorite_count": "4342", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "#otramentitadeanaya", "timestamp": "19:49 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "592", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed", "timestamp": "19:45 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "505", "favorite_count": "982", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Vamooos M\u00e9xico !!!!!", "timestamp": "19:04 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "792", "favorite_count": "2986", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Como ya est\u00e1 verificado por un conocedor , sopitas, ahora s\u00ed retwiteo este con confianza . Gracias a la mesa de verificaci\u00f3n especializada que tienen . Se los aprecio .", "timestamp": "11:22 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "671", "favorite_count": "3903", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gana AMLO por dos a uno la encuesta de COPARMEX !!!", "timestamp": "09:09 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "1416", "favorite_count": "2231", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si pasan por Motul , Yucat\u00e1n , tierra orgullosa de Felipe Carrillo Puerto , vayan al mercado a la cafeter\u00eda de Do\u00f1a Evelia y prueben los famosos huevos motule\u00f1os de aqu\u00ed . Son insuperables ( ella tambi\u00e9n es orate )", "timestamp": "07:51 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "609", "favorite_count": "1907", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya ven , el pacto real PAN-PRI no tard\u00f3 en asomarse , la verdad siempre se sabe", "timestamp": "14:01 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "1084", "favorite_count": "1345", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otro orate", "timestamp": "13:59 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "703", "favorite_count": "2068", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Respuesta a Diego Fern\u00e1ndez : llamas orates a todos los que apoyamos a AMLO ? Por favor an\u00f3tame : #yotambiensoyorate", "timestamp": "13:22 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "4827", "favorite_count": "11061", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El pacto de verdad .", "timestamp": "13:19 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "696", "favorite_count": "823", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esto confirma la tesis de AMLO", "timestamp": "11:49 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "681", "favorite_count": "913", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Jajajaja", "timestamp": "12:18 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "5841", "favorite_count": "24953", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me disculpo por el twitter fake que sub\u00ed . An\u00e9cdota divertida para algunos . Lo cierto es que siempre he estado comprometido con la innovaci\u00f3n . Buen domingo !!", "timestamp": "11:14 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "2065", "favorite_count": "14381", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades al \u201c terrible \u201c Morales que hoy alcanz\u00f3 el Sal\u00f3n de la Fama del Boxeo . Enhorabuena compa\u00f1ero !!", "timestamp": "18:25 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "996", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Excelente art\u00edculo respecto a la ilegalidad de las llamadas telef\u00f3nicas contra AMLO", "timestamp": "12:42 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "1396", "favorite_count": "2116", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen viaje Jos\u00e9 Ram\u00f3n , te estaremos siguiendo !!! Saludos", "timestamp": "14:42 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "420", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una aplicaci\u00f3n muy \u00fatil para viajar en Mexico", "timestamp": "12:48 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "502", "favorite_count": "1102", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Fant\u00e1stico !! Buena noticia para M\u00e9xico !!", "timestamp": "20:28 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "748", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy atentos con la sesi\u00f3n del Tribunal Electoral : ser\u00e1 que se resolver\u00e1n a hacer valer la ley o veremos m\u00e1s de lo mismo en las pr\u00f3ximas horas ?", "timestamp": "10:35 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "589", "favorite_count": "1085", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se cumplen 3 a\u00f1os del fallecimiento de Manuel Camacho Sol\u00eds , mexicano patriota y brillante , siempre sirvi\u00f3 con integridad y compromiso a Mexico. Descanse en paz .", "timestamp": "18:14 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "546", "favorite_count": "2015", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buscar impedir cierre de AMLO  muestra hasta qu\u00e9 punto el actual gobierno de la ciudad mud\u00f3 su postura pol\u00edtica . Ahora resulta que el Zocalo ya no es espacio de libertades sino coto exclusivo del poder p\u00fablico . No es un error , es una traici\u00f3n a la ciudad .", "timestamp": "06:47 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "4700", "favorite_count": "8012", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buenos d\u00edas !! Tambi\u00e9n la encuesta de El Financiero confirma ventaja de dos a uno de AMLO :", "timestamp": "05:42 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "1130", "favorite_count": "2033", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a Mal\u00fa Micher y todo el equipo de Le\u00f3n por su apoyo a la visita de ayer , MORENA ganar\u00e1 Guanajuato !!!! Mi mejor impresi\u00f3n de Ricardo Sheffield candidato a gobernador , vencer\u00e1s amigo !!!! Abrazo a todos !!! Mal\u00fa ser\u00e1 extraordinaria senadora !!!", "timestamp": "13:04 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "565", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto buenas noticias :", "timestamp": "13:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "1441", "favorite_count": "2428", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lozano y Nu\u00f1o as\u00ed como el aparato oficial que les apoya no saben leer . Va de nuevo comunicaci\u00f3n de UNOPS ONU : van a participar en la lucha por transparencia y contra la corrupci\u00f3n del pr\u00f3ximo gobierno , mismo que encabezar\u00e1 AMLO . La carta habla por s\u00ed sola .", "timestamp": "09:41 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "2098", "favorite_count": "3274", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La nueva comunicaci\u00f3n pol\u00edtica est\u00e1 basada en la autenticidad c\u00f3mo est\u00e1 canci\u00f3n :", "timestamp": "19:00 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "586", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed la carta de invitacion de AMLO a la oficina de proyectos de la ONU :", "timestamp": "10:35 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "1606", "favorite_count": "2850", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto carta de la ONU a AMLO  ( por conducto de la oficina de proyectos UNOPS ) :  feliz de participar en la nueva etapa que en licitaciones y adquisiciones viene para Mexico . Habr\u00e1 , por primera vez , acompa\u00f1amiento internacional de primer nivel contra corrupci\u00f3n .", "timestamp": "09:00 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "7995", "favorite_count": "13196", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Un buen consejo frente a los arrebatos de Trump", "timestamp": "08:22 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "398", "favorite_count": "644", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ideas para caminar: Neri Vela https://youtu.be/Jas0N3-Q31E  v\u00eda @YouTube", "timestamp": "07:08 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "170", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy interesante entrevista , la cultura y la gastronom\u00eda mexicana", "timestamp": "19:18 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "159", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Excelente an\u00e1lisis de Atlantic Council sobre los \u201c Bots \u201c rusos en M\u00e9xico : es falso exista intervenci\u00f3n rusa en favor de AMLO , los pocos mensajes ubicados son en pro del Verde !!!", "timestamp": "08:34 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "876", "favorite_count": "1093", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Vamos a echar de menos a Mar\u00eda Dolores Pradera , que descanse en paz", "timestamp": "17:38 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "429", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy documentada reflexi\u00f3n empresarial en respuesta a Eloy Vallina y su llamado a votar contra AMLO", "timestamp": "12:22 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "639", "favorite_count": "818", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tienes raz\u00f3n , se los comento", "timestamp": "11:29 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Valiente decisi\u00f3n de Mari Jose Alcala , muy destacada deportista mexicana e integrante del Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Mexicano !!", "timestamp": "11:25 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "455", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra prueba m\u00e1s de que los migrantes son muchas veces las mejores noticias para los paises que los reciben", "timestamp": "11:24 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "216", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esp\u00edritu mexicano de aventura y navegaci\u00f3n , el cambio se impone dondequiera", "timestamp": "14:11 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "88", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El pac\u00edfico mexicano , \u00fanico en el mundo", "timestamp": "14:08 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "580", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Importante para toda la estructura de defensa del voto en la que trabajamos miles conocer esto", "timestamp": "13:59 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "575", "favorite_count": "666", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se di\u00f3 a conocer resultado de simulacro electoral en El Colegio de M\u00e9xico y miren los resultados en favor de AMLO entre los intelectuales :", "timestamp": "14:50 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "2140", "favorite_count": "3156", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cajeme Sonora , atardecer .", "timestamp": "20:45 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "1990", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Puerto Vallarta con Andr\u00e9s", "timestamp": "12:59 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "500", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s en Autl\u00e1n Jalisco, cada vez mayor la ventaja .", "timestamp": "12:10 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "585", "favorite_count": "1330", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Atardecer en Vallarta", "timestamp": "19:38 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "713", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Atardecer en Puerto Vallarta", "timestamp": "19:37 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "311", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La rueda de la fortuna en Puerto Vallarta , Andr\u00e9s tuvo uno de los eventos m\u00e1s nutridos y emocionantes de su gira nacional . Por trabajo arduo tanto vientos como fortuna favorecen la causa del cambio", "timestamp": "18:32 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "411", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "He le\u00eddo versi\u00f3n insistente de que estoy negociando en el TRIFE respecto a los casos de Napole\u00f3n G\u00f3mez y Miguel Mancera . Es falsa . No he tenido ninguna reuni\u00f3n ni gesti\u00f3n en ese \u00f3rgano .", "timestamp": "10:13 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "917", "favorite_count": "1835", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Que buena ilustraci\u00f3n", "timestamp": "09:16 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "428", "favorite_count": "784", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Dr Santiago Nieto en Tlaquepaque Jalisco , mas y m\u00e1s personas valiosas se suman a la propuesta de AMLO . Bienvenido Santiago !!!", "timestamp": "09:08 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "1554", "favorite_count": "3290", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy interesantes las cifras", "timestamp": "22:56 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "166", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tiene raz\u00f3n Carlos Bravo", "timestamp": "19:49 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "294", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "18:29 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "406", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Precisi\u00f3n : el dato de Inversi\u00f3n Extranjera Directa que ayer di\u00f3 AMLO es el oficial de la Secretaria de Econom\u00eda . No se puede manipular a contentillo como quiere Anaya . La compra de bancos no se habria llevado a cabo sin confianza en la autoridad del DF .", "timestamp": "16:40 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "1886", "favorite_count": "3338", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En La Barca Jalisco , evento enorme , muy alegre la gente con el triunfo de AMLO en el debate de ayer !!", "timestamp": "15:14 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "485", "favorite_count": "995", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Financial Times reconoce la victoria de AMLO esta noche en el debate : \u201c mantiene candidato de la izquierda ventaja en el debate \u201c", "timestamp": "23:03 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "3446", "favorite_count": "5658", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c1nimo en Tijuana a esta hora !!", "timestamp": "18:05 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "619", "favorite_count": "1647", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Tlajomulco AMLO con todo el apoyo de la gente ya festejando el triunfo en el debate de ma\u00f1ana !!!", "timestamp": "19:25 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "481", "favorite_count": "917", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El equipo trabajando para defender el voto !! Estamos listos", "timestamp": "15:43 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "392", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Equipo trabajando fuerte la defensa del voto , felicidades !!!!", "timestamp": "15:42 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "227", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Como nunca antes se cuidaran casillas y la elecci\u00f3n aqu\u00ed reuni\u00f3n de trabajo nacional para ello . Vamos bien y a tiempo . Defenderemos el voto .", "timestamp": "14:37 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "719", "favorite_count": "1241", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es verdaderamente incre\u00edble lo que est\u00e1n haciendo . Estos volantes son falsos .  Llama la atenci\u00f3n la desesperaci\u00f3n que anima esta clase de ruindades . No van a tener \u00e9xito .", "timestamp": "11:13 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "1656", "favorite_count": "1765", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Ciudad Guzm\u00e1n Jalisco , nunca hab\u00eda habido tantos para participar con Andr\u00e9s aqu\u00ed . Miles se congregan para apoyar el cambio que viene .", "timestamp": "10:52 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "593", "favorite_count": "1008", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todos lamentamos el terrible accidente sucedido en La Habana , mi solidaridad con las familias afectadas .", "timestamp": "18:50 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "703", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s en Tlaxiaco Oaxaca , el movimiento en pleno crecimiento . Ambos con cabal salud y energ\u00eda . Muy buenas noticias para Mexico .", "timestamp": "13:20 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "852", "favorite_count": "1590", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo que necesitamos frente a Trump es dignidad y firmeza para defender nuestros intereses . Por eso AMLO le conviene a M\u00e9xico . Lo que dice hoy Trump contra los migrantes solo muestra su ya reconocida ignorancia : todos somos animales de la especie Homo Sapiens , empezando por el.", "timestamp": "14:42 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "982", "favorite_count": "1964", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andr\u00e9s con los empresarios en COPARMEX , muy buen ambiente", "timestamp": "08:11 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "551", "favorite_count": "1111", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lleno total y muy buena recepci\u00f3n a AMLO por parte de los empresarios en COPARMEX en estos momentos", "timestamp": "08:10 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "1554", "favorite_count": "2962", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed una gr\u00e1fica preparada por Roberto Velasco de la evoluci\u00f3n del d\u00f3lar y el peso . La explicaci\u00f3n de la apreciaci\u00f3n del d\u00f3lar no est\u00e1 en el triunfo de AMLO sino en la llegada al poder de Trump y en la renegociaci\u00f3n del TLC", "timestamp": "12:18 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "1208", "favorite_count": "1501", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Bloomberg coincide con AMLO : la deshonestidad es el principal riesgo a la democracia. Hay una epidemia de deshonestidad en EU y es m\u00e1s peligrosa que cualquier amenaza externa dice el ex alcalde de NY. A ver si no lo acusan de chavista y cosas peores .", "timestamp": "10:10 - 12. Mai 2018", "retweet_count": "1610", "favorite_count": "2033", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Indignaci\u00f3n , en\u00e9rgica exigencia por esclarecer y detener a los responsables del homicidio de Jos\u00e9 Remedios Aguirre S\u00e1nchez , candidato en Apaseo el Grande Guanajuato , recorre a la coalici\u00f3n Juntos Haremos Historia en todo el pa\u00eds . Ya Basta !!!", "timestamp": "15:31 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "1556", "favorite_count": "2116", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una lectura indispensable  sobre la actitud real respecto al inminente triunfo de AMLO entre el sector privado mexicano  http://m.milenio.com/firmas/barbara_anderson/amlo-pragmatico-obg-encuesta-ceo-optimistas_18_1173062756.html \u2026", "timestamp": "07:15 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "586", "favorite_count": "849", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed otro an\u00e1lisis relevante respecto al aumento del d\u00f3lar , nada que ver con la versi\u00f3n del gobierno y sus aliados de que es por causa del inminente triunfo de AMLO . Si el peso cae es por otras razones , aqu\u00ed la explicaci\u00f3n :  https://mobile.twitter.com/ElFinanciero_Mx/status/994759697663131648/video/1 \u2026", "timestamp": "21:21 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "1717", "favorite_count": "2218", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No que regular precio es irresponsable , populista y cosas peores ? O cuando hay elecciones y se busca beneficiar al PRI entonces s\u00ed se puede y es sensato comprometer las finanzas ?   Tienen adicci\u00f3n al enga\u00f1o .", "timestamp": "10:33 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "2016", "favorite_count": "2270", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Seg\u00fan la doctrina neoliberal el peso se deval\u00faa por el fen\u00f3meno  AMLO . Habria que preguntar si el alcance incluye CHile, Argentina , Colombia y la Uni\u00f3n Europea . Son adictos a mentir . La apreciaci\u00f3n del d\u00f3lar es global .", "timestamp": "09:41 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "1614", "favorite_count": "1860", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una buena propuesta desde Jalisco para el pa\u00eds : cambiemos miedo por  esperanza", "timestamp": "18:15 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "791", "favorite_count": "1335", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buena noticia  http://amp.elfinanciero.com.mx/elecciones-2018/www.elfinanciero.com.mx/elecciones-2018/ceo-de-gigante-financiero-se-reune-con-lopez-obrador \u2026", "timestamp": "15:02 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "185", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Coincidencia sustantiva con los organismos que firman el desplegado de hoy es la libertad de expresi\u00f3n . Diferencia real : que todos cumplamos la Constituci\u00f3n como se dice en este art\u00edculo :", "timestamp": "08:23 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "184", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Convendr\u00eda recordar que el origen de la reciente diferencia con Alejandro Ramirez es la defensa de la Constituci\u00f3n por parte de AMLO , Art\u00edculo 41 , base III , pen\u00faltimo p\u00e1rrafo : ning\u00fan particular puede contratar propaganda para influir preferencias . No respetan la ley .", "timestamp": "08:14 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "2206", "favorite_count": "3591", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para una explicaci\u00f3n del ascenso del d\u00f3lar y porqu\u00e9 la presi\u00f3n sobre el peso esta es una buena s\u00edntesis .", "timestamp": "11:54 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "194", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El d\u00f3lar se fortalece frente al resto de monedas por el acuerdo de las Coreas y avance de negociaciones con China , nada tiene que ver con el avance de AMLO como seguro ganador en Julio . Aqu\u00ed la gr\u00e1fica del ascenso del d\u00f3lar en los \u00faltimos d\u00edas .", "timestamp": "11:53 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "1146", "favorite_count": "1977", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tiene raz\u00f3n el Dr. Santiago Nieto , defender la ley y la democracia es indispensable . https://www.reforma.com/aplicacioneslibre/editoriales/editorial.aspx?id=133976&md5=c517c1b6d338082469f249da8b90b923&ta=0dfdbac11765226904c16cb9ad1b2efe&lcmd5=508244c262e3a8d1bd4e13a5dd7ff05a \u2026", "timestamp": "07:31 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "293", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Desde mayo de 2017 se di\u00f3 a conocer la construcci\u00f3n de dos refiner\u00edas en Texas para suministrar gasolina a M\u00e9xico a partir de 2019 . All\u00e1 es negocio ac\u00e1 dice el gobierno que es absurdo invertir en ellas . Incre\u00edble pero cierto .  https://www.freedoniagroup.com/Content/Blog/2017/05/10/Two-New-Oil-Refineries-Planned-for-Texas-The-Biggest-in-40-Years \u2026", "timestamp": "14:16 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "3089", "favorite_count": "3423", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen video", "timestamp": "20:43 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "4099", "favorite_count": "4377", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Emerge el \u201canayear \u201c como m\u00e9todo del oportunismo moderno sin br\u00fajula :", "timestamp": "13:06 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "818", "favorite_count": "941", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buena tarde de domingo !!!", "timestamp": "14:39 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "813", "favorite_count": "1236", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen reto", "timestamp": "14:08 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "503", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a \u201cCheco \u201c  P\u00e9rez , muy buena noticia para M\u00e9xico !!!", "timestamp": "11:37 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "206", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No hab\u00eda anunciado hace muy poco que procesar\u00eda y encarcelar\u00eda a EPN ? Una mentira m\u00e1s a la larga lista de falsedades de Anaya .  https://heraldodemexico.com.mx/elecciones-2018/anaya-abierto-a-unirse-con-epn/ \u2026", "timestamp": "11:04 - 29. Apr. 2018", "retweet_count": "4113", "favorite_count": "4937", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed la postura de AMLO", "timestamp": "20:41 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "979", "favorite_count": "1571", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andres sabe c\u00f3mo garantizar tu seguridad y la de tu familia , Anaya no sabe ni puede :", "timestamp": "14:01 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "399", "favorite_count": "517", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "13:57 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "71", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Respecto a lo dicho por Paco Ignacio Taibo II afirmo que AMLO cree firmemente en la libertad de expresi\u00f3n . Lo ha dicho en varios foros : la propiedad ser\u00e1 respetada  y el sector privado tendr\u00e1 respaldo del nuevo gobierno . Nadie ser\u00e1 expropiado Paco y menos por sus ideas .", "timestamp": "11:22 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "4746", "favorite_count": "8395", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s mentiras de Anaya .", "timestamp": "08:40 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "1793", "favorite_count": "1814", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No se investigan los homicidios Jorge , aunque parezca una paradoja M\u00e9xico est\u00e1 en una guerra declarada desde 2006 y , al mismo tiempo , en una creciente impunidad . No hay disuasi\u00f3n al crimen . Todo empeora cada d\u00eda . Es un fracaso monumental .", "timestamp": "08:39 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "379", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy impresionante", "timestamp": "17:17 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "588", "favorite_count": "1153", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Y , de nuevo , se dan por perdidos y entonces imponen y as\u00ed socavan cada d\u00eda nuestra convivencia pol\u00edtica .", "timestamp": "06:51 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "486", "favorite_count": "507", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una buena reflexi\u00f3n , buen d\u00eda !!", "timestamp": "05:38 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "363", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Atardecer en Durango .", "timestamp": "16:41 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "230", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En el norte se est\u00e1 cayendo el bipartidismo PRIAN y surge Morena . Tenemossismo pol\u00edtico", "timestamp": "15:59 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "1430", "favorite_count": "3626", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed las palabras del Dr. Rodolfo Neri Vela , cient\u00edfico y astronauta , orgullo de M\u00e9xico explicando porque la campa\u00f1a del miedo est\u00e1 fracasando", "timestamp": "15:45 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "534", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Este apoyo no lo tiene ni Obama !!! Buen\u00edsimo", "timestamp": "15:35 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "625", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed las palabras del Dr . Rodolfo Neri Vela ayer en la U de G . Conmueve y entusiasma . Por eso van a fracasar con su campa\u00f1a del miedo  http://www.sinembargo.mx/26-04-2018/3412254 \u2026", "timestamp": "15:33 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "579", "favorite_count": "830", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed lo dicho por El Dr Rodolfo Neri  http://www.sinembargo.mx/26-04-2018/3412254 \u2026", "timestamp": "15:27 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "241", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sabias que el 98% de los homicidas esta en la calle ?  Los mantiene en libertad el PRI y el PAN con su r\u00e9gimen de impunidad . S\u00ed , los mismos que pagan la griter\u00eda por la amnist\u00eda a los miles de campesinos que cultivan marihuana o amapola y nunca han violentado a nadie .", "timestamp": "15:04 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "2804", "favorite_count": "4222", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tienen raz\u00f3n", "timestamp": "14:14 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "107", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Seg\u00fan carta enviada por senadores dem\u00f3cratas a Trump , los asuntos a negociar con Mexico pasan por salario y condiciones laborales ; protecci\u00f3n al medio ambiente ; derechos humanos y aumentar de 50 a 800 d\u00f3lares el comercio digital exento de aranceles ( Amazon , E Bay  )", "timestamp": "12:06 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "193", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me preguntan el desempe\u00f1o de los gobiernos del PRI reci\u00e9n electos en materia de seguridad . Aqu\u00ed el cuadro : otro fracaso como el del PAN , en todos se increment\u00f3 la violencia .", "timestamp": "11:46 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "430", "favorite_count": "375", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La revocaci\u00f3n del mandato fue implementada por Andr\u00e9s en la Ciudad de M\u00e9xico , el PAN desde entonces la consider\u00f3 buena idea y busc\u00f3 instaurarla . Aqu\u00ed la presentada en 2015 en Nuevo Le\u00f3n. Como se observa aparece de nuevo el doble discurso de Anaya .", "timestamp": "07:05 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "378", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto propuesta del PAN para establecer la revocaci\u00f3n del mandato en marzo de este a\u00f1o bajo la presidencia de Ricardo Anaya . Son dobles : ahora acusan a AMLO hasta de chavista por proponerlo . Ellos tambi\u00e9n son chavistas ?  http://www.pan.senado.gob.mx/2018/03/proponen-senadores-del-pan-implementar-revocacion-de-mandato-a-funcionarios-electos/ \u2026", "timestamp": "06:57 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "1259", "favorite_count": "1328", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Espl\u00e9ndido texto de la ministra Olga S\u00e1nchez Cordero sobre amnist\u00eda  http://m.milenio.com/firmas/olga_sanchez_cordero/sebastiana-andres_manuel-ley-amnistia_18_1164063619.html \u2026", "timestamp": "06:44 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "508", "favorite_count": "651", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy apetitoso hallazgo de la pejegu\u00eda hoy , por si andan por Zacatecas", "timestamp": "21:29 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "573", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Anaya es mentiroso , por eso no despega", "timestamp": "21:15 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "838", "favorite_count": "1194", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incremento de homicidios en los estados gobernados por el PAN durante la gesti\u00f3n de Ricardo Anaya . No son confiables y No son eficaces . Son un fracaso enorme en seguridad .", "timestamp": "20:52 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "2956", "favorite_count": "3195", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Seg\u00fan la encuesta de victimizaci\u00f3n del INEGI s\u00f3lo se denuncian el 6.7 % de los delitos y de esos , se inicia investigaci\u00f3n en 3.14 %  . Los \u201cresueltos \u201c probablemente no rebasen el 1.12 % . Para homicidios no sabemos cuantos investigan y resuelven . R\u00e9gimen actual : impunidad .", "timestamp": "20:47 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "433", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La presi\u00f3n cambiaria sobre el peso se deriva de la incertidumbre respecto a la negociaci\u00f3n del TLC y no al inminente triunfo de AMLO . Asi lo explica por ejemplo Exante Data en el reporte  de Bloomberg de hoy :", "timestamp": "12:49 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "576", "favorite_count": "686", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Concluyendo foro de seguridad con Claudia Sheinbaum , hay que retomar la estrategia exitosa de seguridad de AMLO en la CDMX , es la \u00fanica que ha tenido \u00e9xito en grandes ciudades de nuestro pa\u00eds .", "timestamp": "11:15 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "861", "favorite_count": "1850", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Las mentiras de Anaya dicen mucho  sobre \u00e9l mismo . Conviene  recordar lo que escribi\u00f3 Agust\u00edn de Hipona ( San Agust\u00edn ) en sus Tratados sobre la Mentira , de ah\u00ed viene nuestra expresi\u00f3n de que alguien \u201c es doble \u201c como el candidato del PAN :", "timestamp": "13:57 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "500", "favorite_count": "748", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Oootra mentira de Anaya :", "timestamp": "13:20 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "1262", "favorite_count": "1453", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades al Dr. Ra\u00fal Rojas (rob\u00f3tica , veh\u00edculos aut\u00f3nomos en la Universidad de Berl\u00edn ) por el premio Ruy P\u00e9rez Tamayo del Fondo de Cultura Econ\u00f3mica con el libro \u201c El Lenguaje de las Matem\u00e1ticas \u201c  buena noticia para M\u00e9xico y la Innovaci\u00f3n !!", "timestamp": "13:02 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "340", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En su twitter de hoy Trump fija dos condiciones a la negociacion del TLC que le URGE a EPN por la proximidad de las elecciones . Dice que Mexico debe frenar a los migrantes antes de llegar a EU y exige que paguemos el muro .", "timestamp": "07:27 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "77", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La principal caracter\u00edstica de Anaya ayer : la mentira. , vean lo que dice el equipo de verificado sobre las cifras que di\u00f3", "timestamp": "07:20 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "6117", "favorite_count": "7326", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Seguridad Anaya y Meade m\u00e1s de lo mismo , solo AMLO ha sido eficaz para reducir la violencia :", "timestamp": "07:17 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "333", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la verdad , AMLO baj\u00f3 la violencia , Calder\u00f3n y Pe\u00f1a la incrementaron exponencialmente", "timestamp": "07:11 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "620", "favorite_count": "849", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El equipo de Verificado ( que est\u00e1n haciendo un gran trabajo felicidades !!! ) confirma que AMLO SI redujo el \u00edndice delictivo . El \u00fanico de los candidatos que ha tenido experiencia y \u00e9xito en lograrlo !!", "timestamp": "07:01 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "2352", "favorite_count": "4129", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La sintesis : no pudieron todos contra AMLO , nuestro candidato sigue adelante !!! El cambio viene !!!", "timestamp": "06:06 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "1709", "favorite_count": "4237", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Bienvenido Jos\u00e9 Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez !! Gracias por aceptar la invitaci\u00f3n para presenciar el debate .", "timestamp": "19:03 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "1174", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A punto de comenzar el debate , adelante AMLO !!!", "timestamp": "17:57 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "603", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Impresionante la irresponsabilidad del gobierno local  , qu\u00e9 necesidad de usar al Sindicato del Gobierno de la CDMX para montar provocaciones ?", "timestamp": "17:24 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "1484", "favorite_count": "1373", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No caigamos en la provocaci\u00f3n", "timestamp": "15:14 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "1272", "favorite_count": "2612", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico va en la direcci\u00f3n equivocada , opini\u00f3n del 89  % de la poblaci\u00f3n seg\u00fan reporte global . Por eso ya se van . Se les acab\u00f3 el tiempo extra al equipo PRI-PAN . M\u00e9xico les qued\u00f3 muy grande !!!", "timestamp": "12:39 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "547", "favorite_count": "756", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una buena iniciativa , lo dif\u00edcil ser\u00e1 encontrar lugar !!!", "timestamp": "19:12 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "805", "favorite_count": "1696", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La pejeman\u00eda en Guadalajara hoy", "timestamp": "12:07 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "585", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buenas noticias", "timestamp": "08:26 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "1201", "favorite_count": "2182", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya se est\u00e1n agotando los lugares jajaja", "timestamp": "13:21 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "1204", "favorite_count": "2668", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La mesa de di\u00e1logo propuesta por AMLO sobre el Aeropuerto es una opci\u00f3n sensata y tienen raz\u00f3n estos empresarios de Durango que debe instalarse . Cu\u00e1l el temor a dialogar ?", "timestamp": "12:32 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "652", "favorite_count": "794", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed un buen ejemplo de nuevas ideas en redes , felicidades a los realizadores !!!", "timestamp": "18:02 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "334", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estar\u00eda buen\u00edsimo en varios parques de la Ciudad !!!", "timestamp": "13:26 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "8", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Creatividad de los j\u00f3venes", "timestamp": "13:24 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "735", "favorite_count": "1786", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Rada SC fot\u00f3grafo y explorar basado en San Carlos Sonora autor de las espl\u00e9ndidas fotograf\u00edas de los girasoles gigantes de Guaymas , saludos !!", "timestamp": "13:11 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "110", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Girasoles gigantes en Guaymas Sonora", "timestamp": "13:06 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "1171", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Girasoles gigantes de Guaymas Sonora", "timestamp": "12:48 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "502", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reuni\u00f3n en Potam Sonora con la comunidad Yaqui , el mundo ind\u00edgena debe ser respetado y respaldado", "timestamp": "13:43 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "387", "favorite_count": "821", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nogales esta tarde , AMLO ganando en Sonora", "timestamp": "16:55 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "535", "favorite_count": "1064", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otro segundo piso", "timestamp": "16:52 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "611", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nogales Sonora ahorita , nunca se hab\u00edan reunido tantos para apoyar a AMLO , gran evento !!!", "timestamp": "16:28 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "942", "favorite_count": "1793", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Arranque de campa\u00f1a de Morena en Tlajomulco : un \u00e9xito !! Felicidades a Alberto Uribe y a Miguel Leon candidato a presidente municipal", "timestamp": "15:35 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "498", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todos con AMLO : Rosalinda en Ensenada con nosotros", "timestamp": "15:02 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "620", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La simpatizante m\u00e1s peque\u00f1a de AMLO en Ensenada , BC en el acto de hoy", "timestamp": "13:51 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "438", "favorite_count": "1673", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la \u201c barda perimetral \u201c en San Diego que ahora Trump quiere sustituir por concreto .", "timestamp": "10:15 - 15. Apr. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "158", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tijuana : gran concentraci\u00f3n popular de apoyo a AMLO", "timestamp": "18:31 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "457", "favorite_count": "1017", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tijuana en estos momentos", "timestamp": "18:30 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "605", "favorite_count": "1618", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El evento m\u00e1s concurrido que ha habido en Tijuana de apoyo a AMLO ocurri\u00f3 hoy .", "timestamp": "18:30 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "1059", "favorite_count": "1775", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La propuesta de Andr\u00e9s :", "timestamp": "10:33 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "1017", "favorite_count": "1854", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No dec\u00eda el gobierno federal y su partido que construir refiner\u00edas no es negocio ? http://www.elfinanciero.com.mx/economia/buscan-cuatro-grupos-construir-refinerias-en-mexico-sener \u2026", "timestamp": "19:25 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "814", "favorite_count": "957", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Asi", "timestamp": "15:47 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "1262", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tengamos presente que Facebook no respeta la privacidad de las personas  https://analytics.twitter.com/mob_idsync_click?slug=AmV9TJqVSX&idb=AAAAEIDP9W1uQ-EV7cxoM34U0Mzdacc6Q8ekWlA1aADFAdUf_9VQkScsHyQ7p_Iae9N5u2sjLN7FMRcIPLc9Wep1zeKer1nrP6nGudLs1WsmLFbPcGL1_PeNcWgI1fM52cUcfGQ8kPHVO9J8teS_xyLxvfhrofrn&ad_tracking=true&tailored_ads=false \u2026", "timestamp": "15:44 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "308", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Costa de Sinaloa", "timestamp": "14:30 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "1425", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Costa de Sinaloa ,el movimiento avanza . Las bases sociales del PRI se le han ido , el PAN no quiso ser opci\u00f3n , AMLO ha convencido y crece . Hasta la afici\u00f3n al b\u00e9isbol est\u00e1 avanzando", "timestamp": "14:26 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "622", "favorite_count": "1496", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La grandeza mexicana", "timestamp": "13:06 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "177", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sinaloa", "timestamp": "12:21 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "240", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00edz a punto de ser trillado en Culiac\u00e1n , Sinaloa , una de las regiones m\u00e1s productivas de M\u00e9xico que ser\u00e1 apoyada en el gobierno de Andr\u00e9s .", "timestamp": "12:21 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "761", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una reflexi\u00f3n que va al punto clave de la pr\u00f3xima elecci\u00f3n :", "timestamp": "06:29 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "245", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dice Pablo Hiriart que AMLO se sali\u00f3 de un restaurante para no saludar a Naranjo , Mancera y Serrano . No Pablo , yo estaba ah\u00ed . Andr\u00e9s nunca estuvo en ese restaurante y no pudo salirse como afirmas . Si alguien ha hecho una campa\u00f1a de di\u00e1logo es el.", "timestamp": "18:08 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "2225", "favorite_count": "3911", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Rumbo a Mazatl\u00e1n . La estructura de representaci\u00f3n electoral estar\u00e1 lista el 1 de julio .", "timestamp": "13:42 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "419", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dice Trump no tener prisa en la negociaci\u00f3n del TLC , podr\u00eda tomar  5 meses o m\u00e1s si no se accede a lo que \u00e9l quiere . Ser\u00eda muy bueno se informara a la opini\u00f3n p\u00fablica que est\u00e1 pidiendo Trump .", "timestamp": "12:24 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "261", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Compostela Nayarit hoy , AMLO sigue crece y crece", "timestamp": "17:48 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "449", "favorite_count": "841", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Tequila Jalisco , hacia Nayarit , crece la esperanza por doquier .", "timestamp": "11:56 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "294", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incendio del Bosque La Primavera en GDL . El estiaje se va a agudizar por el cambio clim\u00e1tico as\u00ed que se requerir\u00e1 una brigada  de control de incendios amplia y muy bien equipada  con respaldo federal . Ser\u00e1 otro de los cambios que traer\u00e1 consigo el triunfo de AMLO.", "timestamp": "11:43 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "512", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la resoluci\u00f3n del Tribunal Electoral sobre el ex gobernador de Nuevo L\u00e9on    se exhibe el actuar que ha destruido a las instituciones p\u00fablicas .", "timestamp": "11:12 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "593", "favorite_count": "965", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Saludos a Germ\u00e1n S\u00e1nchez , medallista ol\u00edmpico , despu\u00e9s de su exitosa intervenci\u00f3n quir\u00fargica", "timestamp": "08:27 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "164", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Le da la raz\u00f3n a AMLO una de las negociadoras del TLC original por parte de EU : apresurar la@negociaci\u00f3n como se est\u00e1 haciendo ser\u00e1 inconveniente para la industria automotriz y productores agr\u00edcolas", "timestamp": "06:20 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "324", "favorite_count": "470", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La OCDE le da la raz\u00f3n a AMLO : se requiere un nuevo modelo econ\u00f3mico .", "timestamp": "17:52 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "1753", "favorite_count": "2308", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "AMLO en tepatitl\u00e1n : mas y m\u00e1s personas se suman a la causa", "timestamp": "11:48 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "743", "favorite_count": "1673", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya en Lagos de Moreno , en los altos de Jalisco AMLO crece", "timestamp": "07:52 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "348", "favorite_count": "944", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Valle de M\u00e9xico a las 6:30 am , rumbo a Leon Guanajuato para iniciar visita con AMLO a Lagos de Moreno , Tepatitl\u00e1n y Zapopan Jalisco . Buen domingo !!", "timestamp": "05:14 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "896", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen s\u00e1bado , AMLO crece en todo el mundo", "timestamp": "11:38 - 7. Apr. 2018", "retweet_count": "1092", "favorite_count": "2117", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Oportuna reflexi\u00f3n de Elisa Alan\u00eds", "timestamp": "08:43 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "63", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "18:12 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "740", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "https://twitter.com/realdonaldtrump/status/981859214380462081?s=12 \u2026\nTwitter de hoy de Trump agradeciendo al gobierno mexicano !!!  Ayer Videgaray en la Casa Blanca . C\u00f3mo se llam\u00f3 la obra ? Nado sincronizado de la alianza Trump - EPN , los dos con elecciones en contra este a\u00f1o", "timestamp": "14:15 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "340", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00f3ximo domingo en Zapopan AMLO , en Jalisco va adelante !!", "timestamp": "09:40 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "437", "favorite_count": "825", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed una cr\u00f3nica detallada de Matthew Gertz de c\u00f3mo Trump est\u00e1 actuando - con asesor\u00eda de Sean Hannity de Fox News  - para ganar las pr\u00f3ximas elecciones sin importar ninguna otra consideraci\u00f3n .", "timestamp": "09:27 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "89", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es evidente que llamar a la guardia nacional para \u201c militarizar \u201c la frontera con M\u00e9xico es una medida de propaganda de Trump para mantener su votaci\u00f3n en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n de este a\u00f1o .", "timestamp": "09:19 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "576", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Propuesta de AMLO para el futuro de M\u00e9xico despu\u00e9s de 18 a\u00f1os de violencia en los gobiernos del PRI y PAN :", "timestamp": "09:08 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "425", "favorite_count": "755", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reconoce Facebook que proporcion\u00f3 a Cambridge Analytica los datos de 87 millones de personas !!!!", "timestamp": "21:30 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "541", "favorite_count": "666", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tiene raz\u00f3n Jos\u00e9 D\u00edaz Brise\u00f1o , Videgaray y el yerno es una foto que tom\u00f3 hoy para el diario Reforma , aprovecho para felicitarle por ese gran trabajo . De otro modo no lo sabr\u00edamos los mexicanos . Saludos.", "timestamp": "18:16 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "341", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Y qu\u00e9 hac\u00eda ah\u00ed en la Casa Blanca horas antes del env\u00edo de la Guardia Nacional a la frontera con M\u00e9xico ? De que se r\u00eden ?", "timestamp": "18:09 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "1695", "favorite_count": "1613", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La militarizaci\u00f3n de la frontera  es golpe propagand\u00edstico de Trump para obtener apoyo con miras a las pr\u00f3ximas elecciones en EU . No es necesario pero es f\u00e1cil de hacer y sin costos . Similar al muro de concreto que pretende edificar . Nosotros : dignidad y astucia .", "timestamp": "13:31 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "634", "favorite_count": "1129", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Creciendo en los altos de Jalisco", "timestamp": "09:19 - 4. Apr. 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "594", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Lagos tambi\u00e9n crece Andr\u00e9s", "timestamp": "14:56 - 3. Apr. 2018", "retweet_count": "602", "favorite_count": "1393", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con representantes de casilla en Ciudad Ju\u00e1rez , el entusiasmo vence todos los obst\u00e1culos .", "timestamp": "21:15 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "357", "favorite_count": "849", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Rumbo a G\u00f3mez Palacio , en el norte AMLO crece y crece", "timestamp": "13:13 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "622", "favorite_count": "2104", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Espl\u00e9ndida entrevista de nuestra coordinadora nacional", "timestamp": "12:29 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "563", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Importante informaci\u00f3n : Fox involucrado tambi\u00e9n con Cambridge Analytica", "timestamp": "11:27 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "1241", "favorite_count": "1007", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto video de la coordinaci\u00f3n Jalisco a cargo de Alberto Uribe", "timestamp": "11:19 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "291", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Deseo el mayor de los \u00e9xitos a Claudia Sheinbaum en su campa\u00f1a , innovaci\u00f3n y esperanza van !!  Un honor contribuir a la nueva \u00e9poca que se avecina con Claudia al frente del gobierno", "timestamp": "12:54 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "1218", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Predicci\u00f3n del diario espa\u00f1ol El Pa\u00eds al arranque de campa\u00f1as", "timestamp": "11:33 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "905", "favorite_count": "1294", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "AMLO crece en la frontera norte , imagen en Ciudad Ju\u00e1rez hoy . Arranca la campa\u00f1a con amplio respaldo popular .", "timestamp": "11:19 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "448", "favorite_count": "824", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Habr\u00e1 respeto a EU pero tambi\u00e9n posici\u00f3n soberana . Los consulados ser\u00e1n procuradur\u00edas para defender a los migrantes", "timestamp": "10:59 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "374", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En aras de una buena relaci\u00f3n estamos dispuestos a buscar buena relaci\u00f3n econ\u00f3mica , ni muros ni violencia . La@paz es fruto de la justicia . No estamos en contra del TLC pero ser\u00eda conveniente firmar acuerdos despu\u00e9s del 1 de julio .", "timestamp": "10:58 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "263", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mexico ni su pueblo ser\u00e1 pi\u00f1ata de ning\u00fan gobierno extranjero . Convenceremos a Trump", "timestamp": "10:56 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "355", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se har\u00e1 esfuerzo especial para regularizar propiedad , construir escuelas , hospitales ,guarder\u00edas . Se iniciar\u00e1 el programa de apoyo a j\u00f3venes . Aumentaremos al doble la pensi\u00f3n de adultos mayores y les daremos apoyo a los discapacitados", "timestamp": "10:55 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "363", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El 1 de enero se elevar\u00e1 el salario m\u00ednimo en la zona libre como resultado de la reducci\u00f3n de impuestos .", "timestamp": "10:54 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "304", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se crear\u00e1 la zona libre de la frontera norte , en este espacio habr\u00e1 empleo para no tener necesidad de migrar a EU  . Se recorrer\u00e1n las aduanas a 20 kms de la l\u00ednea divisoria , se reducir\u00e1 el ISR , el IVA ser\u00e1 igual al de EU , se reducir\u00e1n impuestos especiales iguales a los de EU", "timestamp": "10:52 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "724", "favorite_count": "1200", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Vamos a cuidar el medio ambiente , modernidad desde abajo y para todos es lo que haremos", "timestamp": "10:49 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "321", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buscaremos la r\u00e1pida expansi\u00f3n de la cobertura de internet", "timestamp": "10:48 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "227", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se fortalecer\u00e1 el mercado interno", "timestamp": "10:48 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "210", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se suspender\u00e1 la construcci\u00f3n del nuevo aeropuerto y se har\u00e1 conforme a la ley , se proteger\u00e1n las inversiones de las AFORES .", "timestamp": "10:46 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "1750", "favorite_count": "3527", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se van a crear 400 mil empleos en el sur  sembrando un mill\u00f3n de hect\u00e1reas  de madera preciosas y perennes . En el istmo se van a rehabilitar Salina Cruz y Coatzacoalcos y se construir\u00e1 v\u00eda f\u00e9rrea entre ambos puertos . Que la gente tenga trabajo en sus lugares de origen .", "timestamp": "10:44 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "413", "favorite_count": "731", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ser\u00e1 apoyado el deporte ampliamente . Daremos la mano a los damnificados por los sismos . Se impulsar\u00e1 el desarrollo regional de norte a sur.", "timestamp": "10:42 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "316", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se har\u00e1 un plan educativo con maestras y maestros para mejorar realmente la educaci\u00f3n , la reforma laboral educativa de este gobierno ser\u00e1 derogada", "timestamp": "10:41 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "377", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La primera iniciativa que ser\u00e1 enviada al Congreso ser\u00e1 para suprimir el fuero del Presidente y este pueda ser juzgado por actos de corrupci\u00f3n durante su mandato", "timestamp": "10:40 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "894", "favorite_count": "1656", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "AMLO : el principal prop\u00f3sito de nuestra lucha es acabar con corrupci\u00f3n e impunidad", "timestamp": "10:35 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "611", "favorite_count": "1570", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se ha perdido poder adquisitivo del salario m\u00ednimo . La UNAM se\u00f1ala que ha ca\u00eddo 80% en las \u00faltimas d\u00e9cadas . La corrupci\u00f3n campea en la administraci\u00f3n p\u00fablica . La deshonestidad del periodo neoliberal no tiene precedente .", "timestamp": "10:32 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "572", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El modelo neoliberal s\u00f3lo ha beneficiado a una peque\u00f1a minor\u00eda y tiene pocos resultados . El modelo exportador no ha podido promover el desarrollo de la econom\u00eda .", "timestamp": "10:28 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "509", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ciudad Ju\u00e1rez vive una crisis de bienestar social , las amenazas a la vida acechan a j\u00f3venes y mujeres , no es casualidad la visita del papa Francisco a esta ciudad para exigir atenci\u00f3n a los j\u00f3venes", "timestamp": "10:26 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "203", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "AMLO : Ciudad Ju\u00e1rez representa el pasado glorioso , el presente de los graves problemas nacionales y tambi\u00e9n la esperanza para un mejor porvenir", "timestamp": "10:23 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "368", "favorite_count": "624", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia el evento de arranque de la campa\u00f1a en Ciudad Ju\u00e1rez , la frontera norte no estar\u00e1 ya olvidada . Se inicia la cuarta  transformaci\u00f3n del pa\u00eds . Pronto Ciudad Ju\u00e1rez habr\u00e1 sido la cuna de otro suceso hist\u00f3rico : el triunfo de AMLO como pr\u00f3ximo presidente de Mexico.", "timestamp": "10:17 - 1. Apr. 2018", "retweet_count": "481", "favorite_count": "971", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lectura interesante para estos d\u00edas", "timestamp": "15:46 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "240", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "15:24 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "562", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Interesante Trump anuncie su \u201cmuro\u201d con la foto de una reparaci\u00f3n hecha por Obama . \u201cConstruir\u00e1 \u201c de concreto lo que est\u00e1 de acero . M\u00e9xico , en cambio , tendr\u00e1 Zona Libre fronteriza con AMLO . All\u00e1 pasado , ac\u00e1 futuro . Saldremos ganando .", "timestamp": "19:10 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "587", "favorite_count": "1074", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buena recomendaci\u00f3n", "timestamp": "10:52 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1167", "favorite_count": "3119", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy buena iniciativa para alegrar el domingo , felicidades a los autores !!", "timestamp": "12:31 - 25. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "401", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Ciudad Ju\u00e1rez exponiendo la propuesta de AMLO para frontera norte : 20 kms de zona libre ; IVA a 8% ; ISR a 20% ; energ\u00e9ticos a mismo precio que USA . Trump va a hacer un muro , M\u00e9xico una zona libre .", "timestamp": "08:59 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "2335", "favorite_count": "3819", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se terminar\u00e1 de tajo el sistema de \u201cmoches \u201c a trav\u00e9s de la libre asignaci\u00f3n de recursos por parte de cada diputado a cambio de comisiones por parte de gobernadores  y presidentes municipales . Eso ser\u00e1  profundo e inmediato .", "timestamp": "10:26 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "454", "favorite_count": "759", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Prioridades : 1. Mantenimiento a la infraestructura hidr\u00e1ulica , portuaria, carretera , telecomunicaciones 2. Atender obras en proceso porque tenemos elefantes blancos y cementerios de obras y 3. Plan Nacional de infraestructura incluyendo acceso universal a internet .", "timestamp": "10:24 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "458", "favorite_count": "695", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Detalla AMLO proyecto del tren de la region maya , el del istmo de Tehuantepec , caminos de conexi\u00f3n  en el campo  \u201c solo en Oaxaca tenemos que construir 300 \u201c , habr\u00e1 un Plan de Infraestructura tomando en cuenta lo que la c\u00e1mara ha propuesto", "timestamp": "10:18 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "481", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Di\u00e1logo franco en el Congreso Mexicano de la Industria de la Construcci\u00f3n en Guadalajara . No m\u00e1s ocurrencias y ausencia de planeaci\u00f3n dice AMLO  :  de los candidatos soy el que m\u00e1s ha construido bien y sin corrupci\u00f3n \u201c", "timestamp": "10:15 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "303", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se acuerda mesa conjunta de industria de la construcci\u00f3n y gabinete de AMLO para revisar fundamento t\u00e9cnico y transparencia de la obra del aeropuerto de Texcoco . Si el contrato  correspondiente est\u00e1 mal fundado y hay corrupcion deber\u00e1 ser cancelado y sustituido .", "timestamp": "10:10 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1652", "favorite_count": "2539", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ing. Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa explicando los graves problemas de suelo y de impacto ambiental del Aeropuerto que se pretende construir en Texcoco . \u201c Es un elefante blanco de 13 500 millones de d\u00f3lares \u201c", "timestamp": "09:56 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "452", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra muestra indignante del desastre de inseguridad en el que est\u00e1 sumido el pa\u00eds", "timestamp": "09:52 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "188", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la reuni\u00f3n de Al Gore con AMLO , gran personaje . Con nosotros Martha Delgado . Acci\u00f3n Clim\u00e1tica ser\u00e1 prioridad en el pr\u00f3ximo  gobierno .", "timestamp": "21:59 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "864", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria reuni\u00f3n Al Gore y AMLO , me di\u00f3 un gusto enorme conocer sus profundas coincidencias sobre Acci\u00f3n Clim\u00e1tica y transici\u00f3n energ\u00e9tica . Hubo dialogo sincero y gran capacidad de Andr\u00e9s para encontrar puntos en com\u00fan , buenas noticias para M\u00e9xico en el mundo !!!", "timestamp": "18:24 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1136", "favorite_count": "2278", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Respecto a lo dicho por Robert Lighthizer hoy  - responsable  de TLC  de Trump - es evidente no est\u00e1 enterado que numerosas empresas de EU invertir\u00e1n en la franja libre  que va a implementar AMLO en la frontera norte . Ventaja comparativa superar\u00e1 sinraz\u00f3n pol\u00edtica .", "timestamp": "19:03 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "671", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me acaba de llegar de Jalisco , la creatividad mexicana no tiene l\u00edmite : alegr\u00eda de vivir.", "timestamp": "11:23 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1701", "favorite_count": "3879", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El estado de Washington pasa a ser el d\u00e9cimo en implementar voto electr\u00f3nico .  Facilitar el voto y asegurar el respeto a la voluntad popular son el \u00fanico camino frente a la crisis de las democracias actuales .", "timestamp": "20:15 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "162", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy es D\u00eda Mundial del Agua , esta es una buena reflexi\u00f3n", "timestamp": "16:25 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "193", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto entrevista de hoy en El Heraldo : AMLO va arriba en Sonora ,Sinaloa , Baja California , Baja California Sur , Nayarit , Chihuahua , Jalisco y Durango . Estamos viviendo un fen\u00f3meno hist\u00f3rico .", "timestamp": "14:01 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1194", "favorite_count": "1778", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Un art\u00edculo interesante en Newyorker hoy . De c\u00f3mo la pol\u00edtica exterior de Trump hacia Cuba y America Latina es un \u201c camino a ning\u00fan lado \u201c", "timestamp": "15:36 - 18. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "156", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto mi reflexi\u00f3n de@2014 en torno a la denominada reforma energ\u00e9tica , que en realidad es una contra reforma a la expropiacion petrolera que hoy conmemoramos", "timestamp": "14:17 - 18. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "335", "favorite_count": "547", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La accion clim\u00e1tica es vital , baste recordar que nos encaminamos a una crisis de abastecimiento de agua que no podr\u00e1 resolverse sin reducir las emisiones efecto invernadero", "timestamp": "14:02 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "419", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ser\u00e1 muy interesante la visita a nuestro pa\u00eds de Al Gore la pr\u00f3xima semana . Destacada personalidad en la lucha contra el cambio clim\u00e1tico .", "timestamp": "14:01 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "315", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Registro de Andr\u00e9s como candidato a la Presidencia de Mexico : la alegr\u00eda est\u00e1 por llegar !!", "timestamp": "12:30 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "583", "favorite_count": "1757", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Registro de Andr\u00e9s como candidato a la Presidencia de la Rep\u00fablica : la alegr\u00eda ya viene ...", "timestamp": "12:19 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "554", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La salida de Rex Tillerson es otra muestra de la grave inestabilidad en el gobierno de EU , raz\u00f3n principal de la incertidumbre global hoy .", "timestamp": "06:58 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "192", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El programa de gobierno que propone AMLO . Importante conocerlo. La propaganda del miedo se estrella en la realidad de lo que propone . Aqu\u00ed el v\u00ednculo .", "timestamp": "06:55 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "648", "favorite_count": "903", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se ha ido Stephen Hawking , gran pensador de nuestro tiempo . Fue tal la importancia de sus aportaciones que en realidad estar\u00e1 entre nosotros por siempre .", "timestamp": "21:08 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "379", "favorite_count": "1469", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno de M\u00e9xico debe informar en detalle las conversaciones con el yerno y enviados de Donald Trump en su reciente visita a nuestro pa\u00eds as\u00ed como las razones esgrimidas por EU para cambiar de embajador en el mes de Mayo , v\u00edspera de las elecciones presidenciales de julio .", "timestamp": "09:34 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1197", "favorite_count": "1912", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen texto de Vidal Llerenas", "timestamp": "06:19 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "316", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Coincido con lo dicho por Tatiana Clouthier : Fox pudo hacer el gran cambio , en lugar de ello se convirti\u00f3 en un pe\u00f3n del \u201c sistema \u201cque prometi\u00f3 erradicar .", "timestamp": "06:04 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1704", "favorite_count": "3796", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Del Krauze que hoy defiende el status quo prefiero al Enrique que propon\u00eda la \u201c democracia sin adjetivos\u201d de 1983 . Mexico va a cambiar y lo har\u00e1 por v\u00edas democr\u00e1ticas . Como dec\u00eda aquel brillante texto  : el miedo a cambiar es el  que nos puede conducir al precipicio.", "timestamp": "19:17 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "873", "favorite_count": "1756", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Respecto al art\u00edculo de hoy de Enrique Krauze difiero por completo , no es verdad que AMLO amenace la democracia liberal , es la descomposici\u00f3n de las \u00e9lites pol\u00edticas y su profundo desprestigio lo que amenaza nuestro futuro. Andr\u00e9s nunca ha actuado contra la democracia .", "timestamp": "18:41 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "2310", "favorite_count": "4118", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Toda el apoyo a California y su gobierno en la lucha legal contra Trump y su racismo . Vencer\u00e1n !!", "timestamp": "16:11 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "525", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "500% creci\u00f3 la deuda en dos gobiernos del PAN y uno del PRI .", "timestamp": "14:46 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "1415", "favorite_count": "1290", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Amanecer en Guadalajara una de las ciudades m\u00e1s hermosas de M\u00e9xico", "timestamp": "05:55 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "648", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "20:59 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "3779", "favorite_count": "8032", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Un \u00e9xito reuni\u00f3n con empresarios de Tijuana y AMLO , la zona franca en la frontera norte ser\u00e1 una realidad", "timestamp": "20:58 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "436", "favorite_count": "1015", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Guillermo del Toro es un orgullo para todos en M\u00e9xico , mensaje de aliento y confianza en nosotros mismos . Bravo Guillermo !!!", "timestamp": "11:35 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "1186", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto este texto relevante : 8 a\u00f1os de Ecobici y el futuro de la bicicleta p\u00fablica | La Silla Rota", "timestamp": "18:48 - 17. Feb. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "447", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy valiente el deslinde de Javier Corral respecto de la campa\u00f1a de Ricardo Anaya y sus equ\u00edvocos . Su autoridad moral crece .", "timestamp": "16:49 - 17. Feb. 2018", "retweet_count": "1409", "favorite_count": "3269", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9plica magnitud 5.9 seg\u00fan Sismol\u00f3gico Nacional", "timestamp": "16:46 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "320", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "R\u00e9plica en curso", "timestamp": "16:44 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "321", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sismo de magnitud 7,2 sacude suroeste de M\u00e9xico \u2013 CNN", "timestamp": "16:31 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "137", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemossismo !! Espero no haya p\u00e9rdidas humanas ni da\u00f1os que lamentar . Abrazo a tod@s !!", "timestamp": "16:17 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "787", "favorite_count": "3544", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto una reflexi\u00f3n que me parece vigente y valiosa", "timestamp": "07:45 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "293", "favorite_count": "517", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Interesante : a mayor nivel educativo mayor apoyo a AMLO", "timestamp": "17:05 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "2519", "favorite_count": "3888", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto entrevista con Brozo", "timestamp": "07:22 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "225", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed los datos  : fue gran logro de AMLO reducir la violencia . Los resultados PRI y PAN , en cambio , un fracaso .", "timestamp": "18:10 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "948", "favorite_count": "1268", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El camino para paz y tranquilidad est\u00e1 por la izquierda . AMLO gobern\u00f3 la CDMX  y fren\u00f3 violencia. PRI y PAN ya no pudieron con el paquete.", "timestamp": "12:04 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "1370", "favorite_count": "2745", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La violencia creciente en el pa\u00eds , ayer 7 asesinados en Tlaquepaque , hoy baleado el dirigente de PES en Edomex . PRI y PAN no pueden.", "timestamp": "12:01 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "333", "favorite_count": "463", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfMarcelo Ebrard a\u00fan quiere ser presidente de M\u00e9xico? | Nacion 321 http://amp.nacion321.com/elecciones/marcelo-ebrard-aun-quiere-ser-presidente-de-mexico/?__twitter_impression=true \u2026", "timestamp": "06:49 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "210", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Alberto Uribe aporta conocimiento y eficacia , ha hecho el mejor gobierno en Tlajomulco estos a\u00f1os . Con AMLO habr\u00e1 resultados .", "timestamp": "08:47 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "349", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La incorporaci\u00f3n de Alberto Uribe muestra el talante incluyente en la campa\u00f1a de AMLO", "timestamp": "08:46 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "286", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Alberto Uribe es el alcalde mejor evaluado en Jalisco . Eficaz e intachable . Gran recurso para hacer crecer la opci\u00f3n de AMLO .", "timestamp": "08:44 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "302", "favorite_count": "547", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya en Guadalajara para cumplir mi encomienda . Se suma Alberto Uribe - Alcalde Tlajomulco - a la causa de AMLO : el cambio ya viene", "timestamp": "08:42 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "437", "favorite_count": "1054", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Y acerca de qu\u00e9 es tu libro ?", "timestamp": "21:10 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hola Areli , con gusto .", "timestamp": "19:19 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "4", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Jajaja , bueno fuera , me la pas\u00e9 trabajando . Me fui porque no me permitieron ser ni diputado suplente , te acuerdas ? Pero aqui estamos !", "timestamp": "18:26 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "383", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nunca lo tuve risco , hola !!", "timestamp": "18:12 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "916", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de mi querido amigo  Gonzalo Aguilar Zinser y me uno a la pena que embarga a su familia", "timestamp": "06:54 - 1. Feb. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "489", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento mucho  el fallecimiento de Ciro G\u00f3mez Villar , un abrazo a toda la familia", "timestamp": "12:36 - 11. Nov. 2017", "retweet_count": "71", "favorite_count": "287", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy triste por lo que  ha ocurrido hoy en nuestra Ciudad . Abrazo solidario . A apoyar con lo que podamos todos .", "timestamp": "16:56 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "406", "favorite_count": "1510", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El muro de Trump es un muro contra todo el sur, por lo tanto hay que actuar juntos para hacerle frente.", "timestamp": "15:11 - 3. Juli 2017", "retweet_count": "229", "favorite_count": "546", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Participando en el foro  \"El papel de los pa\u00edses Iberoamericanos frente a la Administraci\u00f3n de Trump\" en Madrid, Espa\u00f1a.", "timestamp": "15:10 - 3. Juli 2017", "retweet_count": "146", "favorite_count": "365", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La decisi\u00f3n de Trump contra acci\u00f3n clim\u00e1tica es error hist\u00f3rico que afecta a M\u00e9xico", "timestamp": "20:43 - 1. Juni 2017", "retweet_count": "238", "favorite_count": "532", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La salida de Estados Unidos del Acuerdo de Par\u00eds aumenta riesgo en costas y CDMX", "timestamp": "20:42 - 1. Juni 2017", "retweet_count": "168", "favorite_count": "290", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para hacer grande al planeta de nuevo se necesita derrotar a Trump y acelerar acci\u00f3n clim\u00e1tica", "timestamp": "20:41 - 1. Juni 2017", "retweet_count": "257", "favorite_count": "812", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Deja gran legado Fidel Castro al pueblo cubano y a nosotros la lecci\u00f3n de la dignidad nacional indispensable en estos momentos.", "timestamp": "14:39 - 26. Nov. 2016", "retweet_count": "397", "favorite_count": "808", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Va a hacernos mucha falta Rogelio Naranjo, descanse en paz.", "timestamp": "09:07 - 12. Nov. 2016", "retweet_count": "28", "favorite_count": "91", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La comunidad mexicana en E.U.A. est\u00e1 mostrando su fuerza. Despert\u00f3 el gigante dormido!. \u00danete a la causa por Hillary Clinton", "timestamp": "08:33 - 8. Nov. 2016", "retweet_count": "235", "favorite_count": "275", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El voto latino en E.U.A. est\u00e1 saliendo a votar, si faltas t\u00fa no lo olvides. Ma\u00f1ana es d\u00eda muy importante para tu futuro", "timestamp": "18:15 - 7. Nov. 2016", "retweet_count": "71", "favorite_count": "134", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hillary Clinton va arriba en Florida, ayud\u00e9mosla para ganar por la mayor ventaja posible al racismo de Trump", "timestamp": "14:27 - 7. Nov. 2016", "retweet_count": "112", "favorite_count": "271", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a Martha Delgado por el reconocimiento del Senado y la Federaci\u00f3n Argentina de Municipios por su destacada labor ambiental!!", "timestamp": "17:40 - 4. Nov. 2016", "retweet_count": "70", "favorite_count": "177", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Comparto reflexi\u00f3n sobre la elecci\u00f3n en E.U.A. el pr\u00f3ximo 8 de noviembre", "timestamp": "16:33 - 4. Nov. 2016", "retweet_count": "218", "favorite_count": "245", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hillary nos respeta y aprecia a M\u00e9xico; el nuevo video de Vicente Fern\u00e1ndez", "timestamp": "20:27 - 1. Nov. 2016", "retweet_count": "185", "favorite_count": "319", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Trump es el peor enemigo que M\u00e9xico haya enfrentado en muchos a\u00f1os. Debemos esforzarnos para frenarlo con votos en E.U.A.", "timestamp": "16:44 - 31. Okt. 2016", "retweet_count": "166", "favorite_count": "270", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora es + importante que nunca apoyar con familiares y amigos en EUA a Hillary Clinton. Un voto puede decidir todo", "timestamp": "12:00 - 31. Okt. 2016", "retweet_count": "107", "favorite_count": "177", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cada voto cuenta, apoyemos a Hillary Clinton. Derrotemos la xenofobia anti mexicana de Trump", "timestamp": "21:53 - 28. Okt. 2016", "retweet_count": "524", "favorite_count": "1080", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento mucho el fallecimiento de Teodoro Gonz\u00e1lez de Le\u00f3n , gran amigo y consejero , descanse en paz", "timestamp": "22:19 - 16. Sep. 2016", "retweet_count": "69", "favorite_count": "206", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ha sido la barbarie contra Francia, solidaridad plena con las v\u00edctimas, sus familias y el pueblo franc\u00e9s en esta hora dif\u00edcil", "timestamp": "18:20 - 13. Nov. 2015", "retweet_count": "282", "favorite_count": "359", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el deceso de la Sra Blanca Magrassi Scagno y env\u00edo por este medio mis respetos y solidaridad a sus familiares y amigos", "timestamp": "23:24 - 9. Okt. 2015", "retweet_count": "37", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Descanse en paz Ricardo Garc\u00eda S\u00e1enz, amigo y compa\u00f1ero.", "timestamp": "16:53 - 24. Aug. 2015", "retweet_count": "74", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recomiendo mucho el texto de Gerardo Esquivel; La desigualdad Extrema en M\u00e9xico. Se puede encontrar en http://www.oxfammexico.org/desigualdad-extrema-en-mexico-concentracion-del-poder-economico-y-politico/#.VZZ6-IqeWnM \u2026", "timestamp": "15:04 - 5. Juli 2015", "retweet_count": "159", "favorite_count": "171", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento fallecimiento de Jacobo Zabludovsky, mi sentido p\u00e9same a Sarita y toda la familia. Descanse en Paz", "timestamp": "14:58 - 2. Juli 2015", "retweet_count": "36", "favorite_count": "91", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Profunda pena por la muerte de Manuel Camacho , mexicano ejemplar , gran pol\u00edtico , maestro y amigo siempre , descansa en paz !!", "timestamp": "06:11 - 5. Juni 2015", "retweet_count": "465", "favorite_count": "263", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Sebasti\u00e1n Lerdo de Tejada, descanse en paz", "timestamp": "10:02 - 23. Mai 2015", "retweet_count": "146", "favorite_count": "73", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo importante es no permitir la restauraci\u00f3n autoritaria del PRI y sus aliados !!!", "timestamp": "08:26 - 23. Mai 2015", "retweet_count": "747", "favorite_count": "272", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco a todas las personas que han apoyado la causa y a Movimiento Ciudadano por su generoso apoyo , sigamos adelante !!", "timestamp": "08:24 - 23. Mai 2015", "retweet_count": "617", "favorite_count": "222", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La decisi\u00f3n del TEPJF ratifica que hay decisi\u00f3n de no permitir mi participaci\u00f3n pol\u00edtica en rsta elecci\u00f3n . Lo har\u00e9 como ciudadano .", "timestamp": "08:15 - 23. Mai 2015", "retweet_count": "596", "favorite_count": "202", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les.comparto precisiones relevantes en carta de Adrian Michel (ex Oficial Mayor) a Milenio https://docs.google.com/file/d/0B6jGq5oEM4HAOFFNWXJSd2FRVkk/edit?pli=1 \u2026", "timestamp": "14:12 - 19. Mai 2015", "retweet_count": "411", "favorite_count": "60", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me acaba de entrevistar Jorge Ramos de UNIVISION sobre la diputaci\u00f3n , acusaciones en mi contra y 2018", "timestamp": "10:04 - 19. Mai 2015", "retweet_count": "451", "favorite_count": "128", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Chapulines llamaba el PRI  a CCS. PML y a quienes dejaron ese pdo para fundar PRD . Hoy Navarrete repite lo mismo en mi contra, es elogio !", "timestamp": "06:34 - 19. Mai 2015", "retweet_count": "429", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reitero que el inmueble de Rio no se finiquit\u00f3 a Jorge Salda\u00f1a (qepd) en m\u00e1s de 20 a\u00f1os por lo que no ingres\u00f3 a la propiedad del GDF.", "timestamp": "04:50 - 19. Mai 2015", "retweet_count": "375", "favorite_count": "41", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "PVEM PANAL y.... PRD unidos para que no sea yo candidato , m\u00e1s de lo mismo ,todos sirven al PRI", "timestamp": "15:39 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "507", "favorite_count": "158", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Como ya es costumbre Navarrete sale a hacer el trabajo sucio del PRI , a partir de hoy sustituye al Verde en la ofensiva rn mi contra", "timestamp": "12:56 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "242", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "He solicitado medidas cautelares porque PRI ,Verde y sus aliados pretenden impedir por todos los.medios que participe en la pr\u00f3xima elecci\u00f3n", "timestamp": "11:47 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "94", "favorite_count": "83", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Saliendo de la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos present\u00e9 mis argumentos para medidas cautelares , que la gente decida", "timestamp": "11:45 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "66", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Rento  casa en la que vivo , nunca fue propiedad de GDF sino de Jorge Salda\u00f1a , los due\u00f1os jam\u00e1s han tenido ninguna relaci\u00f3n con el gobierno", "timestamp": "05:36 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "305", "favorite_count": "76", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Casualmente hoy que estoy en Washington art\u00edculo contra mi honorabilidad", "timestamp": "05:35 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "273", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy en Washington para reuni\u00f3n en la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos sobre el caso de la negativa a permitirme participar", "timestamp": "05:34 - 18. Mai 2015", "retweet_count": "338", "favorite_count": "64", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "https://youtu.be/eYpRWx2j6sI   Javier Corral en la sesi\u00f3n del INE en la que se decidi\u00f3 proteger mis derechos humanos por 7 votos a 4", "timestamp": "00:00 - 14. Mai 2015", "retweet_count": "66", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "PRI y PVEM impugnar\u00e1n por \u00f3rdenes de su jefe , EPN , mi candidatura de nuevo ante el TEPJF , s\u00f3lo que esta vez el caso ya est\u00e1 en la CIDH", "timestamp": "13:06 - 13. Mai 2015", "retweet_count": "159", "favorite_count": "96", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La decisi\u00f3n  del INE de hoy es duro rev\u00e9s para EPN y sus aliados, me quer\u00edan en el exilio pol\u00edtico , no lo conseguir\u00e1n", "timestamp": "13:04 - 13. Mai 2015", "retweet_count": "241", "favorite_count": "202", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "https://youtu.be/j8xNLauR2_w   intervenci\u00f3n de Ciro Murayama hoy en la sesi\u00f3n del Consejo General del INE en defensa de los derechos humanos", "timestamp": "12:54 - 13. Mai 2015", "retweet_count": "44", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Tribunal Electoral tendr\u00e1 que tomar muy en cuenta los argumentos en defensa de los derechos humanos que hoy se escucharon en el INE", "timestamp": "12:49 - 13. Mai 2015", "retweet_count": "60", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La batalla sigue , ahora PRI y PVEM ir\u00e1n de nuevo al Tribunal para impedir sea candidato y participe en la vida p\u00fablica", "timestamp": "12:41 - 13. Mai 2015", "retweet_count": "133", "favorite_count": "55", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De reconocerse los 7 votos en el Consejo del INE en favor  del derecho a votar y ser votado. Derrota para EPN y sus partidos PRI y PVEM .", "timestamp": "12:40 - 13. Mai 2015", "retweet_count": "156", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto texto presentado  ante la CIDH con sede en Washington para proteger mi derecho a votar y ser votado https://goo.gl/wnaLNs ", "timestamp": "13:21 - 12. Mai 2015", "retweet_count": "188", "favorite_count": "100", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Presentada mi solicitud de medidas cautelares ante la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos para proteger mi derecho de ser votado", "timestamp": "12:22 - 12. Mai 2015", "retweet_count": "295", "favorite_count": "100", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estar\u00e9 pr\u00f3ximos d\u00edas en Washington para solicitar a la Corte Interamericana de Derechos Humanos medidas cautelares para votar y ser votado", "timestamp": "05:36 - 7. Mai 2015", "retweet_count": "135", "favorite_count": "102", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No deben preocuparse los Garc\u00eda Sotos o Betetas ,estar\u00e9 donde debo estar , ahora en instituciones de DH ma\u00f1ana en casa en la misma batalla", "timestamp": "15:11 - 6. Mai 2015", "retweet_count": "77", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Leyendo a los voceros del oficialismo en medios no cabe duda que EPN quiere regresar a M\u00e9xico a los setentas , al presidencialismo imperial.", "timestamp": "15:07 - 6. Mai 2015", "retweet_count": "141", "favorite_count": "106", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Preparando los recursos legales necesarios antr la Comisi\u00f3n Interamericana de Derechos Humanos en Washington y ante ONU en Ginebra", "timestamp": "12:03 - 5. Mai 2015", "retweet_count": "111", "favorite_count": "100", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cierto !!", "timestamp": "10:19 - 2. Mai 2015", "retweet_count": "104", "favorite_count": "60", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El gobierno de EPN un desastre :\nhttp://www.jornada.unam.mx/ultimas/2015/05/02/a-un-ano-de-la-reforma-triplicaron-sus-perdidas-pemex-y-la-cfe-2233.html \u2026", "timestamp": "09:36 - 2. Mai 2015", "retweet_count": "176", "favorite_count": "97", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo acontecido en Jalisco muestra el fracaso de la actual estrategia de seguridad , es el momento de replantearla por completo", "timestamp": "09:34 - 2. Mai 2015", "retweet_count": "194", "favorite_count": "141", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.especialistas.com.mx/genericas/detallenotaenlace.aspx?id=144600558&idc=3&servicio=6 \u2026\nEntrevista con Sarmiento : que los ciudadanos decidan", "timestamp": "07:33 - 1. Mai 2015", "retweet_count": "35", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Como se va transformar la  energ\u00eda con  bater\u00edas para el hogar\n\nhttp://flip.it/r7CjZ \n\nahora que CFE anuncia p\u00e9rdidas millonarias ...", "timestamp": "07:28 - 1. Mai 2015", "retweet_count": "31", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les.comparto entrevista de Dante Delgado en la que se aclara porqu\u00e9 no procede retirarme la candidatura http://www.especialistas.com.mx/genericas/detallenotaenlace.aspx?id=144598356&idc=3&servicio=6 \u2026", "timestamp": "07:07 - 1. Mai 2015", "retweet_count": "62", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Notable que el Partido Verde ( el m\u00e1s c\u00ednico violador de la ley ) sea el promovente del recurso para impedir mi participaci\u00f3n en la c\u00e1mara", "timestamp": "11:59 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "251", "favorite_count": "150", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La resoluci\u00f3n del Tribunal Electoral pasa por encima de lo que la ley determina y afecta derechos fundamentales", "timestamp": "11:57 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "73", "favorite_count": "51", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Tribunal vot\u00f3 en mi caso en contra de sus propios precedentes favorables a derechos humanos , eso muestra la presi\u00f3n del PRI y  EPN", "timestamp": "09:14 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "92", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed voto del mag Carrasco en el que establece porqu\u00e9 no deber\u00eda quitarse mi registro de candidato", "timestamp": "09:12 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "78", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El.origen de esta maniobra para impedir que participe son EPN y su gobierno", "timestamp": "07:26 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "98", "favorite_count": "79", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recurriremos a toda instancia posible para impedir el atropello que promueven en mi contra el PRI y  EPN a trav\u00e9s del Partido Verde", "timestamp": "06:01 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "137", "favorite_count": "84", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No quieren el PRI y EPN que vaya a la c\u00e1mara , saben que tengo el respaldo popular para ganar y cuestionarlos", "timestamp": "05:29 - 30. Apr. 2015", "retweet_count": "266", "favorite_count": "205", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana a las 8 am conferencia de prensa  en la sede de Movimiento Ciudadano en Luisiana 113 colonia N\u00e1poles", "timestamp": "19:04 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "439", "favorite_count": "98", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se restringe mi derecho a participar y del ciudadano a elegir , muy lamentable  . Y todo promovido por Verde PANAL , PES , aliados del PRI", "timestamp": "17:39 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "744", "favorite_count": "162", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me est\u00e1n retirando el registro 4 a 1 , el Verde y el PRI se salen con la suya para que yo  no pueda participar como candidato", "timestamp": "17:26 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "846", "favorite_count": "207", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es una desgracia que se acepte planteamiento del Partido Verde para restringir mis derechos pol\u00edticos , el Verde y el PRI no respetan la ley", "timestamp": "17:24 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "632", "favorite_count": "117", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Penagos ,Alanis ,Galv\u00e1n dicen se me debe retirar el registro . Nava no est\u00e1 presente . Carrasco dice se mantenga mi registro.", "timestamp": "17:23 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "411", "favorite_count": "37", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El magistrado Carrasco sostiene que no hubo simultaneidad .  Se va a restringir un derecho humano se\u00f1ala . Es um atropello.", "timestamp": "17:19 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "431", "favorite_count": "57", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble que el Tribunal Electoral retire arbitrariamente mi registro como candidato a instancias del PVEM, PANAL y PES , es decir del PRI", "timestamp": "17:07 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "746", "favorite_count": "138", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recomiendo este texto : designar diputados para Constituci\u00f3n de la Ciudad   en lugar de elegirlos es grave retroceso", "timestamp": "15:32 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "310", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia sesi\u00f3n del Tribunal Electoral para resolver recurso de los aliados del PRI (PVEM PANAL y PES ) en mi contra", "timestamp": "11:53 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "382", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Que todo aquel que se queje con justicia tenga un tribunal que lo escuche lo ampare y defienda contra el arbitrario /Jose Ma Morelos y Pavon", "timestamp": "11:50 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "425", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Bien la reforma para restituirle derechos a la ciudad , muy mal se acepten dips designados por EPN y PRI , que tod@s sean elect@s !", "timestamp": "11:22 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "77", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PVEM encabeza el recurso ante el TEPJF para retirarme el registro como candidato a diputado , el brazo del PRI en acci\u00f3n", "timestamp": "10:50 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "403", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se resuelve el recurso de apelaci\u00f3n presentado por el PVEM ,PANAL y PES  (aliados del PRI ) para impedir que sea yo candidato a diputado", "timestamp": "10:48 - 29. Apr. 2015", "retweet_count": "277", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy relevante  reforma pol\u00edtica de la Ciudad de M\u00e9xixo , muy reprobable se pretenda instalar una asamblea constituyente con 40 designados !!", "timestamp": "05:56 - 27. Apr. 2015", "retweet_count": "70", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A las 8:15 estar\u00e9 con Ciro Gomez Leyva en 104.1 fm", "timestamp": "05:53 - 27. Apr. 2015", "retweet_count": "15", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy interesante y nuevo https://youtu.be/cA1mkHnoq0M  una nueva generaci\u00f3n se abre paso en la pol\u00edtica mexicana", "timestamp": "05:24 - 27. Apr. 2015", "retweet_count": "29", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recomiendo https://youtu.be/FF-UVU2j_qs  discurso de Jorge Ramos , uno de los mejores y m\u00e1s valientes  que he escuchado", "timestamp": "09:37 - 26. Apr. 2015", "retweet_count": "136", "favorite_count": "114", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mis respetos y solidaridad a Luis Walton que est\u00e1 recorriendo todo Guerrero con decisi\u00f3n y compromiso", "timestamp": "08:56 - 26. Apr. 2015", "retweet_count": "25", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kdartigues  con gusto http://busco.voto  i formado para participar , saludos !!", "timestamp": "18:26 - 24. Apr. 2015", "retweet_count": "5", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Partido Verde  impugna con marruller\u00edas mi candidatura a diputado , impedir que tenga voz en la C\u00e1mara es la consigna de EPN", "timestamp": "07:30 - 24. Apr. 2015", "retweet_count": "101", "favorite_count": "53", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Los.gobiernos siempre son parte de la contienda , son evaluados por el.elector : alguien av\u00edsele a.Mancera porfa", "timestamp": "16:45 - 22. Apr. 2015", "retweet_count": "108", "favorite_count": "113", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todo lo que ahora se anuncia como rehabilitaci\u00f3n se pudo hacer en 2013 , sin cerrar la l\u00ednea", "timestamp": "16:20 - 22. Apr. 2015", "retweet_count": "70", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reitera Roberto Remes  que GDF dice est\u00e1 mal toda la L12 perp la recibi\u00f3 en definitiva en 2013 como segura y operable", "timestamp": "16:18 - 22. Apr. 2015", "retweet_count": "30", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se\u00f1ala el di Velasco que deber\u00eda haber un debate serio del tema y que el GDF ha dado uso pol\u00edtico al tema", "timestamp": "16:16 - 22. Apr. 2015", "retweet_count": "21", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la presentaci\u00f3n del libro del Dip. Cuauht\u00e9moc Velasco sobre L 12", "timestamp": "14:44 - 22. Apr. 2015", "retweet_count": "27", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Movimiento Ciudadano inicia campa\u00f1as en el DF , cada d\u00eda m\u00e1s participan por un cambio de rumbo", "timestamp": "11:10 - 20. Apr. 2015", "retweet_count": "46", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Toma de protesta candidatos DF de Movimiento Ciudadano : trabajar por cambio de rumbo en la Ciudad", "timestamp": "11:09 - 20. Apr. 2015", "retweet_count": "30", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Arranque de campa\u00f1a de Roberto Oca\u00f1a a Jefe Delegacional en Xochimilco , Movimiento Ciudadano crece en la Ciudad", "timestamp": "22:40 - 19. Apr. 2015", "retweet_count": "44", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nos va a hacer mucha falta Eduardo Galeano", "timestamp": "20:20 - 13. Apr. 2015", "retweet_count": "57", "favorite_count": "103", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les comparto mi entrevista en Toma y Daca del diario Reforma hoy https://drive.google.com/file/d/0B6jGq5oEM4HAQ3U5aGpTSzBpVDQ/view?pli=1 \u2026 Buen Domingo !!", "timestamp": "08:38 - 12. Apr. 2015", "retweet_count": "75", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Guerrero Luis Walton crece r\u00e1pidamente , aqu\u00ed el evento de apoyo en Acapulco al que asist\u00ed hoy .", "timestamp": "14:05 - 8. Apr. 2015", "retweet_count": "72", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CeFpM s\u00ed pero no tan fuerte", "timestamp": "16:00 - 20. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "5", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se sinti\u00f3 en la roma y centro", "timestamp": "15:36 - 20. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "129", "favorite_count": "133", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sismo", "timestamp": "15:35 - 20. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "366", "favorite_count": "426", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@malumicher @ProgresistaMov valiente tu decisi\u00f3n de renunciar al PRD y seguir en la lucha ciudadana por igualdad y derechos !!!", "timestamp": "17:16 - 19. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "20", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sacar a Aristegui es un golpe a la libertad de expresi\u00f3n que nos afecta a tod@s , apoyemos a Carmen para regresar a radio cuanto antes !!!", "timestamp": "11:37 - 16. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "709", "favorite_count": "423", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Renuncia de Rene Cervera al PRD el d\u00eda de hoy", "timestamp": "17:37 - 12. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "63", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sum\u00e9monos a #ApoyoAristegui !! Por el bien de tod@s ,sin libertad no hay futuro", "timestamp": "17:35 - 12. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "509", "favorite_count": "299", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "\u2026http://depoliticaspublicasycosasmejores.blogspot.mx/2015/03/carta-de-renuncia-al-prd-y-mensaje-de_12.html?m=1 \u2026 Irak Lopez renuncia al PRD", "timestamp": "13:27 - 12. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "31", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "https://drive.google.com/file/d/0B6jGq5oEM4HATHBTaTJFTjAySzQ/view?pli=1 \u2026 renuncia  Agustin Guerrero al PRD hoy", "timestamp": "17:43 - 10. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "33", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MonicaMateosV @pavonne_r no es lo que dije", "timestamp": "15:22 - 5. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "3", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Present\u00e9 mi situaci\u00f3n patrimonial", "timestamp": "08:50 - 5. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "98", "favorite_count": "113", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nunca hubo vuelo a Las Vegas , lo que s\u00ed hay es guerra sucia .", "timestamp": "12:20 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "171", "favorite_count": "125", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble diario serio publique versi\u00f3n falsa para desprestigiar a los adversarios del r\u00e9gimen , caso de el universal con Joel Ruiz hoy", "timestamp": "11:27 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "278", "favorite_count": "37", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Solicito a el Universal publique esta carta en primera plana y redes : nunca viaj\u00e9 en jet privado a Las Vegas", "timestamp": "11:12 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "182", "favorite_count": "84", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Respuesta de Aero JL en la que se confirma que no vol\u00e9 en jet privado  a Las Vegas como afirma Joel Ruiz", "timestamp": "11:10 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "65", "favorite_count": "38", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reporte oficial de la reuni\u00f3n UCCI en San Juan de Puerto Rico , nunca he ido a Las Vegas", "timestamp": "10:11 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "51", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Informe oficial de la UCCI de la reuni\u00f3n en San Juan de Puerto Rico , nunca estuve en Las Vegas , es calumnia", "timestamp": "10:10 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "268", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.eluniversal.com.mx/ciudad/107900.html \u2026 lamentable la falsedad en la informaci\u00f3n de Joel Ruiz hoy en el Universal , no fui a Las Vegas sino a Los Angeles", "timestamp": "10:05 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "311", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.eldiscurso.com.mx/nacional/destacan-salud-publica-seguridad-en-la-reunion-de-la-ucci \u2026  encabec\u00e9 reuni\u00f3n en San Juan Puerto Rico y no en Las Vegas como falsamente dice Joel Ruiz , pura calumnia", "timestamp": "09:10 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "253", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.eluniversaldf.mx/home/nota33819.html \u2026 muy lamentable sostenga el universal que ese d\u00eda estuve en Las Vegas , reitero: NUNCA he estado ah\u00ed", "timestamp": "09:00 - 4. M\u00e4rz 2015", "retweet_count": "272", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Soy de nuevo candidato de Movimiento Ciudadano como en el 2006 en el DF a pesar de la embestida de EPN y su gente", "timestamp": "10:36 - 28. Feb. 2015", "retweet_count": "450", "favorite_count": "381", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la carta de renuncia al PRD", "timestamp": "10:53 - 27. Feb. 2015", "retweet_count": "1597", "favorite_count": "890", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acabo de presentar mi renuncia a continuar militando en el PRD", "timestamp": "10:49 - 27. Feb. 2015", "retweet_count": "1031", "favorite_count": "643", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron saludos !!", "timestamp": "12:03 - 26. Feb. 2015", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://informel12.com.mx/?p=107  para ver de primera mano qu\u00e9 se dijo el viernes en la comparecencia en C\u00e1mara de Diputados\nrespecto a l\u00ednea 12", "timestamp": "12:03 - 9. Feb. 2015", "retweet_count": "82", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya en la c\u00e1mara de diputados para reuni\u00f3n l\u00ednea 12", "timestamp": "14:18 - 6. Feb. 2015", "retweet_count": "89", "favorite_count": "91", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La CNDH admite la queja que present\u00e9 por las violaciones al debido proceso por parte del grupo parlamentario del PRI en mi contra", "timestamp": "06:02 - 6. Feb. 2015", "retweet_count": "113", "favorite_count": "90", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ERNESTO_GOMEZ @lopezdoriga ya no hay fuero para los pr\u00f3xkmos legisladores y que  bueno", "timestamp": "14:08 - 5. Feb. 2015", "retweet_count": "13", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Presentada queja ante Comisi\u00f3n de Derechos Humanos para protecci\u00f3n de derechos , PRI me hace juicio pol\u00edtico", "timestamp": "09:42 - 4. Feb. 2015", "retweet_count": "277", "favorite_count": "210", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estoy dispuesto a comparecer ante cualquier instancia porque no tengo nada que ocultar", "timestamp": "08:06 - 4. Feb. 2015", "retweet_count": "125", "favorite_count": "134", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Voy a CNDH para que se garantice el debido proceso habida cuenta de la intencionalidad pol\u00edtica del gobierno federal y el PRI en mi contra", "timestamp": "08:05 - 4. Feb. 2015", "retweet_count": "92", "favorite_count": "64", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Voy a la CNDH porque el gob federal y el PRI est\u00e1n actuando para destruir mi fama p\u00fablica en un juicio pol\u00edtico sin debido proceso", "timestamp": "07:23 - 4. Feb. 2015", "retweet_count": "158", "favorite_count": "123", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por fin me citan el viernes a la comisi\u00f3n de la c\u00e1mara desp\u00faes de pasar el informe PRI al pleno ,claro que ah\u00ed estar\u00e9 !!", "timestamp": "07:22 - 4. Feb. 2015", "retweet_count": "137", "favorite_count": "87", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por entrar a charros contra gangsters 102.5 FM con jairo y miyagui @jairocalixto y @fansdemiyagi", "timestamp": "17:58 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "29", "favorite_count": "41", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dice Beltrones que no hay l\u00ednea de los Pinos conra m\u00ed , ser\u00e1 por eso que primero saca el informe de infamias y luego me cita ?", "timestamp": "14:43 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "196", "favorite_count": "101", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana a las 11 presento a la CNDH queja para protecci\u00f3n de derechos frente a la campa\u00f1a orquestada por el PRI", "timestamp": "13:35 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "152", "favorite_count": "105", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No aceptaron escuchar mis argumentos los diputados del PRI , la consigna es desprestigiar a como de lugar", "timestamp": "13:32 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "126", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Evidencia el PRI que en efecto tienen instrucci\u00f3n de afirmar y reiterar calumnia y media . No me permitieron responderles en tribuna .", "timestamp": "13:15 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "97", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No me permiten hablar porque quedar\u00eda evidenciada la calumnia , no hay otra explicaci\u00f3n para la negativa a escuchar mis argumentos .", "timestamp": "12:11 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "179", "favorite_count": "103", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A EPN cadena nacional a mi no se me permite ni 1 minuto para rebatir las calumnias que propalan", "timestamp": "12:03 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "223", "favorite_count": "111", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No me han permitido presentar prueba alguna ni escuchar mis argumentos , incre\u00edble el autoritarismo del PRI", "timestamp": "12:02 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "175", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRI leyendo su informe como si fuese de la comisi\u00f3n", "timestamp": "12:01 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "84", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Al domingo los integrantes de la comisi\u00f3n especial no conoc\u00edan el contenido del informe que me calumnia pero ya se hab\u00eda enviado a medios", "timestamp": "10:01 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "104", "favorite_count": "41", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRI y EPN no quieren que tenga yo derecho de audiencia porque demostrar\u00eda la falsedad de las calumnias que promueven en mi contra", "timestamp": "09:59 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "161", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble que el PRI se atreva a responsabilizarme sin ser siquiera escuchado , el regreso del autoritarismo en pleno .", "timestamp": "07:02 - 3. Feb. 2015", "retweet_count": "217", "favorite_count": "114", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Documentos ,videos y evidencias de l\u00ednea 12 y la embestida de EPN en mi contra en : http://informel12.com.mx/ ", "timestamp": "18:24 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "224", "favorite_count": "121", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Posici\u00f3n del dip Ricardo Mej\u00eda Movimiento Ciudadano sobre L\u00ednea 12 : el informe es falaz: http://youtu.be/kFfwUmQG4S8 ", "timestamp": "16:47 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "78", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Carlos Reyes Gamiz y la posici\u00f3n del PRD sobre l\u00ednea 12 : el informe de los pri\u00edstas es unilateral: http://youtu.be/l-uTA9Gkp4E ", "timestamp": "16:44 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "47", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo que dice MORENA en la c\u00e1mara sobre l\u00ednea 12 :\nManuel Huerta: la Comision con obj electorales: http://youtu.be/5iWtqfQW0_w ", "timestamp": "16:42 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "62", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Las verdades que los pri\u00edstas no quieren escuchar sobre l\u00ednea 12 \n https://drive.google.com/file/d/0BxT2SElbZEn0RGRSVS1VVHM0MVI5eWVjQnQ3bHhuTkNDZ1Yw/view?pli=1 \u2026", "timestamp": "16:41 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "101", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El informe que el.PRI promueve es lo que se denomina pena infamante porque se juzga a alguien sin siquiera ser escuchado,", "timestamp": "07:32 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "146", "favorite_count": "83", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para todos los documentos sobre L12 y lo que el PRI no quiere que se sepa : \nhttp://informel12.com.mx/ ", "timestamp": "07:27 - 2. Feb. 2015", "retweet_count": "234", "favorite_count": "90", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed mi intervenci\u00f3n sobre L12  hoy ( con meg\u00e1fono porque los pri\u00edstas suspendieron la sesi\u00f3n )\n https://m.youtube.com/watch?feature=youtube_gdata_player&v=ibHBztKztrQ \u2026 onido", "timestamp": "18:11 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "307", "favorite_count": "118", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Marcelo Ebrard da la cara en San L\u00e1zaro: http://youtu.be/ibHBztKztrQ   \n\nLo que fui a decir y no permiti\u00f3 el.PRI se dijera en la.comisi\u00f3n L12", "timestamp": "14:15 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "280", "favorite_count": "91", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alexxfts los trenes son hispano-mexicanos y sal\u00ed  a dar conferencia desde el 12 de marzo de 2013", "timestamp": "14:05 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "13", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.youtube.com/watch?v=ibHBztKztrQ&sns=tw \u2026 v\u00eda @youtube\nLo dicho hoy en la camara que el PRI no quiere escuchar ni que se sepa", "timestamp": "14:01 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "218", "favorite_count": "57", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble que el PRI mande comunicado de prensa de que se aprob\u00f3 el informe 'Nu\u00f1o' sobre l\u00ednea 12  hoy cuando ni siquiera se ley\u00f3", "timestamp": "13:50 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "238", "favorite_count": "64", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqu\u00ed mis palabras en meg\u00e1fono  cuando el.PRI suspendi\u00f3 sesi\u00f3n de comisi\u00f3n especial sobre L12 hoy .", "timestamp": "13:48 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "255", "favorite_count": "87", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@El_Universal_Mx sin dejarme hacwr uso de la palabra , deber\u00edan uds decirlo y los que avalan son el PRI y sus aliados nada m\u00e1s", "timestamp": "13:41 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "124", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo que el PRI no permite se entere la opini\u00f3n p\u00fablica \n https://drive.google.com/file/d/0BxT2SElbZEn0RGRSVS1VVHM0MVI5eWVjQnQ3bHhuTkNDZ1Yw/view?pli=1 \u2026", "timestamp": "13:36 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "220", "favorite_count": "74", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy no se aprob\u00f3 informe por los diputados : s\u00f3lo por los diputados del PRI y sus aliados. Sin deliberaci\u00f3n ni nada .El M\u00e9xico de antes .", "timestamp": "13:14 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "253", "favorite_count": "92", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqui mis palabras prohibidas por pinos y PRI que no me dejaron leer en la camara hoy . https://drive.google.com/file/d/0BxT2SElbZEn0RGRSVS1VVHM0MVI5eWVjQnQ3bHhuTkNDZ1Yw/view?pli=1 \u2026", "timestamp": "13:04 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "296", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Triste que el canal del congreso (que debe ser plural ) suspendiera senal cuando hice uso de la voz", "timestamp": "12:31 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "462", "favorite_count": "195", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Soy el primer caso  de que se apruebe un informe (del PRI ) lleno de calumnias y estando presente no se me permita hacer uso de la palabra", "timestamp": "12:19 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "393", "favorite_count": "112", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo dicho : violentando todo derecho y procedimiento el PRI me impide hacer uso de la voz , no quieren escuchar la verdad q", "timestamp": "12:10 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "202", "favorite_count": "66", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tgramunt el informe lo elabora el PRI , no hay otro partido que lo avale", "timestamp": "11:27 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "15", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Informe elaborado en presidencia dicen los diputados.del.PRI", "timestamp": "11:26 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "102", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo relevante es el objetivo politico del PRI , la prisa , el atropello , nada que ver con la verdad y menos la justicia", "timestamp": "11:17 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "210", "favorite_count": "73", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tienen mayoria: si fuese yo culpable porque no quieren siquiera que de mi punto de vista ?", "timestamp": "11:15 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "164", "favorite_count": "57", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tienen miedo a la verdad los priistas", "timestamp": "11:13 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "148", "favorite_count": "87", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "observaciones de la Auditoria Superior de la Federacion resueltas pero el PRI las reproduce de nuevo en su informe Instruccion de los Pinos", "timestamp": "11:12 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "71", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estoy en la camara de diputados en la comision especial linea 12 , el PRI no permite que haga uso de la.palabra", "timestamp": "11:05 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "251", "favorite_count": "102", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Puro estilo PRI : atropello de la.mayoria y  allegados para impedir haga uso de la.palabra cuando me acusan por instrucciones de los.Pinos", "timestamp": "10:51 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "234", "favorite_count": "92", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estrategia del PRI : no permitir uso de la palabra para decirles la verdad , me acusan  pero no me  permiten  hablar", "timestamp": "10:40 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "351", "favorite_count": "115", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@m_ebrard y no quieren que hable ?", "timestamp": "10:37 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "32", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la comision de linea 12 :  aqui estoy para dar la cara y demostrar mis dichos", "timestamp": "10:19 - 1. Feb. 2015", "retweet_count": "166", "favorite_count": "124", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Siempre he dado la cara por mis actos , estoy solicitando a la comision de la diputadosn linea 12 me cite . No impunidad , no uso electoral", "timestamp": "06:06 - 28. Jan. 2015", "retweet_count": "631", "favorite_count": "282", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RicardoMonrealA saludos !!", "timestamp": "15:34 - 25. Jan. 2015", "retweet_count": "9", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RicardoMonrealA", "timestamp": "14:54 - 25. Jan. 2015", "retweet_count": "7", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://economia.elpais.com/economia/2015/01/09/actualidad/1420836043_696183.html \u2026 o por qu\u00e9 el desastre de la pol\u00edtica econ\u00f3mica de este gobierno que urge cambiar de ra\u00edz .", "timestamp": "08:55 - 12. Jan. 2015", "retweet_count": "58", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "vamos a extra\u00f1ar a Yolanda Tello , descanse en paz , abrazo.solidario a su familia y amigos", "timestamp": "13:31 - 10. Jan. 2015", "retweet_count": "29", "favorite_count": "31", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de don Julio Scherer , es una gran p\u00e9rdida para todos", "timestamp": "07:28 - 7. Jan. 2015", "retweet_count": "71", "favorite_count": "61", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@shedancestibet @Hasardevi", "timestamp": "13:12 - 28. Dez. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento mucho el fallecimiento de chespirito , entra\u00f1able para tod@s , descanse en paz", "timestamp": "15:33 - 28. Nov. 2014", "retweet_count": "48", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Respecto amparo contra ley telecom (para impedir libre intervenci\u00f3n del gob sobre comunicaciones de ciudadanos ) vamos a segunda instancia", "timestamp": "16:55 - 5. Nov. 2014", "retweet_count": "64", "favorite_count": "76", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Jorge Salda\u00f1a gran periodista y buen amigo", "timestamp": "08:56 - 31. Okt. 2014", "retweet_count": "75", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L@s compa\u00f1er@s de mov progresista participar\u00e1n en la vida interna del PRD haciendo valer los votos que tuvieron en pro de una voz cr\u00edtica", "timestamp": "07:58 - 6. Okt. 2014", "retweet_count": "160", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Navarrete es el triunfo de la continuidad , no acept\u00e9 por ello presidir el Consejo Nacional ni participar\u00e9 en ning\u00fan cargo del PRD", "timestamp": "07:55 - 6. Okt. 2014", "retweet_count": "199", "favorite_count": "89", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "seguir\u00e9 en el PRD para luchar por lo que creo pero no aceptar\u00e9 ning\u00fan cargo en su direcci\u00f3n", "timestamp": "17:48 - 2. Okt. 2014", "retweet_count": "300", "favorite_count": "118", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuesta de  INEGI : 22.5 millones de v\u00edctimas en lo que va de este gobierno , incremento de 25% del secuestro !! http://www.inegi.org.mx ", "timestamp": "08:55 - 1. Okt. 2014", "retweet_count": "286", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La ventaja de un di\u00e1logo en la C\u00e1mara de Diputados es que gana la gente para conocer la verdad de la L12 y de cualquier tema de la ciudad", "timestamp": "12:18 - 29. Sep. 2014", "retweet_count": "247", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Diputados quisieran que comparezca para L12 , inviten a Mancera y de una vez hacemos ah\u00ed el di\u00e1logo p\u00fablico, acepto de antemano", "timestamp": "12:16 - 29. Sep. 2014", "retweet_count": "281", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "lamento el fallecimiento de Ra\u00fal Alvarez Garin , nos va a hacer mucha falta en la izquierda , descanse en paz", "timestamp": "06:16 - 27. Sep. 2014", "retweet_count": "210", "favorite_count": "38", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La propuesta progresista en la ONU : desaparecer el consejo de seguridad y gobernarse por la mayor\u00eda", "timestamp": "08:09 - 25. Sep. 2014", "retweet_count": "211", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mexico deber\u00eda impulsar la reforma de la ONU en lugar de avalar el status quo enviando efectivos a cascos azules", "timestamp": "08:05 - 25. Sep. 2014", "retweet_count": "163", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La Internacional Socialista deber\u00eda ser mucho mas en\u00e9rgica y activa para defender a los pobres y hablar por los progresistas del mundo", "timestamp": "07:59 - 25. Sep. 2014", "retweet_count": "113", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Pdente de Sud\u00e1frica : la expansion del Ebola muestra extrema desigualdad de Africa y  falta de apoyo de occidente", "timestamp": "07:58 - 25. Sep. 2014", "retweet_count": "101", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Intervenci\u00f3n de Guinea , Mali y Sud\u00e1frica sobre la crisis del Ebola .", "timestamp": "07:37 - 25. Sep. 2014", "retweet_count": "36", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Nueva York reuni\u00f3n Internacional Socialista con Jefes de Estado : conflictos hoy ; la lucha por la equidad y cambio clim\u00e1tico los temas", "timestamp": "07:04 - 25. Sep. 2014", "retweet_count": "31", "favorite_count": "37", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "entrevista con Ciro Gomez Leyva sobre PRD , Linea 12 , Constituci\u00f3n para la Ciudad", "timestamp": "06:40 - 22. Sep. 2014", "retweet_count": "91", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fernandeznorona totalmente de acuerdo contigo en ello", "timestamp": "18:23 - 19. Sep. 2014", "retweet_count": "18", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "otra de INTERJET : vuelo 2121 MTY- M\u00e9xico una hora tarde sin explicaci\u00f3n", "timestamp": "17:37 - 19. Sep. 2014", "retweet_count": "163", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Di\u00e1logo en la Universidad Aut\u00f3noma del Noreste , Saltillo , innovaci\u00f3n para el mundo de los j\u00f3venes", "timestamp": "15:23 - 19. Sep. 2014", "retweet_count": "103", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 29 a\u00f1os el sismo de 85 , recordamos hoy a quienes perdieron la vida . Cada d\u00eda debemos prepararnos para otro sismo.", "timestamp": "04:14 - 19. Sep. 2014", "retweet_count": "157", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A Mancera : si todo el tema de la linea 12 es t\u00e9cnico porqu\u00e9 el miedo al di\u00e1logo (constructivo ) para que los ciudadan@s sepan  la verdad ?", "timestamp": "07:47 - 15. Sep. 2014", "retweet_count": "379", "favorite_count": "173", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "la negativa a dialogar frente a la sociedad respecto a L 12 demuestra las motivaciones pol\u00edticas del Jefe de Gobierno", "timestamp": "06:07 - 11. Sep. 2014", "retweet_count": "434", "favorite_count": "253", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Conferencia de Prensa Marcelo Ebrard L\u00ednea 12 - 1\u2026:", "timestamp": "17:38 - 10. Sep. 2014", "retweet_count": "158", "favorite_count": "75", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "el di\u00e1logo p\u00fablico permitir\u00eda a la sociedad formar su propia opini\u00f3n con todos los elementos : transparencia y no impunidad los objetivos", "timestamp": "08:12 - 10. Sep. 2014", "retweet_count": "212", "favorite_count": "137", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "me hago responsable de cualquier imputaci\u00f3n a mis decisiones , invito al jefe de gobierno a dialogo publico, jamas he sido corrupto", "timestamp": "06:49 - 10. Sep. 2014", "retweet_count": "778", "favorite_count": "427", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@genarolozano @Pajaropolitico espero que no , nunca he sido corrupto", "timestamp": "06:19 - 10. Sep. 2014", "retweet_count": "17", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Escuch\u00e9 conf de Contralor del Df ,  ma\u00f1ana a primera hr dar\u00e9 mi versi\u00f3n sobre lo dicho, siempre he dado la cara por mis actos", "timestamp": "12:29 - 9. Sep. 2014", "retweet_count": "147", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "cuatro boletas para congresistas y consejer@s , falt\u00f3 la quinta : para presidente del PRD", "timestamp": "11:45 - 7. Sep. 2014", "retweet_count": "108", "favorite_count": "58", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "en la fila con l@s compa\u00f1er@s", "timestamp": "11:43 - 7. Sep. 2014", "retweet_count": "65", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "buena participaci\u00f3n en la interna del PRD , mucho gusto de saludar a tant@s compa\u00f1er@s !! que triunfe el cambio !!", "timestamp": "11:35 - 7. Sep. 2014", "retweet_count": "52", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "por votar en la interna PRD, debi\u00f3 elegirse al presidente y no s\u00f3lo consejeros.De celebrarse la participacion popular", "timestamp": "11:24 - 7. Sep. 2014", "retweet_count": "60", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "CONVERSACI\u00d3N CON MARCELO EBRARD (2) - EL PULSO DE\u2026: http://youtu.be/2ZyAwJgBd24  gracias a @ChumelTorres por el espacio !", "timestamp": "16:23 - 4. Sep. 2014", "retweet_count": "132", "favorite_count": "209", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Javier_Corral @LAERAMONGARCIA tiene raz\u00f3n Javier : gobierno autoritario y oposici\u00f3n desdibujada", "timestamp": "11:29 - 3. Sep. 2014", "retweet_count": "18", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GeopoliticusVic @iteijalisco adelante !!! buena noticia , no permitamos 122 instancias gobierno te geolocalicen d\u00eda y noche en tiempo real", "timestamp": "15:28 - 2. Sep. 2014", "retweet_count": "21", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El amparo para proteger la privacidad de las comunicaciones personales fue admitido en el juzgado , mas de 2000 firmas le han dado fuerza", "timestamp": "11:36 - 2. Sep. 2014", "retweet_count": "117", "favorite_count": "80", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avanza el amparo contra arts 189 y 190 ley telecom que facultan a 26 +96 instancias de gobierno  acceso a tus metadatos y localizacion", "timestamp": "11:26 - 2. Sep. 2014", "retweet_count": "141", "favorite_count": "73", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por fortuna el amparo para impedir el espionaje del gobierno fue admitido en el juzgado especializado en telecom !!! (tenemosmarcelo/amparo)", "timestamp": "11:25 - 2. Sep. 2014", "retweet_count": "97", "favorite_count": "75", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Di\u00e1logo en la Cuauhtemoc con el perredismo de base : recuperar al PRD para encabezar la oposici\u00f3n en M\u00e9xico", "timestamp": "17:40 - 1. Sep. 2014", "retweet_count": "32", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "les recuerdo que el 26 de septiembre es el \u00faltimo d\u00eda para presentar amparo contra ley telecom art 189 y 190", "timestamp": "08:21 - 1. Sep. 2014", "retweet_count": "78", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "muchas promesas , cambios legales apresurados y estancamiento econ\u00f3mico : saldo de este a\u00f1o de gobierno de EPN", "timestamp": "08:19 - 1. Sep. 2014", "retweet_count": "126", "favorite_count": "104", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Di\u00e1logo con perredistas de Xochimilco", "timestamp": "11:16 - 30. Aug. 2014", "retweet_count": "21", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://tenemosmarcelo.com.mx/carta-cndh-ley-telecom/ \u2026 para l@s que quieran apoyar solicitud a la CNDH contra intromisi\u00f3n del gobierno en privacidad( ley telecom)", "timestamp": "12:19 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "108", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "https://mobile.twitter.com/chumeltorres/status/504694054370938881 \u2026 reforma energ\u00e9tica ? el regreso del dinosaurio (PRI)  y otros temas", "timestamp": "12:10 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "35", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "https://mobile.twitter.com/chumeltorres/status/504694054370938881 \u2026 entrevisto a chumel torres , buen\u00edsima jajaja", "timestamp": "12:07 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "30", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChumelTorres hola , la verdad si esta buena la entrevista , saludos !!!", "timestamp": "12:02 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "42", "favorite_count": "162", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OskArmed88 en tenemosmarcelo/amparo", "timestamp": "11:16 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChachoMunive la carta la puedes ver y sumarte en tenemosmarcelo/amparo", "timestamp": "10:31 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "es seguro que la primera aplicaci\u00f3n de los arts 189 y 190 telecom ser\u00e1n los l\u00edderes de opini\u00f3n y los medios de comunicaci\u00f3n", "timestamp": "08:55 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "16", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "el amparo colectivo contra la invasi\u00f3n de privacidad y acceso del gobierno  a tus metadatos est\u00e1 creciendo : ya somos m\u00e1s de 1200 !!  \u00e1nimo", "timestamp": "08:54 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "49", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "con art\u00edculos como 189 y 190 ley telecom se est\u00e1 construyendo el ogro autoritario que sustituye al ogro filantropico de Octavio Paz", "timestamp": "08:17 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "41", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "las 'instancias de seguridad' que pueden pedir tu geolocalizacion son 36 federales y 96 estatales , peligro para libertad  de tod@s", "timestamp": "08:09 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "75", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "solicitamos a la CNDH se pronuncie contra arts 189 y 190 ley telecom y que apoye amparo colectivo presentado el lunes", "timestamp": "08:06 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "92", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "por presentar carta a Presidente de la CNDH para que intervenga en favor de la suspension de arts 189 y 190 ley telecom violatorios de  DH", "timestamp": "07:08 - 27. Aug. 2014", "retweet_count": "45", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aqui los pasos para amparo http://tenemosmarcelo.com.mx/pasos-para-generar-tu-amparo-contra-los-articulos-189-y-190-ley-telecom/ \u2026", "timestamp": "14:55 - 26. Aug. 2014", "retweet_count": "124", "favorite_count": "175", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "26 de septiembre es el l\u00edmite para presentar amparos contra arts 189 y 190 que permiten al gob localizarte todo el tiempo sin orden de juez", "timestamp": "08:23 - 26. Aug. 2014", "retweet_count": "167", "favorite_count": "153", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@memo840 puedes solo colocar tu firma electr\u00f3nica para sumarte , si quieres llevarlo tambi\u00e9n se puede , porfa ingresa tenemosmarcelo/amparo", "timestamp": "20:22 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "12", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mar_Morales_ aqu\u00ed ando ,saludos !!", "timestamp": "20:20 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "no permitas 26 oficinas del gobierno te geolocalicen en tiempo real y tengan tus mensajes y llamadas , que RIESGO !!", "timestamp": "20:17 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "437", "favorite_count": "183", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "#tenemosamparo contra los art\u00edculos 189 y 190 de Ley Telecom para proteger privacidad de tus comunicaciones y tu vida , \u00fanete", "timestamp": "20:11 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "197", "favorite_count": "130", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RodrigoPRDLEON @Dakhiny_ hola !!", "timestamp": "15:28 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acci\u00f3n contra los art\u00edculos 189 y 190 de la Ley T\u2026: http://youtu.be/lzYtCAcgjWo  \u00fanete al amparo para impedir espionaje del gobierno en tu vida", "timestamp": "15:26 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "177", "favorite_count": "73", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "26 oficinas de gobierno saben d\u00f3nde estas y a qui\u00e9n llamas , \u00fanete al amparo para defender tu privacidad", "timestamp": "13:27 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "182", "favorite_count": "70", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "en http://tenemosmarcelo.com/amparo  unete al amparo contra invasi\u00f3n de privacidad por parte del gobierno", "timestamp": "13:19 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "113", "favorite_count": "52", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "algunas instancias que pueden solicitar tu perfil de vida y datos sin orden de juez", "timestamp": "11:18 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "141", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Orchard69 @Erikabroncita ese es el problema , tenemos que defender la privacidad para eso es el amparo", "timestamp": "10:55 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "25", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Presidencia,Gobernaci\u00f3n,Comunicaciones Defensa,Marina,Relaciones Exteriores y otras 10 pueden solicitar tu perfil de vida sin orden de juez", "timestamp": "09:47 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "149", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mariachata hola", "timestamp": "09:39 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "no permitamos que 26 instancias del gobierno tengan tus comunicaciones y perfil de vida #tenemosamparo", "timestamp": "09:37 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "193", "favorite_count": "70", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "presentaci\u00f3n de amparo contra arts 189 y 190 telecom que permite al gob acceder sin orden de juez a tus datos", "timestamp": "09:28 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "118", "favorite_count": "61", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "amparo contra arts 189 y 190 ley telecom que permiten al gobierno tener todos tus datos sin orden de juez", "timestamp": "09:28 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "153", "favorite_count": "101", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acci\u00f3n contra los art\u00edculos 189 y 190 de la Ley T\u2026: http://youtu.be/lzYtCAcgjWo  impedir espionaje de mas de 20 instancias del gob federal", "timestamp": "08:55 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "85", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://tenemosmarcelo.com/amparo/  no permitamos intervenci\u00f3n de nuestras comunicaciones sin orden de un juez", "timestamp": "08:48 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "91", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://tenemosmarcelo.com/amparo/  amparo contra arts que permiten intervenci\u00f3n de tus metadatos (mensajes,correos,localizaci\u00f3n) sin orden de juez", "timestamp": "08:47 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "81", "favorite_count": "31", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://tenemosmarcelo.com/  ah\u00ed la lista de instancias de gobierno que pueden tener tus datos sin orden de un juez", "timestamp": "08:43 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "87", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acci\u00f3n contra los art\u00edculos 189 y 190 de la Ley T\u2026: http://youtu.be/lzYtCAcgjWo   26 instancias del gobierno pueden saber d\u00f3nde est\u00e1s ahora", "timestamp": "08:39 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "82", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://tenemosmarcelo.com/amparo/   amparo contra arts 189 y 190 ley telecom: NO a intervenci\u00f3n de tus comunicaciones por gob federal sin orden de juez", "timestamp": "08:34 - 25. Aug. 2014", "retweet_count": "85", "favorite_count": "51", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "en Tres Palos , Acapulco Guerrero ,di\u00e1logo con perredistas", "timestamp": "10:53 - 24. Aug. 2014", "retweet_count": "27", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soledadruizcana por lo pronto lograr que el PRD cambie su l\u00ednea pol\u00edtica para contender con el PRI", "timestamp": "16:45 - 23. Aug. 2014", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dakhiny_ @RodrigoPRDLEON hola !!", "timestamp": "16:43 - 23. Aug. 2014", "retweet_count": "4", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "27 estados participan : no mas un PRD satelital al PRI , vamos el 7 sept por un PRD de oposici\u00f3n", "timestamp": "13:10 - 23. Aug. 2014", "retweet_count": "42", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "con perredistas de Teotihuacan : que el PRD encabece la oposicion a EPN y PRI, a votar 7 sept por Mov Progresista !!", "timestamp": "13:08 - 23. Aug. 2014", "retweet_count": "26", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@newscientist @EvolvingJuan hola , aca nis pasa lo mismo jajjaja", "timestamp": "06:17 - 22. Aug. 2014", "retweet_count": "7", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "imaginate lo que nos espera si no hacemos algo", "timestamp": "17:04 - 21. Aug. 2014", "retweet_count": "172", "favorite_count": "53", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "nueva ley telecom permite que gobierno sepa donde estas todo el tiempo sin que siquiera tengas conocimiento", "timestamp": "17:03 - 21. Aug. 2014", "retweet_count": "230", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recomiendo la pel\u00edcula 'dictadura perfecta' de Luis Estrada , es lo que est\u00e1n reinstalando este gobierno y el PRI", "timestamp": "16:31 - 20. Aug. 2014", "retweet_count": "314", "favorite_count": "258", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danielcubria ac\u00e1 andaba ,saludos", "timestamp": "10:31 - 20. Aug. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "CISEN , Inteligencia Financiera , PGR , Administracion Tributaria , Presidencia , toda instancia de seguridad tiene acceso  a tus metadatos", "timestamp": "08:47 - 20. Aug. 2014", "retweet_count": "133", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "articulos 189 y 190 ley telecom: el gobierno puede saber tu ubicaci\u00f3n , perfil de vida , llamadas,correos ADIOS PRIVACIDAD Y LIBERTAD", "timestamp": "08:36 - 20. Aug. 2014", "retweet_count": "351", "favorite_count": "92", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "indignante que est\u00e9 en vigor una ley que posibilita a 20 instancias de gobierno intervenir todas nuestras comunicaciones sin orden de juez", "timestamp": "08:26 - 20. Aug. 2014", "retweet_count": "229", "favorite_count": "73", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "EPN decidi\u00f3  no desarrollar tecnolog\u00eda en el sector clave de energ\u00eda : m\u00e1s dependencia y atraso para M\u00e9xico", "timestamp": "07:59 - 20. Aug. 2014", "retweet_count": "210", "favorite_count": "97", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "mi entrevista de hoy con Ezra Shabot sobre  PRD continuidad o cambio, renovaci\u00f3n de dirigencia ,Linea 12 y otros temas disponible en mi FB", "timestamp": "19:55 - 18. Aug. 2014", "retweet_count": "53", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "esta es la realidad #perdemostodos", "timestamp": "08:13 - 13. Aug. 2014", "retweet_count": "216", "favorite_count": "81", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem hey gracias !!!", "timestamp": "19:08 - 12. Aug. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "coincido con Cuauhtemoc Cardenas : nada positivo debe esperarse de la denominada reforma energ\u00e9tica", "timestamp": "11:36 - 12. Aug. 2014", "retweet_count": "122", "favorite_count": "65", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "la reforma energ\u00e9tica ahora resulta panacea , argumentos exagerados y falsos que ya hemos escuchado varias veces en M\u00e9xico", "timestamp": "12:17 - 11. Aug. 2014", "retweet_count": "198", "favorite_count": "100", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "el alud de leyes promulgadas hoy por EPN son error estrat\u00e9gico , como dijo el Gobernador Brown de California nos van a  'comer vivos'", "timestamp": "12:06 - 11. Aug. 2014", "retweet_count": "209", "favorite_count": "67", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "OMS: Brote de \u00e9bola es emergencia sanitaria\n\nhttp://www.apnewsarchive.com/2014/OMS:-Brote-de-%C3%A9bola-en-%C3%81frica-Occidental-es-una-emergencia-sanitaria-internacional/id-297bb652c68e4d27afaecc30158c0ad8 \u2026\n\nde acuerdo a experiencia se  requieren acciones inmediatas en M\u00e9xico", "timestamp": "16:08 - 8. Aug. 2014", "retweet_count": "120", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AhoraVaMarcelo @ALBERTOBANCKMUO ya lo creo ,saludos", "timestamp": "16:36 - 6. Aug. 2014", "retweet_count": "19", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "encuesta nal de reforma confirma caida del PRD a 16 % y morena en 7 %  la izquierda ( con PT y MC) es el 30%  pero dividida , el PRI feliz", "timestamp": "06:59 - 6. Aug. 2014", "retweet_count": "132", "favorite_count": "53", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A la baja de nuevo crecimiento de la econom\u00eda . Este gobierno va contra la realidad : su reforma energ\u00e9tica  espejismo y retroceso .", "timestamp": "05:37 - 6. Aug. 2014", "retweet_count": "175", "favorite_count": "95", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuesta de hoy de reforma df confirma lo que he venido diciendo : el PRD va al desastre electoral por su insana proximidad a EPN y al PRI", "timestamp": "07:27 - 30. Juli 2014", "retweet_count": "218", "favorite_count": "116", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Virginia Jaramillo , abrazo a su familia y amigos", "timestamp": "07:26 - 30. Juli 2014", "retweet_count": "19", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tumba FMI optimismo del gobierno pe\u00f1ista: prev\u00e9 menor crecimiento para el pa\u00eds\n\nhttp://www.proceso.com.mx/?p=378006 \nMexico en el estancamiento", "timestamp": "06:00 - 25. Juli 2014", "retweet_count": "79", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lo importante : que el principal partido de la izquierda , PRD , se decida y encabece la oposicion al PRI y a su gobierno", "timestamp": "14:29 - 23. Juli 2014", "retweet_count": "89", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://prd.senado.gob.mx/wp/?p=11491  para la amnesia de zambrano : fui el primero en entregar 158 000 firmas pro consulta  en octubre de 2013", "timestamp": "14:22 - 23. Juli 2014", "retweet_count": "86", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://ep00.epimg.net/internacional/imagenes/2013/03/11/actualidad/1363033789_785640_1363047099_noticia_normal.jpg \u2026", "timestamp": "11:06 - 23. Juli 2014", "retweet_count": "26", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://mobile.nytimes.com/2014/07/23/world/americas/promises-of-hope-tarnished-by-lack-of-change.html?ref=todayspaper&_r=0&referrer=excelente \u2026 art\u00edculo sobre la situaci\u00f3n desastrosa del pa\u00eds hoy", "timestamp": "07:24 - 23. Juli 2014", "retweet_count": "72", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sin discusi\u00f3n, diputados aprueban en comisiones la Ley de Hidrocarburos\n\nhttp://www.proceso.com.mx/?p=377770 \n\nVergonzoso y desastroso", "timestamp": "19:49 - 22. Juli 2014", "retweet_count": "122", "favorite_count": "63", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por primera vez, mexicano gana oro en Olimpiada Internacional de Inform\u00e1tica\n\nhttp://www.proceso.com.mx/?p=377818 \n\nFelicidades !!!!!", "timestamp": "19:32 - 22. Juli 2014", "retweet_count": "134", "favorite_count": "100", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la realidad", "timestamp": "09:30 - 22. Juli 2014", "retweet_count": "148", "favorite_count": "98", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron hola !!! Saludos !!", "timestamp": "09:14 - 22. Juli 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicitar al ing Juan Manuel Espinosa que encabeza el equipo que ha dise\u00f1ado la alerta s\u00edsmica de M\u00e9xico con \u00e9xito desde 1990", "timestamp": "08:19 - 22. Juli 2014", "retweet_count": "17", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dec\u00eda el Ing Cardenas en mayo: es inminente la ruptura en el PRD y coincido ,  la actual dirigencia rompi\u00f3 con los votantes de la izquierda", "timestamp": "12:22 - 21. Juli 2014", "retweet_count": "216", "favorite_count": "91", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Zambrano tiene memoria  corta :  consulta energ\u00e9tica fue propuesta del mov progresista en  2013 .Estoy en el PRD y reitero : urge cambiarlo", "timestamp": "12:07 - 21. Juli 2014", "retweet_count": "158", "favorite_count": "67", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaZurda2012 excelente portal !!!", "timestamp": "18:50 - 18. Juli 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@earcos @plaqueta en serio ? Cuantos votaron ?", "timestamp": "14:49 - 13. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@earcos @plaqueta @EPN porqu\u00e9 ?", "timestamp": "14:47 - 13. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades al nuevo Presidente de los socialistas espa\u00f1oles , mucho \u00e9xito en la  renovaci\u00f3n del PSOE casi tan urgente como la del PRD", "timestamp": "14:43 - 13. Juli 2014", "retweet_count": "103", "favorite_count": "106", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera por supuesto !!!", "timestamp": "09:47 - 9. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera ya ,gracias !!!", "timestamp": "09:19 - 9. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera hola", "timestamp": "08:32 - 9. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@la_ovni hola , saludos !!!", "timestamp": "12:40 - 5. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera @natszendro encantado,saludos", "timestamp": "09:56 - 4. Juli 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera @natszendro mi favorita de Pink Floyd es the great gig in the sky", "timestamp": "09:41 - 4. Juli 2014", "retweet_count": "15", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera @natszendro gracias por la correcci\u00f3n", "timestamp": "09:15 - 4. Juli 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera the other side of the moon ,buen dia", "timestamp": "07:04 - 4. Juli 2014", "retweet_count": "10", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera Pink Floyd", "timestamp": "18:10 - 3. Juli 2014", "retweet_count": "4", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@heywera siempre", "timestamp": "18:07 - 3. Juli 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por iniciar en CNN programa Perspectivas", "timestamp": "20:33 - 30. Juni 2014", "retweet_count": "23", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Arnaldo C\u00f3rdova , gran pensador y hombre \u00edntegro .", "timestamp": "19:22 - 30. Juni 2014", "retweet_count": "55", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "buen d\u00eda , tendr\u00e9 conversaci\u00f3n con carmen aristegui a las 8:40", "timestamp": "05:38 - 20. Juni 2014", "retweet_count": "51", "favorite_count": "65", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pacopunch cambio de rumbo ,", "timestamp": "13:41 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MGF91 @cbrownsola @RevParadigmas te lo agradezco", "timestamp": "13:41 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "la tesis ha sido que si se aprueban las reformas econ\u00f3micas M\u00e9xico va a crecer pero esta ocurriendo lo contrario : estancamiento", "timestamp": "13:38 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "172", "favorite_count": "73", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MGF91 ese es , en efecto ,espl\u00e9ndida cr\u00edtica al pensamiento econ\u00f3mico de este gobierno", "timestamp": "13:33 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "con las ideas de Pe\u00f1a y Videgaray la econom\u00eda mexicana no va a crecer : Jaime Ros Bosch 'Algunas Tesis Equivocadas..' Colegio de Mexico 2013", "timestamp": "13:11 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "168", "favorite_count": "71", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "les recomiendo 'Algunas Tesis Equivocadas sobre el Estancamiento Econ\u00f3mico de M\u00e9xico' de Jaime Ros Bosch , El Colegio de Mexico 2013 ,", "timestamp": "13:07 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "87", "favorite_count": "71", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "en 1980 el ingreso per capita en M\u00e9xico era el 40 % del de Estados Unidos , hoy es el 25.6 % (Jaime Ros Bosch ,Colegio de M\u00e9xico )", "timestamp": "13:04 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "137", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "les comparto una foto de la Colonia del Valle en 1933", "timestamp": "11:22 - 31. Mai 2014", "retweet_count": "91", "favorite_count": "131", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "le deseo el mas pronto reestablecimiento a Carlos Navarrete y a l@s companer@s que sufrieron accidente en carreteta hoy por la ma\u00f1ana", "timestamp": "10:39 - 18. Mai 2014", "retweet_count": "51", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Maskek saludos a ti tambien", "timestamp": "16:04 - 12. Mai 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron saludos !!!", "timestamp": "16:00 - 12. Mai 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De lamentarse el fallecimiento de Lorenzo Zambrano", "timestamp": "15:49 - 12. Mai 2014", "retweet_count": "61", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tiene toda la raz\u00f3n Alfonso Cuaron al exigir debate sobre ref energ\u00e9tica a EPN", "timestamp": "15:47 - 12. Mai 2014", "retweet_count": "164", "favorite_count": "108", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si , se sinti\u00f3 mas intensamente en las zonas sismicas del DF , lo que podriamos decir la huella sismica de la Cd de M\u00e9xico ,", "timestamp": "10:29 - 8. Mai 2014", "retweet_count": "134", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sismol\u00f3gico calcula 6.7 preliminar y epicentro Tecpan en Guerrero", "timestamp": "10:08 - 8. Mai 2014", "retweet_count": "284", "favorite_count": "87", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemossismo", "timestamp": "10:02 - 8. Mai 2014", "retweet_count": "1713", "favorite_count": "1524", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "11:11 - 24. Apr. 2014", "retweet_count": "70", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hay que felicitar a Elena Poniatowska por el premio Cervantes y el espl\u00e9ndido discurso de ayer al recibirlo !!!!", "timestamp": "06:44 - 24. Apr. 2014", "retweet_count": "60", "favorite_count": "69", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lolide @MissMonitron absolutamente", "timestamp": "08:19 - 18. Apr. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gezeta se sinti\u00f3 much\u00edsimo , los beb\u00e9s se despertaron, todo son\u00f3  ,por fortuna no pas\u00f3 nada , salvo  falla de energ\u00eda el\u00e9ctrica y uds ?", "timestamp": "08:15 - 18. Apr. 2014", "retweet_count": "10", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marioenrique saludos", "timestamp": "07:49 - 18. Apr. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De 7 preliminar informa sismol\u00f3gico ojal\u00e1 no tengamos da\u00f1os en la cd porque se sinti\u00f3 de mayor intensidad", "timestamp": "07:37 - 18. Apr. 2014", "retweet_count": "395", "favorite_count": "162", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy intenso sismo", "timestamp": "07:31 - 18. Apr. 2014", "retweet_count": "532", "favorite_count": "319", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy tristes por la partida de Gabo , siempre estar\u00e1 presente entre nosotros", "timestamp": "17:22 - 17. Apr. 2014", "retweet_count": "66", "favorite_count": "92", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mi mas sentido p\u00e9same al Sen Manuel Camacho por el sensible fallecimiento de su se\u00f1ora madre ayer por la noche , descanse en paz", "timestamp": "06:52 - 24. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "51", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX voy a esperar el dictamen que se anunci\u00f3 de 10 d\u00edas y a partir de ello podr\u00e9 informar que pienso sobre lo que se diga , saludos", "timestamp": "15:28 - 14. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "19", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito saludos", "timestamp": "18:02 - 9. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "3", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito sismo de las 18:38 hrs", "timestamp": "18:01 - 9. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "5.5 seg\u00fan sismol\u00f3gico", "timestamp": "17:59 - 9. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "89", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La verdad ni se sinti\u00f3", "timestamp": "17:59 - 9. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "3733", "favorite_count": "4334", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Entrando a programa de Nino Canun , 690 am , buen d\u00eda !", "timestamp": "05:55 - 7. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "21", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Vickkync la innovaci\u00f3n cient\u00edfica es la principal generadora de riqueza para las naciones , felicidades", "timestamp": "17:51 - 4. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "9", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@UniversoPic fant\u00e1stico ,gracias", "timestamp": "17:49 - 4. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para participar en el movimiento progresista http://www.afiliatealmovimiento.mx ", "timestamp": "13:25 - 4. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "37", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Guadalajara , si las ciudades no son comunidad no hay futuro ,el principal rival es la desigualdad creciente en M\u00e9xico", "timestamp": "12:39 - 4. M\u00e4rz 2014", "retweet_count": "68", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaZurda2012 @A_Encinas_R ok gracias", "timestamp": "10:43 - 27. Feb. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@leon_rleon necesitamos organizarnos cada vez mejor", "timestamp": "12:43 - 26. Feb. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Eli_Trejo_O hicimos la politica de innovaci\u00f3n social mas efectiva del pais", "timestamp": "09:51 - 26. Feb. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron saludos !!! Que hay ?", "timestamp": "09:48 - 26. Feb. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cambio de rumbo es lo que se requiere", "timestamp": "09:37 - 26. Feb. 2014", "retweet_count": "66", "favorite_count": "60", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aumenta pobreza en M\u00e9xico en comparaci\u00f3n con Sudam\u00e9rica( Banco Mundial) 0tra prueba del fracaso de pol\u00edticas \u00faltimos a\u00f1os ,en reforma hoy", "timestamp": "09:15 - 26. Feb. 2014", "retweet_count": "172", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy a las 20 hrs estar\u00e9 en  860 AM, programa de Miguel Angel Velazquez , para el tema consulta petrolera : que decidira la SCJN ?", "timestamp": "16:14 - 25. Feb. 2014", "retweet_count": "35", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De acuerdo a INEGI el crecimiento economico  en 2013 fue uno de los peores en la historia : 1.06 pc , las politicas del PRI no funcionan", "timestamp": "08:23 - 21. Feb. 2014", "retweet_count": "238", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy a las 20 hrs en 860 AM con Miguel Angel Velazquez", "timestamp": "16:20 - 18. Feb. 2014", "retweet_count": "37", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El polo progresista avanza : hoy se integra PT , a 20 diputad@s del Movimiento Ciudadano, se unen 14 del PT y 6 del \nPRD , ya 40 juntos", "timestamp": "15:42 - 18. Feb. 2014", "retweet_count": "58", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Saliendo de camara de diputados : avanza polo progresista con Mov Ciudadano, PTy snadores y dips PRD para contender con PRI y sus aliados", "timestamp": "10:26 - 10. Feb. 2014", "retweet_count": "108", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen dia ,efectivamente dejo comision de la ONU para meterme de lleno a construir  la izquierda que Mexico necesita para 2018", "timestamp": "09:43 - 3. Feb. 2014", "retweet_count": "620", "favorite_count": "500", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Sapalipopea saludos", "timestamp": "17:29 - 29. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Anny_RodriguezB absolutamente raz\u00f3n", "timestamp": "17:28 - 29. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ganalealcancer ebrard.progresista@gmail.com", "timestamp": "17:28 - 29. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ganalealcancer que necesitas? Me podr\u00edas enviar porfa una descripci\u00f3n de tu idea?", "timestamp": "17:27 - 29. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja saludos", "timestamp": "14:17 - 29. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nesnoGO saludos", "timestamp": "19:12 - 28. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rcervantes19 buena semana", "timestamp": "06:27 - 27. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@limon_maria buen d\u00eda, saludos", "timestamp": "06:26 - 27. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Vamos a extra\u00f1ar mucho a Jos\u00e9 Emilio Pacheco, lamentable p\u00e9rdida para todos", "timestamp": "04:46 - 27. Jan. 2014", "retweet_count": "61", "favorite_count": "41", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Renemon1 ha defendido el inter\u00e9s general", "timestamp": "12:58 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LUCARU75 estoy atento y a la orden", "timestamp": "12:10 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HIDOKI77 de los mejores", "timestamp": "12:10 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HIDOKI77 slds", "timestamp": "11:37 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ruperg ???", "timestamp": "11:28 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julianacelorio encantado,", "timestamp": "11:27 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidramirezro3 mario? Al contrario, fue uno de los principales opositores", "timestamp": "11:27 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LUCARU75 depende mucho de como se haga, habr\u00eda que homologar funciones y salarios", "timestamp": "11:26 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HIDOKI77 hola, en http://www.movimientoprogresista.mx ", "timestamp": "11:25 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aldo_ekbalam gracias!!", "timestamp": "10:04 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SierraMtz sin duda, es presidente de la comisi\u00f3n del DF adem\u00e1s", "timestamp": "10:02 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En el informe del senador mario delgado,hacia la construcci\u00f3n de un polo progresista en el Congreso", "timestamp": "09:02 - 26. Jan. 2014", "retweet_count": "30", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RealizadoresDF saludos", "timestamp": "18:00 - 25. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RealizadoresDF cual es el horario?", "timestamp": "17:41 - 25. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elluck20 slds", "timestamp": "14:38 - 25. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@2shy saludos!", "timestamp": "08:37 - 25. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CapitanCarpy ahora te buscan de mi oficina para que nos des el detalle gracias", "timestamp": "21:25 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jerryoficial1 ah\u00ed estar\u00e9", "timestamp": "20:42 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@msanchezzuniga de acuerdo", "timestamp": "20:29 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CapitanCarpy no hay de que", "timestamp": "15:34 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EPolitica_org ok, saludos", "timestamp": "11:58 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@roblich ebrard.progresista@gmail.com", "timestamp": "11:48 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BtoLR hecho!!", "timestamp": "11:48 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@msanchezzuniga a nuestro modo de ver el Congreso y los partidos no deber\u00edan ser tan costosos", "timestamp": "07:27 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@msanchezzuniga pues lo financiamos quienes lo integramos con nuestras aportaciones", "timestamp": "07:25 - 24. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@contra_discrima saludos", "timestamp": "20:38 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@diario24horas no es verdad", "timestamp": "20:38 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "18", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabriel12288401 claro, don juan 5 y tlalpan", "timestamp": "19:38 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DDMexico no", "timestamp": "19:37 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@oyebeto1 si", "timestamp": "19:37 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pacocerdaalv saludos!", "timestamp": "19:37 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DiariodePuebla no que yo sepa", "timestamp": "19:36 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fafhoo movimiento progresista", "timestamp": "17:19 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LedoJorge abrazo", "timestamp": "14:05 - 23. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@habanac hola, comunicarnos v\u00eda ebrard.progresista@gmail.com", "timestamp": "14:23 - 22. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaZurda2012 muy buen texto!!", "timestamp": "14:20 - 22. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RNiembro1 debe prevalecer el refer\u00e9ndum conforme art 35 constitucional", "timestamp": "12:06 - 21. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MaruPerezCoeto 5 2863235", "timestamp": "12:05 - 21. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NuevosCineastas en que ayudo?", "timestamp": "12:01 - 21. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PROgresistaQR en eso estamos, saludos!!", "timestamp": "11:28 - 20. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fabiangiles no, no pretendo formar otro partido", "timestamp": "11:28 - 20. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juancarlosde021 no", "timestamp": "13:49 - 19. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@henry6908 buena propuesta", "timestamp": "13:46 - 19. Jan. 2014", "retweet_count": "9", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Movimiento Progresista http://www.movimientoprogresista.mx/  para sus comentarios, luchamos por el PRD? O buscamos otra opci\u00f3n?", "timestamp": "13:18 - 19. Jan. 2014", "retweet_count": "114", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardocervants si claro,", "timestamp": "13:17 - 19. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nerr_mp si por supuesto", "timestamp": "11:48 - 19. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nerr_mp encantado", "timestamp": "17:14 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja si claro", "timestamp": "17:11 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sinhueGM no tengo la versi\u00f3n digital", "timestamp": "16:35 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChachoMunive yo la encontr\u00e9 en Sanborns", "timestamp": "16:15 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OzorioUnios el jueves te aviso", "timestamp": "15:53 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nanyopera queremos cambiar el derrotero que lleva M\u00e9xico", "timestamp": "15:53 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FdoMellado si no luchamos ahora entonces cuando?", "timestamp": "15:49 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@almendracat saludos", "timestamp": "15:49 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juantotru ah\u00ed vamos", "timestamp": "15:48 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YOSILAMETOTODA la Revista esta a la venta, es bimestral, llevan 18 numeros", "timestamp": "15:48 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Macross7000 el prd es m\u00e1s grande", "timestamp": "15:47 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Akiramex de acuerdo", "timestamp": "15:46 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GiacomoTurandot hagamos causa com\u00fan", "timestamp": "15:46 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardohc28 saludos", "timestamp": "15:45 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El partido de izquierda que tod@s queremos ,texto de mi autor\u00eda que publica la zurda ,Revista Bimestral", "timestamp": "15:15 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "101", "favorite_count": "57", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AhoraCory gracias!!", "timestamp": "14:47 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@joelrodriguezt1 y porque darnos por vencidos? No, hay que luchar. Si el objetivo fuese solo poder estar\u00eda del otro lado,de EPN", "timestamp": "14:20 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mimis80R vamos a recuperar al PRD para su gente", "timestamp": "12:32 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@othoncuevas hola!!!", "timestamp": "07:47 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cck2708 el prd debe ser el principal contrapeso ,es el momento de actuar para ello", "timestamp": "07:47 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La Jornada: Acuerdan Ebrard y Encinas unirse para rescatar al PRD como fuerza opositora", "timestamp": "06:46 - 18. Jan. 2014", "retweet_count": "87", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@balboing la p\u00fablico La Jornada ayer", "timestamp": "08:24 - 17. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luismartinvf muchas gracias!!", "timestamp": "05:54 - 17. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dej_peinada saludos!!", "timestamp": "18:52 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@galletitan_n muchas gracias", "timestamp": "17:26 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@VictorOkie gracias!!", "timestamp": "16:14 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@migmarti26 hola!!", "timestamp": "14:53 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soledadruizcana gracias!!", "timestamp": "14:52 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yucitafurlong muchos saludos, gracias!!", "timestamp": "14:51 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hadamexicanaf muchas gracias!!", "timestamp": "12:31 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@migmarti26 si", "timestamp": "12:31 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@periodistalili gracias!!", "timestamp": "12:31 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CarlosRubio40 saludos", "timestamp": "11:11 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@F3rn gracias!", "timestamp": "10:31 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Gonz12Roberta ??", "timestamp": "08:53 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@azulsr saludos!!", "timestamp": "07:37 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eugeniobriceno a ti", "timestamp": "07:36 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@memomoso es un desastre, producto de la misma estrategia nacional econ\u00f3mica y de seguridad, medio pa\u00eds va por el mismo camino", "timestamp": "07:36 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@arturo_eggsel primera plana de La Jornada de hoy", "timestamp": "06:59 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HiHoneyBunny buen d\u00eda, La Jornada de hoy publica carta a la SCJN de 23 premios de ciencia y arte contra Ref energ\u00e9tica", "timestamp": "06:58 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eugeniobriceno en La Jornada", "timestamp": "06:55 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@memomoso la p\u00fablica hoy La Jornada", "timestamp": "06:55 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Extraordinaria carta de 23 galardonados con el Premio Nacional de Ciencias y Artes a la SCJN para impugnar ref energ\u00e9tica de EPN", "timestamp": "06:30 - 16. Jan. 2014", "retweet_count": "96", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PROgresistaQR felicidades!!", "timestamp": "09:26 - 13. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://internacional.elpais.com/internacional/2014/01/12/actualidad/1389495168_669278.html \u2026 muy buen texto sobre Reforma energ\u00e9tica de EPN y en lo que terminar\u00e1", "timestamp": "08:42 - 12. Jan. 2014", "retweet_count": "216", "favorite_count": "122", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maluisa1976 \u00faltima semana de este mes", "timestamp": "08:20 - 11. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pepereyluca se hizo en Coyoacan", "timestamp": "13:20 - 10. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LOMMX se consigui\u00f3 el dinero y se les dio para tu info", "timestamp": "12:33 - 10. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AntonioSuarez1 es urgente cohesionar a la izquierda", "timestamp": "12:18 - 9. Jan. 2014", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Daniel75X podr\u00eda ser a ebrard.progresista@gmail.com", "timestamp": "18:01 - 8. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SoyTlaloc saludos!!", "timestamp": "11:28 - 8. Jan. 2014", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@crazygirl288 saludos!!", "timestamp": "09:31 - 8. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisfcancino si", "timestamp": "05:04 - 8. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@contra_discrima saludos!", "timestamp": "18:06 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IsraelBagundo vamos!!", "timestamp": "15:44 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RodrigoPRDLEON seguir adelante", "timestamp": "14:25 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SHeyserBeltran para que deje de serlo y encabece la reorganizaci\u00f3n progresista urgente", "timestamp": "13:57 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@periodistafrg es una buena iniciativa pero dif\u00edcil de realizar con un PRD faccioso", "timestamp": "13:19 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "7", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@periodistafrg Patricia Mercado nada que ver con Bejarano ni otros personajes del PRD, llega por m\u00e9rito propio muy buena decision", "timestamp": "13:09 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "23", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@periodistafrg llevo 23 estados", "timestamp": "13:02 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@periodistafrg aqu\u00ed estoy", "timestamp": "12:41 - 7. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alberthall78 ya lo creo,feliz a\u00f1o", "timestamp": "07:21 - 6. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OscarMeinhof nunca fue presidente, si vas a calumniar al menos inf\u00f3rmate bien", "timestamp": "15:51 - 5. Jan. 2014", "retweet_count": "6", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luduvikus saludos", "timestamp": "20:22 - 4. Jan. 2014", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jorge_Camarillo gracias por la informaci\u00f3n", "timestamp": "18:18 - 4. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgeqyt igualmente, saludos!!", "timestamp": "09:28 - 4. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RafaTorreCVETla igualmente, feliz 2014!!!", "timestamp": "14:31 - 2. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AmericaZuiga3 organizarnos, unirnos, avanzar", "timestamp": "08:17 - 2. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@franken_castle si aplica, feliz a\u00f1o 2014!!", "timestamp": "18:05 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Danielitzin felicidades!! Super 2014!!!", "timestamp": "14:39 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@btljusbtljus feliz 2014!!!!!!!!!", "timestamp": "14:38 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LauKoneja muy feliz a\u00f1o para ti!!", "timestamp": "14:38 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pavelunes feliz a\u00f1o!!", "timestamp": "10:41 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Cid_Emilio_47 feliz 2014!!", "timestamp": "09:44 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eddimen felicidades!!", "timestamp": "09:44 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@angel8120 felicidades!!!", "timestamp": "09:43 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 feliz a\u00f1o!!", "timestamp": "09:43 - 1. Jan. 2014", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardohc28 felicidades!!!", "timestamp": "16:00 - 31. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jhova1014 igualmente!!!", "timestamp": "21:14 - 30. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaauCetina saludos y muy feliz 2014!!!", "timestamp": "09:20 - 29. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Andy_Contento felicidades!!!", "timestamp": "16:24 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@speakerstita muchas gracias, igualmente!!!", "timestamp": "15:24 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@angel8120 igualmente!", "timestamp": "11:49 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gaboroa gracias!! Feliz navidad!!", "timestamp": "08:18 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@willingtonrodr4 saludos", "timestamp": "08:04 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaloBonifaz si!! Felicidades!", "timestamp": "08:03 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JesusValdesP gracias!!! Lo mejor para ti y los tuyos!!", "timestamp": "07:34 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 igualmente!!", "timestamp": "07:33 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardohc28 gracias!! Igualmente!!", "timestamp": "07:33 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@negrito_payasit igualmente!!", "timestamp": "07:33 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nunezzazo felicidades!!!", "timestamp": "07:09 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardo007_30 muchas gracias, felicidades igualmente!!", "timestamp": "06:54 - 25. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soypitufina_ jajajaja buen\u00edsimo", "timestamp": "17:29 - 24. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adrian_michel igualmente!!", "timestamp": "16:59 - 24. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JORGE_CARABIAS feliz nochebuena!!", "timestamp": "07:37 - 24. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tobristol feliz cumplea\u00f1os y feliz navidad!!", "timestamp": "07:18 - 24. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ROBKORKOWSKI muchas felicidades", "timestamp": "07:18 - 24. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@grungemx nunca me he desaparecido", "timestamp": "07:04 - 22. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Carlos_Esstrada si caray jajajaja", "timestamp": "19:30 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@charlietmz deber\u00eda la izquierda llegar a la Presidencia", "timestamp": "17:05 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Baalberithia jajaja se esperaba que ser\u00eda reemplazado en virtud de su alto costo", "timestamp": "17:03 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Baalberithia tienes raz\u00f3n", "timestamp": "17:02 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@charlietmz estamos diciendo M\u00e9xico debi\u00f3 aprovechar su monopolio en gas e hidrocarburos!!! Y no malgastar su renta petrolera", "timestamp": "16:41 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@baguilarc si", "timestamp": "16:29 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@consjur7 no, es lo que es, una venta de garage, no tiene igual, ni pemexgate,ni fobaproa, nada se le acerca, EPN super\u00f3 a todos", "timestamp": "15:53 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "11", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Baalberithia estoy con ell@s, el petr\u00f3leo no ser\u00e1 obsoleto, eso se dec\u00eda hace 40 a\u00f1os y ya ves", "timestamp": "15:51 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@charlietmz se propusieron muchas cosas pero ni PRI ni PAN las quisieron llevar a cabo", "timestamp": "15:50 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EduardoBCMX con la reforma nada, perdemos y las pr\u00f3ximas generaciones pierden m\u00e1s todav\u00eda", "timestamp": "15:31 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dylanjoliver lo estimado por UBS me confirma que la reforma de EPN es lesiva al inter\u00e9s nacional", "timestamp": "15:28 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dice el banco suizo UBS :la reforma aprobada pone fin al monopolio de Estado sobre la tajada de le\u00f3n en energ\u00eda,ahora ser\u00e1 privada", "timestamp": "14:53 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "103", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con la promulgaci\u00f3n de hoy EPN gana su lugar de pleno derecho en la larga lista de la ignominia en M\u00e9xico", "timestamp": "14:50 - 20. Dez. 2013", "retweet_count": "290", "favorite_count": "99", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@willirabia estoy trabajando, doy conferencias en todo el mundo, articulos,consultorias y tu?", "timestamp": "19:47 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidpjmp vamos demasiado lentamente para cambiar la desigualdad", "timestamp": "18:52 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@drfausto01 tambi\u00e9n se podr\u00eda", "timestamp": "18:52 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lucy_mccartney felicidades!", "timestamp": "18:51 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "57", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cesar_bonilla hay una consulta en curso, la SCJN debe declarar su constitucionalidad,si declara que lo es adi\u00f3s reforma", "timestamp": "17:18 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidpjmp seria lo m\u00e1s inteligente + aumentar acceso a educaci\u00f3n superior de 28 a 56 por ciento esta d\u00e9cada", "timestamp": "17:04 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidpjmp hay otros factores m\u00e1s importantes para la inflaci\u00f3n (precio de la gasolina por ejemplo)", "timestamp": "17:03 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ErikLopezTorres no se que tenga que ver una cosa con la otra, parquimetros en el df se iniciaron en 1992", "timestamp": "17:00 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BritoSalo pues no creas, los felices c\u00f3mo EPN tal vez no lo est\u00e9n m\u00e1s adelante", "timestamp": "16:59 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cesar_bonilla te har\u00eda muy bien leer el art\u00edculo 35 constitucional", "timestamp": "16:55 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidpjmp deber\u00eda ser mayor el aumento real del salario para aumentar consumo y nivel de vida paulatinamente", "timestamp": "15:24 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CarlosAriasMx trabajadores, ingenieros,proyectistas, residentes,maestros de obra,mexicanos en obra!!", "timestamp": "14:53 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BelsizeKayleigh propones entonces el silencio para no sorprenderse?", "timestamp": "14:51 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juvave80 entonces para que contestas? Jajaja", "timestamp": "11:16 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlexResendez es un desastre esa decisi\u00f3n de PEMEX haciendo a un lado a la industria naval mexicana!!!", "timestamp": "10:31 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OscarOcampo desde cuando un refer\u00e9ndum es radical? M\u00e1s bien uds son ultraconservadores", "timestamp": "10:30 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlexResendez ???", "timestamp": "10:29 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisencajes ??", "timestamp": "10:28 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AbelAxia saludos!!", "timestamp": "10:11 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@La_Sam es vinculatoria, se vota y el resultado es obligatorio, no es opcional para el Ejecutivo o el Legislativo,art 35 const", "timestamp": "10:02 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La consulta debe ser tutelada tambi\u00e9n por la Comision Nacional de los Derechos Humanos", "timestamp": "09:36 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "45", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Habr\u00eda que decir que la consulta vinculatoria debe realizarse so pena de violar derechos humanos consagrados en el art 35", "timestamp": "09:35 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "37", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pame_pach hay solicitud de consulta previa al dictamen vergonzoso que aprobaron en fast-track, SCJN debe resolver art 35", "timestamp": "09:24 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La constitucionalidad de la reforma a los arts 25, 27 y 28 ser\u00e1 determinada por la SCJN y no por el congreso, art 35 const.", "timestamp": "08:59 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "84", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@zolliker te va a contestar que no ha temblado \u00faltimamente", "timestamp": "08:52 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Sandydelmo es decisi\u00f3n del gobierno federal", "timestamp": "08:52 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alvaserr no son mis trabajadores son del gdf", "timestamp": "08:50 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@stabilimentum jajajaja y los reyes magos?", "timestamp": "08:49 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@navigatoreitor la \u00fanica forma de que el pa\u00eds crezca (recuerden estamos en recesi\u00f3n) esta en aumentar el ingreso real del trabajo", "timestamp": "08:38 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pabloandresbar1", "timestamp": "08:36 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pabloandresbar1 no se que empresa sea esa", "timestamp": "07:23 - 19. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@baguilarc si!! Muchas gracias, estamos felices!!", "timestamp": "20:12 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Presidencia_EPN no alcanzar\u00eda para todo el pa\u00eds, simpatico", "timestamp": "20:10 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@77JMZ saludos!!", "timestamp": "19:33 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hadamexicanaf saludos", "timestamp": "16:35 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HdzNatanael el gobierno del df no tiene partido", "timestamp": "16:34 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sjoseagustin m\u00e1s que la inflaci\u00f3n para alcanzar +25 sexenal", "timestamp": "16:34 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@miss_zepzilia saludos!!", "timestamp": "16:33 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@skycirrus Si, lo han hecho muchos pa\u00edses con exito", "timestamp": "16:33 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@skycirrus siempre por encima de la inflaci\u00f3n de modo que al final del sexenio el poder de compra de los trabajadores fuese + 25", "timestamp": "16:06 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El aumento de 2.52 pesos al salario m\u00ednimo describe la posici\u00f3n efectiva del gobierno de EPN contra los trabajadores", "timestamp": "15:30 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "421", "favorite_count": "118", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@agustingc2012 gracias compa\u00f1ero!", "timestamp": "14:06 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 muchas gracias!!", "timestamp": "06:11 - 18. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PROgresistaQR gracias amig@s!!", "timestamp": "18:57 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AntonBojorquez muchas gracias compa\u00f1ero!!!", "timestamp": "18:57 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hercet muchas gracias, saludos a mario y a toda la familia!!!", "timestamp": "18:57 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SantanaBarraza totalmente de acuerdo", "timestamp": "17:13 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kroresendiz gracias", "timestamp": "16:18 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MrRamnR buen d\u00eda", "timestamp": "14:44 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MrRamnR respecto a temas de trascendencia nacional dice la Constituci\u00f3n, la SCJN resuelve si procede la consulta", "timestamp": "14:12 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MrRamnR la consulta, dice la Constituci\u00f3n art 35, es de observancia obligatoria si participa + del 40 por ciento de lista nominal", "timestamp": "12:48 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TrenDeEmociones saludos!", "timestamp": "12:47 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luizquiroz gracias!!", "timestamp": "12:47 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@StaMaTepepan muchos saludos!!", "timestamp": "07:41 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andymgc te agradezco!!", "timestamp": "07:40 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gustavolomelin gracias Gustavo!!", "timestamp": "07:40 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dmhdf saludos con gusto!!", "timestamp": "07:39 - 17. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GilFimora saludos!!", "timestamp": "19:55 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ViriGonzalezM muchas gracias!!", "timestamp": "19:55 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Liliana_Kq gracias!!", "timestamp": "19:15 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MarcosBasilio11 te lo agradecemos!", "timestamp": "17:29 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@do_re_miguel gracias!!", "timestamp": "17:29 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lacastab saludos!!", "timestamp": "15:07 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TotizRainbow muchas gracias!!", "timestamp": "15:06 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MecanoPeque gracias!!", "timestamp": "15:06 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MMendozaAlvarez saludos", "timestamp": "14:58 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alehuerta7711 saludos!!", "timestamp": "13:21 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RodrigoPRDLEON saludos!!", "timestamp": "11:24 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JRPOLITOLOGO gracias!!", "timestamp": "11:24 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danamaza muchas gracias, si!!", "timestamp": "10:59 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OliAchu muchas gracias, saludos!!!", "timestamp": "10:52 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Marcaz11 saludos!!!", "timestamp": "10:40 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ErickValdepenas gracias!", "timestamp": "10:40 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AndreaZamudy saludos", "timestamp": "10:39 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Yosoyella saludos!", "timestamp": "10:36 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ecabagne gracias!", "timestamp": "10:36 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adri_fab muchas gracias", "timestamp": "08:15 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lfernandagodoy gracias!!", "timestamp": "08:07 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DanaKabbalah gracias!!", "timestamp": "08:04 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@armando_rc gracias!!", "timestamp": "08:03 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rafa_Pereida gracias", "timestamp": "07:21 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JASRA1 muchas gracias, saludos!", "timestamp": "07:21 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChilakillStyle claro", "timestamp": "07:21 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Oscar_Silva gracias!", "timestamp": "07:20 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Rosalinda y yo agradecemos las muestras de afecto y buenos deseos  con motivo del nacimiento de Julian e Ivanna , MUCHAS GRACIAS", "timestamp": "06:58 - 16. Dez. 2013", "retweet_count": "89", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades al socialismo chileno y a Michelle Bachelet por su triunfo de hoy!!!", "timestamp": "19:07 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "235", "favorite_count": "125", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CanunNino saludos!!", "timestamp": "19:06 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@simonbonlos si claro", "timestamp": "14:21 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@simonbonlos gracias!!", "timestamp": "13:47 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jonatan_Torrez muchas gracias!!", "timestamp": "12:51 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gdorante gracias!!", "timestamp": "12:25 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gjsuap muchas gracias!!", "timestamp": "10:44 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GerardoAriel24 gracias!!", "timestamp": "09:51 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chatree_mx gracias!!!", "timestamp": "09:45 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RaulRodriguezC gracias!!", "timestamp": "08:35 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RoOgerBf muchas gracias!!", "timestamp": "07:30 - 15. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HUEVARA muchas gracias!!", "timestamp": "17:39 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@magonzapa mil gracias!!", "timestamp": "17:39 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardo007_30 te lo agradecemos mucho,saludos!!", "timestamp": "17:39 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@centellatres muchas gracias!!", "timestamp": "17:38 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jmf9750 mil gracias, saludos!!!", "timestamp": "16:35 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LAMCH_ gracias!!", "timestamp": "16:35 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Maskek te lo agradezco!!", "timestamp": "15:29 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Maskek muchas gracias!!", "timestamp": "15:29 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Resonancias_MX el federalismo mexicano: lo que ud diga sr presidente", "timestamp": "15:29 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SoyCachacuas te lo aprecio mucho, gracias!!", "timestamp": "15:00 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maricelmariscal muchas gracias!!", "timestamp": "15:00 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@saatrres muchas gracias!!", "timestamp": "13:59 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mike_maggot gracias!", "timestamp": "11:06 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ixetl si,estamos felices,gracias!!!", "timestamp": "11:06 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danrodmell muchas gracias!", "timestamp": "11:05 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DianaRojaxs gracias!", "timestamp": "11:05 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danyeltinajero gracias!", "timestamp": "11:05 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fergarcilita mil gracias!", "timestamp": "11:05 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alecitapunk te lo agradecemos mucho!", "timestamp": "11:04 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardoherediaf muchas gracias!", "timestamp": "11:04 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Conejitoazul19 muchas gracias!", "timestamp": "09:25 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ozmagirl gracias!!", "timestamp": "09:25 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jualord gracias!!", "timestamp": "09:24 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sibaja07 gracias, saludos!", "timestamp": "09:24 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bethina77 gracias!!", "timestamp": "09:24 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SierraMtz gracias!! As\u00ed ser\u00e1", "timestamp": "08:09 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PAULINmiris muchas gracias!!", "timestamp": "07:36 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleps13 muchas gracias!", "timestamp": "07:35 - 14. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgeisraelh gracias, si!", "timestamp": "19:52 - 13. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FcoDeSouzaMayo gracias paco!!", "timestamp": "19:52 - 13. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jflp_ muchas gracias, saludos", "timestamp": "19:02 - 13. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@contreras_71 si se puede, por lo pronto en la p\u00e1gina el petr\u00f3leo es nuestro", "timestamp": "16:32 - 13. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marianafuentesz si claro,la p\u00e1gina es elpetroleoesnuestro", "timestamp": "20:07 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marcohuerta la consulta va porque esta prevista por el art 35 constitucional,no lo pueden evitar", "timestamp": "19:57 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Phatumsergio llevamos 318 mil firmas nada m\u00e1s con movimiento progresista", "timestamp": "12:02 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mao3m uds? Yo nunca he entrado al pacto", "timestamp": "11:39 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NachoHuizar queremos que se aplique el art 35 y el futuro de petr\u00f3leo y gas lo resuelvan los ciudadan@s con su voto", "timestamp": "11:23 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julidh no pa\u00edses como el nuestro, v\u00e9ase caso Arabia Saudita o Kuweit y menos con el argumento de que no podemos encabezarlo", "timestamp": "11:22 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nefasta decisi\u00f3n la de modificar arts 27 y 28, ganemos el refer\u00e9ndum que viene, a empezar desde ahora!!!", "timestamp": "09:41 - 11. Dez. 2013", "retweet_count": "254", "favorite_count": "83", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ab__el en t\u00e9rminos constitucionales (art 35) es in\u00fatil el dictamen PRI-PAN porque la decisi\u00f3n final la debe tomar cada ciudadan@", "timestamp": "20:09 - 10. Dez. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IrvingPineda en las 318 000 firmas reunidas y entregadas en el Senado", "timestamp": "14:43 - 10. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alex_Humann que la SCJN resuelva Nsi de interpretar se trata", "timestamp": "09:12 - 10. Dez. 2013", "retweet_count": "21", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ingmlevy participan tod@s l@s ciudadan@s", "timestamp": "18:18 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@moriceterrazas la Constituci\u00f3n art\u00edculo 35 vigente desde agosto de 2012", "timestamp": "14:56 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NicholasGaribal Antes de la consulta debe haber debates, ahora nadie tiene informaci\u00f3n solo propaganda oficial", "timestamp": "14:55 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@josech va!", "timestamp": "13:49 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jmarredondov lea ud la Constituci\u00f3n, quiz\u00e1 el que esta fuera del Ring es usted", "timestamp": "13:49 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NicholasGaribal no es encuesta, es votaci\u00f3n", "timestamp": "13:48 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ansiquela no es encuesta (opini\u00f3n) es voto", "timestamp": "12:08 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ricardo_Uvalle la inexistencia de ley reglamentaria no hace nugatorio el derecho establecido", "timestamp": "11:49 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SanzVillegas equivocado, cuando se realiza la consulta su resultado es obligatorio con 40 pero se convoca con 2 por ciento", "timestamp": "11:26 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SanzVillegas ??? El petr\u00f3leo y gas son activos de tod@s entonces que tod@s resuelvan con su voto", "timestamp": "11:23 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SanzVillegas la consulta debe convocarse una vez se presentan firmas del 2 por ciento de la lista nominal, art 35 constitucional", "timestamp": "11:22 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NicholasGaribal con ese criterio para que votas por Presidente de la Republica?", "timestamp": "11:20 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ricardo_Uvalle se ve que no has le\u00eddo el art\u00edculo 35 constitucional,te lo recomiendo ampliamente", "timestamp": "11:19 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Iniciada la consulta sobre petr\u00f3leo ( refer\u00e9ndum) es absurdo pasar un dictamen por el Senado ,la SCJN deber\u00e1 resolver", "timestamp": "10:34 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "110", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy buena noticia la recuperaci\u00f3n de Andr\u00e9s, le deseamos lo mejor!!!", "timestamp": "09:53 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "84", "favorite_count": "71", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@klahuz hola", "timestamp": "09:48 - 8. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jezuko_RecSound saludos!", "timestamp": "22:15 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@VillaLety los derechos no se consultan", "timestamp": "22:10 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@arturopadua necesitamos primero lograr que el Congreso de la Uni\u00f3n convoque a la consulta", "timestamp": "21:51 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jazavalap donde se perdi\u00f3, en que calles? Estaba suelta?", "timestamp": "19:59 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@numcito se refiere a temas de trascendencia nacional", "timestamp": "18:03 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EduardoMAyala saludos!!", "timestamp": "17:04 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GerardoTenaM se votar\u00eda la iniciativa de EPN", "timestamp": "17:04 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jazavalap ok, con gusto", "timestamp": "16:40 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JonFloresG ya ves? Tenemos raz\u00f3n ,toda poder dimana del pueblo, art\u00edculo 39 constitucional", "timestamp": "16:39 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GerardoTenaM pero que te pregunten y tu decides", "timestamp": "15:37 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JonFloresG todas, nombre,numero de credencial,numero de folio y firma, no son m\u00edas son de 1 700 000 ciudadan@s", "timestamp": "15:36 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DanielaNitza abrazo", "timestamp": "15:35 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DonJaibon a ti", "timestamp": "15:35 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GerardoTenaM el el petr\u00f3leo es nuestro", "timestamp": "15:18 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DonJaibon ahora se compartir\u00e1 la renta petrolera", "timestamp": "15:17 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JonFloresG lee por favor art\u00edculo 35 constitucional, no necesitas ser jurista para ello", "timestamp": "15:09 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ljardonp es como un refer\u00e9ndum", "timestamp": "13:04 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alex_Humann no interpreto,es literal", "timestamp": "13:03 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlexResendez la reeleccion en nada beneficia a l@s ciudadan@s", "timestamp": "13:03 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Historiandohoy el petr\u00f3leo es nuestro", "timestamp": "13:02 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DonJaibon 40 por ciento del presupuesto proviene de PEMEX, UNAM por ejemplo,IMSS no tendr\u00edan recursos", "timestamp": "12:58 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@amandosorio se hacen debates previos y se destina tiempo en todos los medios", "timestamp": "12:29 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rubenludewig por supuesto, si decidimos quien nos gobierna pues tambi\u00e9n que se hace con nuestros activos", "timestamp": "12:13 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Art 35 constitucional :presentadas firmas del 2 por ciento de la lista de electores procede consulta directa (votacion) al pueblo", "timestamp": "12:06 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "172", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OpinoQT nunca se ha realizado consulta conforme al art 35 constitucional (en vigor desde 2012)", "timestamp": "12:03 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ljardonp si lo son cuando participa el 40 por ciento de la lista nominal votando", "timestamp": "12:02 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Euskedy la iniciativa de EPN no debe ser dictaminada  por Congreso porque el pueblo recupera la decisi\u00f3n directa de hacerlo", "timestamp": "12:02 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "8", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No puede aprobarse ref energ\u00e9tica por Congreso porque la Consulta vinculatoria ya est\u00e1 en marcha ,l@s ciudadan@s deben decidir", "timestamp": "11:47 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "171", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muchas felicidades a Movimiento Ciudadano en su XV aniversario", "timestamp": "11:44 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "39", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cosmicJunkBot a ti", "timestamp": "05:49 - 5. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cosmicJunkBot felicidades!!", "timestamp": "21:42 - 4. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jiam_59 una disculpa, no lo hab\u00eda leido", "timestamp": "21:42 - 4. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LoJeannineH1 buena propuesta, estoy con uds", "timestamp": "20:51 - 4. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Galadriel_25 tendremos que esperar, .ahora no podemos visitarlo y si, larga vida a Andr\u00e9s!", "timestamp": "16:29 - 3. Dez. 2013", "retweet_count": "9", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marthaflz aqu\u00ed en el DF", "timestamp": "16:01 - 3. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me confirman que por fortuna Andr\u00e9s Manuel esta bien y evoluciona muy favorablemente, muy buena noticia !!", "timestamp": "12:12 - 3. Dez. 2013", "retweet_count": "249", "favorite_count": "134", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Le deseo el m\u00e1s pronto y completo restablecimiento a Andr\u00e9s Manuel, abrazo a Beatriz y toda la familia", "timestamp": "11:21 - 3. Dez. 2013", "retweet_count": "287", "favorite_count": "134", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andi_tenoriio saludos!", "timestamp": "06:51 - 3. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@loretta1949 saludos", "timestamp": "16:09 - 2. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LoJeannineH1 es correcto", "timestamp": "16:09 - 2. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@guillermoraul saludos", "timestamp": "13:12 - 2. Dez. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dvaleriog saludos", "timestamp": "08:56 - 2. Dez. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En primera plana de la Jornada de hoy el borrador de la reforma energ\u00e9tica de EPN : 'todo a oligopolios del extranjero '", "timestamp": "09:28 - 1. Dez. 2013", "retweet_count": "157", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OctavioParedes totalmente de acuerdo", "timestamp": "20:12 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IvanLopezGallo no lo han explicado", "timestamp": "20:12 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jiam_59 saludos", "timestamp": "20:11 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carloselizondom por eso propongo consulta, debate y refer\u00e9ndum", "timestamp": "20:11 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rebeldemaya eso pienso", "timestamp": "19:02 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MarinaGarciaM25 yo no, zambrano es el que esta molesto", "timestamp": "13:32 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El fin de semana propusimos salir del Pacto y Zambrano dec\u00eda que no, hoy muy molesto nos da la raz\u00f3n y el PRD se va del Pacto!", "timestamp": "11:01 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "490", "favorite_count": "127", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRD no debiera bajo ning\u00fan concepto estar en el Pacto cuando es inminente el dictamen sobre arts 27 y 28", "timestamp": "08:58 - 28. Nov. 2013", "retweet_count": "137", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BiRuanova crees que un refer\u00e9ndum es mala idea? Por?", "timestamp": "16:19 - 24. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danielmerino88 en http://www.elpetroleoesnuestro.mx ", "timestamp": "10:21 - 24. Nov. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Congreso del PRD acaba de aprobar resolutivo para reunir las 650 mil firmas faltantes para consulta del petr\u00f3leo antes del 9 dic", "timestamp": "09:35 - 24. Nov. 2013", "retweet_count": "97", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LunaVanialuna saludos", "timestamp": "18:20 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dieguetto_ va! Hecho!", "timestamp": "18:05 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jrchopo no, no tengo pensado irme", "timestamp": "18:04 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LunaVanialuna la verdad es que cuando no hay argumentos hay adjetivos", "timestamp": "18:03 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Transmisi\u00f3n de congreso del PRD en http://www.movimientoprogresista.mx , quien debe elegir al pr\u00f3ximo presidente? Porque nol pacto de EPN", "timestamp": "17:52 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "33", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para seguir Congreso PRD en vivo, mesa estatutos, http://www.movimientoprogresista.mx ", "timestamp": "17:23 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "35", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@flaviososavilla @PRDmexico ah\u00ed vamos", "timestamp": "17:21 - 23. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IzqMX nada m\u00e1s que le permitan votar libremente", "timestamp": "19:09 - 22. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LAERAMONGARCIA liderado por empresa estatal", "timestamp": "18:29 - 22. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy importante  la cr\u00edtica que hizo CCS ayer al PRD actual, debe abrirse paso cambio mayor para encabezar oposici\u00f3n al PRI", "timestamp": "06:58 - 22. Nov. 2013", "retweet_count": "99", "favorite_count": "31", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ddeliberada al contrario, gracias a ustedes por participar", "timestamp": "14:45 - 21. Nov. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SegunGus Jajajaja, todav\u00eda recibo twits", "timestamp": "11:26 - 21. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgeeu2 si, por supuesto!!", "timestamp": "18:08 - 20. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@vic_hl no, ah\u00ed sigo", "timestamp": "12:37 - 20. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con Alejandro Encinas presentamos \nLlamamiento para que elecci\u00f3n de dirigente PRD sea abierta y el partido sea oposici\u00f3n al PRI,", "timestamp": "10:03 - 20. Nov. 2013", "retweet_count": "159", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n hay que felicitar al Dr. Juan Ram\u00f3n de la Fuente por el premio Ing.Heberto Castillo, enhorabuena!!!", "timestamp": "15:19 - 19. Nov. 2013", "retweet_count": "100", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gran noticia el merecido premio a Elena Poniatowska!!! Muchas felicidades por el premio Cervantes elenita!!!!", "timestamp": "14:18 - 19. Nov. 2013", "retweet_count": "111", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Necesitamos una actitud resuelta, el pdte del PRD debe encabezar la  consulta de petr\u00f3leo, hasta hoy no se ha entregado su firma", "timestamp": "13:36 - 19. Nov. 2013", "retweet_count": "114", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy buena noticia el triunfo de la izquierda en Chile con Michelle Bachelet !!!", "timestamp": "07:36 - 18. Nov. 2013", "retweet_count": "103", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chactajal esta buen\u00edsima esa foto", "timestamp": "19:42 - 15. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kdvr_ si por supuesto", "timestamp": "19:42 - 15. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kdvr_ @nuestropetroleo hola, claro que si", "timestamp": "19:25 - 15. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YoshioAvila saludos", "timestamp": "18:56 - 15. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YoshioAvila gracias!! Qu\u00e9 bueno la disfrutas!!", "timestamp": "18:33 - 15. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@decread no, se trata de un refer\u00e9ndum, es vinculatorio, no est\u00e1 tan f\u00e1cil por eso la preocupaci\u00f3n del PRI", "timestamp": "15:21 - 14. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rey2dgo http://www.elpetroleoesnuestro.mx ", "timestamp": "14:32 - 14. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sigue el esfuerzo por la consulta nacional sobre petr\u00f3leo y gas (primera vez en la historia) en @nuestropetroleo", "timestamp": "14:32 - 14. Nov. 2013", "retweet_count": "60", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s de un mill\u00f3n de firmas ya al d\u00eda de hoy para la consulta nacional de petr\u00f3leo y gas,", "timestamp": "13:17 - 14. Nov. 2013", "retweet_count": "68", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Una buena : hoy se alcanzaron ya 1 012 761 firmas para la consulta de reforma petrolera, tenemos consulta!!!", "timestamp": "11:17 - 14. Nov. 2013", "retweet_count": "185", "favorite_count": "66", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DFectuosa felicidades a Puebla, buena noticia!!", "timestamp": "08:43 - 14. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuesta nacional sobre nueva dirigencia del PRD y que piensan los que simpatizan con ese partido en http://www.movimientoprogresista.mx ", "timestamp": "10:51 - 13. Nov. 2013", "retweet_count": "61", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dmorenochavez @FerArceAmare hola!! Viva el tweeter!!", "timestamp": "15:38 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jensanmx te ayudo en todo lo que pueda", "timestamp": "15:37 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jensanmx foto y la reportas", "timestamp": "15:36 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jensanmx sigo siguiendote", "timestamp": "14:59 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SHeyserBeltran @diario24horas @PRDmexico  tu opini\u00f3n, no la comparto,si fuera deshonesto ya me habr\u00edan acabado,que la gente vote", "timestamp": "14:58 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jensanmx dime donde y te apoyamos con gusto, saludos", "timestamp": "14:55 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FerArceAmare @dmorenochavez se llama cambio clim\u00e1tico, no tienes que ser fan para vivirlo,saludos", "timestamp": "14:53 - 12. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@klahuz es lo que dije", "timestamp": "15:04 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeAdrian2013 te recomiendo leer el art\u00edculo 35 de la Constituci\u00f3n, ah\u00ed est\u00e1 establecido", "timestamp": "15:04 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mjuarezespino tienes raz\u00f3n", "timestamp": "15:02 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La posici\u00f3n de dips y senadores del PRD debe ser eficaz y contundente, no ha lugar a ambig\u00fcedad alguna respecto a ref energ\u00e9tica", "timestamp": "13:29 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "47", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRD debe exigir que la consulta (refer\u00e9ndum) energ\u00e9tica sea antes de cualquier reforma constitucional", "timestamp": "13:28 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "63", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JOSECRUZPRZLPZ por supuesto!", "timestamp": "13:12 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nuestropetroleo para seguir el debate energ\u00e9tico", "timestamp": "13:09 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@javiles87 se est\u00e1 transmitiendo por el canal del congreso ahora y en unas hrs en http://www.elpetroleoesnuestro.mx ", "timestamp": "12:42 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En el Senado en clausura de los debates organizados por Alejandro Encinas sobre la denominada reforma energ\u00e9tica", "timestamp": "10:24 - 11. Nov. 2013", "retweet_count": "25", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marobcas puedes hacerlo a trav\u00e9s de http://www.elpetroleoesnuestro.mx  saludos", "timestamp": "18:37 - 10. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el deceso de Guillermo Tovar y de Teresa, cronista de la ciudad y gran amigo", "timestamp": "15:28 - 10. Nov. 2013", "retweet_count": "71", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@galletitan_n hola!!", "timestamp": "14:19 - 10. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ArturoRomeroV desde luego, y tambi\u00e9n el extraordinario esfuerzo y \u00e9xito de una persona as\u00ed", "timestamp": "14:16 - 9. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De indocumentado a neurocirujano de Harvard, la vida de un mexicano en EU - Salud - http://CNNMexico.com  http://m.cnnmexico.com/salud/2013/05/25/de-indocumentado-a-neurocirujano-de-harvard-la-vida-de-un-mexicano-en-eu \u2026", "timestamp": "12:40 - 9. Nov. 2013", "retweet_count": "113", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ginabuentiempo saludos!!", "timestamp": "20:56 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "8", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GZspi hola!!! Gusto saber de ti!!!", "timestamp": "20:54 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@castre92 i claro,es primo,saludos!!", "timestamp": "20:47 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sorpres65773878 se puede por http://www.elpetroleoesnuestro.mx ", "timestamp": "16:39 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soledadruizcana lo encuentras en http://www.elpetroleoesnuestro.mx ", "timestamp": "16:38 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juradoalega puede ser en la p\u00e1gina el petr\u00f3leo es nuestro", "timestamp": "16:31 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hbetoh felicidades!!", "timestamp": "16:30 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alanruizcarbaja gracias!", "timestamp": "16:27 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KikiCalleros me regreso hoy,vuelvo en enero", "timestamp": "16:27 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jccorral_solis susana iruegas porfa", "timestamp": "16:25 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@loretta1949 saludos", "timestamp": "16:24 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Durazo17 gracias a uds por invitarme a su Congreso", "timestamp": "15:51 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soledadruizcana hola, saludos, la p\u00e1gina es el petr\u00f3leo es nuestro", "timestamp": "15:50 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KikiCalleros hola!!", "timestamp": "15:50 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sorpres65773878 el petr\u00f3leo es nuestro", "timestamp": "13:50 - 8. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mussollinni mi cuenta es esta", "timestamp": "21:36 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DECIDAMOS vergonzosa, equivoca", "timestamp": "21:36 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es urgente que participemos con nuestra firma para que se lleve a cabo consulta nacional obligatoria sobre petr\u00f3leo y gas", "timestamp": "18:57 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "161", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "376 mil firmas recibidas y registradas en el Senado al d\u00eda de hoy para exigir consulta nacional sobre petr\u00f3leo y gas, participa!!", "timestamp": "18:49 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "156", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mariachata gracias!", "timestamp": "06:25 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mexico Seeks Deeper Revamp of Energy Sector - http://WSJ.com  http://m.us.wsj.com/articles/SB10001424052702303936904579179993847537308 \u2026", "timestamp": "06:15 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "76", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Wall Street Journal revela hoy que la reforma energ\u00e9tica ser\u00e1 totalmente en favor de las petroleras mediante alianza EPN-PAN", "timestamp": "06:08 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "313", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kdna61 as\u00ed es, mi cuenta es esta", "timestamp": "05:46 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kdna61 es verdad", "timestamp": "05:46 - 6. Nov. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Shar0nCuriel enterado, saludos", "timestamp": "11:02 - 5. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Napster_Gdl entiendo estamos en la misma l\u00ednea", "timestamp": "08:39 - 5. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EseDuran saludos!! Jajaja", "timestamp": "06:19 - 5. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JMPENSADO hacer todo el esfuerzo por modificar el equivocado camino que ha tomado el prd y reunir las firmas para consulta", "timestamp": "06:18 - 5. Nov. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GZspi buen d\u00eda", "timestamp": "08:55 - 4. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@azucenalopez731 claro,buen d\u00eda", "timestamp": "06:11 - 4. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PandilleraMayor que buena noticia!!!", "timestamp": "11:16 - 3. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jamedinaromo art\u00edculo 35 constitucional : consulta es obligatoria si la demandan 1 638 000 ciudadanos", "timestamp": "16:43 - 2. Nov. 2013", "retweet_count": "8", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@drfausto01 entonces vota en la consulta para que sea vendido al exterior, defiendo tu derecho a votar", "timestamp": "15:27 - 2. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlosarturofe1 saludos!!", "timestamp": "14:56 - 2. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cochotin todos juntos debemos llegar a un mill\u00f3n seiscientos, ya falta menos", "timestamp": "13:25 - 2. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Al d\u00eda de hoy movimiento progresista ha entregado 273,521 firmas para exigir consulta nacional sobre petr\u00f3leo y gas al Senado", "timestamp": "12:03 - 2. Nov. 2013", "retweet_count": "62", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@guselgris el prd esta en sus \u00faltimas con esas votaciones, en la esfera oficial", "timestamp": "14:48 - 1. Nov. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorge_duri hola! Muchos saludos", "timestamp": "07:29 - 1. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChuyLopezenelpa saludos!", "timestamp": "07:28 - 1. Nov. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChuyLopezenelpa si, muchas gracias, fue muy agradable acompa\u00f1arlos", "timestamp": "07:27 - 1. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@coutinhochiapas hola! Vamos pronto, te confirmo con gusto", "timestamp": "07:27 - 1. Nov. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sstone76 seguridad y comunidad, innovaci\u00f3n y riqueza, seguridad en nosotr@s mism@s", "timestamp": "19:33 - 31. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lacostamarinera saludos!!", "timestamp": "19:32 - 31. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@globalecologist a la orden", "timestamp": "19:32 - 31. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@monicagarzaa saludos", "timestamp": "19:31 - 31. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@emiliano_s71 no, nunca he tenido esa confianza, m\u00e1s bien lo contrario por eso urge cambio en el prd", "timestamp": "19:30 - 31. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tigredeltajin que bien muchas gracias, ya llevamos m\u00e1s de 300 mil", "timestamp": "12:45 - 30. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sanchezh1986 no estoy con ninguna corriente", "timestamp": "17:43 - 29. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En canal del congreso debate de miscel\u00e1nea fiscal de EPN, bien Mario Delgado en contra", "timestamp": "17:36 - 29. Okt. 2013", "retweet_count": "49", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "excelente intervenci\u00f3n del senador Mario Delgado en contra de la denominada hacendaria y los desatinos del gobierno federal!!", "timestamp": "17:18 - 29. Okt. 2013", "retweet_count": "69", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JJDeIgado precisamente por eso", "timestamp": "17:41 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlfaGonzalezM si el discurso es popular entonces tengo raz\u00f3n no?", "timestamp": "17:37 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Siete24Noticias urge", "timestamp": "17:35 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@genesoftec yo no", "timestamp": "17:34 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pablo_gui cambiando el rumbo", "timestamp": "17:09 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JJDeIgado hoy es m\u00e1s urgente que nunca recuperar un PRD de oposici\u00f3n", "timestamp": "16:11 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Galaxiactiva tenemos que aprender lo que hicieron,replicarlo en todo el pa\u00eds y concentrar todos los recursos posibles", "timestamp": "09:03 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dtx2007 gracias", "timestamp": "08:43 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BETOCAMA de acuerdo", "timestamp": "08:43 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Qu\u00e9 impresionante lecci\u00f3n ha dado Paloma Noyola Bueno de 12 a\u00f1os, Matamoros y su maestro Sergio Ju\u00e1rez, primer lugar nacional en matematicas", "timestamp": "07:24 - 19. Okt. 2013", "retweet_count": "152", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ivanandresdiaz2 claro!", "timestamp": "13:27 - 17. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rdmontejo sorprendido? No, pero porque habr\u00edamos de hacerlo as\u00ed?", "timestamp": "14:47 - 15. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Propongo consulta nacional para definir nuevo dirigente , eso no divide, lo que si divide es la extrema cercan\u00eda del PRD al gobierno federal", "timestamp": "14:41 - 15. Okt. 2013", "retweet_count": "384", "favorite_count": "118", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRD siempre sostuvo que la base de las decisiones debe ser la opini\u00f3n de los ciudadanos,ahora es  solo cuando convenga?", "timestamp": "14:38 - 15. Okt. 2013", "retweet_count": "206", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incre\u00edble que se opongan a consulta directa en dirigencia del PRD y al mismo tiempo, se demanda consulta nacional sobre petr\u00f3leo", "timestamp": "14:30 - 15. Okt. 2013", "retweet_count": "220", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alex_bruckner a ti !!", "timestamp": "20:27 - 11. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tijuana Innovadora es una gran iniciativa de la sociedad civil , les felicito ,pr\u00f3ximo encuentro ser\u00e1 en octubre de 2014, muy recomendable", "timestamp": "16:09 - 11. Okt. 2013", "retweet_count": "48", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Carlos_S01 s\u00ed,me encanta", "timestamp": "15:58 - 11. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "253 mil firmas por consulta nacional sobre petr\u00f3leo y energ\u00eda entregadas al d\u00eda de hoy en el Senado de la Rep\u00fablica", "timestamp": "12:58 - 11. Okt. 2013", "retweet_count": "91", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mbravobedolla te lo aprecio mucho", "timestamp": "20:08 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NormaVillagmez gracias,saludos!", "timestamp": "20:08 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ggf10 gracias!!!", "timestamp": "20:04 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@almovira muchas gracias", "timestamp": "20:04 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rspuls7 gracias", "timestamp": "20:03 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlejandroNasta gracias !!", "timestamp": "12:28 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marthaflz hola,muchas gracias !!", "timestamp": "12:26 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tigredeltajin gracias !!", "timestamp": "12:22 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@doraysubanana muchas gracias!!", "timestamp": "12:17 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jflp_ muchas gracias !", "timestamp": "12:17 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rcervantes19 gracias", "timestamp": "12:17 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@donfiestas va !! Gracias!!", "timestamp": "12:17 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@donfiestas jajaja yo creo ya no?", "timestamp": "12:12 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@reyriher muchas gracias!", "timestamp": "12:12 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CanunNino gracias !!", "timestamp": "12:06 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CambioDigital gracias!!!", "timestamp": "12:06 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron gracias !! Igual para ti ma\u00f1ana, somoslibras jajaja", "timestamp": "12:06 - 10. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gansitomarinel6 trata de c\u00f3mo somos ,de los lugares, restaurantes y de todo en el DF", "timestamp": "14:28 - 8. Okt. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EdBourgoing no,pero lo busco gracias", "timestamp": "13:59 - 8. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen\u00edsimo el libro de Nicol\u00e1s Conti y Diego Basave : el libro chilango , 'actitudes, amores y odios de los hermosos habitantes del DF'", "timestamp": "13:41 - 8. Okt. 2013", "retweet_count": "101", "favorite_count": "105", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rsencion buen\u00edsimo reciclar las pilas, es hacia donde debemos ir", "timestamp": "12:42 - 8. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Al dia de hoy el movimiento progresista alcanza las 200 mil firmas por la consulta nacional sobre petr\u00f3leo y energ\u00eda", "timestamp": "07:35 - 8. Okt. 2013", "retweet_count": "103", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MelissaFlorCas que bien!!!!!!!!", "timestamp": "11:46 - 7. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con IVA a vivienda un trabajador que gane 4 vsm tendr\u00eda que pagar 90 mil 947 pesos ,un a\u00f1o de su sueldo, para adquirir una de 320 mil pesos", "timestamp": "09:16 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "466", "favorite_count": "38", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@escobar_osiris exigimos a nuestros representantes", "timestamp": "09:06 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aumentar impuestos - a educaci\u00f3n y vivienda- y al mismo tiempo,aumentar d\u00e9ficit va en contra del sentido com\u00fan y la historia econ\u00f3mica", "timestamp": "08:55 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "444", "favorite_count": "87", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El lunes asistir\u00e9 al foro energ\u00e9tico convocado por el senado", "timestamp": "08:50 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "31", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esperamos que  diputad@s y senador@s de las izquierdas voten en contra de la. denominada reforma hacendaria,", "timestamp": "08:49 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "153", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra medida fiscal inaceptable es el IVA a colegiaturas por su. efecto regresivo al encarecer la educaci\u00f3n ,injusto y equ\u00edvoco", "timestamp": "08:47 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "265", "favorite_count": "55", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Debe decir : ' la recesi\u00f3n que este gobierno ha causado '", "timestamp": "08:45 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "63", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El IVA a vivienda por ejemplo significa que 9 millones de trabajadores que ahorran en INFONAVIT ya no podr\u00e1n adquirir su vivienda", "timestamp": "08:42 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "401", "favorite_count": "56", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La  reforma hacendaria contiene medidas graves y contradictorias , esencialmente va a acentuar la recesi\u00f3n que este gobierno a causado", "timestamp": "08:38 - 4. Okt. 2013", "retweet_count": "260", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NMJaritz buscar que las firmas de apoyo se sumen a las del senado", "timestamp": "20:18 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MONSA68 eso tambi\u00e9n lo hemos hecho", "timestamp": "20:02 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AntonioCalvo por eso debe haber consulta,debate y voto", "timestamp": "19:59 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gerardo_prog si tiene efecto vinculante ,es si o no ,tod@s pueden votar,el resultado es obligatorio,es ley !", "timestamp": "19:56 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlvarinHerrera las firmas obligan a realizar refer\u00e9ndum de acuerdo a art 35 de la Constituci\u00f3n,ser\u00eda la primera vez en la historia", "timestamp": "19:54 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@izqjoven150912 Av. Medell\u00edn 295-A, casi esq. con Baja California, Col. Roma Sur, http://www.elpetroleoesnuestro.com.mx ", "timestamp": "19:53 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ricardolongori1 no exist\u00eda el art 35 fr Vlll , dos por ciento de las personas en lista de electores pueden solicitar refer\u00e9ndum y se har\u00e1", "timestamp": "19:52 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Oscar_ZL ok", "timestamp": "19:49 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@WeRaMoOn34 adelante!!! Apenas empezamos y son miles las firmas!!!", "timestamp": "19:49 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chuchin1818 Av. Medell\u00edn 295-A, casi esq. con Baja California, Col. Roma Sur,", "timestamp": "19:45 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MikeAllein hecho", "timestamp": "19:45 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlosarturofe1 la cuesti\u00f3n es que tod@s decidamos", "timestamp": "19:41 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lexa_dartle_moo por parte de mov progresista , ma\u00f1ana ir\u00e1n otras organizaciones, sin duda se alcanzar\u00e1 el n\u00famero que la ley prevee", "timestamp": "19:40 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco a  los integrantes de Movimiento Progresista el esfuerzo por reunir firmas para la consulta sobre petr\u00f3leo : ser\u00e1 un hecho pronto", "timestamp": "19:39 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "73", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para participar e informarse  respecto a firmas por la consulta sobre petr\u00f3leo :(01) 55 55 64 27 13", "timestamp": "19:35 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "112", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy : 158 674 firmas por la consulta obligatoria de reformas a los art\u00edculos 27 y 28 constitucionales ,ser\u00e1 el primer refer\u00e9ndum", "timestamp": "19:34 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "86", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para seguir el n\u00famero diario de firmas por la consulta sobre el petr\u00f3leo y energ\u00eda ,refer\u00e9ndum, http://www.elpetroleoesnuestro.mx ", "timestamp": "19:31 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "111", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lupita_hinojosa hola", "timestamp": "18:05 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron hola !!! Igual !!", "timestamp": "12:39 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron saludo", "timestamp": "12:31 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Art 35 Const , son derechos del ciudadano :    fr V111-votar en las consultas populares sobre temas de  trascendencia nacional..", "timestamp": "12:21 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "145", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Informes para participar en consulta nacional sobre petr\u00f3leo : Medell\u00edn 295-A , 55 54 35 53 07", "timestamp": "12:15 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "103", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tod@s debemos participar para lograr consulta nacional vinculatoria (referendum) sobre energ\u00eda , urge hacerlo antes de que termine este mes", "timestamp": "12:07 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "124", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se inici\u00f3 la entrega de firmas en el Senado , 158 784 recabadas por movimiento progresistas en 13 estados !!!", "timestamp": "11:55 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "51", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@inversat26 pagina : http://www.elpetroleoesnuestro.com.mx ", "timestamp": "11:52 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "158 784 firmas entregadas hoy", "timestamp": "11:34 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "43", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@saamil2305 ya lo creo !!!", "timestamp": "10:53 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se requieren 1 644 365 firmas para que la consulta sobre petroleo y gas sea obligatoria seg\u00fan art 35 de la Constituci\u00f3n , hoy ser\u00e1n menos", "timestamp": "10:05 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "223", "favorite_count": "31", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A las 13 hrs movimiento progresista entrega en Senado las firmas que ha recabado en el ulimo mes para consulta nacional sobre petroleo", "timestamp": "10:03 - 1. Okt. 2013", "retweet_count": "58", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nuestropetroleo cu\u00e1l es el avance al d\u00eda de hoy ?", "timestamp": "06:10 - 30. Sep. 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marthadelgado felicidades por la exitosa presentaci\u00f3n del reporte 2012 de acci\u00f3n contra cambio clim\u00e1tico de 236 ciudades en Nantes Francia", "timestamp": "09:52 - 28. Sep. 2013", "retweet_count": "39", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@wakowarner no todav\u00eda", "timestamp": "06:41 - 27. Sep. 2013", "retweet_count": "37", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la Universidad Autonoma del Estado de M\u00e9xico , metrob\u00fas ,movilidad y gobernanza http://yfrog.com/ochojmjj ", "timestamp": "11:51 - 25. Sep. 2013", "retweet_count": "69", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@areCWLM de acuerdo", "timestamp": "21:12 - 22. Sep. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 28 a\u00f1os el sismo de 1985", "timestamp": "06:54 - 19. Sep. 2013", "retweet_count": "146", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ElbuenCris hola,saaludos !", "timestamp": "08:37 - 14. Sep. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hace 40 a\u00f1os fue el brutal golpe contra el Presidente Allende . Abrazo a los amigos que resistieron la dictadura y ganaron futuro para Chile", "timestamp": "15:16 - 11. Sep. 2013", "retweet_count": "121", "favorite_count": "64", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy cuestionable el paquete econ\u00f3mico de Pe\u00f1a , ya meti\u00f3 a la econom\u00eda en profunda recesi\u00f3n", "timestamp": "09:58 - 11. Sep. 2013", "retweet_count": "504", "favorite_count": "130", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De mal en peor aerom\u00e9xico ,mas de una hr de retraso y 30 mins esperando sala , se asemeja a nuestra selecci\u00f3n de futbol", "timestamp": "21:48 - 6. Sep. 2013", "retweet_count": "621", "favorite_count": "284", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lucero_garcia1 a la orden", "timestamp": "17:48 - 6. Sep. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Tekax Yucat\u00e1n, consulta nacional energ\u00e9tica  (miles de firmas se est\u00e1n reuniendo para exigirla) http://yfrog.com/od8b8gtuj ", "timestamp": "17:01 - 6. Sep. 2013", "retweet_count": "43", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Entrevista en Merida ,tv, que ciudad tan maravillosa !!! http://yfrog.com/ocs35dpj ", "timestamp": "14:38 - 6. Sep. 2013", "retweet_count": "27", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El movimiento progresista en  Motul http://yfrog.com/mouaqqzj ", "timestamp": "10:43 - 6. Sep. 2013", "retweet_count": "28", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Arranca movimiento progresista Yucat\u00e1n,miles de firmas para consulta  obligatoria (petroleo y gas) http://yfrog.com/nxb62ebj ", "timestamp": "09:36 - 6. Sep. 2013", "retweet_count": "64", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LRical hola, octubre", "timestamp": "06:17 - 3. Sep. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Puebla , compa\u00f1er@s del Movimiento Progresista http://yfrog.com/odreymwj ", "timestamp": "09:51 - 29. Aug. 2013", "retweet_count": "18", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Puebla con el Movimiento Progresista", "timestamp": "08:37 - 29. Aug. 2013", "retweet_count": "25", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Maskek buen d\u00eda!", "timestamp": "08:37 - 29. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron buen dia", "timestamp": "08:29 - 29. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Morelia Michoac\u00e1n , apoyo a plebiscito con firmas,debate de reforma energ\u00e9tica http://yfrog.com/ocx0poyoj ", "timestamp": "12:41 - 28. Aug. 2013", "retweet_count": "37", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Triste noticia el deceso de Luis R\u00e1bago ,compa\u00f1ero y servidor p\u00fablico de primera", "timestamp": "12:20 - 28. Aug. 2013", "retweet_count": "24", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento mucho el accidente de la compa\u00f1era presidenta municipal de Cojumatl\u00e1n de Regulis, Michoac\u00e1n  y le deseo su m\u00e1s pronta recuperaci\u00f3n", "timestamp": "12:06 - 28. Aug. 2013", "retweet_count": "18", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Un desorden hoy el AICM , vuelos INTERJET con 1:30 mins de retraso !!! Muy mal", "timestamp": "06:43 - 27. Aug. 2013", "retweet_count": "101", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maestroswinga ahora lo localizo", "timestamp": "15:22 - 23. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si te interesa el futuro de M\u00e9xico no dejes de ver video que causa controversia (PEMEX ) en you tube", "timestamp": "15:11 - 23. Aug. 2013", "retweet_count": "142", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron hola ! Parafraseando a un cl\u00e1sico: y yo porqu\u00e9 ? Jajaja", "timestamp": "15:05 - 23. Aug. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RenegadoL hola!", "timestamp": "10:18 - 21. Aug. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RicardoMendez_ no, estoy en Torreon", "timestamp": "06:29 - 21. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lorylei buen d\u00eda ,saludo desde Torreon", "timestamp": "06:09 - 21. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora r\u00e9plica de sismo", "timestamp": "06:06 - 21. Aug. 2013", "retweet_count": "195", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marioenrique buen d\u00eda , estoy fuera de la ciudad ,Torreon. Me dicen por fortuna la ciudad bien , aunque se sinti\u00f3 intenso el sismo", "timestamp": "06:01 - 21. Aug. 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@janielito estoy en Torre\u00f3n , saludos", "timestamp": "05:51 - 21. Aug. 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Con el Ing C\u00e1rdenas en el Monumento a la Revoluci\u00f3n : la propuesta energ\u00e9tica progresista", "timestamp": "09:16 - 19. Aug. 2013", "retweet_count": "92", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HECavazosA cu\u00e0l diatriba ?", "timestamp": "14:50 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elpepe si le voy a los Pumas y ?", "timestamp": "14:38 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "13", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dalonsosilva no, lo que confirma mi twitt es que se nos pide seamos condescendientes por Espa\u00f1a y Gran Breta\u00f1a porque les conviene", "timestamp": "14:38 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Featum de acuerdo", "timestamp": "14:35 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ICervantesI exacto", "timestamp": "14:33 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JoseGlezEche criticar a qui\u00e9n? Mi propuesta es hagamos plebiscito en energ\u00eda", "timestamp": "14:33 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@edgarpavia nos piden actitud 'moderna' (no nacionalista) pero defienden nacionalismo completo trat\u00e1ndose de sus intereses ,no lo aceptemos", "timestamp": "12:00 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juanca_1004 se insiste hasta el cansancio que M\u00e9xico no debe ser nacionalista porque eso es anticuado pero all\u00e1 ufff todo es nacionalismo", "timestamp": "11:45 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@feisless demandamos se haga plebiscito vinculatorio", "timestamp": "11:41 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Featum el nacionalismo est\u00e1 mas vivo que nunca en Inglaterra y USA ,en Espa\u00f1a ni se diga", "timestamp": "11:40 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Featum Gibraltar es el s\u00edmbolo del predominio brit\u00e1nico sobre Espa\u00f1a ,como las malvinas sobre Argentina", "timestamp": "11:39 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora que algunos medios de Espa\u00f1a y Gran Breta\u00f1a nos dicen nacionalistas trasnochados vean su conflicto sobre Gibraltar,all\u00e1 s\u00ed ac\u00e1 no", "timestamp": "11:08 - 18. Aug. 2013", "retweet_count": "278", "favorite_count": "88", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemos sismo", "timestamp": "08:35 - 16. Aug. 2013", "retweet_count": "1001", "favorite_count": "436", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recomiendo el art\u00edculo que hoy publica el Ing C\u00e1rdenas sobre la reforma energ\u00e9tica en La Jornada", "timestamp": "07:08 - 16. Aug. 2013", "retweet_count": "173", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yadira_chihua por eso necesitamos plebiscito y tiempos iguales en medios", "timestamp": "10:15 - 15. Aug. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron enterado,gracias !", "timestamp": "13:03 - 14. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tuvimos sismo de 5.49", "timestamp": "10:01 - 13. Aug. 2013", "retweet_count": "390", "favorite_count": "100", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AndrsLongoria s\u00ed claro", "timestamp": "17:23 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirma Financial times que Pe\u00f1a invita a  Exxon, Mobile y Royal Dutch al campo energ\u00e9tico de M\u00e9xico", "timestamp": "17:20 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "775", "favorite_count": "80", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RojasRaul gracias", "timestamp": "17:08 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recomiendo la nota del New York Times en twitter : el Presidente de M\u00e9xico invita a la inversi\u00f3n extranjera para energ\u00eda , @NYTimes", "timestamp": "16:40 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "252", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alejou si", "timestamp": "13:24 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa ya entiendo", "timestamp": "13:23 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa s\u00f3lo fui congruente igual que ahora", "timestamp": "13:23 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa no entend\u00ed tu mensaje", "timestamp": "13:21 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa ?", "timestamp": "13:18 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tienen raz\u00f3n :es plebiscito , se me fue un error , gracias por hacermelo notar", "timestamp": "13:16 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "29", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dada la importancia de lo presentado por Pe\u00f1a hoy debe convocarse a pleibiscito con votaci\u00f3n universal,secreta y directa de tod@s", "timestamp": "13:00 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "169", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Zambrano debe exigir pleibiscito respecto a contra-reforma energ\u00e9tica ,ahora es su oportunidad de lograr primer pleibiscito en la historia", "timestamp": "12:58 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "122", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Presentada la contra-reforma de Pe\u00f1a demandemos pleibiscito nacional .", "timestamp": "12:55 - 12. Aug. 2013", "retweet_count": "144", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NidiaIsela1 si hay debate- y por tanto informaci\u00f3n- la gran mayor\u00eda", "timestamp": "16:32 - 10. Aug. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito recorriendo los estados ,reuniendo a l@s progresistas , contrapeso al PRI", "timestamp": "15:18 - 10. Aug. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Proponemos refer\u00e9ndum para que la sociedad decida sobre hidrocarburos  http://www.excelsior.com.mx/mario-delgado/2013/08/10/912987 \u2026", "timestamp": "15:17 - 10. Aug. 2013", "retweet_count": "146", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito a la orden", "timestamp": "15:15 - 10. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlosarturofe1 saludos !!", "timestamp": "11:32 - 10. Aug. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Buen art\u00edculo sobre referendum energ\u00e9tico del senador Delgado http://iphone.reforma.com/aplicacioneslibre/articulo/redsocial.aspx?xml=http://iphone.reforma.com/libre/online07/appiphone/articulo/709/1416547.xml&md5=8015c3885104c7f899514074805a93ad&tipo=12&seccion= \u2026", "timestamp": "09:46 - 2. Aug. 2013", "retweet_count": "77", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico por debajo del crecimiento econ\u00f3mico de Am\u00e9rica Latina y desigualdad subiendo , infora CEPAL http://yfrog.com/obm8fsjqj ", "timestamp": "06:57 - 26. Juli 2013", "retweet_count": "150", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se abre paso propuesta de referendum obligatorio para energ\u00eda y cambios a la Constituci\u00f3n ,info en www.foroprogresista.mex", "timestamp": "15:22 - 24. Juli 2013", "retweet_count": "93", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias a tod@s en Oaxaca por su gentileza y atenciones ,felicidades al alcalde y al gobernador Cu\u00e9 por lo bien que tienen la ciudad", "timestamp": "07:06 - 23. Juli 2013", "retweet_count": "35", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Guelaguetza 2013 ,una hermosa tradici\u00f3n de M\u00e9xico", "timestamp": "14:10 - 21. Juli 2013", "retweet_count": "153", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Consulta Nacional  esta prevista en Constituci\u00f3n. Ley para regularla se presenta 9 de agosto, debe aplicarse en reforma energ\u00e9tica", "timestamp": "10:57 - 21. Juli 2013", "retweet_count": "65", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@vicpa01 cuanto antes mejor,primero hidrocarburos y fiscal,luego Congreso del PRD para cambiar :ir a losmilitantes (2 millones) y a sociedad", "timestamp": "10:36 - 21. Juli 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco felicitaci\u00f3n de Mancera , mov progresista es misma conjunci\u00f3n de fuerzas con la que se gan\u00f3 DF,Mor y Tab, unidad es la divisa", "timestamp": "09:39 - 21. Juli 2013", "retweet_count": "91", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@penmargo qu\u00e9 progresista te gusta c\u00f3mo ha gobernado ?", "timestamp": "17:32 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maxmolinarubio nada que ver", "timestamp": "17:29 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En http://www.foroprogresista.mx  todo el primer encuentro nacional de l@s progresist@s", "timestamp": "15:48 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "55", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soyprogresista", "timestamp": "13:51 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "19", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alexalcantara78 con el debido respeto no percibo ning\u00fan sueldo p\u00fablico", "timestamp": "10:43 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "7", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Proponemos referendum sobre energ\u00eda,ya previsto en la Constituci\u00f3n", "timestamp": "10:36 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "77", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nace el movimiento progresista ,acerquemos a tod@s l@s progresistas !!!", "timestamp": "10:33 - 20. Juli 2013", "retweet_count": "152", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RamsesRabadhan ah , gracias por eldato", "timestamp": "12:58 - 12. Juli 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron hola,saludos !!", "timestamp": "12:04 - 12. Juli 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GelyBs02 a la orden", "timestamp": "19:49 - 11. Juli 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MauGG http://www.foroprogresista.mx ", "timestamp": "16:48 - 11. Juli 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para seguir pensamiento progresista les recomiendo http://www.foroprogresista.com ", "timestamp": "15:19 - 11. Juli 2013", "retweet_count": "49", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Seg_NapolesDF por supuesto, qu\u00e9 necesitas saber?", "timestamp": "08:40 - 8. Juli 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Que dir\u00eda De Gaulle de la vergonzosa actitud de Hollande con el Presidente Evo Morales ? Incre\u00edble ofensa a Am\u00e9rica Latina y a Francia misma", "timestamp": "07:17 - 5. Juli 2013", "retweet_count": "308", "favorite_count": "104", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a canal 21 del DF porelinicio de transmisiones !!!", "timestamp": "12:56 - 1. Juli 2013", "retweet_count": "62", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra semana y el Presidente Pe\u00f1a no presenta su iniciativa de reformas constitucionales en materia de hidrocarburos que anunci\u00f3 en Londres", "timestamp": "07:45 - 1. Juli 2013", "retweet_count": "357", "favorite_count": "76", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ReyCuevas28 saludos!!", "timestamp": "15:25 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MoroJB es que un sismito no es de risa,s\u00ed se siente", "timestamp": "14:53 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "11", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soloasitalcual saludos !", "timestamp": "14:50 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@e_gulias no inventes ,es temprano", "timestamp": "14:35 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "4.73 seg\u00fan sismol\u00f3gico nacional,Huitzuco Guerrero a las 16:19 hrs", "timestamp": "14:33 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "149", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ser\u00eda tuvimossismito", "timestamp": "14:31 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "1427", "favorite_count": "940", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuhasPop hola, felicidades !", "timestamp": "14:26 - 29. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YaNiPaper sigo respondiendo ,saludos !", "timestamp": "14:30 - 27. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisoteroa Pe\u00f1a no quiere debate porque tiene que proteger al PRI en la elecci\u00f3n de l7 de julio en 14 entidades federativas", "timestamp": "15:15 - 26. Juni 2013", "retweet_count": "16", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adrifadi te equivocas ,jam\u00e1s he sido traidor ,al contrario estoy defendiendo el 27constitucional", "timestamp": "10:00 - 26. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Listado de leyes preparadas por el PRD http://yfrog.com/mgu0txgj ", "timestamp": "10:18 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "56", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tinito80 le env\u00ede carta desde la semana pasada", "timestamp": "10:17 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRD emplaza a Pe\u00f1a a explicar e informar aqu\u00ed de la propuesta de cambios constitucionales en materia de energ\u00eda que hizo en Londres", "timestamp": "09:56 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "130", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmado : el PRD va por nuevas leyes del sector energ\u00e9tico pero se opone a revertir la expropiaci\u00f3n del petroleo como lo propuso Pe\u00f1a", "timestamp": "09:54 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "208", "favorite_count": "38", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mal\u00fa Micher : informemos cuanto antes las implicaciones de lo que Pe\u00f1a busca hacer con los hidrocarburos", "timestamp": "09:01 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "61", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pablo G\u00f3mez: en el Consejo Rector del Pacto no se ha planteado el tema de PEMEX por el. PRI", "timestamp": "08:58 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "52", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OctavioAcosta 15 propuestas de ley para cambiar la situaci\u00f3n actual de PEMEX y CFE del PRD , nos oponemos a compartir la renta petrolera", "timestamp": "08:52 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "16", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NeAz_JuanMa que lo presente y se debata", "timestamp": "08:50 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Alejandro Encinas : que se demande a Pe\u00f1a presente su propuesta y se debata lo que afirm\u00f3 en Londres", "timestamp": "08:48 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "133", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@D4NiELa1 no tengo coraje ,preocupaci\u00f3n s\u00ed", "timestamp": "08:47 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Barbosa y Auroles :en contra -tajantemente- de cambios al articulo 27 constitucional", "timestamp": "08:46 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "57", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Superhuerta dijo en Londres que habr\u00e1 cambios constitucionales para dar certeza a la inversi\u00f3n en hidrocarburos !!!", "timestamp": "08:45 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRD va en contra de la reforma al articulo 27 que buscar\u00eda, seg\u00fan Pe\u00f1a ,la inversi\u00f3n privada internacional en hidrocarburos", "timestamp": "08:40 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "124", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Que el Presidente Pe\u00f1a informe y explique ya !!", "timestamp": "08:36 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "194", "favorite_count": "63", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julioastillero eso esperamos ,claro !", "timestamp": "08:35 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@0124Ray vamos a evitarlo con argumentos,razones y organizaci\u00f3n", "timestamp": "08:33 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julioastillero presenta propuesta CCS ,la suscribo:no a la reforma del 27 consitucional y que Pe\u00f1a explique e informe su propuesta ahora !", "timestamp": "08:31 - 25. Juni 2013", "retweet_count": "36", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos esperando respuesta del Presidente Pe\u00f1a : que presente en debate en M\u00e9xico la reforma anunciada al 27constitucional en Londres", "timestamp": "07:50 - 24. Juni 2013", "retweet_count": "402", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Defender art\u00edculo 27  es motivo de cohesi\u00f3n de toda la izquierda , no hay espacio para  provocaci\u00f3n y  divisi\u00f3n que s\u00f3lo benefician a Pe\u00f1a", "timestamp": "17:58 - 21. Juni 2013", "retweet_count": "444", "favorite_count": "121", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mariachata de acuerdo", "timestamp": "16:38 - 21. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Zambrano  desconcertado : el debate que planteo es con Pe\u00f1a  , pleito con ninguno, s\u00ed espero respuesta del Presidente pero de la Rep\u00fablica", "timestamp": "13:34 - 21. Juni 2013", "retweet_count": "365", "favorite_count": "129", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dirtykk000 jajaja,si", "timestamp": "07:55 - 21. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Invit\u00e8 a Enrique Pe\u00f1a a debatir su propuesta  para revertir el articulo 27 constitucional (gas y petroleo son propiedad de la Naci\u00f3n)", "timestamp": "15:16 - 20. Juni 2013", "retweet_count": "644", "favorite_count": "204", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En vez de negar que va a modificar el art 27 para que consorcios internacionales exploten petr\u00f3leo y gas ,Pe\u00f1a debe dar la cara", "timestamp": "10:48 - 20. Juni 2013", "retweet_count": "474", "favorite_count": "114", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@octaviadecadiz saludos!", "timestamp": "18:59 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ecabagne estuve hoy en la ma\u00f1ana", "timestamp": "17:15 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy a las 9:30 pm con Carlos Puig en 15 (Milenio) sobre el tema revelaciones de Pe\u00f1a en Reino Unido y la reforma del 27constitucional", "timestamp": "17:10 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "133", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En lugar de tratar de ocultar lo que ya se dijo,Pe\u00f1a debe dar la cara sobre su pretensi\u00f3n de cambiar el art 27 constitucional", "timestamp": "16:10 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "426", "favorite_count": "95", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@VictorMZR saludos!", "timestamp": "14:53 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Busquemos la uni\u00f3n de tod@s en el campo progresista : cambio de PEMEX s\u00ed ,propiedad privada de la renta petrolera No ! Pe\u00f1a que d\u00e9 la cara", "timestamp": "14:49 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "486", "favorite_count": "113", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@peterpanker compartir la renta petrolera", "timestamp": "09:16 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pe\u00f1a dice( Financial Times)  'la reforma incluir\u00eda los cambios constitucionales necesarios para dar certidumbre a los inversionistas '", "timestamp": "08:05 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "188", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Luz_aliza inversi\u00f3n p\u00fablica ,que adem\u00e1s es posible", "timestamp": "07:50 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En su entrevista de Financial Times Pe\u00f1a dice que la necesidad de liberalizar(privatizar) PEMEX ya fue acordada en el Pacto por M\u00e9xico", "timestamp": "07:14 - 19. Juni 2013", "retweet_count": "323", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El PRD se encuentra en constante lucha en contra de la privatizaci\u00f3n de los bienes nacionales estrat\u00e9gicos,dicen nuestros documentos b\u00e1sicos", "timestamp": "17:11 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "211", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kike1910 el PRD no puede ni debe apoyar privatizaci\u00f3n de PEMEX  , lo grave es que Pe\u00f1a afirma hay acuerdo con la dirigencia  para ello !!!", "timestamp": "16:02 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "40", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisbecerrilr ya tiene tiempo ,lo de PEMEX va m\u00e1s all\u00e1 de cada uno de nosotros", "timestamp": "15:59 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kike1910 nunca me he ido", "timestamp": "15:54 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mauricio_jarami de acuerdo ,pero se necesita que el PRD cumpla su responsabilidad", "timestamp": "15:54 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cobyomar no lo vamos a permitir", "timestamp": "15:53 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HECavazosA tu si ?", "timestamp": "15:52 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@urbanitas lo amerita la declaraci\u00f3n de Pe\u00d1a en Londres", "timestamp": "15:46 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NinjaBebe saludos", "timestamp": "15:44 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Congreso Nacional del PRD , nada acordado sin ello en materia fiscal o energ\u00e9tica es v\u00e1lido para quienes somos sus militantes", "timestamp": "15:36 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "77", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "deber\u00eda convocarse a Congrrso Nacional del PRD para saber si los acuerdos del Pacto son avalados por los militantes del partido o no", "timestamp": "15:33 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "159", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX de ning\u00fan modo", "timestamp": "15:31 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MiguelRiveross todo mundo tiene derecho de opinar,sea hablado o escrito", "timestamp": "15:31 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Gmo_1965 est\u00e1s en tu derecho por supuesto", "timestamp": "15:29 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si Pe\u00f1a privatiza el Golfo de M\u00e9xico (reserva petrolera ) va a ser peor que lo que sucedi\u00f3 con la banca : exportamos nuestro ahorro", "timestamp": "15:24 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "586", "favorite_count": "115", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron saludos !", "timestamp": "11:44 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Anunciada la reforma del 27 constitucional por Pe\u00f1a ,deben unirse todas las fuerzas progresistas de M\u00e9xico para cerrarles el paso", "timestamp": "11:18 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "647", "favorite_count": "110", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pe\u00f1a:' la reforma de PEMEX incluye los cambios constitucionales necesarios para dar certidumbre a los inversionistas ' financial times (uf!)", "timestamp": "11:16 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "293", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pe\u00f1a:' la privatizaci\u00f3n de PEMEX ya est\u00e1 acordada en el Pacto por M\u00e9xico,una coalici\u00f3n de los tres principales partidos '", "timestamp": "09:41 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "402", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pe\u00f1a: compartir 13.9 billones de barriles y la 4a reserva de gas shale con empresas  porque M\u00e9xico no puede por s\u00ed , the wall street journal", "timestamp": "08:53 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "260", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Zam_LJZ muchas felicidades!!!", "timestamp": "08:47 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El presidente del PRD debe informar los acuerdos en el pacto a los que se refiere Pe\u00f1a", "timestamp": "08:40 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "178", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ilkrail eso se infiere de lo dicho por el gobierno federal", "timestamp": "07:25 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para reformar la Constituci\u00f3n necesitan dos terceras partes del congreso", "timestamp": "07:01 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "107", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@therealkekio te recomiendo las declaraciones de Pe\u00d1a,claro que van a privatizar", "timestamp": "06:57 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "15", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La obligaci\u00f3n pol\u00edtica de diputados y senadores del PRD es impedir el cambio del 27 constitucional", "timestamp": "06:56 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "232", "favorite_count": "56", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pancho_timoteo en 12 a\u00f1os tuvimos 70mil millones de d\u00f3lares extra por precio de petr\u00f3leo,bien se pudo modernizar PEMEX,todav\u00eda es tiempo", "timestamp": "06:55 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "76", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@therealkekio privatizar no,ah\u00ec acelerar\u00edas el incremento", "timestamp": "06:52 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Grave error estrat\u00e9gico para M\u00e9xico la privatizaci\u00f3n de PEMEX que Pe\u00f1a ofrece a USA y Reino Unido ,el PRD debe oponerse en\u00e9rgicamente", "timestamp": "06:41 - 18. Juni 2013", "retweet_count": "1185", "favorite_count": "228", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RenegadoL jajaja ,es que s\u00ed estuvo muy intenso", "timestamp": "13:27 - 16. Juni 2013", "retweet_count": "11", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marioenrique se sinti\u00f3 muy intenso", "timestamp": "22:41 - 15. Juni 2013", "retweet_count": "11", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@r_jimenez aqu\u00ed ando ,reponi\u00e9ndome", "timestamp": "22:38 - 15. Juni 2013", "retweet_count": "20", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sismo intenso", "timestamp": "22:21 - 15. Juni 2013", "retweet_count": "1215", "favorite_count": "440", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlosarturofe1 hola, aqu\u00ed", "timestamp": "16:33 - 8. Juni 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Taxi el\u00e9ctrico en la ciudad,cero emisiones http://yfrog.com/od3egmvj ", "timestamp": "13:08 - 8. Juni 2013", "retweet_count": "91", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron igual , saludo !!", "timestamp": "18:30 - 31. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron buenisimo", "timestamp": "18:26 - 31. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@richiecastillo coordino ciudades mas seguras de la ONU", "timestamp": "14:31 - 27. Mai 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Jos\u00e9 Mar\u00eda P\u00e9rez Gay , querido amigo y gran mexicano, abrazo a su familia ,que descanse en paz", "timestamp": "10:03 - 26. Mai 2013", "retweet_count": "81", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mauu_OFern saludos!!!", "timestamp": "17:27 - 24. Mai 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Arnoldo Mart\u00ednez Verdugo , descanse en paz", "timestamp": "17:09 - 24. Mai 2013", "retweet_count": "53", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 saludos", "timestamp": "14:29 - 14. Mai 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@robot2XL para tu info mi hermano no trabaja ah\u00ed hace mucho , si vas a calumniar cuando menos informate", "timestamp": "14:28 - 14. Mai 2013", "retweet_count": "26", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 hola, fue a las 12:30", "timestamp": "13:41 - 14. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marthadelgado felicidades a ti que armaste toda la estrategia para la movilidad en bici", "timestamp": "11:24 - 12. Mai 2013", "retweet_count": "12", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dixiee_ saludos ,gracias", "timestamp": "09:52 - 11. Mai 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soloasitalcual saludos y buen provecho !!", "timestamp": "15:22 - 9. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si tuvimos sismo en Oaxaca,aqu\u00ed apenas se percibi\u00f3", "timestamp": "12:51 - 9. Mai 2013", "retweet_count": "146", "favorite_count": "64", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@anamagenta no sent\u00ed movimiento", "timestamp": "12:39 - 9. Mai 2013", "retweet_count": "15", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem jajaja", "timestamp": "12:37 - 9. Mai 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julioese estamos esperando el reporte de protecci\u00f3n civil del GDF", "timestamp": "21:20 - 7. Mai 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DianaRojaxs hola !!", "timestamp": "20:36 - 7. Mai 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed se ve ,el tema va a ser la ceniza http://yfrog.com/odaebbij ", "timestamp": "20:17 - 7. Mai 2013", "retweet_count": "285", "favorite_count": "69", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemoslava en el Popo", "timestamp": "20:03 - 7. Mai 2013", "retweet_count": "5330", "favorite_count": "3375", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@redgard55 andamos igual", "timestamp": "14:41 - 7. Mai 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mi solidaridad a David Paramo en estos momentos tan dif\u00edciles", "timestamp": "17:20 - 5. Mai 2013", "retweet_count": "98", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron buen domingo!!", "timestamp": "08:26 - 5. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CAROVALDES si los estoy siguiendo", "timestamp": "07:33 - 5. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron si,saludos", "timestamp": "07:33 - 5. Mai 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@apolortiz1969 saludos", "timestamp": "08:18 - 29. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MaqueCafe hecho", "timestamp": "08:16 - 29. Apr. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carrotmx felicdades !!!", "timestamp": "16:44 - 28. Apr. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chatree_mx s\u00ed ,muy bien gracias ,saludos", "timestamp": "18:42 - 21. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemossismo", "timestamp": "18:19 - 21. Apr. 2013", "retweet_count": "5788", "favorite_count": "3601", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento del Arq. Pedro Ram\u00edrez V\u00e0zquez", "timestamp": "20:06 - 16. Apr. 2013", "retweet_count": "132", "favorite_count": "56", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@samy_mon saludos", "timestamp": "21:29 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@samy_mon hola", "timestamp": "21:28 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@galletitan_n si , es cierto", "timestamp": "21:04 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@draagp jajajaja va !", "timestamp": "21:03 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@martkouse sii", "timestamp": "20:53 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidmx85 es que vivo en la Roma", "timestamp": "20:53 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "30", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chatree_mx s\u00ed", "timestamp": "20:50 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lilithly siii tenemossismo", "timestamp": "20:48 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "312", "favorite_count": "222", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sismo en curso", "timestamp": "20:47 - 11. Apr. 2013", "retweet_count": "853", "favorite_count": "323", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LennonWinter 5.2", "timestamp": "20:00 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danyotero si", "timestamp": "19:58 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LicMenal recuerda : es de 6 grados para arriba", "timestamp": "19:58 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CachacuasMX saludos", "timestamp": "19:57 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MexicoFER todobien gracias", "timestamp": "19:56 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron s\u00ed estamos bien,muchas gracias", "timestamp": "19:54 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lune5belle saludos!", "timestamp": "19:37 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@acarriong abrazo, aqu\u00ed estoy en la Roma y se sinti\u00f3 bastanteee", "timestamp": "19:31 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "7", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@i_van84 hola, ando en lo de ciudades m\u00e1s seguras ONU", "timestamp": "19:28 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ginabuentiempo hola ,c\u00f3mo te fue de sismo?", "timestamp": "19:22 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "20", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@blunapinkbluna por supuesto", "timestamp": "19:20 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elnavarrete hola", "timestamp": "19:20 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Enrique_Aquino siii", "timestamp": "19:19 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "7", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa aqu\u00ed ando", "timestamp": "19:04 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "32", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GioAlcocer confirmado tenemos sismo", "timestamp": "19:03 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "145", "favorite_count": "88", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NandoCazador vaya que se sinti\u00f3", "timestamp": "19:02 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@georgepaz1 si , as\u00ed es", "timestamp": "19:02 - 4. Apr. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lenny_lekz tambi\u00e9n  te sigo", "timestamp": "10:13 - 26. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@armando_rc ya no saben que inventar de verdad", "timestamp": "10:08 - 26. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa todav\u00eda te sigo ,saludos", "timestamp": "10:02 - 26. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Julio_RoaR no es la idea", "timestamp": "19:32 - 22. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OJOBetancourt yo no tengo ning\u00fanpleito con Mancera ,es lo que m\u00e1s quisiera el PRI pero seva a quedar con las ganas", "timestamp": "19:31 - 22. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "40", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DanZySky hoy qued\u00f3. claro que no hay tal , lo \u00f9nico que hicieron fue prestarse a la calumnia , pero fracasaron", "timestamp": "19:30 - 22. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "7", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 qued\u00f2 plenamente demostrado hoy en  exposici\u00f3n del dir del proyecto en la ALDF , seguir\u00e9 opinando libremente , no me intimidan", "timestamp": "19:21 - 22. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "7", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Anticorrupcion_ es mentira", "timestamp": "15:12 - 21. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron gracias ati !", "timestamp": "10:03 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleduquecid aclaro que la cuenta que mencionas no es la m\u00eda,de todos modos gracias", "timestamp": "09:39 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron es campa\u00f1ita , cifras falsas ,hoy lo precisa el director del proyecto", "timestamp": "09:36 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PASenVERDE saludos !!", "timestamp": "00:17 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PaulFranco10 ser\u00e1 aclarado ,cifras fantasiosas y calumnias", "timestamp": "00:17 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lburruel gracias !! Campa\u00f1a de calumnias s\u00f3lo por criticar al pacto y la l\u00ednea pol\u00edtiica que sigue la dirigencia del PRD", "timestamp": "00:15 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "17", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@giorgioXXL mentira ,no hay tal", "timestamp": "00:13 - 20. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JuliaAlarcon1 pues que lo hagan en lugar de calumniar", "timestamp": "22:37 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CarDiaz5 todo", "timestamp": "22:17 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JuliaAlarcon1 si tienen pruebas que lo hagan pero como no lo soy solo calumnian,f\u00e1cil!", "timestamp": "22:16 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ramirog parte de la soluci\u00f3n", "timestamp": "22:16 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sibaja07 lo est\u00e1 organizando la ALDF", "timestamp": "22:15 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jccf0909 si", "timestamp": "22:15 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@joserodrigo89 de acuerdo", "timestamp": "22:15 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@brauliohn simple : si tienen algo que procedan", "timestamp": "22:15 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ariiadnacr se llama calumnia que algo queda", "timestamp": "22:14 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YoshioAvila pues si hay algo que procedan en lugar de la cl\u00e1sica campa\u00f1a de calumnia que est\u00e1n armando", "timestamp": "22:14 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja encantado!", "timestamp": "22:13 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja en eso andamos", "timestamp": "22:10 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AndresCiitizen1 la cifra es falsa totalmente", "timestamp": "22:10 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CeFpM no habr\u00e1 porque no tiene fundamento ,simple", "timestamp": "22:09 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@joserodrigo89 a veces hay que contestar todo", "timestamp": "22:08 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DantonJuan es inexacta la info que sacan ,casualmente a unos d\u00edas de que critiqu\u00e9 al presidencialismo imperial", "timestamp": "22:08 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ariiadnacr no estoy demandado, es una campa\u00f1a de calumnia porque critico al PRD y a Pe\u00f1a", "timestamp": "22:05 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "11", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gerryboy10 pasa por media ciudad", "timestamp": "22:04 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DantonJuan pues ya ves", "timestamp": "22:03 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "8", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@brauliohn lo dice el PAN porque se presta a todo", "timestamp": "22:03 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja a m\u00ed me parece que debe despenalizarse", "timestamp": "22:03 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@brauliohn es falso", "timestamp": "21:54 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DantonJuan ya ves , por criticar al pacto y a Pe\u00f1a", "timestamp": "21:54 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "13", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CeFpM calumnias", "timestamp": "21:53 - 19. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisesteban despenalizar ,lo que hoy dice la ley es absurdo", "timestamp": "11:22 - 14. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "15", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron gracias ,saludos!", "timestamp": "11:11 - 14. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Punto a tratar en pr\u00f3ximo foro: despenalizaci\u00f3n o no de marihuana", "timestamp": "11:08 - 14. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "137", "favorite_count": "51", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acuerdos: fondo internacional;apoyo a autoridades locales;enfoque de genero", "timestamp": "11:07 - 14. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "21", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Termina reuni\u00f3n en Nueva York en la ONU para ciudades mas seguras", "timestamp": "11:06 - 14. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "34", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Alberto Perez Mendoza , mis condolencias a sufamilia y amigos", "timestamp": "08:49 - 13. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "26", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Organizaciones participantes en favor de la seguridad de la mujer y una vida sin violencia http://yfrog.com/hwohdkxj ", "timestamp": "07:32 - 13. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "43", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Primera reuni\u00f3n global en ONU Nueva York del programa ciudades seguras http://yfrog.com/ocretjbuj ", "timestamp": "07:31 - 13. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "46", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alchavezrubio gracias", "timestamp": "13:30 - 12. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ioaan estoy atento", "timestamp": "08:40 - 12. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gifmev encuentro sobre campa\u00f1as electorales,hay que debatir en todas partes", "timestamp": "10:55 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elsupuesto saludos @debateitam", "timestamp": "10:48 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maribelitahc hola, en marceloebrard@gmail.com", "timestamp": "10:47 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DecideCiudadano saludos !!", "timestamp": "10:46 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "8", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GSPMLA best regards !", "timestamp": "10:46 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Los progresistas deben coincidir para competir con el PRI y su maquinaria http://yfrog.com/ob7zjeyj ", "timestamp": "10:40 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "58", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la Universidad George Washington : renovar la izquierda mexicana ; opci\u00f3n para M\u00e9xico en el 2018 http://yfrog.com/nw6eysvj ", "timestamp": "10:38 - 11. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "97", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@avilapau hola !!", "timestamp": "16:09 - 9. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Feliz d\u00eda de la mujer", "timestamp": "07:26 - 8. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "68", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@redgard55 santa fe es obra federal aunque te moleste", "timestamp": "07:33 - 7. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem esas obras son federalesno del GDF", "timestamp": "07:18 - 7. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem s\u00ed claro", "timestamp": "07:04 - 7. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Moonkypsic es que casi no se sinti\u00f3", "timestamp": "14:54 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sismo 4.5 grados a las 16:03 hrs epicentro 95 Kms SanMarcos Guerrero", "timestamp": "14:47 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "134", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ivanKdin AMLO , saludos", "timestamp": "14:36 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lamparadiogenes si", "timestamp": "14:36 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Casiopea_mx hola , a la orden", "timestamp": "14:19 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ivonne_bombonne un candidato , ya no le toca", "timestamp": "14:19 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ivonne_bombonne vamos al 2018", "timestamp": "14:15 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TorralbaR en eso estamos", "timestamp": "14:15 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Oootra vez est\u00e1 temblando", "timestamp": "14:06 - 6. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "497", "favorite_count": "285", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento de Hugo Ch\u00e1vez", "timestamp": "14:12 - 5. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "374", "favorite_count": "101", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya verifiqu\u00e9 ,es de 12 a 2 pm", "timestamp": "11:08 - 4. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "17", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@srgsilvac ah bueno ,ahora verifico", "timestamp": "11:05 - 4. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PPmerino hola , no sab\u00eda que estoy en ese evento", "timestamp": "11:03 - 4. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "21", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chingamusita ya se las contest\u00e9 desde uyyyy", "timestamp": "17:05 - 2. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Piensohay que construir un espacio progresista (PRO) con PRD-PT-MC,AMLO ,sociedad civil ,la divisi\u00f3n es la debilidad frente al PRI", "timestamp": "08:37 - 2. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "324", "favorite_count": "129", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adrianaesthela porque me deja el avi\u00f3n", "timestamp": "19:23 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eduardo_ramire cu\u00e1l ?", "timestamp": "19:10 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@faustoramirezar encabezar la oposici\u00f2n", "timestamp": "19:03 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GAVO2016 si", "timestamp": "19:01 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Victor_terrenal no que yo sepa", "timestamp": "18:55 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito contribuir a un polo progresista: contrapeso al PRI", "timestamp": "18:53 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kpi44 no pero a la orden", "timestamp": "18:51 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bella00190 no hubo ,no somos del PRI", "timestamp": "18:50 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "11", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra pregunta:que error se cometi\u00f3 en la campa\u00f1a 2012 ? Moverse al centro tarde", "timestamp": "18:49 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "93", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Otra pregunta : el PRD esta demasiado cerca del gobierno actual ? Si ,demasiado", "timestamp": "18:48 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "143", "favorite_count": "55", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alaurita hola", "timestamp": "18:47 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@paw trabajando en 2013", "timestamp": "18:43 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En 2012: fui leal a la izquierda para no dividirla,obtuvimos alto porcentaje de aprobaci\u00f3n y se gan\u00f3 todo el gobierno y la ALDF", "timestamp": "18:42 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "162", "favorite_count": "65", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Maskek si ,de tanto usarla jajaja", "timestamp": "18:39 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estoy llegando,reviso tus preguntas y ma\u00f1ana te las contesto para hacerte las mias,saludos julio", "timestamp": "18:31 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "53", "favorite_count": "40", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julioastillero hablemosdeloque quieras", "timestamp": "09:57 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "41", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julioastillero si eso dije", "timestamp": "09:52 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a la ALMAC  por convocar a PRD-PT-MC (375 alcaldes) ,primer paso para reconstrur un polo progresista en el pais", "timestamp": "08:33 - 1. M\u00e4rz 2013", "retweet_count": "47", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron hola ,saludos !!!", "timestamp": "09:13 - 26. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dannalara buen d\u00eda !", "timestamp": "09:11 - 26. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ZacateBOT hola,me das un correo para contactarte y visitarlos alla", "timestamp": "09:11 - 26. Feb. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cerrando visita Chiapas , gracias a tod@s quienes participaron , iniciamos camino para el encuentro de l@s progresist@s", "timestamp": "08:52 - 26. Feb. 2013", "retweet_count": "44", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Conferencia en la UACH la encrucijada de M\u00e9xico : unamos a tod@s l@s progresist@s del pais ya http://yfrog.com/nvqlwxcj ", "timestamp": "18:39 - 25. Feb. 2013", "retweet_count": "68", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De regreso , desde el jueves bloqueado mi twiter,hoy en Tuxtla Guti\u00e9rrez", "timestamp": "18:22 - 25. Feb. 2013", "retweet_count": "52", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ojo acaba de temblar", "timestamp": "13:28 - 20. Feb. 2013", "retweet_count": "890", "favorite_count": "282", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Apoyemos la b\u00fasqueda de Renata,desapareci\u00f3 en Interlomas ayer http://yfrog.com/ocd0kxoj ", "timestamp": "08:17 - 18. Feb. 2013", "retweet_count": "662", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EOvando cu\u00e1l propondr\u00edas ?", "timestamp": "18:23 - 12. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andrea_salmeron saludos !!", "timestamp": "17:29 - 11. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja a uds si por supuesto", "timestamp": "18:16 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dannalara a ti!", "timestamp": "18:16 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SamOcampoB no", "timestamp": "18:11 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dannalara feliz cumplea\u00f1os !!", "timestamp": "18:10 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Caesars_Inferno a ti", "timestamp": "18:08 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yoyclio no que yo sepa ,quienes llegaron a Tulancingo fueron los Lefaure", "timestamp": "16:47 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SamOcampoB preparo reunion del comit\u00e9 directivo en NuevaYork y elconcepto y programas para ciudades seguras", "timestamp": "16:45 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a capital 21 por su nuevo twiter", "timestamp": "11:57 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "33", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@oscarnungaray1 feliz cumplea\u00f1os !", "timestamp": "06:03 - 8. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DClauMorales hola,gracias,ahora les buscamos", "timestamp": "15:05 - 7. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@VictorVorrath estamos elaborando el \u00edndice para aprobarse en marzo", "timestamp": "05:45 - 7. Feb. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Algo in\u00e9dito en Delhi : elefante en avenida principal tomando sus alimentos http://yfrog.com/mo2t2xzyj ", "timestamp": "07:34 - 3. Feb. 2013", "retweet_count": "156", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rangelg17 saludos !", "timestamp": "22:38 - 2. Feb. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marcogloria hola , eldomingo", "timestamp": "04:53 - 1. Feb. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ccirojas en Delhi en cumbre de desarrollo sustentable, consternados por las explosiones en PEMEX, muy tristes por heridos y fallecidos", "timestamp": "21:15 - 31. Jan. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Desde Delhi mi pesar y solidaridad con las v\u00edctimas de explosiones en PEMEX", "timestamp": "20:33 - 31. Jan. 2013", "retweet_count": "264", "favorite_count": "108", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@donfiestas muy bien , organizando el programa de ciudades seguras deONU", "timestamp": "18:49 - 28. Jan. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dannalara saludos", "timestamp": "18:42 - 28. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@isauranieto ahora te buscan de mi oficina, por cierto estoy en la India para participar en cumbre organizada por Pachauri,all\u00e1 les platico", "timestamp": "18:42 - 28. Jan. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aurovaes igualmente", "timestamp": "20:45 - 26. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FroylnR hola,muchas. gracias", "timestamp": "20:44 - 26. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabofariias hola", "timestamp": "12:40 - 20. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Javier_Hidalgo saludos javier ,tambi\u00e9n creaste programas !!!", "timestamp": "08:07 - 20. Jan. 2013", "retweet_count": "4", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@liznolivos que bueno te sirvi\u00f3 !!", "timestamp": "13:16 - 19. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito muy bien gracias", "timestamp": "13:16 - 19. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rennata_Lima siempre", "timestamp": "09:20 - 19. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rlopezherna saludos , saliendo a encuentro Foro Mundial en Suiza", "timestamp": "08:55 - 19. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rennata_Lima hola ,saludos", "timestamp": "08:34 - 19. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Padinna hola, se terminaron la supervia,el puente lilas, segundo piso y Echanove ,por eso funciona mejor,saludos", "timestamp": "07:11 - 18. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La propuesta de Obama para control de armas en EU primer avance  en ese pais  en la direcci\u00f3n correcta", "timestamp": "10:23 - 17. Jan. 2013", "retweet_count": "125", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es un orgullo ver reconocida a la ciudad como primer lugar mundial en transporte sustentable, felicidades  a todo el equipo 2006-12 !!!", "timestamp": "17:24 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "474", "favorite_count": "195", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Organizaciones que dan el primer lugar a la cd de M\u00e9xico  , transporte y espacio p\u00fablico http://yfrog.com/od90845250j ", "timestamp": "15:49 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "123", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Primer lugar que se entrega a la cd por metrob\u00fas,ecobici,taxi el\u00e9ctrico,autobuses a gas y m\u00e1s http://yfrog.com/oeis5aoj ", "timestamp": "15:45 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "221", "favorite_count": "74", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HECTORALVAREZ3 presido red de ciudades seguras de la ONU y en M\u00e9xico , pronto en acciones para fortalecer y unir a l@s progresist@s", "timestamp": "15:35 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carrotmx como vanuds ?", "timestamp": "15:19 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rich_Arq hay que seguirle ah\u00ed , gusto saludarte", "timestamp": "15:19 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@inip saludos a @carrotmx", "timestamp": "15:09 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ccirojas saludos!", "timestamp": "15:08 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recibimos premio a la Ciudad de M\u00e9xico de transporte sustentable 2012 ,felicidades a tod@s", "timestamp": "13:54 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "294", "favorite_count": "114", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El premio transporte sustentable  por : ecobici ;metrob\u00f9s;l\u00ecnea12;taxis el\u00e9ctricos;autobuses gas y diesel ub; espacios p\u00fablicos recuperados", "timestamp": "13:48 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "153", "favorite_count": "63", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco a tod@s sus comentarios,s\u00ed tuvimossismo sin da\u00f1os , estoy en Washington por premio a la cd ,avance  transporte sustentable 2006-12", "timestamp": "13:02 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "614", "favorite_count": "372", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jessybuhi hola", "timestamp": "12:53 - 15. Jan. 2013", "retweet_count": "6", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@wiilliaaam_ saludos !!", "timestamp": "14:36 - 12. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@e_gulias claro !", "timestamp": "09:28 - 12. Jan. 2013", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleks_arzate aqui ando", "timestamp": "18:53 - 11. Jan. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tiroteo en Taft (California) otra demostraci\u00f3n del equ\u00edvoco que es la venta  de armas en E.U.", "timestamp": "18:06 - 10. Jan. 2013", "retweet_count": "311", "favorite_count": "79", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChepOrozco ciudades seguras ONU y pacto clim\u00e1tico", "timestamp": "17:39 - 9. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa buen dia y lo mejor para este a\u00d1o!!", "timestamp": "16:11 - 9. Jan. 2013", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron hola ,feliz a\u00f1o !", "timestamp": "21:33 - 8. Jan. 2013", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@chentebaca que bueno que te ha sido \u00fatil !", "timestamp": "08:31 - 20. Dez. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recomiendo much\u00edsimo San Miguel de Allende , arte en todas partes", "timestamp": "15:49 - 16. Dez. 2012", "retweet_count": "266", "favorite_count": "154", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mel_viva solo mentiras , y jamas me he vendido", "timestamp": "10:02 - 10. Dez. 2012", "retweet_count": "18", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@javi_sodi buen dia ,saludos", "timestamp": "10:01 - 10. Dez. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabitastarlight claro !!!", "timestamp": "17:24 - 5. Dez. 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Suerte y mis mejores deseos al Dr.Mancera y su equipo, la ciudad saldr\u00e1 adelante", "timestamp": "11:24 - 5. Dez. 2012", "retweet_count": "528", "favorite_count": "274", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A unas horas de finalizar mi encargo como Jefe de Gobierno muchas gracias a tod@s !!! Hasta pronto", "timestamp": "18:08 - 4. Dez. 2012", "retweet_count": "2386", "favorite_count": "1492", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tal cual lo ofrec\u00ed queda integrado hoy el tren ligero a la tarjeta del df que ya se utiliza en metro y metrobus", "timestamp": "11:51 - 4. Dez. 2012", "retweet_count": "397", "favorite_count": "132", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Uno de los tuneles de la supervia inaugurada hoy http://yfrog.com/h6ndulij ", "timestamp": "09:39 - 4. Dez. 2012", "retweet_count": "61", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Supervia funcionando a partir de hoy http://yfrog.com/ocn6glrj ", "timestamp": "09:38 - 4. Dez. 2012", "retweet_count": "62", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ariesipd gracias !! Que bueno !!", "timestamp": "09:37 - 4. Dez. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@villerro a transito ahora te ayudo", "timestamp": "15:40 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autopista sur tramo aztecas-viaducto Tlalpan inaugurada hoy http://yfrog.com/kj1jbimj ", "timestamp": "15:30 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "60", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autopista urbana de norte a Sur a la altura de la fuente de petroleos ,inaugurada hoy http://yfrog.com/h2vnuhhj ", "timestamp": "15:29 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "74", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "C2 m\u00f3viles , inician hoy operaciones , concluido el programa ciudad segura con 15000 camaras http://yfrog.com/moqfxfmj ", "timestamp": "09:32 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "66", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inician operaciones C2 m\u00f3viles ,ser\u00e1n el puesto de mando en desastres http://yfrog.com/kjr84mej ", "timestamp": "09:31 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "32", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autopista urbana sur tramo viaducto Tlalpan ,inaugurada hoy http://yfrog.com/nx2p4xsj ", "timestamp": "08:37 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "106", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autopista urbana inaugurada hoy ,tramo Fuente de Petroleos http://yfrog.com/gyeeyqyj ", "timestamp": "08:35 - 3. Dez. 2012", "retweet_count": "97", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Hemicilco a Ju\u00e1rez hoy http://yfrog.com/odjq9xmtj ", "timestamp": "16:45 - 2. Dez. 2012", "retweet_count": "228", "favorite_count": "162", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La alameda hoy http://yfrog.com/ob3vqpmj ", "timestamp": "16:39 - 2. Dez. 2012", "retweet_count": "134", "favorite_count": "92", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem amenaza por ? No ,me refiero a que se pudo limpiar el grafiti que colocaron ah\u00ed", "timestamp": "19:57 - 1. Dez. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya se limpi\u00f3 la mayor parte de las pintas del Hemiciclo a Ju\u00e1rez , por fortuna para todos", "timestamp": "19:53 - 1. Dez. 2012", "retweet_count": "1127", "favorite_count": "378", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya limpie mi hemiciclo http://yfrog.com/klb3frxj ", "timestamp": "18:34 - 1. Dez. 2012", "retweet_count": "976", "favorite_count": "566", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hace una hr ymedia ,lleno de gente la alameda http://yfrog.com/nt71zcbj ", "timestamp": "18:33 - 1. Dez. 2012", "retweet_count": "151", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SimonLara. El 5", "timestamp": "21:48 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cesarbaez_ gracias !", "timestamp": "21:48 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CesarMontesG hola , no , no hay ley seca", "timestamp": "21:24 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "17", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@evaamerica buena noche , no hay ley seca", "timestamp": "21:23 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@QuiqueOrtega en d\u00f3nde?", "timestamp": "12:09 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TapitasHdz asi sera", "timestamp": "05:56 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marusaavedra yale pedi a transito lo revisara", "timestamp": "05:55 - 30. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Passion_Fruit_T si,de acuerdo", "timestamp": "12:05 - 29. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Garibay9 felicidades !!!!!", "timestamp": "10:39 - 29. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@runraul todos renovados", "timestamp": "10:38 - 29. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@esalamona lo veo ahorita", "timestamp": "10:38 - 29. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la operaci\u00f3n de trolebuses recien recuperados y remozados ,206 kms ,340trolebuses ,frecuencia de 4-5mins m\u00e1ximo", "timestamp": "10:28 - 29. Nov. 2012", "retweet_count": "45", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Entregamos hoy 2 corredores mas ,salen microbuses entran autobuses ,cumplimos : 10 corredores concluidos", "timestamp": "10:27 - 29. Nov. 2012", "retweet_count": "43", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el fallecimiento de Azkenazi de Shabot , abrazo solidario a Ezra ,su familia y amig@s", "timestamp": "13:33 - 27. Nov. 2012", "retweet_count": "41", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me preguntan si se va a decretar ley seca el viernes y s\u00e1bado. No lo veo necesario ni justificado", "timestamp": "12:34 - 27. Nov. 2012", "retweet_count": "4814", "favorite_count": "953", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@todosmemirJ1540 la ciudad no ha cercado nada", "timestamp": "18:03 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Triki_Nuela hola , hasta ahora no hemos recibido un centavo", "timestamp": "17:53 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ofensivo para la ciudad el cerco que han colocado en San Lazaro", "timestamp": "17:48 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "4364", "favorite_count": "915", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Icaiyito a nadie", "timestamp": "17:43 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Muycelo ya esta", "timestamp": "17:41 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Triki_Nuela no todav\u00eda", "timestamp": "17:41 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inaugurada la alameda como ofrec\u00ed", "timestamp": "17:30 - 26. Nov. 2012", "retweet_count": "297", "favorite_count": "180", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Metrob\u00fas :4 lineas ,95 kms ,865mil pasajeros al dia", "timestamp": "09:24 - 23. Nov. 2012", "retweet_count": "64", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@_oliverjames si", "timestamp": "15:42 - 22. Nov. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GAGMartha ahora lo veo", "timestamp": "15:14 - 22. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la avioneta que se desplom\u00f3,dos pasajeros rescatados por condores ya en la cruz roja http://yfrog.com/mnjg2ptj ", "timestamp": "12:10 - 22. Nov. 2012", "retweet_count": "116", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El tren Carlos Fuentes , en 20 minutos estar\u00e1 dando servicio en la l\u00ednea 12 http://yfrog.com/h6v6zhbdj ", "timestamp": "10:52 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "86", "favorite_count": "63", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuesta UNAM l\u00ednea 12: 96 por ciento aprueba la inversi\u00f3n en la l\u00ednea", "timestamp": "10:25 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "64", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "82 por ciento ponen 9 y 10 a la l\u00ednea 12 seg\u00f9n encuesta. UNAM", "timestamp": "10:23 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "42", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuesta UNAM :la mayor\u00eda son estudiantes y empleados ; 50 por ciento cambi\u00f3 microbus por metro ; 92 por ciento ahorran tiempo", "timestamp": "10:22 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "64", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Dr.Perlo presenta encuesta UNAM sobre l\u00ednea 12 : usuarios son 50-50 hombres-mujeres http://yfrog.com/g0grhcwj ", "timestamp": "10:20 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Encuesta de la UNAM a 21d\u00edas de servicio sobre la l\u00ednea 12 se\u00f1ala satisfacci\u00f3n superior al 90 por ciento de los usuarios", "timestamp": "10:11 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "83", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cada 20 d\u00edas un nuevo tren hasta llegar a 30 en la l\u00ednea 12 ,21 trenes funcionando al d\u00eda de hoy", "timestamp": "10:09 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "64", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "21 trenes funcionando de7 carros ,2000 pasajeros", "timestamp": "10:08 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "18", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "390 mil usuarios l\u00ednea 12 en promedio", "timestamp": "10:08 - 21. Nov. 2012", "retweet_count": "33", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@reynits hasta viaducto tlalpan en unos d\u00edas", "timestamp": "11:13 - 20. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@reynits atus ordenes", "timestamp": "11:12 - 20. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@J_F_ZaMbRaNo ya lo estoyboletinando", "timestamp": "09:32 - 20. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aa_santiago de acuerdo ,terminamos antes del 5 de diciembre", "timestamp": "09:22 - 18. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MaluCarrilloMC orden de juez de restituir la propiedad a un particular en un juicio iniciado en 2004 , el predio sigue siendo area verde", "timestamp": "12:12 - 17. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@evelynalday ya lo revis\u00e9 y se van a hacer cambios los proximos dias a cargo de medio ambiente", "timestamp": "09:46 - 17. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@R1kM2 que operativo?", "timestamp": "09:45 - 17. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acompa\u00f1amos en su pena a nuestro querido amigo Juan Ramon de la Fuente y su familia por el sensible fallecimiento de M\u00f3nica su esposa", "timestamp": "07:08 - 17. Nov. 2012", "retweet_count": "324", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La Ciudad es primer lugar nacional  en el Indice Nacional de Competitividad del CIDE 2011 presentado hoy en esa instituci\u00f3n", "timestamp": "09:43 - 16. Nov. 2012", "retweet_count": "140", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marietooth ahora mismo lo estamos rastreando ,dame la direcci\u00f3n", "timestamp": "05:26 - 16. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HeyCaro_o ahora tebuscan", "timestamp": "18:18 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marianammu ahora mismo ordeno a los responsables acudan a reparar eso", "timestamp": "08:33 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mjmagro si , me falt\u00f3 un espacio jaja", "timestamp": "06:58 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "161", "favorite_count": "134", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Phattrizia si,as\u00ed esta previsto", "timestamp": "02:00 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Desp\u00faes de revisi\u00f3n de pistas aeropuerto reanuda operaciones normales", "timestamp": "01:52 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "287", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Terminamos segunda revisi\u00f3n en la ciudad y no tenemos da\u00f1os ,todos los servicios funcionando", "timestamp": "01:47 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "1552", "favorite_count": "128", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La ciudad sin da\u00f1os", "timestamp": "01:40 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "1209", "favorite_count": "146", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aeropuerto,metro,principales zonas habitacionales sin da\u00f1os", "timestamp": "01:33 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "1152", "favorite_count": "74", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hospitales reportan sin novedad", "timestamp": "01:31 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "498", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Primer reporte :sin da\u00f1os importantes la ciudad", "timestamp": "01:29 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "1692", "favorite_count": "129", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemossismo", "timestamp": "01:23 - 15. Nov. 2012", "retweet_count": "5941", "favorite_count": "4056", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "1100 puntos WI-FI en laciudad, 2600 escuelas digitalizadas ,22 cibercentros en el Metro,avance digital del DF", "timestamp": "18:38 - 14. Nov. 2012", "retweet_count": "244", "favorite_count": "71", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rwinckelmann aqu\u00ed ando", "timestamp": "18:37 - 14. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX es el informe pericial", "timestamp": "16:57 - 13. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marskape la procuradur\u00eca tiene la instrucci\u00f3n de determinar al responsable o responsables y as\u00ed ser\u00e1", "timestamp": "08:23 - 13. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GRPBalderas si ,es buena propuesta", "timestamp": "08:21 - 13. Nov. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron ahora te pasa el Srio de Obras la lista", "timestamp": "12:26 - 12. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ymgrillasca que bien !!!", "timestamp": "12:26 - 12. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron ahora te verifico eso", "timestamp": "12:24 - 12. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@littleboyghost ya lo boletinamos,280 VDE Mazda 2006 robado en Azpatozalco", "timestamp": "09:01 - 11. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mayra_Alejo27 ahora pido vaya el sistema de aguas", "timestamp": "18:55 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dikua verificovon CFE", "timestamp": "17:33 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rod_consuegra gracias", "timestamp": "17:32 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@chentemouzawak veo de inmediato que eso cambie", "timestamp": "11:13 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@chentemouzawak totalmente de acuerdo", "timestamp": "11:11 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YBETH76 ahora estoy marcando aldirector del sistema", "timestamp": "10:31 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ale_poqui separar elcarril de bus-bici", "timestamp": "09:49 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juanjoseg360 ahora pido pongan vigilanciaahi", "timestamp": "09:42 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PaloSunshine en que punto?", "timestamp": "09:41 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bonjourpaulina ahora verifico", "timestamp": "09:40 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dazam10 a la orden", "timestamp": "09:40 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nelsonyoan excelente", "timestamp": "07:11 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ludwikapaleta ahora la mandamos reparar,gracias por avisarnos", "timestamp": "06:33 - 10. Nov. 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@superjorgetot ahora van", "timestamp": "14:12 - 9. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@abalandram a la orden", "timestamp": "09:42 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reconocimiento a escuelas y ciudadanos por evacuaci\u00f3n ordenada.", "timestamp": "09:24 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "78", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La Ciudad sin da\u00f1os , epicentro en Chiapas", "timestamp": "09:24 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "306", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sistemas estrat\u00e9gicos funcionando", "timestamp": "08:50 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "172", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Evacuaciones en orden en varios puntos de la ciudad", "timestamp": "08:49 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "186", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hospitales del DF reportan sin novedad", "timestamp": "08:48 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "175", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se sinti\u00f3 intenso en buena parte de laciudad", "timestamp": "08:47 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "350", "favorite_count": "66", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Metro ya funcionando normalmente", "timestamp": "08:47 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "190", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Verificando instalaciones como est\u00e1 previsto,helic\u00f2pteros ,patrullas y c\u00e1maras", "timestamp": "08:44 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "255", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acabamosde tener un sismo", "timestamp": "08:43 - 7. Nov. 2012", "retweet_count": "574", "favorite_count": "93", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ivantorrestv van para all\u00e1", "timestamp": "08:44 - 6. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@negrotarango me alegra te funcione", "timestamp": "17:53 - 5. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo Zacatepetl-Aztecas que hoy estar\u00e1 abierto al p\u00fablico a partir de las 12 del d\u00eda http://yfrog.com/mm2qigdj ", "timestamp": "07:17 - 5. Nov. 2012", "retweet_count": "54", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El mas joven de los visitantes hoy en la autopista urbana Zacatepetl-Circuito Azteca http://yfrog.com/obylczprj ", "timestamp": "13:56 - 4. Nov. 2012", "retweet_count": "16", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto a esta hora del tramo abierto al p\u00fablico de la autopista urbana Zacatepetl-Aztecas http://yfrog.com/h8lvethj ", "timestamp": "09:38 - 4. Nov. 2012", "retweet_count": "25", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Segundo piso de Zacatepetl a Aztecas abierto el domingo a las 9 am para visita de peatones y bicicletas ,ingreso rampa de Circuito Aztecas", "timestamp": "07:57 - 2. Nov. 2012", "retweet_count": "52", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lunes abrimos a la circulaci\u00f3n segundo piso de Zacatepetl a Circuito Aztecas , domingo estar\u00e1 abierto gratuitamente para visita de peatones", "timestamp": "07:56 - 2. Nov. 2012", "retweet_count": "63", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jaimerochin ahora te llaman", "timestamp": "16:15 - 1. Nov. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@werewolf36 van para alla", "timestamp": "07:17 - 1. Nov. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HECTODRSOTO ahora env\u00edo tr\u00e1nsito", "timestamp": "21:36 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ziadna vamos a ajustar pilotaje autom\u00e1tico a la demanda , est\u00e1 previsto as\u00ed", "timestamp": "21:35 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Aranellita ya se estabilizar\u00e1 ,es que hoy tuvimos cerca de 390 mil personas !!! Imag\u00ednate", "timestamp": "21:34 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a los 324 servidores y servidoras publicas quefueron seleccionados por 700 mil ciudadanos como los mejores ,enhorabuena !!!", "timestamp": "14:24 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "37", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@inti_noe el metro debe reordenar trenes en funci\u00f3n de nueva demanda ,gracias por tu comentario,as\u00ed se har\u00e1", "timestamp": "08:33 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@albertofarca ahora lo verifico", "timestamp": "08:32 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mariaholley gracias!!! Igualmente", "timestamp": "08:31 - 31. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tripinhernandez que bien !!!", "timestamp": "18:30 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@profe_abel_74 ahora mismo lo veo", "timestamp": "16:16 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Linea 12 funcionando , gracias a tod@s por su apoyo , especialmente a los ciudadan@s del DF http://yfrog.com/nv2vskaj ", "timestamp": "11:22 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "288", "favorite_count": "108", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00ednea 12 funcionando : 14 500 millones  DF ; 6 500 que lograron diputados y 2 000 que apoy\u00f3 GFederal http://yfrog.com/odcshspj ", "timestamp": "11:20 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "178", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inaugurada la l\u00ednea 12", "timestamp": "11:17 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "290", "favorite_count": "139", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La gratitud del GDF a l@s diputad@s del prd que consiguieron los recursos necesarios para la linea 12", "timestamp": "09:33 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "91", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@amapoleshon a ti", "timestamp": "08:32 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SEU_MARIZINHA veo que sucede", "timestamp": "08:31 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DavidBerea si", "timestamp": "08:30 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@redgard55 ?", "timestamp": "08:26 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PRISCILALOPEZM ya estamos cerca", "timestamp": "08:26 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Vanlactea se llama tarjeta del df", "timestamp": "08:25 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@idiegogarcia si", "timestamp": "08:25 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dianamoly saludos !!", "timestamp": "08:25 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jesuselchuyruiz si !!!", "timestamp": "08:25 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron gracias !claro", "timestamp": "08:24 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@azael789 a eso vamos", "timestamp": "08:24 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Angeloide si ,son gratuitos", "timestamp": "08:02 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recuerdo que la l\u00ednea doce s\u00f3lo podr\u00e1 usarse hoy a partir de las 12 del d\u00eda con tarjeta del DF", "timestamp": "07:54 - 30. Okt. 2012", "retweet_count": "181", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@toto_glz si", "timestamp": "16:44 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LEGENDKIKER abrimos a las 12 , medio d\u00eda", "timestamp": "13:09 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia operaciones ecobici en la colonia Roma Norte ,40 estaciones como ofrec\u00ed , ya llegamos a 5 millones deviajes", "timestamp": "12:57 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "166", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramoen funcionamiento a partir de hoy http://yfrog.com/oeycevoj ", "timestamp": "10:18 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "30", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Alencastre-San Antonio , 4 kms mas a la autopista urbana http://yfrog.com/kh5e7nwj ", "timestamp": "10:18 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "29", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo autopista inaugurado hoy ,Alencastre- San Antonio http://yfrog.com/mg3p3ecj ", "timestamp": "10:16 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ferhdez si a las 10:30 es la ceremonia ya las 12 ya estar\u00e1 abierto al p\u00fablico", "timestamp": "07:01 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CynPKE ahora pido vayan a limpiar", "timestamp": "07:00 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mr_pmcp se inaugura ma\u00d1ana , a las 12 del d\u00eda la gente lo inaugura", "timestamp": "06:59 - 29. Okt. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Humbertocalsep estimo a partir de las 12 del d\u00eda", "timestamp": "19:39 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@miicch uy estar\u00eda super , me encanta ese grupo", "timestamp": "19:38 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "21", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CarlosIcee s\u00ed , es un hecho !", "timestamp": "19:37 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JHEspitia si", "timestamp": "19:37 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Vista desde la autopista urbana norte,ma\u00f1ana se abre tramo San Antonio-Alencastre http://yfrog.com/h2zodapjj ", "timestamp": "19:30 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "89", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Entrada a autopista norte en San Antonio a esta hora , a partir de ma\u00f1ana se podr\u00e1usarcon TAG http://yfrog.com/hshqfnagj ", "timestamp": "19:23 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "39", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JAVIGILMORE por eso los quitamos", "timestamp": "17:15 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A partir del 5 nov s\u00f3lo podr\u00e1 usarse la l\u00ednea12 con tarjeta del df", "timestamp": "13:33 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "201", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La l\u00ednea 12 podr\u00e1 utilizarse del martes 30 al domingo 4 de noviembre de forma gratuita", "timestamp": "13:23 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "517", "favorite_count": "71", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yazzlp saludos", "timestamp": "13:08 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@absintium ahora mismo pido vigilancia , sabes en qu\u00e9 parte ?", "timestamp": "13:06 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yazzlp l\u00ednea 12 inicia operaciones al p\u00fablico el martes 30 a las 12 del medio d\u00eda", "timestamp": "13:05 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana ponemos en funcionamiento 4 kms de segundo piso,  san antonio - alencastre", "timestamp": "12:21 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "125", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmada la inauguraci\u00f3n de l\u00ednea 12 el martes 30 a partir de las 12 am", "timestamp": "12:20 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "415", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@forastero692 ahora mismo lo veo", "timestamp": "08:38 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@speedstar_08 excelente paseo nocturno en bici ,  que bueno lo disfrutaste", "timestamp": "08:08 - 28. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Firma de la segunda etapa del convenio Sria de Salud DF y  Prof. Salem Center y Saint Luke Hospital http://yfrog.com/ocb6tyhj ", "timestamp": "10:47 - 27. Okt. 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aliceluna80 si por supuesto ahora le pido a transito intervenga", "timestamp": "06:25 - 27. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Polost estoy a tus ordenes", "timestamp": "06:24 - 27. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@albertoglezba porque hay que mover r\u00edo churubusco(entubado por debajo de circuito) y por costo", "timestamp": "10:04 - 25. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Suxa_mokA si , pronto se inauguratramo Zacatepetl-Circuito Aztecas", "timestamp": "07:20 - 25. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisRescobar a laorden", "timestamp": "07:13 - 25. Okt. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo de t\u00fanel fuente de petroleos que abrimos en un momento http://yfrog.com/nukpmmej ", "timestamp": "06:35 - 25. Okt. 2012", "retweet_count": "110", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dalinet al contrario,gracias a ti", "timestamp": "11:53 - 24. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dalinet me encantar\u00eda ampliar el metro claro !!", "timestamp": "11:38 - 24. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias por el apoyo a tod@s para construir y terminar la l\u00ednea doce ,lo logramos", "timestamp": "06:58 - 24. Okt. 2012", "retweet_count": "143", "favorite_count": "78", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Termina la \u00faltima visita de supervisi\u00f3n a la l\u00ednea doce , piloto autom\u00e1tico funcionando , sistemas de seguridad ok ,inauguramos martes 30 !!", "timestamp": "06:54 - 24. Okt. 2012", "retweet_count": "357", "favorite_count": "66", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mirreylectual estar\u00eda buen\u00edsimo , ya vas", "timestamp": "12:32 - 23. Okt. 2012", "retweet_count": "15", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La ciudad cuenta al d\u00eda de hoy con 174 museos", "timestamp": "11:29 - 23. Okt. 2012", "retweet_count": "206", "favorite_count": "76", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Entregamos reconocimiento al m\u00e9rito m\u00e9dico al Dr Juan Ramon de la Fuente", "timestamp": "08:35 - 23. Okt. 2012", "retweet_count": "85", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Feliz d\u00eda del m\u00e9dic@ !!!", "timestamp": "08:34 - 23. Okt. 2012", "retweet_count": "125", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LAMAYKI", "timestamp": "14:35 - 22. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gi_o_0 no", "timestamp": "17:51 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisWB no , porqu\u00e9 ?", "timestamp": "13:58 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "11", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Legario ya lo vi : A 52-960 !!!! Procedemos porque no se vale", "timestamp": "13:16 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Legario tienes la placa para sancionarlo", "timestamp": "13:14 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@chavagomez cu\u00e1l propones ?", "timestamp": "13:14 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@roblesmaloof es buena propuesta ,estoy invitando una comisi\u00f2n para que analice el. tema y los puntos de vista como eltuyo ,gracias", "timestamp": "12:26 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@angelpelotas por ?", "timestamp": "12:04 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX de acuerdo", "timestamp": "12:03 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ginabuentiempo ?", "timestamp": "11:55 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si ok", "timestamp": "11:53 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "821", "favorite_count": "656", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@franritchey todas las obras se est\u00e1n terminando y flojo nunca he sido", "timestamp": "11:52 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "12", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pattymorter mi\u00e8rcoles a las 12 enel zocalo ,me das elnombre para que lo dejen pasar ?", "timestamp": "11:51 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LexCampi de que hablas ?", "timestamp": "11:50 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pattymorter por supuesto,me encantar\u00eda", "timestamp": "11:47 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX puede ser ,tenemos un plan maestro similar", "timestamp": "11:47 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "305 alebrijes monumentales hoy en desfile en el centro", "timestamp": "11:40 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "125", "favorite_count": "31", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@profe_abel_74 ahora mismo lo verifico", "timestamp": "11:07 - 20. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Zyanyamariana caray que grave , en que punto ?", "timestamp": "19:40 - 18. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto de la vialidad puesta en operaci\u00f3n hoy  en lo que fuera parte del predio el  encino http://yfrog.com/oeyvnqfj ", "timestamp": "10:26 - 18. Okt. 2012", "retweet_count": "31", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La ocupaci\u00f3n hotelera en la Ciudad pas\u00f3 de 55 a 70 por ciento ,el record mas alto alcanzado hasta ahora", "timestamp": "09:04 - 18. Okt. 2012", "retweet_count": "92", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dagmano ?", "timestamp": "06:14 - 18. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pruebas exitosas de l\u00ednea12 , es un hecho que se inaugura el 30 conforme ofrec\u00ed", "timestamp": "16:00 - 17. Okt. 2012", "retweet_count": "239", "favorite_count": "64", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nueva tarjeta DF para ser usada en metrobus y metro a partir de hoy http://yfrog.com/esl29zuj ", "timestamp": "09:55 - 17. Okt. 2012", "retweet_count": "543", "favorite_count": "99", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@domosaurius si", "timestamp": "07:13 - 17. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Orquesta de bandas infantiles del distrito federal alvaro obreg\u00f3n,azcapotzalco,coyoacan iztapalapa http://yfrog.com/mm2qldlsj ", "timestamp": "07:04 - 17. Okt. 2012", "retweet_count": "25", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GabrielaHrt si ,son 10veces nuestra poblaci\u00f3n", "timestamp": "16:43 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 aqu\u00ed voy a seguir", "timestamp": "14:13 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cesarinpch cual ?", "timestamp": "12:41 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lilivaladeza hab\u00eda un bloqueo que me informa gobierno seacaba de resolver", "timestamp": "12:35 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lilivaladeza ya esta liberado", "timestamp": "12:17 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Macvbass pregunto", "timestamp": "12:13 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lilivaladeza ahoraverifico", "timestamp": "12:07 - 16. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@centellatres igual!!", "timestamp": "04:32 - 15. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@samiecocula saludos !", "timestamp": "21:14 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sanlulus gracias", "timestamp": "21:14 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Evel1508 gracias", "timestamp": "21:14 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MalCryakd51 gracias !", "timestamp": "21:14 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX gracias", "timestamp": "21:13 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Manguito ahora te buscamos", "timestamp": "21:12 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@visionofsin donde ?", "timestamp": "21:12 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lunamarazul gracias", "timestamp": "21:11 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JAVIERVARGASROQ muchas gracias", "timestamp": "21:11 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeOmarLS gracias", "timestamp": "21:11 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alex_Twit_ no realmente", "timestamp": "20:48 - 12. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MoszarM gracias!", "timestamp": "05:38 - 10. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@genarolozano gracias!", "timestamp": "05:38 - 10. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@clora gracias !!", "timestamp": "05:38 - 10. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sal_aleman", "timestamp": "16:18 - 9. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgepedro muchas gracias", "timestamp": "16:17 - 9. Okt. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LIVIA_MTZ ahora verifico con obras", "timestamp": "05:28 - 9. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nogumaga te buscan de mi parte y hagamos lo necesario", "timestamp": "09:17 - 8. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00ednea 12 se inaugura el 30 de octubre , ya no habr\u00e1 recorridos , aprovecharemos estos d\u00edas para resolver sus observaciones, gracias", "timestamp": "15:50 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "263", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En la l\u00ednea 12 s\u00f3lo podr\u00e1 usarse tarjeta df , no m\u00e1s boletos", "timestamp": "15:46 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "331", "favorite_count": "53", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rosse1263 tarjeta", "timestamp": "15:45 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rcky_ ahora tomamos acciones", "timestamp": "15:44 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jlreds en pruebas , as\u00ed han empezado todos los desarrollos ,piensa la aviaci\u00f3n por ejemplo", "timestamp": "15:44 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "As\u00ed luce el veh\u00edculo autonomo que no requiere conductor que probamos hoy con el Dr. Rojas http://yfrog.com/obch7jhzj ", "timestamp": "14:44 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "102", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Primer veh\u00edculo aut\u00f3nomo en el DF , sin conductor , equipo desarrollado en la Universidad de Berl\u00edn con la direcci\u00f3n del Dr.Ra\u00f9l Rojas !!!!", "timestamp": "10:39 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "154", "favorite_count": "37", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pinedamrocio ahora verifico", "timestamp": "06:18 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RGimenez15 me reportan una falla t\u00e9cnica y que yaestan trabajando para resolverlo", "timestamp": "06:03 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabycobi que bien !!!", "timestamp": "06:01 - 5. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RebekitaRom79 c\u00f3mo ?", "timestamp": "19:04 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fhcastellanos ahora te busca jorge silva", "timestamp": "12:45 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Carrotmx es el sistema en veh\u00edculos el\u00e9ctricos equivalente a ecobici , es el futuro", "timestamp": "12:37 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "100", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a carrot , sistema similar a ecobici pero con autos peque\u00f1os y ahora,el\u00e9ctricos !!!", "timestamp": "12:37 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "89", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento mucho el fallecimiento de Don Luis Ricardo Ruiz Quiroz , abrazo cari\u00f1oso a toda la entra\u00f1able y maravillosa familia Ruiz", "timestamp": "12:35 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "44", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Primer tramo autopista poniente Aguilas-Santa Fe inaugurada hoy , acceso gratuito 15 d\u00edas http://yfrog.com/nzsulnssj ", "timestamp": "10:04 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "155", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Mi gratitud a tod@s l@s ingenier@s por su invaluable apoyo estos 6 a\u00f1os !!!", "timestamp": "08:20 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "100", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "42 patentes y 103 prototipos convierten al STC (metro) en la instituci\u00f3n mas productiva en tecnolog\u00eda del sector p\u00fablico mexicano", "timestamp": "08:17 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "126", "favorite_count": "31", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yahelsolaressot ok", "timestamp": "06:33 - 4. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IrmaRPatino en que te puedo servir ?", "timestamp": "16:49 - 3. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@allisBF si no hay de que", "timestamp": "16:48 - 3. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AnneBnks nadie tiene autorizacion de usar gas , ese individuo fue arrestado y destituido", "timestamp": "10:26 - 3. Okt. 2012", "retweet_count": "26", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tutiopoli por supuesto que no", "timestamp": "19:54 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00ednea 12 hoy temprano http://yfrog.com/nzny6bvjj ", "timestamp": "10:01 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "37", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ginabelldval si , buen d\u00eda", "timestamp": "06:20 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@wmfer funciona esta semana lunes y martes de 5 a 22 hrs , semana proxima lunes,martes y mi\u00e9rcoles.", "timestamp": "06:20 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SanAngelMX quieres que te busquen para que nos den detalles o alguna orientaci\u00f3n ?", "timestamp": "06:18 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@javiermora124 esperamos mas hoy", "timestamp": "06:16 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GloriaMondra buen d\u00eda esta semana lunesy martes , proxima semana lunes martes y mi\u00e9rcoles", "timestamp": "06:15 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GloriaMondra opera lunes y martes esta  s emana", "timestamp": "06:14 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "240 mil viajes en la linea 12ayer !!", "timestamp": "06:08 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "73", "favorite_count": "38", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SanAngelMX yolo manejo ,a la orden", "timestamp": "06:07 - 2. Okt. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@miyorch lo lo estoy reportando eneste momento", "timestamp": "17:29 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AuroraMarn ahora lo verifico , en qu\u00e9 l\u00ednea ?", "timestamp": "16:04 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hpfabian todas", "timestamp": "15:00 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mario_shura si", "timestamp": "15:00 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@netitoOx todas", "timestamp": "15:00 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luissantini8a a ti!", "timestamp": "09:52 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00ednea 12 funcionando muy bien desde las 5 am, agradezco la paciencia y apoyo de tod@s para la construcci\u00f3n de esta magna obra", "timestamp": "08:47 - 1. Okt. 2012", "retweet_count": "187", "favorite_count": "66", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MemoChavero yavamos a terminar", "timestamp": "19:28 - 30. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mareoflores instaladas sin incidentes,avance conforme a programa", "timestamp": "19:09 - 30. Sep. 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "436toneladas ayer en autopista norte http://yfrog.com/gyeojrfj ", "timestamp": "19:07 - 30. Sep. 2012", "retweet_count": "60", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@reverendofuhrer sede con s", "timestamp": "17:47 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PPJiMat tal veznote enteraste de lo quedije desde el jueves:error y retroceso lo aprobado", "timestamp": "15:45 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@david_madrigal1 es sabado", "timestamp": "15:44 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NoSoyChaly abierta hoy,domingo,lunes y martes", "timestamp": "09:53 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@apromos otra mentira", "timestamp": "09:29 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dami_loves_u 5.7 seg\u00f9n sismol\u00f3gico nacional", "timestamp": "04:52 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ridderstrom suelos blandos y muy sensibles a mov s\u00edsmicos", "timestamp": "00:36 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me reporta sspdf sin novedad en la ciudad por fortuna", "timestamp": "00:34 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "243", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sistemade c\u00e1maras reporta primera revisi\u00f3n sin novedad", "timestamp": "00:29 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "149", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuiswuichoLuis sismol\u00f3gico dice intensidad preliminar 6.02 , m\u00e1s adelante informan la definitiva", "timestamp": "00:28 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "11", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jimmy_mendoza87 es por intensidad", "timestamp": "00:26 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GerardoCornejo saludos", "timestamp": "00:22 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Informa sismol\u00f3gico epicentro en Pinotepa Oaxaca", "timestamp": "00:21 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "180", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No tengo reporte de da\u00f1os ,se inicia verificaci\u00f2n", "timestamp": "00:20 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "193", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tembl\u00f3 hace un momento", "timestamp": "00:17 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "415", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tuvimos movimiento sismico", "timestamp": "00:15 - 29. Sep. 2012", "retweet_count": "512", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La l\u00ednea doce abre s\u00e1badoy domingo de 8 a 18 hrs y lunes y martes de 5 a 22 hrs", "timestamp": "19:05 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "247", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ivan0701 sabado y domingo de 8 a 18 hrs ,lunes y martes de 5 a 22 hrs", "timestamp": "19:04 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lluvia intensa al poniente de la ciudad", "timestamp": "15:38 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "81", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Berof_ deacuerdo", "timestamp": "15:32 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ANDREASOFITA diario", "timestamp": "15:32 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Instalado puesto de mando y unidad tormenta en 90 campamentos porque esperamos lluvia intensa en pr\u00f3ximas hrs , afectar\u00e1 vialidades", "timestamp": "15:22 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "253", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto av. Tl\u00e1huac al 25 de septiembre , se observa l\u00ednea doce estaci\u00f3n perif\u00e9rico oriente http://yfrog.com/h0o3hqdhj ", "timestamp": "09:59 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KinseiBalam ahora lo vemos gracias", "timestamp": "08:02 - 28. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Del 7 al 11 de diciembre encuentro de los j\u00f3venes socialistas en la Ciudad de M\u00e9xico , si escuchamos a los j\u00f3venes encontraremos la v\u00eda", "timestamp": "10:56 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "294", "favorite_count": "61", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Termina reuni\u00f3n alto nivel Internacional Socialista , hacer frente a medidas regresivas   ,promover igualdad y libertades la meta", "timestamp": "10:48 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "76", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@po_ny_o estoy en Nueva York reuni\u00f3n Internacional Socialista-Jefes de Estado,propuse que presentemos v\u00eda progresista,para enfrentar crisis", "timestamp": "09:04 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elcampillo le estoy pidiendo a tr\u00e1nsito lo haga", "timestamp": "09:03 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Seg\u00fan los socialistas de pa\u00edses europeos,  flexibilizar las leyes laborales no ha conducido al crecimiento economico sino a mas pobreza", "timestamp": "08:57 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "804", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ELREYPANTHERA ayer la ONU se\u00f1al\u00f3 que  la Ciudad de M\u00e9xico esta en ciudades que van bien  y que ,en 2005-10,  redujo la desigualdad", "timestamp": "08:48 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Partido socialista austriaco sostiene que equidad es la agenda de hoy , por eso Viena es la ciudad m\u00e1s pr\u00f3spera del mundo", "timestamp": "08:42 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "241", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Propongo a la Internacional Socialista realicemos cumbre progresista para presentar nuestra propuesta alterna al conservadurismo", "timestamp": "08:39 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "116", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AlnDav las medidas para reducir derechos laborales aumentan  desigualdad y no es verdad que garantizan nuevos empleos ,experiencia mundial", "timestamp": "07:52 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "15", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maugarciabernal ok", "timestamp": "07:49 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de Namibia : efecto de la crisis europea en Africa y urgencia de nueva estrategia progresista internacional", "timestamp": "07:48 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "23", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico ha crecido econ\u00f3mico s\u00f3lo 2,5 por ciento anual entre 1980 y 2011 , largo per\u00edodo de estancamiento (CEPAL)", "timestamp": "07:44 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "167", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La productividad en M\u00e9xico y Am\u00e9rica Latina cay\u00f3 entre 1980 y 2010", "timestamp": "07:39 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "69", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lorenadelrey gracias", "timestamp": "07:38 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Alicia B\u00e1rcena,secretaria ejecutiva de CEPAL presenta Cambio Estructural para la Igualdad ,http://www.cepal.org/pses34  ,excelente documento", "timestamp": "07:30 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "45", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "George Papandreou abre la sesi\u00f3n : crisis europea , hagamos un camino progresista diferente a lo que nos estan imponiendo .", "timestamp": "07:15 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "45", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BodhoVox si,estamos sorprendidos", "timestamp": "07:13 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron los twits porque las obras ya se van a concluir y los twits son para siempre ,saludos !", "timestamp": "07:13 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron buen d\u00eda", "timestamp": "07:03 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Iniciando reuni\u00f3n en Naciones Unidas Nueva York con ministros y jefes de estado y la Internacional Socialista ,mas tarde UN Habitat", "timestamp": "07:03 - 26. Sep. 2012", "retweet_count": "83", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KarliGeli va a ir INVEA y nos avisa", "timestamp": "14:06 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KarliGeli ahora pido verifiquen", "timestamp": "14:03 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se presenta libro que realiz\u00f3 el Arq. Legorreta con su visi\u00f3n de la Ciudad de M\u00e9xico y la vida , abrazo Ricardo donde quiera que est\u00e9s", "timestamp": "11:19 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "109", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "ONU-Habitat : Ciudad de M\u00e9xico avanz\u00f3 en equidad mientras que el resto del pa\u00eds es cada vez mas desigual", "timestamp": "10:03 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "194", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reporte ONU Habitat : se reduce la desigualdad en la ciudad de M\u00e9xico entre 2005 y 2010", "timestamp": "09:59 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "94", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rcpx1 ahora te digo", "timestamp": "06:26 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el sensible fallecimiento de Alonso Lujambio", "timestamp": "05:35 - 25. Sep. 2012", "retweet_count": "325", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00ednea doce funcionando hoy por primera vez en d\u00eda h\u00e1bil ,13 trenes dando servicio a esta hora", "timestamp": "07:28 - 24. Sep. 2012", "retweet_count": "384", "favorite_count": "68", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PuenteOrtiz a las 8 am", "timestamp": "17:38 - 23. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@m_rocio_rdz si ,esa es la idea", "timestamp": "13:07 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tanylu7 las 20 estaciones ,correspondencia en Mixcoac,Atlalilco ,Tlalpan", "timestamp": "13:07 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@celOHfan por supuesto", "timestamp": "12:53 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabysgon58 lo reviso", "timestamp": "09:46 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SanjiHulk saludos", "timestamp": "06:19 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@caco2014 saludos !! Todo bien ac\u00e1", "timestamp": "06:18 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alexdelacruzp de acuerdo,ahora lepido a tr\u00e1nsito lo vea", "timestamp": "06:17 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Luvavargas a la orden", "timestamp": "06:16 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@viann_skai verifico y te informo", "timestamp": "06:16 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pabls de verdad ? Fue en Oaxaca !!", "timestamp": "06:07 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Carlarendon de acuerdo", "timestamp": "06:01 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmo : una vez concluida revisi\u00f2n no tenemos da\u00f1os en la ciudad", "timestamp": "05:56 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "402", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todo funcionando normalmente", "timestamp": "05:48 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "131", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El reporte es que no tenemos afectaci\u00f3n afortunadamente", "timestamp": "05:48 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "136", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ehecatlmello buen d\u00eda", "timestamp": "05:47 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hospitales,metro,sistema de aguas , sin novedad afortunadamente", "timestamp": "05:45 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "151", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me reportan helicopteros y c\u00e1maras que la ciudad sin afectaciones importantes", "timestamp": "05:44 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "220", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RojasRaul si tuvimos sismo de 5.8 grados seg\u00fan informa sismol\u00f3gico,epicentro Oaxaca", "timestamp": "05:43 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jonathan_Bulnes sismo de5.8 grados reporta sismol\u00f3gico", "timestamp": "05:39 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Epicentro Oaxaca", "timestamp": "05:38 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "134", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "5.8 grados informa sismol\u00f3gico", "timestamp": "05:38 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "688", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Movimiento s\u00edsmico , primera revisi\u00f3n sin afectaci\u00f3n grave", "timestamp": "05:38 - 22. Sep. 2012", "retweet_count": "363", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me preguntan de l\u00ednea 12 : estar\u00e1 abierta sabado,domingo y lunes de 8 a 18 hrs ,gratuito", "timestamp": "15:26 - 21. Sep. 2012", "retweet_count": "152", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ocdtiburon cuenta con ello", "timestamp": "15:21 - 21. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "s\u00e1bado y domingo estar\u00e1 operando l\u00ednea 12 de 8 a 18 hrs , a partir del lunes 24 tambi\u00e9n operar\u00e1  los lunes con ese horario y ser\u00e1 gratuito", "timestamp": "12:56 - 21. Sep. 2012", "retweet_count": "256", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@42_just ahora verifico", "timestamp": "05:11 - 21. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@guselgris estoy a la orden", "timestamp": "08:04 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jescorrosas todo lo que veas que podamos hacer para mejorar estoy a tus \u00f3rdenes", "timestamp": "08:01 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marco_yun ahora mismo veo que actuen", "timestamp": "07:26 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Emilio______ ahora se lo estoy diciendo a obras", "timestamp": "07:13 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IRMAROS si , lo reporto a tr\u00e1nsito", "timestamp": "07:07 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora verifico", "timestamp": "07:07 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "53", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fer_RCG buen dia ,te buscamos,gracias", "timestamp": "07:07 - 20. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El simulacro ser\u00e1 a las 10 am", "timestamp": "19:24 - 18. Sep. 2012", "retweet_count": "463", "favorite_count": "37", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recuerdo que ma\u00f1ana 19 de septiembre hay megasimulacro de sismo", "timestamp": "19:04 - 18. Sep. 2012", "retweet_count": "759", "favorite_count": "47", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ciumundi es la idea , la losa que se coloc\u00f3 es clara para ampliar la sensaci\u00f3n de espacio a los peatones pero necesito que me ayuden", "timestamp": "17:41 - 15. Sep. 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Labores para quitar los chicles en la calle de Madero ,poco a poco se reducen http://yfrog.com/ntaqsnyj ", "timestamp": "17:25 - 15. Sep. 2012", "retweet_count": "184", "favorite_count": "70", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CesarSergioG se suspende ma\u00f1ana a partir de esa hora", "timestamp": "18:25 - 14. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rilovagi no", "timestamp": "18:09 - 14. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana alas8 am se abrir\u00e1 l\u00ednea doce para recorridos de familiarizaci\u00f2n como los domingos", "timestamp": "17:39 - 14. Sep. 2012", "retweet_count": "126", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La obesidad infantil empieza a bajar en el df seg\u00fan estudio de talla y peso presentado hoy", "timestamp": "15:27 - 14. Sep. 2012", "retweet_count": "90", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana se suspende hoy no circula a partir de las 5 pm", "timestamp": "15:21 - 14. Sep. 2012", "retweet_count": "302", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ness_MG ahora verifico.", "timestamp": "18:50 - 13. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adrsol80 no los he abandonado", "timestamp": "18:50 - 13. Sep. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@itzel_vargas_p lo estoy reportando ahora mismo al director", "timestamp": "18:49 - 13. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cubosespinosos no dijo eso", "timestamp": "11:32 - 13. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Funcionando la preparatoria de Tepito con  respaldo de la UNAM como lo ofrec\u00ec . Reconocimiento a Salvador Mtz de la Roca (Pino) gracias!", "timestamp": "10:06 - 13. Sep. 2012", "retweet_count": "132", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya normalizada l\u00ednea A ,cay\u00f3 un cable en la catenaria, procedemos a identificar origen del cable", "timestamp": "05:51 - 13. Sep. 2012", "retweet_count": "57", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YosoyHeman para eso es la superv\u00eda", "timestamp": "13:23 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rolosandoval ya se la report\u00e9 al sacm", "timestamp": "13:22 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CharlyHijoJr ahora loveo", "timestamp": "13:21 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@_AeroDj no lo creo", "timestamp": "13:21 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@angel_charly09 ya est\u00e1n ah\u00ed , el incendio est\u00e1 controlado", "timestamp": "13:21 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@laparrandajuani bomberos ya en el punto", "timestamp": "13:06 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@laparrandajuani no hay lesionados", "timestamp": "13:06 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@laparrandajuani estoy en el punto en helicoptero , ya controlado , corto circuito me reporta bomberos, 20 evacuados", "timestamp": "13:05 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inaugurada segunda fase de ecobici , 20 000  usuarios mas, crecimiento de 300 por ciento en dos a\u00f1os , del  17 pasamos hoy al 7 en el mundo", "timestamp": "09:54 - 12. Sep. 2012", "retweet_count": "419", "favorite_count": "76", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lcp_danilo ahora le pido al procurador te busque", "timestamp": "12:58 - 9. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LYLLI17 por ?", "timestamp": "10:41 - 8. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@liliana2011 te la reponemos , le digo ahora al srio de obras", "timestamp": "03:44 - 8. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rodri9595 ya ves , solo mentiras", "timestamp": "08:26 - 7. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ALANCITAORNELAS es obra del EDOMEX no del DF", "timestamp": "08:26 - 7. Sep. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@slash03 te reitero : en territorio del DF no tenemos nada extraordinario", "timestamp": "06:41 - 7. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eldisima no hay balazos", "timestamp": "16:05 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "14", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alfe_anleu nadie", "timestamp": "15:52 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TelevisioMexico falso", "timestamp": "15:51 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eltaris no est\u00e1 pasando nada", "timestamp": "15:51 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "10", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Amap0liTa lo que digo es que no hay motivo de cerrar escuelas o tener p\u00e1nico ,no est\u00e1 sucediendo nada que justifique eso", "timestamp": "15:51 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "198", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RatitaKey no hay motivo para cerrar ning\u00f9n negocio", "timestamp": "15:49 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mar_spin es falso , ya hapasado antes", "timestamp": "15:49 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yary_pao rumor paraasustar", "timestamp": "15:48 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rsaucillo est\u00e1 en el DF", "timestamp": "15:48 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marohhdz gracias , la ciudad encabeza ahora a todas las del mundo en materia de seguridad como resultado de desarrollo humano y mas equidad", "timestamp": "15:45 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "7", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@isela0707 decimos siempre lo que sucede", "timestamp": "15:44 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YTemplos rumor", "timestamp": "15:43 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NataliaTussie no tengo reporte de algo anormal ah\u00ed", "timestamp": "15:43 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@zaifof rumor nada m\u00e1s", "timestamp": "15:43 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja es correcto", "timestamp": "15:39 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ddvalantyne no hay tal cosa", "timestamp": "15:38 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CaimanForastero si , estamos muy cerca", "timestamp": "15:38 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GussUni inexacto tu mensaje , tengo el reporte completo", "timestamp": "15:38 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lezlii_Molina no hay reporte de ning\u00fan disturbio ah\u00ed", "timestamp": "15:31 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@asokaditi no hay motivo", "timestamp": "15:30 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dOc_rS no hay nada extraordinario salvo rumores en redes para asustar", "timestamp": "15:30 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "163", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ricardo43999849 no hay porque cerrar nada", "timestamp": "15:29 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@quich0 falso", "timestamp": "15:29 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@UnBipolarX no esta pasando nada mas que rumores", "timestamp": "15:29 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "18", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MiguelVarelaR no", "timestamp": "15:24 - 6. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aavelar7 a la orden", "timestamp": "11:07 - 5. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SerranoCarlosj buen dia", "timestamp": "10:31 - 5. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lune5belle si , claro", "timestamp": "09:30 - 5. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ivetteae y estar\u00e1....sin adjetivos", "timestamp": "13:01 - 4. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@red_mujeres muchas gracias", "timestamp": "10:42 - 4. Sep. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@davidc19_70 gracias", "timestamp": "10:42 - 4. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aprobada propuesta para crear fondo global de apoyo a ciudades en UN-habitat", "timestamp": "10:22 - 4. Sep. 2012", "retweet_count": "86", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@oconstantinus gracias", "timestamp": "14:49 - 3. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeContrerasN gracias,seguir\u00e9 viviendo en la ciudad de M\u00e9xico", "timestamp": "14:49 - 3. Sep. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Acabo de aceptar la presidencia del comite de ciudades seguras de la ONU 2012-16 preocupaci\u00f3n principal de todos, servir\u00e9 a M\u00e9xico ah\u00ed", "timestamp": "12:28 - 3. Sep. 2012", "retweet_count": "2191", "favorite_count": "570", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Terminado en 49 d\u00edas el tramo autopista norte-t\u00fanel fuente de petroleos , antes de lo programado", "timestamp": "23:10 - 2. Sep. 2012", "retweet_count": "131", "favorite_count": "38", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@anianiux no ser\u00e1 permitido algo as\u00ed por mi administraci\u00f3n y ya se le comunic\u00f3 a la delegaci\u00f3n", "timestamp": "10:36 - 31. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Coskerr si , de hecho ya estan por salir , para usarse en metro y metrobus", "timestamp": "10:22 - 31. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmado que el domingo estar\u00e1n funcionando todas las estaciones y correspondencias de la l\u00ednea doce", "timestamp": "10:02 - 31. Aug. 2012", "retweet_count": "608", "favorite_count": "109", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lobo_feroz_76 de acuerdo ,ahora verifico", "timestamp": "06:21 - 31. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@vurios en que te puedo servir ?", "timestamp": "18:52 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NedaReyes1 ahora mismo lo veo con sacm", "timestamp": "17:12 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@knada_ hola ,pronto ,antes del 5 de diciembre", "timestamp": "15:22 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alonso_290 enterado", "timestamp": "09:13 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MaluMend obra acargo de SCT federal ,empresa PINFRA,ya presentamos protesta formal", "timestamp": "06:17 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MonBenMon saludos", "timestamp": "06:17 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MonBenMon van para all\u00e1", "timestamp": "06:08 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@beeyugu obra a cargo de SCT federal y empresa PINFRA ,se detuvo a los responsables", "timestamp": "05:57 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eriknval obra a cargode SCT empresa PINFRA , estamos presentando protesta formal por el cierre que hicieron con grave impacto vial", "timestamp": "05:50 - 30. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Adolfo_Carlos falso,de ninguna manera,es propiedad p\u00fablica", "timestamp": "18:39 - 29. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FABRIZIORUVALCA a ustedes", "timestamp": "17:59 - 29. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia reuni\u00f2n de trabajo con el grupo parlamentario de el PRD en la Camara de Diputados  con gobernadores y DF", "timestamp": "12:06 - 29. Aug. 2012", "retweet_count": "40", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "sala de mando del sistema de c\u00e1maras de la ciudad , el m\u00e1s avanzado del mundo http://yfrog.com/nvwkmeqj ", "timestamp": "10:49 - 29. Aug. 2012", "retweet_count": "261", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lunes 3 de septiembre inicia semana de la ciencia y la innovaci\u00f3n,premios nobel y principe de Asturias nos visitan ,organizado por ICYT", "timestamp": "06:13 - 29. Aug. 2012", "retweet_count": "185", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@monmoniquita van para ya", "timestamp": "20:37 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Elmaupachecote los tuitsayudan a gobernarmejor", "timestamp": "16:00 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "10", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@patoloquasto se limit\u00f3 suministro por CONAGUA (mantenimiento Cutzamala) apartir de hoy ya estamos recibiendo el 100 por ciento del agua", "timestamp": "07:58 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "12", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Como resultado del plan de acci\u00f3n clim\u00e1tica se redujeron 7millones 711 mil toneladas de gases efecto invernadero en la ciudad", "timestamp": "07:29 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "115", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AvengerMx se acaba de aprobar por la aldf el mecanismo para sustituir miles de micros", "timestamp": "06:36 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "7", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@klaufanu restricci\u00f3n de suministrodel Cutzamala por mantenimiento ,esperamos regularizar hoy", "timestamp": "06:34 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "9", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CarbajalCarlos ahora veo que est\u00e1n haciendo", "timestamp": "06:33 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adelangelh buen d\u00eda,ahora verifico qu\u00e9 sucede", "timestamp": "06:31 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adelangelh gracias", "timestamp": "06:30 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@la_miris pues el Cutzamala lo maneja CONAGUA tu dir\u00e1s", "timestamp": "06:29 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "19", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lottofire_99 lo reporto en estemomento buen dia", "timestamp": "06:28 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@leBirdcage ahora mismo investigo que sucede", "timestamp": "06:27 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gustavoovi yareportado a sistema deaguas", "timestamp": "06:15 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bolaqn ahora verifico que sucede", "timestamp": "06:04 - 28. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BellatrixBlackD no lo vamos a permitir", "timestamp": "17:08 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@QuiqueElizalde restricci\u00f3n del Cutzamala", "timestamp": "15:56 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@emaldo2 ahora mismo selo estoy pidiendo a obras ,gracias por avisar", "timestamp": "14:23 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@diegovera70 no creo sea buena idea matar a nadie", "timestamp": "11:41 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "52", "favorite_count": "56", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "17 mil inscritos al marat\u00f3n del pr\u00f3ximo domingo en la ciudad", "timestamp": "10:54 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "119", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DanielAragon10 pronto iniciar\u00e1 operaciones el RTP Luis Cabrera-Santa Fe", "timestamp": "07:48 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "San Andres Totoltepec http://yfrog.com/h3a54xkgj ", "timestamp": "07:44 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy trailer de huevo a 20 pesos en Tlalpan", "timestamp": "07:42 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "666", "favorite_count": "75", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00ednea A del metro funcionando normalmente  desp\u00faes de 1a etapa de inyecci\u00f3n de polimeros para estabilizar la v\u00eda f\u00e9rrea", "timestamp": "07:42 - 27. Aug. 2012", "retweet_count": "40", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Elsa_Razo1 saludos", "timestamp": "17:59 - 25. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recuperado el perro atrapado en el metro que me reportaron,gracias.", "timestamp": "13:07 - 25. Aug. 2012", "retweet_count": "423", "favorite_count": "208", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rayo_dejalisco van para alla", "timestamp": "19:50 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@corona1951 pronto los reduciremos ,promedio del DF menos 10 puntos ( 2006-12 ) en tendencia de delitos .", "timestamp": "15:58 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Armandohurrle para resolver el problema son las obras en curso", "timestamp": "15:55 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andresbetanzos establecimientos que bloquean el drenaje por que no tienen trampa de grasas ,tan simple hacerlo", "timestamp": "08:44 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Benitez_Bere ahora mismo pido revise obras eso , gracias", "timestamp": "07:30 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pretty_333 van para alla", "timestamp": "06:57 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PrincesaAmanec1 estoy pidiendole al director te busque de inmediato", "timestamp": "06:56 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pretty_333 hola , aqui estoy y unidadtormenta y transito tambien", "timestamp": "06:51 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FLM77 a la orden", "timestamp": "06:48 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MGcontreras1 ahora lo verifico", "timestamp": "06:47 - 24. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HUGOVEINTE a la orden", "timestamp": "08:41 - 23. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Es insuficiencia del drenaje frente al agua que recibimos ,ya bajando el nivel con unidad tormenta http://yfrog.com/hssiprqj ", "timestamp": "08:40 - 23. Aug. 2012", "retweet_count": "127", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ponch316 van para alla", "timestamp": "08:29 - 23. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KidAtocha la obra del estado es el metro o metrob\u00f9s", "timestamp": "15:10 - 22. Aug. 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisReyHuesito no se pag\u00f3 con impuestos , es inversi\u00f3n privada . El caso que mencionas es la autopista a Cuernavaca , no la has usado?", "timestamp": "15:06 - 22. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@paw_abarca no hay 567 obras en la ciudad", "timestamp": "18:15 - 21. Aug. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hiramgeek ya lo vi", "timestamp": "16:56 - 21. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ruben4427 es inversi\u00f3n privada", "timestamp": "13:00 - 21. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo inaugurado San Jer\u00f3nimo- Zacatepetl http://yfrog.com/kf62631061j ", "timestamp": "11:27 - 21. Aug. 2012", "retweet_count": "100", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@genarolozano ahora te llaman deobras , en que calle oavenida ?", "timestamp": "05:59 - 21. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alan_jimenezr qu\u00e9 colonia es la tuya ?", "timestamp": "18:50 - 20. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@queennenaforeve ?", "timestamp": "17:32 - 20. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CINDPS ahora investigo", "timestamp": "13:41 - 20. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@avergabriel est\u00e1 en curso", "timestamp": "09:24 - 20. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GVGOZZ buen d\u00eda , pido a moreno brizuelate informe ahoramismo", "timestamp": "08:22 - 20. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pepearagon ahora lo reporto", "timestamp": "06:28 - 20. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@erlorello ahorate digo", "timestamp": "17:53 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@armando_rc debes estar mal informado porque que yo sepa la apertura es de autopista sur y no de lo que tu llamas superv\u00eda", "timestamp": "15:30 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OtroCinico si, lo veo con obras", "timestamp": "14:40 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@albertoestua la delegaci\u00f3n , es su atribuci\u00f3n", "timestamp": "14:39 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kike081 ya reportada esa fuga", "timestamp": "14:39 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@javier_guizar ya lo report\u00e9 a la delegaci\u00f3n", "timestamp": "13:10 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pisilinda ahora mismo se lo estoy pidiendo a obras", "timestamp": "12:25 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mujer1975 en d\u00f3nde ?", "timestamp": "12:25 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SoyUnaRockola reparaci\u00f3nde l\u00ednea A y repavimentar la avenida", "timestamp": "10:46 - 19. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autopista urbana sur tramo San Jer\u00f3nimo-Zacatepetl abierta al p\u00fablico hoy,domingo y lunes de 8 am a 18 hrs", "timestamp": "10:17 - 18. Aug. 2012", "retweet_count": "114", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rivapa inexacto , el tiempo dir\u00e1,saludos", "timestamp": "11:52 - 17. Aug. 2012", "retweet_count": "18", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Txchtlx ahora te ayudo", "timestamp": "06:10 - 17. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@anis51 se hizo con inversi\u00f2n privada", "timestamp": "19:41 - 16. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@labritich van para all\u00e1 , gracias !!!", "timestamp": "18:58 - 16. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alexontiveros ya. Unidad tormenta en el punto", "timestamp": "18:57 - 16. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La autopista urbana de San Jer\u00f3nimo a Zacatepetl (6 kms) ser\u00e1 abierta a visita p\u00fablica el sabado de 8 a 18 ,el domingo y el lunes. Gratuita", "timestamp": "15:55 - 16. Aug. 2012", "retweet_count": "145", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Informo que el fin de semana abrimos a visita  de familiarizaci\u00f3n (gratuita) el primer tramo de la autopista sur San Jer\u00f3nimo-Zacatepetl", "timestamp": "15:52 - 16. Aug. 2012", "retweet_count": "125", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Markinino ahora verifico", "timestamp": "08:32 - 16. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eyribarren buena noche , nos podr\u00edas decir que ocurri\u00f3 ?", "timestamp": "19:33 - 15. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@misspartes ahora lo investigamos", "timestamp": "19:32 - 15. Aug. 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KariBiyubi el universo es curvo , no seas machista y no me he hecho nunca a un lado ,ser\u00eda buenis\u00edmo te informaras bien antes", "timestamp": "14:28 - 15. Aug. 2012", "retweet_count": "18", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ElduendeVera gracias", "timestamp": "14:26 - 15. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juliansieiror caray ahora env\u00edo patrulla", "timestamp": "13:01 - 15. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento profundamente el deceso de Mar\u00eda de las Heras", "timestamp": "16:05 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "174", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carolinaperezf el principal impacto es preventivo", "timestamp": "12:09 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TigreSandoval es una obra federal", "timestamp": "12:07 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ana_leticiaD no hubo asalto lo verifiqu\u00e9 personalmente", "timestamp": "10:31 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Blanquis_Cortiz es en lo que mas hemos invertido de hecho", "timestamp": "09:27 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ferrishyn_h ahora te lo veo , que pena", "timestamp": "09:26 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Serchiqiito ahora te buscande mi parte", "timestamp": "09:03 - 14. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OrientacionVial ahora lo veo", "timestamp": "12:15 - 12. Aug. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@IsraPichardo no", "timestamp": "18:47 - 11. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marifermls ahora env io a alguien", "timestamp": "18:36 - 11. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades al equipo mexicano ,estamos todos felices y conmovidos , muy orgullosos", "timestamp": "09:30 - 11. Aug. 2012", "retweet_count": "592", "favorite_count": "139", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SandySHP ya env\u00edea obaraspararesolver", "timestamp": "20:45 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Roberto_Tinoco_ as\u00ed debe ser", "timestamp": "20:45 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@astarte71 gracias , ah\u00ed vamos", "timestamp": "20:44 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@c_cojab todos los d\u00edas transito la ciudad y hace seis a\u00f1os cambiamos el lemade la ciudad", "timestamp": "12:56 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jesusmr89 interlomas ? O en df ?", "timestamp": "12:55 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LuisDuranV ahora llamo a CFE", "timestamp": "12:55 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@drackster de acuerdo,gracias por la recomendaci\u00f3n", "timestamp": "12:54 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ElRockChingon ahora mismo mando llamar a los responsables para evitarlo ,gracias", "timestamp": "12:54 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alan_jimenezr verbenas ?", "timestamp": "12:52 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pollis_rbd hola , a plaza de la Constituci\u00f2n n\u00f9mero uno por favor", "timestamp": "12:51 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@edithmjarillo ahora veo que te hagan caso", "timestamp": "12:50 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@candyvazz ok dame un min", "timestamp": "08:06 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@erreo gracias , caray ahora mismo veo que sucedi\u00f3 ah\u00ed", "timestamp": "08:06 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@candyvazz estoy cambiando toda las aceras y ya voyllegando a la estaci\u00f2n", "timestamp": "07:58 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgeisraelh eso si", "timestamp": "07:57 - 10. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "12 cl\u00ednicas en el metro ya , para 2013 ser\u00e1 obligatorio hacerse chequeo anual", "timestamp": "13:02 - 9. Aug. 2012", "retweet_count": "133", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marthaflowers ahora mismo", "timestamp": "06:38 - 9. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lequics ahora le pido al procurador te busque", "timestamp": "12:04 - 7. Aug. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy inicia el Festival Internacional de Cine para Ni\u00f1@s con la participaci\u00f3n de 25 pa\u00edses", "timestamp": "09:51 - 7. Aug. 2012", "retweet_count": "159", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@_bettycruz es paso de comitiva presidencial la raz\u00f3n seg\u00fan me informa sspdf", "timestamp": "07:19 - 7. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alex_Twit_ eso va a cambiar pronto", "timestamp": "07:06 - 7. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@_bettycruz no ,ahora verifico que sucede", "timestamp": "07:05 - 7. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@testman_2001 es lo que le habr\u00eda gustado", "timestamp": "19:09 - 6. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ergar_1988 de acuerdo", "timestamp": "19:01 - 6. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Vicantropo inepta no lleva acento ,estamos atentos", "timestamp": "12:28 - 6. Aug. 2012", "retweet_count": "38", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el sensible deceso de chavela vargas descanse en paz", "timestamp": "17:07 - 5. Aug. 2012", "retweet_count": "204", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@isa2652 de acuerdo ,espero poder resolverlo de inmediato", "timestamp": "09:03 - 3. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mardvin2 me puedes orientar ?", "timestamp": "08:59 - 3. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@willyvogel informado sistema de aguas", "timestamp": "08:46 - 3. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@danshadows iniciamos 10 en punto ,est\u00e1 en curso", "timestamp": "08:43 - 3. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sexto simulacro para dependencias y equipos de eemrgencia ante un sismo ,participan 10 mil servidores p\u00fablicos", "timestamp": "08:31 - 3. Aug. 2012", "retweet_count": "76", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@germanzoni si ,ya vamos a ello", "timestamp": "20:18 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La autopista urbana avanza http://yfrog.com/nvnw0ebj ", "timestamp": "19:19 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "63", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Contin\u00faa chatarrizaci\u00f3n de microbuses http://yfrog.com/esix7btj ", "timestamp": "19:14 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "92", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DONPABLO77 c\u00f3mo ser\u00eda ? Gratuito ?", "timestamp": "11:28 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisalbertohh los examenes que les piden y requisitos son iguales", "timestamp": "11:22 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tanialuna10 es que no es posible todo lo que se le pide a las polic\u00edas y terminan ganando 3 o 5 veces menos que los federales", "timestamp": "11:21 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Luunatika ahora lo veo", "timestamp": "11:20 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Clandesstino ya fue resuelto , para tu info el metro tiene presencia permanente de polic\u00eda y c\u00e1maras ,actuamos de inmediato", "timestamp": "10:42 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CesarBernalS ahora mismo lo veo", "timestamp": "10:31 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@arodbas que curioso ,tenemos gente de Brasil ,Argentina,Per\u00fa y  capitales iberoamerica  estudiando aqui metrob\u00f9s,metro y autopista urbana", "timestamp": "08:34 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carrotmx cu\u00e1ntos usuarios tienen ya ?", "timestamp": "08:28 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carrotmx los felicito por su esfuerzo,c\u00f3mo van ?", "timestamp": "08:22 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a Aida Roman por la medalla de plata que gan\u00f3 para nuestro pa\u00eds , la Ciudad de M\u00e9xico y nuestra Universidad Nacional !!!", "timestamp": "08:02 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "491", "favorite_count": "58", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto de la plaza de Tlaxcoaque ya rescatada , por inaugurarse ,entrada sur al centro hist\u00f3rico http://yfrog.com/mn5vumbj ", "timestamp": "06:35 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "70", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JoEmLoredo ahora lo verifico", "timestamp": "06:08 - 2. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Elena Poniatowska est\u00e1 bien y no ha sido asaltada", "timestamp": "19:55 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "370", "favorite_count": "45", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Eponiatowska me estoy reportando , me dice paco ignacio Taibo que es negativo", "timestamp": "19:47 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "43", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Taibo2 hecho ,que bien !", "timestamp": "19:39 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "10", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hectormccormick si,son los nuevos que estamos metiendo", "timestamp": "18:52 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@children_molly ahora mismo", "timestamp": "18:51 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AmorXelDF porque se esta por recuperar el area verde", "timestamp": "14:11 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gerardbatista 072 para que te lo cubra la empresa responsable", "timestamp": "12:45 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La ocupaci\u00f3n hotelera en lo que va de julio es de 69 por ciento , 8.1 m\u00e1s que en 2011", "timestamp": "12:13 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "45", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tenemos ya 611 establecimientos de hospedaje con 49 315 espacios", "timestamp": "12:12 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "19", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La ocupaci\u00f3n hotelera en la ciudad alcanz\u00f2 entre enero y junio 57.7 , cuatro puntos arriba de 2011 , es la cifra mas alta  en estos 6 a\u00f1os", "timestamp": "12:11 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "51", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reforestaci\u00f3n en autopista urbana http://yfrog.com/h8wn8hnj ", "timestamp": "10:32 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "68", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto de la plaza Santo Domingo ya restaurada y la l\u00ednea 4 del metrob\u00fas http://yfrog.com/gy4j2gfj ", "timestamp": "09:26 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "95", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En Santo Domingo en la develaci\u00f3n de la placa del Camino Real Tierra Adentro , DF-Sta Fe  Nvo Mexico http://yfrog.com/kl7hgjvj ", "timestamp": "08:32 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "19", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Labores de reforestaci\u00f2n del srio de obras en autopista urbana http://yfrog.com/obgrhjoyj ", "timestamp": "08:09 - 1. Aug. 2012", "retweet_count": "16", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Glorieta de vaqueritos como se me solicit\u00f3 http://yfrog.com/ki5lteisj ", "timestamp": "09:39 - 31. Juli 2012", "retweet_count": "58", "favorite_count": "29", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avance del cetram perif\u00e8rico oriente http://yfrog.com/mn484taj ", "timestamp": "09:04 - 31. Juli 2012", "retweet_count": "30", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a las clavadistas mexicanas por su excelente actuaci\u00f3n !!", "timestamp": "08:00 - 31. Juli 2012", "retweet_count": "180", "favorite_count": "41", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juanitobunbury ahora te buscan", "timestamp": "15:32 - 30. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Situaci\u00f3n en calle Madero ya normalizada , un asaltante perdi\u00f3 la vida , asalto a joyer\u00eda que enfrent\u00f3 reacci\u00f3n inmediata de la polic\u00eda", "timestamp": "11:11 - 30. Juli 2012", "retweet_count": "335", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Significado de delenda est Cartago ?", "timestamp": "13:48 - 28. Juli 2012", "retweet_count": "31", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jesicoco ya instalando los parqu\u00edmetros ah\u00ed , apoyanos !!", "timestamp": "13:48 - 28. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lolmos03Maria caray ahora mismo mando supervisar esos trabajos , muchas gracias", "timestamp": "06:19 - 28. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gurrutiar ahora insisto ,gracias", "timestamp": "11:20 - 27. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "26 milimetros en Cuauhtemoc y Miguel Hidalgo, 47 en Azcapotzalco", "timestamp": "20:46 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "99", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cgtcarstensen no , estoy en mi oficina , hay bastantes cosas a resolver como resultado de la lluvia", "timestamp": "19:55 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HERTZ92 ya habl\u00e9 con CFE para que le abrevie", "timestamp": "19:55 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Muy fuerte lluvia en el centro y Cuauhtemoc", "timestamp": "16:15 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "118", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@grungemx no lo aprobaron los diputados porque se les hizo caro,pero ahora hay otros,el proyecto sigue", "timestamp": "12:31 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaSeductra c\u00f3mo ?", "timestamp": "12:19 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@antonio_voz antes de noviembre , ya estamos terminando de hecho", "timestamp": "10:11 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ReinnaRoja me informa sistema de aguas ya est\u00e1n en el punto", "timestamp": "08:11 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ReinnaRoja ahora mismo lo veo", "timestamp": "08:10 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YunisDavid ok si", "timestamp": "06:33 - 26. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Camholl77 en el metro ?", "timestamp": "09:24 - 25. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Javomansex ahora lo veo", "timestamp": "13:02 - 24. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TACHEoPALOMA enseguida verifico", "timestamp": "10:57 - 24. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se inici\u00f3 expropiaci\u00f3n del cine Victor Mendoza,centro cultural de la Magdalena Contreras", "timestamp": "09:48 - 24. Juli 2012", "retweet_count": "94", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Plastilina_ gracias ,espero sea \u00f9til", "timestamp": "07:30 - 24. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ximenitto ahora verifico con tr\u00e0nsito", "timestamp": "06:35 - 24. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@scohenc hacia eso vamos", "timestamp": "06:33 - 24. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sin da\u00f1os a esta hora", "timestamp": "22:48 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "173", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmado que no tenemos da\u00f1os en la ciudad despues de realizar primer recorrido", "timestamp": "22:44 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "565", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MonicaMateosV desde hace rato", "timestamp": "22:42 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tiburon_alarcon negativo de da\u00f1os", "timestamp": "22:42 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@christomuz por ?", "timestamp": "22:40 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Burrito_H reporta de 6 puntos en adelante que es cuando esperar\u00edamos da\u00f1o", "timestamp": "22:40 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tiburon_alarcon recorrido en curso , no hay reporte de da\u00f1o hasta ahora", "timestamp": "22:39 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "27", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ArturoNare 5.6 informa sismol\u00f3gico , sin da\u00f1os reportados", "timestamp": "22:38 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "58", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KarlaBalz si , podemos verificar v\u00eda protecci\u00f3n civil", "timestamp": "22:38 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sin reporte de da\u00f1os hasta el momento", "timestamp": "22:36 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "555", "favorite_count": "35", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Si se registro temblor", "timestamp": "22:33 - 23. Juli 2012", "retweet_count": "898", "favorite_count": "59", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Perif\u00e9rico normalizado a la altura de San Jeronimo ,instalaci\u00f3n concluida con \u00e9xito http://yfrog.com/gzsuqvnmj ", "timestamp": "15:56 - 22. Juli 2012", "retweet_count": "88", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ESEMEJIA ahora mismo mando brigada de pavimentaci\u00f3n", "timestamp": "07:30 - 21. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@glammariana ahora lo veo", "timestamp": "07:30 - 21. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avance Ech\u00e1nove norte http://yfrog.com/kfgi5spkj ", "timestamp": "12:15 - 20. Juli 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avance del t\u00fanel Ech\u00e1nove sur http://yfrog.com/kh9nqenj ", "timestamp": "12:15 - 20. Juli 2012", "retweet_count": "19", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El \u00fanico sistema de taxi el\u00e9ctrico funcionando en el mundo hoy", "timestamp": "08:24 - 20. Juli 2012", "retweet_count": "240", "favorite_count": "70", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Deshierbe Calzada de Tlalpan como se recomend\u00f3 http://yfrog.com/hsj68qobj ", "timestamp": "16:06 - 19. Juli 2012", "retweet_count": "25", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a Emilio Alvarez Icaza por su nuevo puesto , esperanza para M\u00e9xico", "timestamp": "15:44 - 19. Juli 2012", "retweet_count": "140", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@agustin_aav de acuerdo , ahora verifico para que lo hagan", "timestamp": "07:27 - 19. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pruebas de iluminaci\u00f3n en la plaza Tlaxcoaque http://yfrog.com/g020380199j ", "timestamp": "19:04 - 18. Juli 2012", "retweet_count": "94", "favorite_count": "34", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@omt1975 saludos", "timestamp": "18:03 - 18. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ip_xochidf a la orden", "timestamp": "18:03 - 18. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuevo portal web www. gu\u00edadelcentrohist\u00f3rico.mx con  agenda diaria de arte y cultura y todo http://yfrog.com/oe5aicvnj ", "timestamp": "08:38 - 18. Juli 2012", "retweet_count": "359", "favorite_count": "168", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a todas las secretarias en este su d\u00eda y les agradezco su esfuerzo y trabajo", "timestamp": "07:58 - 18. Juli 2012", "retweet_count": "142", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaMotoKross seis semanas no ocho", "timestamp": "18:01 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Retiro de propaganda electoral ,casi ya acabo http://yfrog.com/j2rz7duj ", "timestamp": "15:00 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "53", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nueva fuente de la plaza Tlaxcoaque , entrada sur del centro hist\u00f3rico http://yfrog.com/klbbhkhj ", "timestamp": "12:16 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "90", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@NoeRMontano si no hicieramos obras estar\u00eda inundado con m\u00e1s de un metro buena parte de Coyoac\u00e1n y Tlalpan", "timestamp": "09:49 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "42 kms de ciclov\u00edas ser\u00e1n entregadas este a\u00f1o (mapa se puede consultar en la p\u00e1gina de GDF sria de Medio Ambiente )", "timestamp": "08:49 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "173", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Este a\u00f1o ecobici crece de 4.2 a 21 kms ,  llegaremos a 100 000 usuarios y se contar\u00e1 con seguro para ell@s", "timestamp": "08:46 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "265", "favorite_count": "55", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lamento el fallecimiento del arq. Jorge Legorreta , gran ciudadano del DF", "timestamp": "07:35 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "553", "favorite_count": "42", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@emeyerbo es una obra de EDOMEX no del DF", "timestamp": "06:38 - 17. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jessikperiodist lo verifico", "timestamp": "19:26 - 15. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Cambio de luminarias en Andr\u00e9s Molina Enr\u00edquez como se solicit\u00f3 http://yfrog.com/ke37jahj ", "timestamp": "15:46 - 15. Juli 2012", "retweet_count": "38", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YeruKirsch ahora lo verifico", "timestamp": "20:22 - 14. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Decia estoy en Puerto Rico para reuni\u00f3n de la Uni\u00f3n de Capitales Iberoamericanas de la cual M\u00e9xico preside Centroam\u00e9rica y el Caribe", "timestamp": "18:51 - 13. Juli 2012", "retweet_count": "96", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estoy en San Juan Puerto Rico para reuni\u00f3n de Un", "timestamp": "18:49 - 13. Juli 2012", "retweet_count": "33", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@thebitle si caray ,me encantar\u00eda !!", "timestamp": "18:08 - 13. Juli 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Absolutamente falso que el DF y yo  aprobamos y firmamos pronunciamiento sobre elecci\u00f3n presidencial de la CONAGO", "timestamp": "18:04 - 13. Juli 2012", "retweet_count": "2014", "favorite_count": "213", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jjdd21 la acabamos de hacer y tenemos numerosas recomendaciones en curso de atenci\u00f3n", "timestamp": "08:12 - 13. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Alefa022 si", "timestamp": "17:31 - 12. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fedefjc hemos cambiado mas de 5000 de alrededor de 28000 (rebasando ya el 20 por ciento , mas que en los \u00faltimos veinte a\u00f1os )", "timestamp": "16:54 - 12. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Poda en la condesa http://yfrog.com/mm5ywkamj ", "timestamp": "15:13 - 12. Juli 2012", "retweet_count": "29", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto de los microbuses chatarrizados ayer http://yfrog.com/od1s1lrj ", "timestamp": "14:43 - 12. Juli 2012", "retweet_count": "161", "favorite_count": "51", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avance de autopista urbana http://yfrog.com/nuv9exoj ", "timestamp": "06:42 - 12. Juli 2012", "retweet_count": "44", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado que me pidieron de perif\u00e9rico sur , foto de hoy en la madrugada http://yfrog.com/gyafkotmj ", "timestamp": "15:52 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado Zaragoza , ah\u00ed vamos http://yfrog.com/kkng0wgj ", "timestamp": "15:51 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "29", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TheHandiCat ahora son empresas (sa de cv ) y ya no pueden contratar choferes por dia , deben tener licencia y  responder ante los usuarios", "timestamp": "15:50 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bloke_77 ahora te informa el director del metro", "timestamp": "15:48 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jgscorona ruta 25", "timestamp": "10:37 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autobuses a gas ,aire acondicionado ,camaras al interior,piso bajo sustituyen micros http://yfrog.com/nza9eghj ", "timestamp": "10:22 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "523", "favorite_count": "118", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "180 nuevos autobuses sustituyen 360 micros a partir de hoy http://yfrog.com/oczttcsj ", "timestamp": "10:20 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "378", "favorite_count": "114", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sts_daniel ya entere a INVEA", "timestamp": "06:54 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MarcoA27 ya le pas\u00e9 tu mensaje a sacm", "timestamp": "06:28 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pasotti_ porqu\u00e9 ?", "timestamp": "06:27 - 11. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@shey_peralta pido a SETRAVI te busque", "timestamp": "18:33 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DonWalmart me cortaste la cara jajaja", "timestamp": "18:29 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "15", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marisabeli verifico", "timestamp": "18:28 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gmo_cano en qu\u00e9 te puedo servir ?", "timestamp": "18:26 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@v_martinezlara all\u00e1 nos vemos", "timestamp": "18:26 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@desckarriado ?????????", "timestamp": "18:26 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@v_martinezlara si", "timestamp": "18:25 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Estuardo_Vargas la alameda dejar\u00e1 de ser juridicci\u00f3n delegacional para ser juridicci\u00f3n del gobierno del df", "timestamp": "18:25 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "17", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Raymundita te sigo", "timestamp": "15:36 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gezeta estoy a la orden", "timestamp": "15:36 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron no tengo , los del GDF se dedican a vialidad y ambulancia aerea", "timestamp": "15:11 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gosmex gracias", "timestamp": "11:20 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@javo_chavez va a quedar muy bien", "timestamp": "11:20 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El domingo 8 de julio estar\u00e1 la Academia de la Danza Mexicana en el atrio de San Francisco , acceso gratuito", "timestamp": "10:24 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "140", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pakorleone son aparatos similares a una tomograf\u00eda para nosotros , en este caso te se\u00f1ala que el \u00e1rbol no est\u00e1 sano", "timestamp": "10:21 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Division_Joy estamos recuperando las estaciones y su zona colindante", "timestamp": "10:17 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleli_leon se est\u00e1 instalando nuevo sistema de manejo de agua y lluvia para evitar eso", "timestamp": "10:17 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FernandoSwan es la idea", "timestamp": "10:16 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Antoniohumor instituci\u00f3n especializada en manejo de cubierta vegetal y manejo de forestaci\u00f3n", "timestamp": "10:16 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YayelTorres no", "timestamp": "10:15 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eeeeMee vamos a la mitad , igual del Hemiciclo a Ju\u00e1rez , va a quedar impresionante !!!", "timestamp": "10:14 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EliasALujambio simplemente no tienen porque invadir la alameda , lo declararemos jard\u00edn hist\u00f3rico", "timestamp": "10:14 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Neto_Mugres ya instalados y funcionando", "timestamp": "10:13 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleex_martinez estamos pendientes", "timestamp": "10:12 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@la_superb se siembran mas de acuerdo a la evaluaci\u00f3n de impacto ambiental", "timestamp": "10:12 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eketore va a volver a ser un paseo para tod@s de Monumento a la Revoluci\u00f3n a z\u00f3calo", "timestamp": "10:11 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@iSuar3z estoy a 98 por ciento", "timestamp": "10:10 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JR_GR estoy por entrar a glorieta justo hoy lo revisamos temprano", "timestamp": "10:10 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@miguel_segura no voy a permitir ning\u00fan ambulante ah\u00ed", "timestamp": "10:09 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elbaizer listo,acabo de llamar al sacm", "timestamp": "10:08 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Restauraci\u00f3n de las fuentes de la Alameda a cargo de Victoria Arroyo http://yfrog.com/khfb0vxwj ", "timestamp": "10:03 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "83", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Sistema avanzado de medici\u00f3n de INEFAM de los \u00e1rboles de la Alameda http://yfrog.com/g0p4sfhj ", "timestamp": "10:02 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "40", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Andador Alameda sobre Av. Hidalgo http://yfrog.com/ociyojaj ", "timestamp": "10:01 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "45", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recuperaci\u00f3n de desespoir el la Alameda ,avance del 45 por ciento a concluirse en octubre http://yfrog.com/od24oqwj ", "timestamp": "10:00 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "48", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto del nuevo andador Av. Ju\u00e1rez de la Alameda , primer parque de Am\u00e9rica (1592) http://yfrog.com/oce8vrlgj ", "timestamp": "09:59 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "126", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@F_OchoTres le estoy mandando tu mensaje al director del INVEA", "timestamp": "09:55 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@antonio_zamudio ya estamos a 70 por ciento", "timestamp": "09:55 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AbrilBrett los vales son para \u00fatiles", "timestamp": "09:55 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elklaatu esta en manos del poder judicial no en la esfera del ejecutivo", "timestamp": "06:33 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bostasbrain09 vamos a conectar paso peatonal de un lado a otro de la fuente de. Petroleos ,  reducir carriles es para excavar el tunel", "timestamp": "06:32 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AntonioRG79 pido a servicios urbanos vaya", "timestamp": "06:27 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mrioni ahora mismo verificamos con CFE", "timestamp": "06:27 - 10. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@osmaksy en d\u00f3nde ?", "timestamp": "15:29 - 9. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marvinhamm lo reporto y apoyamos a la delegaci\u00f3n", "timestamp": "10:16 - 9. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avance de 70 por ciento de autopista urbana,tramo debajo de fuente de petroleos http://yfrog.com/khhw2rzj ", "timestamp": "09:51 - 9. Juli 2012", "retweet_count": "102", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nivel al que pasar\u00e1 el actual perif\u00e9rico por debajo de la fuente de petroleos http://yfrog.com/klpw0frvj ", "timestamp": "09:50 - 9. Juli 2012", "retweet_count": "108", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Annie_yibi en cuanto termine el segundo arrancamos primer piso", "timestamp": "09:44 - 9. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pausintuiter porque ?", "timestamp": "09:44 - 9. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ad_amigon ahora mismo pido reporte a tr\u00e0nsito", "timestamp": "20:52 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidalagunes ok nos aplicamos gracias", "timestamp": "20:37 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Axotador necesitamos la informaci\u00f3n que se\u00f1alas absolutamente", "timestamp": "20:30 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MemouChavez montaje ? No , Soriana fue suspendida porque su tienda no tiene programa de protecci\u00f3n civil", "timestamp": "20:30 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Leo_punk76 en eso ando", "timestamp": "20:22 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidalagunes de qu\u00e9 se trata ?", "timestamp": "20:22 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jecores tenemos ecob\u00f9s saliendo de Balderas a Santa Fe Nson autobuses de gas natural", "timestamp": "20:22 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Joanna_Flores les aviso en cuanto este terminada al cien y los trenes probados", "timestamp": "20:21 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ReSoberon si ,ya se los ped\u00ed", "timestamp": "20:21 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rene_vazquez_g hoy hubo y estar\u00e1n todos los domingos hasta la inauguraci\u00f3n", "timestamp": "20:20 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Al menos 68000 visitantes hoy a la familiarizaci\u00f3n de l\u00ednea doce", "timestamp": "16:10 - 8. Juli 2012", "retweet_count": "76", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@leoislas_18 en la cd no hay desmanes", "timestamp": "19:23 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@infoutil99 esta el srio de gobierno y la policia en el lugar", "timestamp": "19:13 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maichf me podr\u00edas decir que gr\u00faa ? Que hizo? Donde y a que hora ?", "timestamp": "17:20 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Joe_Gadeah este domingo de 8 a 18:00 10 estaciones , antes de irme todas al cien por ciento", "timestamp": "16:42 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@StereoJob lo veo", "timestamp": "15:07 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@strato2588 ahora les pido lo hagan", "timestamp": "15:06 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MesCooper muy bonita foto la verdad", "timestamp": "15:05 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adames_69 le reporto a sspdf", "timestamp": "15:04 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pablo__C ahora mismo lo veo", "timestamp": "15:03 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@g_juja a la orden,saludos", "timestamp": "15:02 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gustavostommel ahora le pido a seduvi te llame", "timestamp": "15:02 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PLDany ??", "timestamp": "15:01 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Totoy88 estamos a toda velocidad , pero es indispensable hacer esta repataci\u00f3n", "timestamp": "10:59 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La l\u00ednea A estar\u00e1 trabajando para el 27 de agosto pero los trabajos conlcuir\u00e1n en diciembre", "timestamp": "10:55 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "95", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se inician trabajos de renivelaci\u00f3n de la l\u00ednea A , terminan en diciembre ,s\u00e9 que causa molestias pero es indispensable para seguridad", "timestamp": "09:12 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "195", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ramoncelayalan si", "timestamp": "08:28 - 7. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mccloud_jeans no le pusimos tata C\u00e1rdenas , sino Ing Cuauhtemoc Cardenas primer Jefe de Gobierno del DF electo desde 1928", "timestamp": "19:34 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pilluum octubre al cien por cien", "timestamp": "18:51 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SirPon ?????", "timestamp": "18:49 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ThR_verie los domingos funcionando de 8 a 18:00 hrs", "timestamp": "18:49 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuevo tren de la l\u00ednea doce , treinta y ocho en total http://yfrog.com/kjr1rwzj ", "timestamp": "18:45 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "202", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lluvia de 33.2 mm en Miguel Hidalgo ,trabajando Unidad Tormenta", "timestamp": "17:28 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "76", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dsglezg que se inunde tu casa", "timestamp": "17:18 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "21", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@depechecdl619 gracias", "timestamp": "17:17 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marialunes de acuerdo", "timestamp": "17:15 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@71Brisa si habr\u00e1", "timestamp": "17:15 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@71Brisa siv", "timestamp": "17:15 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alepal9 qu\u00e9 calle ?", "timestamp": "17:13 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@victori38903204 bole\u00e9 querr\u00e1s decir y esa chamba es para ti , no te preocupes", "timestamp": "17:10 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "134", "favorite_count": "137", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RNiqito ahora lo veo", "timestamp": "17:08 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ManeVargas ahora pido lo verifiquen", "timestamp": "17:07 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@josede46 trabajar para que los progresistas ganemos 2018", "timestamp": "17:05 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "14", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jandricita ahora verifico", "timestamp": "17:04 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@offotografo las calles son de las delegaciones , avenidas grandes del GDF , a la orden", "timestamp": "17:03 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@onesimoz estoy de acuerdo pero hay todo un movimiento en contra , yo estoy proparquimetros", "timestamp": "17:03 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lanurieta se lo estoy reportando al director del sistema de aguas ahora mismo", "timestamp": "17:02 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lanurieta se lo estoy reportando al director del sistema de aguas", "timestamp": "17:00 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elgatooortiz ??", "timestamp": "16:58 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HinojosaMayte gracias a ti", "timestamp": "16:58 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Barbieroja si claro !!!", "timestamp": "13:49 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luispazf si", "timestamp": "12:15 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@WooWooRancher ya te esta buscando el procurador ,estoy atento", "timestamp": "12:01 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Julio_Cesar1969 gracias , saludos", "timestamp": "12:01 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LaSeductra no , es una cuenta falsa", "timestamp": "12:00 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pinkfreud73 a delegaci\u00f3n pero ahora le pido a servicios urbanos haga algo", "timestamp": "11:59 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@a_delabarreda al contrario , avisame si te atienden bien por fa", "timestamp": "11:59 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jaec antes de que me vaya no te preocupes", "timestamp": "11:58 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RossFup si , Instituto Ciencia y Tecnolog\u00eda DF", "timestamp": "11:58 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ricardoe ahora pregunto y te digo", "timestamp": "11:57 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@a_delabarreda a tus ordenes", "timestamp": "11:50 - 6. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tobetogonzalez tiene que pagar la empresa y hasta donde se ya se esta pagando ahorita", "timestamp": "17:41 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@victorvictoriah ok , se lo pido a servicios urbanos", "timestamp": "17:35 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Devilgambler solo trato de atender lo que uds ponen en twiter", "timestamp": "17:34 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Balizamiento Eje 6 http://yfrog.com/h61taosqj ", "timestamp": "17:28 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado en av Zaragoza como se me pidi\u00f3 http://yfrog.com/h2d0usebj ", "timestamp": "17:27 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "81", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CanunNino esa no es mi cuenta", "timestamp": "14:19 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@chuecs dime d\u00f3nde y vamos aunque no nos corresponda", "timestamp": "14:12 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@unRob y qui\u00e9n es eh ?", "timestamp": "13:55 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@b4rb13_Q en eso estoy", "timestamp": "13:55 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reitero que la \u00fanica cuenta que tengo es esta , las dem\u00e1s son falsas", "timestamp": "13:09 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "330", "favorite_count": "82", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jesicoco 1000 de acuerdo ,ahora ya se instalan en la Roma", "timestamp": "10:53 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Laconva andamos , abrazo y perseverancia", "timestamp": "10:53 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "16", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa todas las tiendas deben ser verificadas por INVEA y delegaciones", "timestamp": "10:49 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aidessa hay 5 aurrer\u00e1s cerrados , tu diras , son verificaciones regulares", "timestamp": "10:45 - 5. Juli 2012", "retweet_count": "7", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chuck_Rb va , ahora mismo ,sonora con ?", "timestamp": "17:04 - 4. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AnacarenVarela gracias ,saludos", "timestamp": "17:01 - 4. Juli 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JavierSerratos ahora mismo , qu\u00e9 estaci\u00f3n ?", "timestamp": "15:05 - 4. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BetoMohegoico ahora pido presencia a sspdf", "timestamp": "15:01 - 4. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rafa_Robles_ c\u00f3mo consigo informaci\u00f3n ?", "timestamp": "14:59 - 4. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Seguimos : reencarpetado Insurgentes http://yfrog.com/kkgr6jjj ", "timestamp": "13:02 - 4. Juli 2012", "retweet_count": "57", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Krloz_Sallieri pues lo reviso para que sspdf act\u00fae", "timestamp": "19:12 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@manumendoza23 no son mugrosos y no han tomado el IFE", "timestamp": "18:45 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "1870", "favorite_count": "1072", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX por eso se va a presentar recurso legal", "timestamp": "18:45 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "11", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nicba08 si soy", "timestamp": "18:44 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "15", "favorite_count": "60", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SkireniaMO saludos , nos veremos por alla", "timestamp": "18:43 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rob_LV ahorita", "timestamp": "15:44 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para este domingo diez estaciones de l\u00ednea doce funcionando de 8 a 18 hrs", "timestamp": "11:48 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "246", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para el fin de semana se libera carril de Tlalpan que esta ocupado por l\u00ednea doce", "timestamp": "09:37 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "350", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Neoka21 ahora verifico en gabinete de seguridad", "timestamp": "06:40 - 3. Juli 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mauriciotabe ahora le reporto a mondragon ,gracias", "timestamp": "11:40 - 1. Juli 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EdanMt ya ,hace rato", "timestamp": "10:41 - 1. Juli 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todos servicios de vigilancia y apoyo instalados para que la votaci\u00f3n transcurra en libertad y paz", "timestamp": "07:37 - 1. Juli 2012", "retweet_count": "303", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BeltranB2012 ahora te digo", "timestamp": "15:48 - 30. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@norman_kerry hecho", "timestamp": "15:47 - 30. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rke_27 si ok", "timestamp": "15:47 - 30. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Fuerte precipitaci\u00f3n , atento", "timestamp": "14:01 - 30. Juni 2012", "retweet_count": "132", "favorite_count": "54", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sergioaguayo ok ,saludos !!", "timestamp": "08:29 - 30. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Arki_tekton ma\u00d1ana , te parece ?", "timestamp": "17:22 - 29. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@suntoryrest buen viernes", "timestamp": "16:28 - 29. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mireyaistaken saludos !!", "timestamp": "15:16 - 29. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El domingo ,l\u00ednea doce de 8 a 18 ,mixcoac,parque de los venados,eje central,culhuacan,perif\u00e9rico oriente,nopalera y olivos", "timestamp": "07:32 - 29. Juni 2012", "retweet_count": "116", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@feliperodsot que dinero ? Depositar en tesoreria ?", "timestamp": "06:30 - 29. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@odivlaM le pido al director del metro te busque", "timestamp": "06:28 - 29. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@arturoip ahora mando a servicios urbanos", "timestamp": "20:34 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alejandroferia me das lugar ,modelo o foto y hora por fa ?", "timestamp": "15:14 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pauochoa tenemos que recogerla en todas partes a partir del lunes", "timestamp": "15:14 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todos los sistemas de lluvia instalados,esperamos fuerte precipitaci\u00f3n", "timestamp": "15:11 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "207", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@josegtg debe ser polic\u00eda auxiliar contratada , lo verifico", "timestamp": "12:04 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Vecinodeteca ahora reporto a sacm", "timestamp": "06:31 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cHrIsScaSt proceder conforme a la ley,224 detenidos hasta ahora", "timestamp": "06:30 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HectorAdrian10 si,a la orden", "timestamp": "06:27 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ximenitto lo verifico", "timestamp": "06:27 - 28. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RENETORASH si", "timestamp": "21:20 - 27. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rommel_18g ahora te buscan del instituto de adultos mayores", "timestamp": "14:25 - 27. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inician operaciones ma\u00f1ana corredor Revoluci\u00f3n y Escuela Naval-CTM Risco con autobuses nuevos (300 ) como se ofreci\u00f3", "timestamp": "10:39 - 27. Juni 2012", "retweet_count": "90", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aydeeteatro te contactan de tr\u00e1nsito para ver si esposible", "timestamp": "06:38 - 27. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sanmelgo estoy pidiendo a tr\u00e0nsito act\u00fae ah\u00ed", "timestamp": "06:37 - 27. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ManuelGlez2012 todos tienen derecho a manifestarse lo que he dicho es que no puede hacerse proselitismo a partir de ma\u00f1ana", "timestamp": "06:35 - 27. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tonitosusvilla es prestado 6 meses no le cuesta al erario ,si leyeras la info lo sabr\u00edas", "timestamp": "18:30 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "7", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aouiefragoso le pido a guillermo Calder\u00f3n te contacte ,gracias", "timestamp": "18:29 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MarianaG_Garcia ahora verifico", "timestamp": "18:28 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@QuiqueElizalde de acuerdo", "timestamp": "18:26 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ysamayoa le pido aINVEA te oriente", "timestamp": "18:25 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juanTuca excelente", "timestamp": "18:08 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@josemarimx velocidad m\u00e1xima", "timestamp": "15:20 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Gabannacb ok , se puede via instituto de ciencia y tecnolog\u00eda , en qu\u00e9 es tu master ?", "timestamp": "15:20 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@prix_a 2 pm", "timestamp": "11:10 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "mini-cooper el\u00e9ctrico de BMW , 150 kms por hr y 165 kms de autonom\u00eda , 2013 comerciales (E 3 ) http://yfrog.com/h7su0ucj ", "timestamp": "09:50 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "214", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Bases para participar en mini-cooper el\u00e9ctrico por un d\u00eda en la p\u00e1gina de plan verde a partir de las 14:00 hrs", "timestamp": "09:45 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "130", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me entregaron minicooper el\u00e9ctrico, 150 kms por hora ,abro concurso para que l@s ciudadan@s m\u00e1s verdes lo puedan conducir", "timestamp": "08:44 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "444", "favorite_count": "80", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Llegan 12 E3 de BMW para pruebas de mini Cooper el\u00e9ctrico al DF ,150 kilowatts y 204 caballos de fuerza ,165 kms autonom\u00eda", "timestamp": "06:36 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "280", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juanTuca me lo presentan a las 9:30", "timestamp": "06:31 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy presenta BMW nuevo veh\u00edculo el\u00e9ctrico para el DF,  se suma a la flota  de Nissan (Leaf) taxi el\u00e9ctrico .", "timestamp": "06:29 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "345", "favorite_count": "39", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alekarmapolice le pido al director del metro lo revise", "timestamp": "06:22 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CezarinAnguiano ahora verifico,tienes raz\u00f3n", "timestamp": "06:22 - 26. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@julietats normalmente es de viernes a lunes por la ma\u00f1ana , aunque a mi me parece muy anticuado , qu\u00e9 piensan ?", "timestamp": "16:46 - 25. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@darummas ahora pido ayuda", "timestamp": "22:07 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mac_lobo ma\u00f1ana 6 estaciones funcionando para visita gratuita de familiarizaci\u00f3n , ya fuiste ? De 8 am a 6 pm", "timestamp": "22:07 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ale_olaya Xochimilco al Toreo , en novi\u20acebre funcionando", "timestamp": "15:58 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Thelmalaperra ?", "timestamp": "15:51 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@StereoJob saludos", "timestamp": "15:51 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Montaje en autopista urbana http://yfrog.com/h4jdptuj ", "timestamp": "15:50 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "73", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maqueiracp mando a alguien para alla", "timestamp": "08:24 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SonneMx ahora le pido al sacm les ayude", "timestamp": "08:23 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aby_eliza ahora mismo", "timestamp": "08:03 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maqueiracp me puedes decir en que oficina para intervenir de inmediato ?", "timestamp": "08:02 - 23. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kevs_13 ahora te buscan de obras", "timestamp": "17:13 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgejasso ya la voy a poner ,se inaugura en octubre", "timestamp": "13:56 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bearzooka si sirve pero debes hervirla para tomarla ,le pido a salud te busque y oriente", "timestamp": "11:42 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cajas14guitar si 2 por ciento ,USA 33 por ciento , CHina 11 por ciento del total de emisiones", "timestamp": "11:35 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@botesdebasuramx ninguna ciudad ha reducido 7.6 millones de toneladas en 4 a\u00f1os seg\u00fan Carbonn Initiative salvo DF", "timestamp": "11:00 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "7", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RafaValdivia el principal riesgo para la cd y para ti es el cambio clim\u00e1tico", "timestamp": "09:07 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "No tenemos tiempo ,urge acci\u00f3n  de EU,CHina,Uni\u00f3n Europea,Jap\u00f3n y otros para frenar cambio clim\u00e1tico http://yfrog.com/gy38dwzcj ", "timestamp": "08:57 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "222", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Entrega del reporte y carta de las autoridades locales a Ban Ki Moon (Srio Gral ONU ) Urge avanzar!! http://yfrog.com/nxzfkdij ", "timestamp": "08:50 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "50", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En el di\u00e1logo en R\u00edo representando Consejo Mundial de Alcaldes por Acci\u00f3n Clim\u00e1tica http://yfrog.com/nww0wvej ", "timestamp": "08:45 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "49", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ponerock de acuerdo", "timestamp": "07:28 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LFHUGORT cuenta con ello", "timestamp": "07:28 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DVD_gus exijo lo cumplan", "timestamp": "07:26 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Arturo_M ahora lo veo", "timestamp": "07:25 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marskape ahora pido al srio de educaci\u00f3n revise eso", "timestamp": "07:25 - 22. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yael_celaya de acuerdo ,pido a servicios urbanos apoye a la delegaci\u00f3n", "timestamp": "05:47 - 21. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@k_uriostegui todo mundo puede opinar en http://www.metro.df.gob.mx ", "timestamp": "13:53 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rich_Jimenez_A si claro , ahora le pido a medio ambiente te ayude", "timestamp": "12:35 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00f3ximo tren del metro l\u00ednea doce se denominar\u00e1 Dr. Mario Molina", "timestamp": "11:26 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "454", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El domingo linea 12 de 8 a 18 hrs : mixcoac,parque de los venados,eje central,culhuacan ,tlaltenco y perif\u00e9rico oriente abiertas , gratuito", "timestamp": "10:52 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "284", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@markogarcias me puedes decir tu ruta ?", "timestamp": "10:46 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado nocturno de insurgentes (si hab\u00eda muchos baches ah\u00ed ) http://yfrog.com/h4tf1fuj ", "timestamp": "10:46 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "51", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aliedi diario circulo por perif\u00e9rico , terminamos todo en noviembre", "timestamp": "10:43 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Autopista urbana su avanza conforme a lo previsto http://yfrog.com/es9uwaaaj ", "timestamp": "10:17 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Avanza repavimentaci\u00f3n de Insurgentes de glorieta del metro a viaducto. http://yfrog.com/hsd3ptij ", "timestamp": "08:26 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tonojuarez10 a ti , a la orden", "timestamp": "07:36 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fabritziodf ahora llamo a tr\u00e1nsito", "timestamp": "06:04 - 20. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andrea_salmeron f\u00e1brica ? No , te informo", "timestamp": "19:04 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jfernand64 ahora verifico", "timestamp": "17:59 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@araruizz para eso estamos , de qu\u00e9", "timestamp": "15:11 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@angie052091 ahora te lo investigo", "timestamp": "11:20 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Primer recorrido del tren Elena Poniatowska ' con ella conduciendo !! L\u00ednea doce !! http://yfrog.com/ob1o6wpj ", "timestamp": "10:27 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "969", "favorite_count": "208", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cilehidrocalida nos informa CONAGUA que son algas en la presa de Valle de Bravo, no hay riesgo de salud , tardar\u00e1 algunas semanas", "timestamp": "06:17 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HermanodeEPN verifico , nada tiene que ver", "timestamp": "06:15 - 19. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LenLerr lo veo claro", "timestamp": "19:21 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@juanjosepan tienes el caso ? Porque es verificable ,todo se graba ,en que punto y cuando te infraccionaron ?", "timestamp": "17:42 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 hecho", "timestamp": "16:34 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LizGonzalez27 ahora investigo que pasa , en que l\u00ednea ?", "timestamp": "15:38 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YOSILAMETOTODA pregunto ahora mismo", "timestamp": "15:38 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ek_baalam dime en d\u00f3nde porfa", "timestamp": "15:38 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DaicyPEREZ mando brigada", "timestamp": "15:37 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@armandobon ya emepzaron a trabajar (base porque el pavimento no lo ten\u00eda ) y repavimentar", "timestamp": "15:37 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@dktm_colin ????", "timestamp": "15:36 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aeortizo a ti , ahora lo veo claro", "timestamp": "15:35 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pedr0oPabl0 si , me encantar\u00eda hacerlo pero este a\u00f1o la federaci\u00f3n nos quit\u00f3 5 mil millones al df", "timestamp": "15:35 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sandra_277 si , me dicen no funciona bien", "timestamp": "15:34 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@famijangos ya estamos trabajando", "timestamp": "15:33 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@diegoinla mando revisar eso , gracias", "timestamp": "15:32 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgegalindo65 hola, a la pag del GDF porfa", "timestamp": "15:32 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mareoflores si claro , deja reviso para cambiar luminarias", "timestamp": "15:30 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eliirivera claro , lo checo", "timestamp": "15:30 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tinito80 no porque aqui vivo y no me piendo cambiar", "timestamp": "15:27 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "10", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cuariqui peseros ? Hemos sustituido casi 5000 micros si a eso te refieres", "timestamp": "15:27 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleminguer en eso ando", "timestamp": "15:26 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@xarcin ok,buena idea , la promuevo", "timestamp": "15:25 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia rehabilitaci\u00f3n de alumbrado de parque Espa\u00f1a que me propusieron http://yfrog.com/h7qkekxj ", "timestamp": "15:20 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "97", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tomassino03 uff !! Ahora te busca armando ahued , el srio de salud del df", "timestamp": "15:11 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@deavila2010 gracias por el reporte ahora verificamos eso", "timestamp": "10:58 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@licenciado1977 ahora mismo pido a sacm que revise qu\u00e9 sucede", "timestamp": "10:54 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sandra_sisl verifico", "timestamp": "10:53 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sendadelosgatos ahora te lo verifico", "timestamp": "10:52 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@daburo hay 22 cibercentros funcionando en el metro , si", "timestamp": "10:49 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@daburo la cd tiene ya 900 puntos de WI-FI gratuitos la primera media hora", "timestamp": "10:45 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Trabajos de reencarpetado en perif\u00e9rico http://yfrog.com/kkrjczwj ", "timestamp": "08:21 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "23", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado en Insurgentes a la altura de la calle de Havre como se solicit\u00f3 http://yfrog.com/keqitlej ", "timestamp": "08:19 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "30", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jrblanno a ti", "timestamp": "06:42 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jrblanno si , ahora verifico", "timestamp": "06:39 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@perio8a ahora lo verifico para que se resuelva lo m\u00e1s pronto posible", "timestamp": "06:36 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aDoRaBLe_KBRoN ahora pido a tr\u00e1nsito e INVEA vayan", "timestamp": "06:35 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Serch_A estoy entrando a gabinete de seguridad , ahora mismo lo reviso , tienes nombre o caso", "timestamp": "06:34 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aDoRaBLe_KBRoN ahora", "timestamp": "06:33 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jantorod ahora le pido a protecci\u00f3n civil acuda al punto", "timestamp": "06:32 - 18. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX si", "timestamp": "20:16 - 17. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX gracias , que bueno que pudiste ir", "timestamp": "19:52 - 17. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mario_Ivan es falta de energ\u00eda el\u00e9ctrica no fuga", "timestamp": "11:21 - 17. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pq_2000 va", "timestamp": "11:21 - 17. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX saludos", "timestamp": "10:33 - 17. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Por iniciar el primer recorrido de familiarizaci\u00f3n l\u00ednea 12 a partir de 8 am , estaciones Mixcoac , Perif\u00e9rico Oriente y Eje Central", "timestamp": "05:35 - 17. Juni 2012", "retweet_count": "112", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ivonnemarcela de acuerdo", "timestamp": "19:30 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ernestlv en qu\u00e9 l\u00ednea ?", "timestamp": "19:30 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleortizglez ok", "timestamp": "19:29 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Domitilita cuenta con ello", "timestamp": "19:26 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Leo_punk76 la verdad lo hicieron sin pensar en uds ahora pretendo corregir eso", "timestamp": "19:24 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alejandromerc5 tienes horario,vehiculo y calle para sancionar ?", "timestamp": "19:22 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maajo_m no que yo sepa", "timestamp": "19:21 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aleortizglez le estoy pidiendo al procurador asi lo haga", "timestamp": "19:20 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "15", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@albertyorke reporto a 072", "timestamp": "19:19 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@zombicosmico de acuerdo,le estoy pidiendo a obras mande bacheo y m\u20acantenimiento,te informo", "timestamp": "19:18 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ArturoCruz1512 ???", "timestamp": "19:17 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Arthur_A7X gracias", "timestamp": "19:16 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@castorquevigila investigo", "timestamp": "19:16 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rapive no , saludos", "timestamp": "19:16 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Leo_punk76 cierto , ahora estamos instalando escaleras el\u00e8ctricas", "timestamp": "19:16 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JessiqaDreams lo intento", "timestamp": "19:15 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@catsclave de acuerdo , le pido a servicios urbanos lo haga", "timestamp": "19:08 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cineoso ahora pido a aguas act\u00fae ah\u00ed", "timestamp": "19:06 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX ok ,me intertesa tu opini\u00f3n", "timestamp": "19:02 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Jardineras de eje 5 en mantenimiento , gracias por avisar que hac\u00eda falta http://yfrog.com/kh5wtokj ", "timestamp": "18:27 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "37", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Barrido manual de perif\u00e9rico oriente como se solicit\u00f3 http://yfrog.com/nttkjeqj ", "timestamp": "18:25 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "39", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@VictorAmadorVic hola , ya en camino !! Gracias", "timestamp": "15:31 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a Ismael Ricardo Aguilar ,interno Penitenciar\u00eda, por haber obtenido su licenciatura en derecho ,5 a\u00f1os de estudio con la UACM", "timestamp": "07:37 - 16. Juni 2012", "retweet_count": "361", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeVdM_Arq si , es un muy buen esfuerzo de un grupo de j\u00f3venes brillantes", "timestamp": "19:36 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RODROUGARTE gracias", "timestamp": "19:36 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@8fields9 ya estamos sobre ello", "timestamp": "19:35 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@08Isjam son particulares , pido a INVEA verifique lo que me dices porque es indebido", "timestamp": "19:32 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MrGamerJimenez hola , buen viernes !!!!", "timestamp": "19:26 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recomiendo http://www.carrot.mx  est\u00e1 fant\u00e1stico, veh\u00edculo s\u00f3lo cuando tu lo necesitas , como ecobici", "timestamp": "19:24 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "367", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carrotmx ok , que bien , mucha suerte !!!", "timestamp": "19:22 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ariesipd si", "timestamp": "19:16 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@muppet_5 que barbaridad ! Ya le pido a c\u00e1maras se apliquen", "timestamp": "18:41 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MarthaTorri2 por supuesto pero es fuera del df", "timestamp": "18:41 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@javdelas gracias a ti , absolutamente", "timestamp": "18:41 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Incendio de mas de 200 mts cuadrados Bordo de Xochiaca (llantas y basura ) ya apagado segun protwccion civil , mejora situaci\u00f3n aqu\u00ed", "timestamp": "18:38 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "112", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me informa pc que  olor f\u00e9tido en Coyoac\u00e1n Nbenito Ju\u00e1rez y Venustiano Carranza es por incendio de basura y llanta en Nezahualcoyotl", "timestamp": "17:00 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "376", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maesepalma estamos investigando ,gracias por avisar", "timestamp": "16:51 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ConcertinaDot c\u00f3mo ?", "timestamp": "16:50 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MousieRP a tus \u00f3rdenes", "timestamp": "16:49 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eliascalles en d\u00f3nde ? En qu\u00e8 colonia o delegaci\u00f3n ?", "timestamp": "16:48 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tuiti25 a ti , con gusto", "timestamp": "16:48 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tuiti25 uff ahora vemos", "timestamp": "15:19 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@tuiti25 ahora revisamos ,gracias", "timestamp": "15:11 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "listos para visita de familiarizaci\u00f3n a l\u00ednea doce este domingo de 8 a 18 hrs , abordar  en Mixcoac,Eje Central o PErif\u00e9rico Oriente", "timestamp": "10:04 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "186", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ariesipd en qu\u00e9 te puedo ayudar ?", "timestamp": "10:01 - 15. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Serch_Arriaga uff!! C\u00f3mo ? A que hora fue ?", "timestamp": "18:55 - 14. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@wanabe_22 es un evento de yosoy132 no del gdf", "timestamp": "10:56 - 14. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@monniebunny hay 300 mil veh\u00edculos m\u00e1s en 2012 ; las obras se terminan entre ahora y noviembre ; ecobici se ampl\u00eda este a\u00f1o 300 por ciento", "timestamp": "08:13 - 14. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jgscorona ya estamos repavimentando la avenida", "timestamp": "20:09 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX saludos ,de 8 a 6pm , Mixcoac,Eje Central y Perif\u00e9rico Oriente ,estaciones para abordar", "timestamp": "20:09 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Balizamiento solicitado por esta v\u00eda en Circunvalaci\u00f3n http://yfrog.com/h6o00tij ", "timestamp": "19:14 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "29", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@flacamarquez disculpa te lo diga pero se trata de algas en el Cutzamala ,estamos aplicando carbonos para resolver aqu\u00ed", "timestamp": "14:57 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El Sistema de Aguas a cargo de Ram\u00f3n Aguirre recibe hoy en Dallas el Warren Fuller Award de la Asociaci\u00f3n de Agua de USA", "timestamp": "13:05 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "91", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Taxi el\u00e9ctrico 40008194 en la Ciudad , la \u00f9nica en Am\u00e9rica con ese servicio", "timestamp": "13:02 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "294", "favorite_count": "77", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Les recuerdo el seervicio de taxis el\u00e9ctricos al 4000taxi", "timestamp": "13:01 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "179", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@noemigar si ,creo es muy buena iniciativa , carrot se llama el servicio", "timestamp": "10:37 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mg_michel ahora pido te contacten y vemos como resolvemos", "timestamp": "07:40 - 13. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@guerradiego es de yosoy132 , no del gobierno", "timestamp": "19:41 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luispazf a la orden", "timestamp": "19:40 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luispazf recomiendo pedir a yosoy132 detalles", "timestamp": "19:35 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luispazf evento organizado por Yosoy132 , tie", "timestamp": "19:34 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jitomatepateado caspoliciadf : atiendan eso de inmediato y me informan", "timestamp": "17:53 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@YazdLeon te refieres al paso a desnivel ?", "timestamp": "16:51 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@thedecadent no , estoy trabajando en mi oficina", "timestamp": "15:08 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El  17  visitas gratuitas de familiarizaci\u00f3n con la l\u00ednea 12 , de 8 am a 18:00 hrs , estaciones Mixcoac, Eje Central,Perif\u00e9rico Oriente", "timestamp": "09:36 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "233", "favorite_count": "46", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El segundo tren de la l\u00ednea doce lleva el nombre de Rosario Ibarra de Piedra quien en cabeza la lucha por la libertad de los desaparecidos", "timestamp": "09:34 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "245", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco el ejemplar comportamiento de tod@s ayer en el concierto , por eso la ciudad es lo que es , gracias !!!", "timestamp": "08:25 - 12. Juni 2012", "retweet_count": "471", "favorite_count": "126", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@erika_mor en cuanto avance la autopista sur hasta ese punto", "timestamp": "19:59 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ImNanyy ok claro", "timestamp": "19:59 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@madyabm buena idea", "timestamp": "18:12 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@118Salvador estoy preguntando", "timestamp": "17:57 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Yo_tobi lo vemos", "timestamp": "17:56 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@malkkorm detenido el responsable te falt\u00f3 decir", "timestamp": "17:56 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "9", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EleazarSeres si , ya lo esta haciendo personalmente el director del sistema", "timestamp": "17:22 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@prix_a si ok , lanzo convocatoria pr\u00f3ximo lunes gracias a ti", "timestamp": "17:08 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@prix_a si necesito , claro , igual podemos tener voluntarios", "timestamp": "17:05 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Liz_adi25 20 hrs", "timestamp": "17:02 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@prix_a es una cosa important\u00edsima , estoy formando la brigada responsable de ello ,la gran cuesti\u00f3n es el recurrente", "timestamp": "17:02 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AshyAllison esta pr\u00e1cticamente llena la plancha del z\u00f3calo", "timestamp": "16:49 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Montse_Gtz a la orden", "timestamp": "16:48 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lakopita ahora mismo lo estoy reportando gracias", "timestamp": "16:47 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sacampero ahora pregunto", "timestamp": "16:21 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cmonroymarquez http://www.carrot.mx  fue la p\u00e1gina que me dieron", "timestamp": "16:21 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ferchalove21 no que yo sepa", "timestamp": "16:20 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@peque82 cual restaurante ?", "timestamp": "13:43 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kathydebieber99 ahora te investigo", "timestamp": "13:41 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@_AndreaTorrs en que punto estas ?", "timestamp": "13:41 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "16", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fburgoa en d\u00f2nde ?", "timestamp": "13:40 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@9000Lui ya est\u00e1", "timestamp": "11:15 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LeninMartinezC estoy revisando eso ahora", "timestamp": "10:38 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cris_lunatic van para all\u00e1", "timestamp": "10:32 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MarizolHerrera si , ya estoy en eso", "timestamp": "10:31 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alinnehg si claro ,ahora lo hago", "timestamp": "10:29 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@anagalann es un sistema en el que lo rentas solo por el tiempo que necesites como ecobici", "timestamp": "10:28 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FRANCISCOERIK cu\u00e1l ?", "timestamp": "10:28 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Brendhax este veh\u00edculo compartido permite redecir nuevos", "timestamp": "10:27 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Este es el veh\u00edculo carrot (como ecobici)  s\u00f3lo lo usas el tiempo que necesites http://yfrog.com/od6motqj ", "timestamp": "10:18 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "533", "favorite_count": "91", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.carrot.mx  es la direcci\u00f3n electr\u00f3nica del servicio", "timestamp": "09:46 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "145", "favorite_count": "57", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El sistema CARROT funciona muy similar a ecobici pero son veh\u00edculos", "timestamp": "09:37 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "199", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia hoy el sistema CARROT de veh\u00edculo compartido ,significa que rentas el vehiculo solo el tramo y tiempo que necesitas para moverte", "timestamp": "09:32 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "754", "favorite_count": "79", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@21_isha no , estan entrando conforme llegan", "timestamp": "08:42 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@joel_bmf tienes raz\u00f3n , en eso estoy", "timestamp": "08:19 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@evelascou le estoy pidiendo al director del sistema lo vea y te informe", "timestamp": "08:18 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PepeMikeTony tuvimos una falla por cambio de voltaje , me informa el director del metro se regulariza el servicio en 50 mins", "timestamp": "08:17 - 11. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Ya en Guadalajara en la sala de debate", "timestamp": "17:35 - 10. Juni 2012", "retweet_count": "198", "favorite_count": "49", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La cuenta ebrad es falsa , esta es la \u00f9nica real", "timestamp": "17:08 - 10. Juni 2012", "retweet_count": "284", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuevo sistema de recolecci\u00f3n en Eje 1 comprometido hace unas semanas http://yfrog.com/h3tr0wvmj ", "timestamp": "13:54 - 10. Juni 2012", "retweet_count": "34", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Balizamiento solicitado en Tlalpan http://yfrog.com/nwcs4zaj ", "timestamp": "13:53 - 10. Juni 2012", "retweet_count": "19", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@zai_tuit microbuses fuera de revoluci\u00f3n el 24 de junio", "timestamp": "16:27 - 9. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tury08 tuvimos un hundimiento  en perif\u00e8rico que debemos reparar , va a tomar del orden de cinco horas", "timestamp": "05:38 - 9. Juni 2012", "retweet_count": "9", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BobbyTranquilo si no se hubiese actuado tendr\u00edamos situaci\u00f3n muy distinta ahora", "timestamp": "20:41 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "24", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DeyaniraToscano no se puede , abrimos la plancha el lunes", "timestamp": "20:32 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@7GustavoNavarro negativo , lo que hubo fue acarreo de camiones del pri", "timestamp": "20:19 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "669", "favorite_count": "62", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@epsiloneridani_ de acuerdo", "timestamp": "20:18 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "10", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@victordavid13 no voy a permitir violencia en la ciudad", "timestamp": "19:53 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "110", "favorite_count": "48", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@horamuppet verifico de inmediato ,tienes el punto ?", "timestamp": "19:13 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mendivil_cesar hay presencia policiaca del df y esta el dir gral de gobierno ah\u00ed", "timestamp": "19:12 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "54", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@karensintwiter estoy recibiendo info directa ,si sucede algo relevante por esta via les informo", "timestamp": "19:11 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "53", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Anavaldenegro ah\u00ed esta mi director de gobierno", "timestamp": "19:02 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "27", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BautiDrew banamex es patrocinador y tiene una zona , dejaremos entrar el lunes temprano", "timestamp": "18:12 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "28", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@glossia_starr esta ah\u00ed la polic\u00eca", "timestamp": "18:11 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@admoora no le van a hacer nada", "timestamp": "18:10 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "38", "favorite_count": "17", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@balboing esta todo el equipo de seguridad", "timestamp": "18:10 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "44", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lezliecano no ,mejor lunes estar temprano", "timestamp": "17:51 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hazrauhl no en vivo", "timestamp": "17:51 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "9", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LucerooBelieber no de gdf", "timestamp": "17:50 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mayradanielaq a ti", "timestamp": "17:50 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Quinteron_n si es seguro ,", "timestamp": "17:50 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Saunykarol confirmado el lunes 20:00 hrs", "timestamp": "16:04 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "12", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@albher ahora mismo", "timestamp": "16:03 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CallMeViry no , no es cierto", "timestamp": "16:03 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andiMhjonas si", "timestamp": "16:03 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yakiithOo no , no puede", "timestamp": "15:58 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@angiesalazar98 no , abrimos la plaza el lunes 7:00 am", "timestamp": "15:58 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "27", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@choforangel1 seria buena idea , porqu\u00e8 no ?", "timestamp": "15:57 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "14", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PaiiolaRojas como ?", "timestamp": "15:57 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AndresTeix buena idea", "timestamp": "15:56 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lavalemadres si viene", "timestamp": "08:54 - 8. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@onlyJBloverss no", "timestamp": "20:25 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@uriel_monster te ofrezco valorar tu propuesta seriamente", "timestamp": "20:15 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@maajo_m a la orden", "timestamp": "20:01 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FherCorrales y si vienes con tu hija al concierto , va a haber seguridad y todo", "timestamp": "19:58 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "11", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmo concierto de Justin el lunes en z\u00f3calo , ah\u00ed nos vemos !!!", "timestamp": "19:39 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "1010", "favorite_count": "227", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@janethdrew depende", "timestamp": "19:00 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Feer_Rpz 20:00 hrs", "timestamp": "18:37 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ilsseale no , no es cierto", "timestamp": "18:37 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "48", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DreamsLovee1 no", "timestamp": "18:36 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lacoronela no es verdad ,vamos adelante", "timestamp": "18:36 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EleeBH investigo y te informo", "timestamp": "18:12 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HudgeensBiieber 20:00 hrs", "timestamp": "16:35 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Balizado en centro hist\u00f3rico como se demand\u00f3 http://yfrog.com/h669ehgj", "timestamp": "16:26 - 7. Juni 2012", "retweet_count": "29", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SolBieber97 domingo en la tarde", "timestamp": "14:04 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "36", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@immilo14 no hay espacios vip , mentira", "timestamp": "11:33 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "33", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@c3sKaTeR daremos a conocer los pr\u00f3ximos d\u00edas los detalles , ser\u00e1 gratuito", "timestamp": "11:33 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@malagon29 lo estoy reportando en este momento", "timestamp": "11:32 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto del paso a desnivel en Ej\u00e9rcito Nacional que hoy inauguramos http://yfrog.com/od37ldsj ", "timestamp": "11:28 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "86", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Parque lineal a la altura del Liceo Franco-Mexicano que hoy se inaugur\u00f3 http://yfrog.com/gzipuwbpj ", "timestamp": "11:27 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "69", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto del parque lineal que hoy se inaugura en Ej\u00e9rcito Nacional con apoyo de grupo Carso http://yfrog.com/ntjjzqhj ", "timestamp": "11:27 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "70", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bernardogza gracias", "timestamp": "08:05 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alexhamartinez si", "timestamp": "06:26 - 6. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@diianaemota si , habr\u00e1 seguridad por supuesto", "timestamp": "19:55 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "14", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@soy_jasc mufas , a cargo CFE , hay un programa de cambio de toda la infraestructura,se informa mensualmente", "timestamp": "19:51 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Vista de la estaci\u00f2n Ermita de la l\u00ednea doce del metro http://yfrog.com/esekwppj ", "timestamp": "19:42 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "121", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo superficial de la l\u00ednea doce http://yfrog.com/ocq58tpj ", "timestamp": "19:41 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "50", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo elevado ya funcionando en ambos sentidos hoy a las 18:00 hrs http://yfrog.com/h7wzjtizj ", "timestamp": "19:41 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "86", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estaci\u00f3n elevada ya terminada http://yfrog.com/obvc2onj ", "timestamp": "19:40 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "82", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tramo elevado ya terminado (11.9 kms ) -Iztapalapa y Tl\u00e1huac visto desde la cabina del primer tren http://yfrog.com/esgxlwcj ", "timestamp": "19:40 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "88", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Tren de la linea doce del metro que hizo hor recorrido sentido Tl\u00e1huac-Mixcoac http://yfrog.com/odtvzdtj ", "timestamp": "19:38 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "173", "favorite_count": "30", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "tramo elevado de la l\u00ednea doce del metro desde la cabina del tren que  hizo los 25 kilometros hoy http://yfrog.com/ocyswdcj ", "timestamp": "19:37 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "104", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Lluvias ligeras en Cuajimalpa, Alvaro Obregon y Magdalena Contreras", "timestamp": "12:40 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "37", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Instalada unidad tormenta para lluvia en la tarde", "timestamp": "12:25 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "56", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Zago_MX me dice sacm ya repar\u00f3 el pozo as\u00ec que hoy debes tener agua , me confirmas ?", "timestamp": "10:59 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@iL_Moi ahora te enlaza sacm para que nos des direcci\u00f3n por favor", "timestamp": "05:56 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FabiancituGr ahora mismo lo reviso , pido te contacten tambi\u00e9n", "timestamp": "05:55 - 5. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@guazaa1 porque su gira de conciertos gratuitos termina antes del 19", "timestamp": "17:44 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "29", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado nocturno en insurgentes http://yfrog.com/kl4lblrj ", "timestamp": "16:06 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Pintado de zona peatonal en z\u00f3calo http://yfrog.com/gycqqnvj ", "timestamp": "16:03 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "27", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@WanditaSmilee si", "timestamp": "15:16 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JenniferL42 no se ocupa boleto y es a las 20:00 hrs", "timestamp": "14:39 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lilyperso no vamos a tener vip's", "timestamp": "13:44 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "11", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gina_aquino gracias", "timestamp": "13:42 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@betoCarlock en qu\u00e9 calle ?", "timestamp": "13:41 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@WMLiamBeautiful sigue adelante", "timestamp": "13:40 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SandraArcosR a la sria de gobierno , si te puedo ayudar en algo me avisas", "timestamp": "13:39 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Swaggydebieber 11 de junio 20:00 hrs", "timestamp": "11:30 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "24", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ALEKSPERLAS78 a tus ordenes", "timestamp": "10:33 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@joseluis6207 ahora lo verifico", "timestamp": "08:40 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MyOneLoveeJB 11 de junio , 20:00 hrs", "timestamp": "08:33 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "16", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sleonbecker ahora lo reporto a sspdf", "timestamp": "08:21 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabsmb mentira", "timestamp": "08:20 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Keviinelement 20:00 hrs", "timestamp": "07:58 - 4. Juni 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aadrianabiebs vamos aver y aviso", "timestamp": "17:53 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "48", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AtZiN83842 desde primera hora el lunes", "timestamp": "17:53 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "14", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sirai_belieber es abierto y grtuito no requieres pases", "timestamp": "17:47 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@majoDiaz_purple no", "timestamp": "17:47 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AllanUrbina le reporto al Jefe delegacional", "timestamp": "17:46 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@odalisbieber pues si", "timestamp": "17:45 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@paolabieber01 20:00 hrs", "timestamp": "17:45 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ODALYSXIMENAOCA es abierto a tod@s de todas partes", "timestamp": "17:41 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jaacquelyyne m\u00e1s f\u00e1cil vengas el 11 tu al df", "timestamp": "17:40 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "12", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@shinygabs 11.6 kms", "timestamp": "17:23 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carloservin si", "timestamp": "16:52 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nueva iluminaci\u00f3n del templo de Santo Domingo en Centro Hist\u00f3rico http://yfrog.com/klze6hzj ", "timestamp": "16:12 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "105", "favorite_count": "33", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dinorah_garza verifico de inmediato", "timestamp": "16:10 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@andreatory18 as\u00ed lo haremos como fue cuando vino a Foro Sol", "timestamp": "16:08 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "31", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FabbyRoss no veo c\u00f3mo", "timestamp": "16:07 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fercdelarosa creo que no", "timestamp": "16:07 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Baketazz 20:00 hrs", "timestamp": "16:07 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EdeR_ElMenoR feliz cumplea\u00f1os !!", "timestamp": "16:07 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elii_kidrauhl no", "timestamp": "16:06 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuevo alumbrado en Insurgentes y Fortuna http://yfrog.com/oe6qsbsj ", "timestamp": "16:06 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "40", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Balizado en Palmas http://yfrog.com/mnqamzxj ", "timestamp": "16:05 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "15", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Trabajos del segundo piso en la noche http://yfrog.com/esw72wtxj ", "timestamp": "09:20 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "31", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Trabajos por la noche de ayer en autopista urbana sur http://yfrog.com/kgkdtdlj ", "timestamp": "09:20 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "26", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@poli_barney es exacto", "timestamp": "09:17 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@villarroelbel permit\u00ed ? El amparo lo conceden jueces federales y no es opcional cumplirlo", "timestamp": "09:17 - 3. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@itsAlexaSc 20:00 hrs", "timestamp": "16:39 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PacoSaiso estamos retirando toneladas cada d\u00eca", "timestamp": "16:39 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@santgaribay es por tu bien , tu sabr\u00e1s", "timestamp": "16:38 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ROUS_BIEBER si , as\u00ec es , los very important persons ser\u00e1n discapacitados ,adultos mayores ,  ni\u00f1os huerfanos y comit\u00e9s vecinales", "timestamp": "16:38 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Operaciones de autopista sur esta madrugada http://yfrog.com/odwdqucuj ", "timestamp": "16:34 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "32", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Repavimentaci\u00f3n en F\u00e9lix Cuevas desp\u00f9es de concluir trabajos de l\u00ednea doce http://yfrog.com/oc9ssxtj ", "timestamp": "14:09 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "58", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Aspecto de Tramo de F\u00e9lix Cuevas hoy http://yfrog.com/h8e3qmaj ", "timestamp": "14:07 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "35", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JBjesicapao18 20:00 hrs", "timestamp": "13:16 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GlendisSweet el concierto es el 11 , no hay cambio", "timestamp": "12:36 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "31", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GuadalupeBrenis gracias por su confianza", "timestamp": "12:32 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@M_BiiEberSitHa Oslo,Madrid,Paris,Londres y Nueva York", "timestamp": "12:32 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nueva imagen de accesos al metro y banquetas http://yfrog.com/h0ebcavj ", "timestamp": "12:00 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "61", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nachibiri ahora verifico que ocurre", "timestamp": "11:47 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reposici\u00f3n de alumbrado en chapultepec http://yfrog.com/h63quqyj ", "timestamp": "09:50 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "14", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Isla de reciclaje de basura instalada en San Diego 0coyoacac http://yfrog.com/gy72irzbj ", "timestamp": "09:46 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "37", "favorite_count": "13", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@atacakq 20:00 hrs", "timestamp": "09:07 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "8", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alljavo es verdad , mi cuenta es ebrard no ebrad , solo tengo una", "timestamp": "08:46 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Leo_Jz9 ok", "timestamp": "08:45 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Culturizando muchas gracias por el dato , porqu\u00e9 no ha sido usada ?", "timestamp": "08:45 - 2. Juni 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@XanatDebieber 20:00 hrs", "timestamp": "15:11 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "171", "favorite_count": "72", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se inicia repavimentaci\u00f3n de F\u00e8lix Cuevas l\u00ednea doce , pronto reabriremos la avenida", "timestamp": "13:46 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "183", "favorite_count": "44", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmado concierto de Justin Bieber 11 de junio en el z\u00f3calo", "timestamp": "13:33 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "9177", "favorite_count": "2372", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De acuerdo , Justin , disculpa por el error , nadie es perfecto jajaja", "timestamp": "13:27 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "4103", "favorite_count": "1348", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para el concierto de Bieber la ciudad apoya con la seguridad ,los costos de producci\u00f3n a cargo de su disquera como en Oslo,Madrid,Londres", "timestamp": "13:22 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "4301", "favorite_count": "1237", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Justine Bieber acepta dar concierto gratuito el 11 de junio  en z\u00f3calo como en otras ciudades . Es un hecho , acept\u00f3 nuestra invitaci\u00f3n !", "timestamp": "13:20 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "7371", "favorite_count": "1856", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@kikin368 qui\u00e9n dijo eso ? Por supuesto que puedes !!!!!", "timestamp": "12:59 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@camiii ah\u00ed ya empezamos", "timestamp": "12:58 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marilumonrov me avisas si no queda porfa", "timestamp": "12:56 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem a ti", "timestamp": "12:56 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mbenavid3s si ,con gusto", "timestamp": "12:55 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@capitan_guarniz ahora se lo paso al director del metro", "timestamp": "12:54 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fran_soph buen viernes !!", "timestamp": "12:53 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem te ayudo via INVEA", "timestamp": "12:52 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PUMA_IRAS si desde luego", "timestamp": "12:45 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bombonlani qu\u00e9 calles faltaron ?", "timestamp": "12:45 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem el particular lo debe hacer", "timestamp": "12:44 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Bacheo en Taxque\u00f1a ,solicitado por esta v\u00eda http://yfrog.com/oe3hmylj ", "timestamp": "12:40 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "27", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Nuevas banquetas en Alencastre y Perif\u00e9rico http://yfrog.com/nvpynfij ", "timestamp": "12:40 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "20", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PhotoRasec cual ayuda ?", "timestamp": "12:14 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado carriles centrales de perif\u00e9rico a la altura de Luis Cabrera como se ofreci\u00f3 http://yfrog.com/nt677dkj ", "timestamp": "11:36 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "40", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CINTHYASTAR verifico con obras", "timestamp": "10:09 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Balizamiento de insurgentes http://yfrog.com/nzsuwxaj ", "timestamp": "10:07 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Calafateo en viaducto http://yfrog.com/esm6dqtj ", "timestamp": "10:05 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado insurgentes a la altura de chilpancingo http://yfrog.com/mowsjuoj ", "timestamp": "10:05 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "19", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Reencarpetado av Ignacio Zaragoza http://yfrog.com/kllxmozj ", "timestamp": "08:51 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "37", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ELIASKASHMIR aqui ando diario", "timestamp": "07:24 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rogelio_11 reestablecido el servicio metro", "timestamp": "07:18 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pattlem linea 1", "timestamp": "06:42 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me informa metro que tuvimos un hombre que se lanz\u00f3 a las v\u00ecas en Balderas lamentablemente , estimamos 15 mins de retraso", "timestamp": "06:37 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "603", "favorite_count": "28", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a las Armada de M\u00e9xico ,a gratitud siempre de la Cd de M\u00e9xico por su solidaridad y patriotismo", "timestamp": "06:31 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "64", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicio de instalaci\u00f3n de area verde de plaza Tlaxcoaque ,puerta sur del centro hist\u00f3rico http://yfrog.com/hsmuvkuj ", "timestamp": "06:28 - 1. Juni 2012", "retweet_count": "49", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@eriknval ok , ma\u00d1ana suplimos a delegaci\u00f3n ,buena noche", "timestamp": "20:59 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlos_ale691 ma\u00f1ana personalmente verifico que sucede", "timestamp": "20:48 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@majoopelaez no que yo sepa , te verifico", "timestamp": "20:47 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Egoteca no , yo no estoy saturado ,dame tu calle y n\u00f9mero por fa", "timestamp": "20:46 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@alexia_dsegura hola", "timestamp": "20:45 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@abramjoel lo estoy viendo", "timestamp": "20:41 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lilly_Bloom porqu\u00e9 pinche ? Es la mejor del sistema", "timestamp": "20:41 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chicharo_16 lo s\u00e9 , es verdad , necesito comprar autobuses con aire acondicionado con este clima terrible : cambio clim\u00e1tico", "timestamp": "20:38 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bluemilk95 cual colonia", "timestamp": "18:24 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@vatolotic necesito evaluar seguidores", "timestamp": "18:23 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgepedro si , me gusta mucho ah\u00ed", "timestamp": "15:54 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se reduce diez por ciento mortandad a causa de tabaco por acciones para espacios libres de humo de fumadores", "timestamp": "12:06 - 31. Mai 2012", "retweet_count": "198", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@elmicke0639 se lo acabo de enviar al director del metro", "timestamp": "21:29 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lurdos si , gracias de verdad !!", "timestamp": "21:26 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Marcos_VelezM al contrario,gracias a ti", "timestamp": "21:24 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lurdos cada vez mejor", "timestamp": "21:23 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Para reportar incendios en bosques por favor @corenabosques,gracias,buena noche", "timestamp": "21:23 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "147", "favorite_count": "26", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Esm3bella dame los datos porfa", "timestamp": "21:19 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@algarno lo reviso claro", "timestamp": "21:18 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Marcos_VelezM ya por comprar mas de 250 autobuses nuevos", "timestamp": "21:14 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cyn_ae estoy a tus ordenes ,donde y que cayo ?", "timestamp": "18:34 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChocolateCarmes no", "timestamp": "16:18 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cyn_ae a tus ordenes ,dame tu cel", "timestamp": "16:18 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX de acuerdo", "timestamp": "16:18 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@turquesa9 ya atendido por la brigada", "timestamp": "15:39 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nellalela lo verifico y te informo", "timestamp": "15:38 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ardeni202b planta de Ecatepec", "timestamp": "15:37 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JimmyCX deben hacerlo", "timestamp": "15:37 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@paw accidentes ? Si dame un par de minutos", "timestamp": "15:05 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX si !!!", "timestamp": "14:52 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@__Conde con la secretaria de educacion", "timestamp": "14:26 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito al polic\u00eda Octaviano Tolentino Hern\u00e1ndez que ubic\u00f3 y recuper\u00f3 a un beb\u00e9 de diez meses ayer http://yfrog.com/kekhlycj ", "timestamp": "09:58 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "246", "favorite_count": "50", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gamuguito a eso vamos con los corredores que iniciamos", "timestamp": "09:10 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pasofy estoy gestionando autorizaci\u00f3n SCT para que los verifiquemos porque tienes toda la raz\u00f3n", "timestamp": "08:56 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@hector1320 se hace lo mismo cuando hay apoyo del gobierno o nafinsa", "timestamp": "08:55 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MrBlackChip pido a invi y setravi vayan", "timestamp": "08:53 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@peloncabezon anunci\u00e9 que en junio y asi ser\u00e1 , hoy iniciamos chatarrizaci\u00f3n", "timestamp": "08:52 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pardofrancisco ya salieron de reforma casi dos mil", "timestamp": "08:51 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pardofrancisco cierto , a eso vamos", "timestamp": "08:51 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Producto final  de micros chatarrizados , 1764 hasta hoy + 220 en esta semana http://yfrog.com/h611npyj ", "timestamp": "08:33 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "92", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Microbuses en chatarrizaci\u00f3n hoy http://yfrog.com/h0hubnrj ", "timestamp": "08:30 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "115", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Microbuses que circulaban en revoluci\u00f3n y que hoy ser\u00e1n chatarrizados ,se sustituyen por autobuses http://yfrog.com/nwzytnej ", "timestamp": "08:29 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "201", "favorite_count": "36", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@farmeria proteger a la mujer del acoso en transporte", "timestamp": "07:00 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Omar_Vqz comedores comunitarios a cardo de desarrollo social", "timestamp": "07:00 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@OmarEscamilla ahora te informo", "timestamp": "06:53 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sociedad_unida en el propio tribunal y hasta donde se en su pag de internet", "timestamp": "06:49 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jmaya_ de acuerdo ,gracias", "timestamp": "06:48 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ConstructorElec todas", "timestamp": "06:48 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@01JC ahora pido a servicios urbanos supla a la instancia delegacional", "timestamp": "06:46 - 30. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Berth_Guille estoy enviando cuadrilla ahorita gracias", "timestamp": "19:02 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ctzzen ahora veo porqu\u00e9", "timestamp": "19:01 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@loky2012 de acuerdo", "timestamp": "18:59 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PicZeeL ahora te b usca el sistema de aguas", "timestamp": "18:56 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@empleadortp a la orden", "timestamp": "18:56 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Loli_RVS me puedes dar la oficina en que estan pidiendo ?", "timestamp": "18:55 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@granpapi_xxx gracias por tu reporte ,le estoy pidiendo al dir del metro vaya personalmente de imprevisto para corregir", "timestamp": "18:54 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@edithmjarillo gracias", "timestamp": "18:52 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@egorozpe en d\u00f3nde ?", "timestamp": "12:32 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CulturaLibreDF en que zona ?", "timestamp": "08:20 - 29. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@justinolopez en eso estoy", "timestamp": "19:42 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Gustavo_Cisnero verifico y se sanciona", "timestamp": "19:42 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AGUILAJEDI a tus ordenes", "timestamp": "19:32 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@aldomoreno2_0 estoy preguntando en este momento", "timestamp": "19:32 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@SASV_MX el principal pedido en M\u00e9xico de trenes es el de l\u00ednea doce del metro DF", "timestamp": "18:16 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@johann009_mechE tenemos el 75 de la investigaci\u00f3n aqui pero deber\u00eda ser mucho m\u00e1s , le pido a dir de ICYT te contacte", "timestamp": "18:15 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BernardoBaranda le ped\u00ed hoy a srio de gobierno intervenga ante delegaci\u00f3n que otorga el permiso", "timestamp": "18:14 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rogerayalar diario quitamos toneladas", "timestamp": "18:12 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Fluor_escencia enterado , si claro", "timestamp": "18:12 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@goo_chinaski no tengo reporte de nada extraordinario", "timestamp": "08:05 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@drackster ahora lo reporto", "timestamp": "08:05 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@_TLaLok vamos avanzando ,este a\u00f1o ecobici crece 300 por ciento", "timestamp": "07:52 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pao_groupie por ?", "timestamp": "07:52 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PoderAliado ando en eso , te aviso", "timestamp": "07:21 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@FabianSocl ahora lo veo con la delegaci\u00f3n,desde luego no debe ser", "timestamp": "07:14 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@son71 no hay nada extraordinario", "timestamp": "07:13 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@El_Roux a la orden", "timestamp": "06:51 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@El_Roux a la orden ,estoy en gab de seguridad ,frente de mi responsable de transito", "timestamp": "06:51 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mrubius caray en este momento verifico", "timestamp": "06:46 - 28. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabygavica lo estoy reportando", "timestamp": "12:53 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@santandertrejo ya srio de go bierno interviene", "timestamp": "09:33 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lucaglez mando verificar ahora", "timestamp": "09:31 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@vikiero de acuerdo a la ley se requiere autorizaci\u00f3n de autoridad ,lo necesitas para defensa de un caso ?", "timestamp": "09:26 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Carlosalonsodr tomo nota de tu propuesta gracias", "timestamp": "09:23 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JeniferAria hoy se clausura", "timestamp": "09:23 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bucaner0 a que hr fue esto ?", "timestamp": "09:22 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bucaner0 ahora intervengo , gracias por la info", "timestamp": "09:19 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@josesitodjsax me dices tu colonia porfavor?", "timestamp": "09:16 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Magdadice de acuerdo , me aplico a eso", "timestamp": "09:16 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pirlo_33 gracias ,saludos !", "timestamp": "09:15 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EdDiitoow a la orden", "timestamp": "09:15 - 27. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@EseTwitteerr ok , lo valoramos", "timestamp": "20:01 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@martinbonfil65 si , me encanta a mi tambien !!", "timestamp": "20:00 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jnnthhnn si ,puedes usar ecobici", "timestamp": "20:00 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Recorrido nocturno en bici en centro hist\u00f3rico ,novena ocasi\u00f3n ,cada vez mas , la bici avanza http://yfrog.com/gztjudgej ", "timestamp": "19:57 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "292", "favorite_count": "69", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bettymendozaj m\u00f9sica \u00e1rabe y de Venezuela. Y de Colombia y de Brasil", "timestamp": "19:37 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PonchoMunoz gracias", "timestamp": "13:49 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DanCuellar ahora pido intervenga invea", "timestamp": "13:48 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MAPAGUA71 le. Estoy pidiendo al director del sistema verifique personalmente", "timestamp": "12:39 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TavoHF no , es decisi\u00f3n delegacional", "timestamp": "09:19 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lavenusandante ahora lo veo. Gracias", "timestamp": "09:17 - 26. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PopPanicAttack a ti", "timestamp": "19:02 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@nopalez para nada", "timestamp": "15:32 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Toyzr ahora verifico que ocurre", "timestamp": "15:31 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Yon_Son mi madre ya muri\u00f3 , estas parado en donde ?", "timestamp": "15:30 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "157", "favorite_count": "127", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@patitoteologico de acuerdo", "timestamp": "15:29 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeVerastegui muy valiosa tu info gracias !", "timestamp": "13:03 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Me reporta jefe de bomberos que no hay incendio solo fue el corto", "timestamp": "13:02 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "63", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeVerastegui negativo ,si hay evacuaci\u00f3n por escaleras , no hay lesionados y bomberos en el punto", "timestamp": "13:00 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeVerastegui reforma 222 ? Piso 25 ,planta de energ\u00eda corto circuito ,", "timestamp": "12:56 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jordy_my buena idea", "timestamp": "12:54 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgeVerastegui en eso estoy ,bomberos ya en el punto", "timestamp": "12:54 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Capt_Speaking a todos", "timestamp": "09:59 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Karla_MH terminamos en noviembre", "timestamp": "09:55 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Rosamar1977 se va a cambiar flota pronto", "timestamp": "09:54 - 25. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@DraAuroraMedina gracias", "timestamp": "21:46 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@annieiur a que bien !!!", "timestamp": "19:09 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@marfeles al contrario", "timestamp": "19:09 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@narciso_arma a la orden", "timestamp": "19:09 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rodriwo gracias", "timestamp": "15:31 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@777jcd ahora le estoy enviando tu mensaje al presidente", "timestamp": "12:42 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Sussytru sistema de agua , sacm , si me dices en donde te ayudo", "timestamp": "12:41 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "120 mil ni\u00d1@s en primarias y secundarias p\u00fablicas con 9 y 10 reciben apoyo econ\u00f3mico y cursos http://yfrog.com/ocxhhplj ", "timestamp": "09:56 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "39", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicio del primer encuentro internacional de talento infantil:deporte ;arte;conocimientos y ciencia http://yfrog.com/gysxkrcj ", "timestamp": "09:55 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "44", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Heyzel_vp ahorita ?", "timestamp": "06:55 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MissMonitron buen dia , en gabinete de seguridad", "timestamp": "06:54 - 24. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@yolaji no pero lo verifico", "timestamp": "19:07 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KRMNFCO 20 de junio", "timestamp": "19:06 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Chicospawn me dicen ya lo puedes ordenar en Nissan", "timestamp": "16:01 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@louesp74 a eso vamos", "timestamp": "15:24 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jocanag si claro", "timestamp": "15:24 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rubmondragon saludos", "timestamp": "15:06 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jpjuarezrubio mentira", "timestamp": "11:30 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "14", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@srlaloman segundo piso terminamos en noviembre , metro ya en pruebas de trenes ,", "timestamp": "11:30 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Arrieta_GT va a costar 4.50", "timestamp": "11:29 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Se firm\u00f3 cuarto corredor de transporte (av.revoluci\u00f3n) salen 214 micros y entran 80 autobuses (1.1 millones cada uno)", "timestamp": "11:13 - 23. Mai 2012", "retweet_count": "159", "favorite_count": "25", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AbathDemonaz es un sitio de taxi como otros , su base es centro hist\u00f3rico", "timestamp": "16:19 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Taxis el\u00e9ctricos funcionando como se ofreci\u00f3", "timestamp": "16:16 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "259", "favorite_count": "43", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Farigy gracias", "timestamp": "16:06 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jan_vick ?", "timestamp": "14:56 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lorraine0977 072 por favor", "timestamp": "10:36 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A esta hr incendio controlado , evacuaci\u00f3n completa , no hay p\u00e9rdida de vidas que lamentar , mi reconocimiento a los bomberos del df gracias", "timestamp": "10:36 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "204", "favorite_count": "18", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Agradezco apoyo de c\u00f3ndores DF y gRupo Relampago Edomex para evacuar personas del edificio que se incendi\u00f3 en Santa Fe", "timestamp": "10:34 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "98", "favorite_count": "11", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "De acuerdo a info de protecci\u00f3n civil el incendio en Santa Fe ha sido controlado", "timestamp": "10:10 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "196", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@letticiags75 en este momento se envia fuerza", "timestamp": "07:48 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@letticiags75 tengo enfrente al srio de seguridad", "timestamp": "07:46 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@El_Roux SCT , pero dime", "timestamp": "06:57 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@di_sputnik ahora lo reviso", "timestamp": "06:56 - 22. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia primera copa internacional cd de M\u00e9xico de futbol , Argentina ; Brasil ; Ecuador ;Espa\u00f1a ; M\u00e9xico y Portugal participan (15-16 a\u00f1os )", "timestamp": "09:27 - 21. Mai 2012", "retweet_count": "66", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@LARACROFT0407 reporto ahora", "timestamp": "12:18 - 20. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlosdragonne si ,hasta pr\u00f3ximo fin de semana", "timestamp": "12:18 - 20. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Plaza de la Rep\u00fablica y corredor peatonal Madero ganan la Bienal Iberoamericana de Arquitectura y Urbanismo 2012 !!!", "timestamp": "07:48 - 18. Mai 2012", "retweet_count": "693", "favorite_count": "94", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@malkkorm preguntate quien los detuvo ? Lapolicia del df !!!!!!", "timestamp": "21:53 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@UsagiOfficial me dices que corralon por fa ?", "timestamp": "21:52 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HUEVARA en eso ando", "timestamp": "21:51 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adrian2846 libertad de amar es esencial a la condici\u00f3n humana", "timestamp": "11:05 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "38", "favorite_count": "22", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@raxo35 ahora se lo estoy encomendando al srio de seguridad", "timestamp": "07:26 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@raxo35 ahora lo verifico", "timestamp": "07:26 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Choco_Rol lo mismo te preguntar\u00eda , para saber si corresponde al GDF o a la delegaci\u00f3n de que se trate", "timestamp": "07:07 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MajolaB que calle es ?", "timestamp": "07:06 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dr_Siniestros ahora le informo a sacm", "timestamp": "06:49 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tania_10DF ahora lo veo con el secretario", "timestamp": "06:48 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@GueroMcFly ahora pido lo verifiquen", "timestamp": "06:45 - 17. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@larilaram tienes raz\u00f3n", "timestamp": "19:14 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ulisestorm ahora se lo pido a sspdf", "timestamp": "19:07 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@raulaguilarp no", "timestamp": "18:41 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@sanga6 ahora pido subsanen lo m\u00e1s pronto posible", "timestamp": "18:08 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KidAtocha si he respondido", "timestamp": "18:05 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@KidAtocha no", "timestamp": "18:04 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ElorisaDiaz hola", "timestamp": "18:01 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@BeA_Mancebo reportando a unidad tormenta para que act\u00faen ah\u00ed", "timestamp": "18:00 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@01JC ya le pido a gobierno vaya", "timestamp": "17:59 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@memirrri acabamos de comprar y en servicio 8 mas", "timestamp": "17:26 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Yon_Son pregunta : en d\u00f3nde est\u00e1s atrapado ? O qu\u00e9 puedo hacer para ayudarte ?", "timestamp": "16:54 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Yon_Son ?", "timestamp": "16:42 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@almaMdelia si claro", "timestamp": "15:15 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MaemmadelMoral ok", "timestamp": "15:09 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Lunetaz 17:45", "timestamp": "13:56 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dianafaunica porque ha sido un graaaan mexicano !!!!!!!!!!!!", "timestamp": "13:55 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "A las 17:45 la banda sinf\u00f3nica de sspdf toca el Himno Nacional en honor de Carlos Fuentes en el Palacio de Bellas Artes , abierto a tod@s", "timestamp": "13:46 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "238", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Bernardoflo si me importa y mucho", "timestamp": "12:40 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MikeCVi ya la report\u00e9", "timestamp": "12:19 - 16. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Juni4mywebs la ley establece vias primarias y vias secundarias , puedes consultar pag internet GDF", "timestamp": "19:51 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@vicsota si", "timestamp": "16:56 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adRiaE 12 am en Bellas Artes ma\u00f1ana", "timestamp": "16:55 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico ha tenido una gran p\u00e9rdida :falleci\u00f3 Carlos Fuentes", "timestamp": "12:13 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "420", "favorite_count": "23", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico ha tenido una gran p\u00e9rdida : Carlos Fuentes ha fallecido", "timestamp": "11:58 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "582", "favorite_count": "32", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e9xico ha tenido una gran p\u00e9rdida , Carlos Fuentes ha fallecido", "timestamp": "11:58 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "185", "favorite_count": "12", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "En 2011 la cd. recibi\u00f3 12 380 000 visitantes !!! Cifra r\u00e9cord", "timestamp": "10:23 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "154", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Felicito a tod@s l@s Maestr@s en su d\u00eda, grs por su trabajo.", "timestamp": "09:49 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "62", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "La asoc.mundial  de  convenciones confirma que la ciudad subi\u00f3 23 lugares entre 2007 y 2011 en el ranking internacional,felicidades", "timestamp": "09:39 - 15. Mai 2012", "retweet_count": "198", "favorite_count": "21", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lueva10 hola", "timestamp": "19:50 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabyleft ok ya le mand\u00e9 tu twit a INVEA para que act\u00fae ,gracias !!", "timestamp": "19:48 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@isaacAsmeke a fin de este mes como te lo inform\u00e9", "timestamp": "17:39 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tuitebrio le acabo de avisar al director del sistema de aguas", "timestamp": "14:56 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@TereRocha4 van gr\u00faas para all\u00e1", "timestamp": "14:55 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@luisfer9 est\u00e1 buen\u00edsima la feria !!!", "timestamp": "14:54 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jorgepfdz otra mentira , es propiedad del GDF no lo hemos vendido", "timestamp": "14:54 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@el_harapos hola", "timestamp": "14:51 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@CesarSergioG que bien !! Bienvenido !!!", "timestamp": "14:51 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@arelycantu hola ,saludos !!", "timestamp": "14:50 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ChenchaRivera para eso tenemos una cl\u00ednica especializada , cu\u00e1l es el nombre de tu hermana ?", "timestamp": "14:50 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@RicardoDMonroyC si,detecci\u00f3n oportuna de c\u00e1ncer de pr\u00f3stata", "timestamp": "14:22 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@lomejordelsol Salud DF", "timestamp": "14:19 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@bernardoguiot13 gracias , es mi esposa , saludos !! Nos encanta el contramar !!!", "timestamp": "14:19 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@enfermaginario saludos , disculpa no te vi", "timestamp": "14:18 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@atrevinov si", "timestamp": "14:17 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PauloSergioGa ya estamos instalando", "timestamp": "13:02 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@enchancerkid super !!!", "timestamp": "10:14 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@caesarbohorquez falla de energ\u00eda ya resuelta ,troleb\u00fas funcionando", "timestamp": "10:13 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@adrya17 gratuitamente ,te puedes informar en INMUJERES DF o SALUD DF", "timestamp": "10:11 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@caesarbohorquez ahora te informo", "timestamp": "10:10 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@wayoutofhere gracias", "timestamp": "10:08 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@idlikesometea saludos", "timestamp": "10:08 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "13", "favorite_count": "16", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tonnyfer las colonias las va informando salud , ahora les pido te contacten", "timestamp": "10:08 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ramiroavila siempre lo hacemos", "timestamp": "10:07 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@irayrajim lo aplicamos en DF", "timestamp": "10:07 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@VictorRmDjay lo reporto ahora mismo", "timestamp": "10:06 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@AuroraMarn hola", "timestamp": "10:06 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mlolis15 dame alg\u00fan dato y ahora te lo ubico , es raro", "timestamp": "09:46 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@changotimilano si hay plan maestro", "timestamp": "09:45 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Todas las mujeres de 40 en adelante deben sacar mastograf\u00eda anual", "timestamp": "09:41 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "129", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Arrancamos programa de mastograf\u00edas 2012 ,llegaremos a un mill\u00f3n , para detectar oportunamente cancer de mama,el mas amplio de A.L.", "timestamp": "09:40 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "184", "favorite_count": "9", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jlopezm nunca se hab\u00edan quitado tantos ambulantes como estos 5 a\u00f1os ,", "timestamp": "09:38 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Ms_Holy_Schitt ahora pido te contacten", "timestamp": "09:36 - 14. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@McMillo ya en pruebas de trenes", "timestamp": "18:45 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@gabtm por eso hemos cambiado 4000 y ahora van otros tantos", "timestamp": "17:09 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mau_Tops uff , ahora veo en SETRAVI para que te ayuden", "timestamp": "17:08 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JLuis_GM otra falsedad , nada que ver", "timestamp": "17:07 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ruiz961 de acuerdo", "timestamp": "17:05 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JossZar si claro ,ahora le digo a ob ras", "timestamp": "12:56 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jsuberza desgraciadamente las est\u00e1n robando , ya se atrap\u00f3 una banda , ahora pido lo verifiquen", "timestamp": "12:56 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se cumplen 5 a\u00f1os de muev\u00e9te en bici , felicidades a tod@s los que han hecho posible su \u00e9xito", "timestamp": "08:59 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "303", "favorite_count": "37", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@paco_sensei hola , revis\u00e9 eso personalmente , le pido a sspdf intensifique vigilancia", "timestamp": "08:56 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Mmagdabb llevamos 57 por ciento de avance , en noviembre esta terminado", "timestamp": "08:55 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Virynowsky hola", "timestamp": "08:55 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fedramills a ti !! Que bueno que as\u00ed sea ,saludos", "timestamp": "08:54 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@renoirfan26 si , coordinaci\u00f3n de asuntos internacionales , est\u00e1 en la p\u00e1g de internet", "timestamp": "08:53 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@citlazoe aqu\u00ed lo financiaron 7 patrocinadores", "timestamp": "08:46 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tauroman le estoy pidiendo a gobierno te contacten para apoyarte", "timestamp": "08:45 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@magueh ahora pido que vaya servicios urbanos gracias", "timestamp": "08:44 - 13. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@karla1605 ahora lo solicito a sspdf", "timestamp": "18:29 - 12. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pojordan23 ahora lo veo", "timestamp": "16:13 - 12. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "El drag\u00f3n chino http://yfrog.com/gzf1efwjj ", "timestamp": "08:22 - 12. Mai 2012", "retweet_count": "58", "favorite_count": "20", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Inicio de la feria de culturas amigas 2012 , 73 paises en el desfile y enla exposici\u00f3n en Reforma http://yfrog.com/es518wej ", "timestamp": "08:18 - 12. Mai 2012", "retweet_count": "309", "favorite_count": "27", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@HelloYuvieSita encantado !!!", "timestamp": "20:52 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ardeni202b gracias. A ti", "timestamp": "20:52 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Jmgl2010 falso,cortina de humo", "timestamp": "15:51 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "59", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Dr_Curita de acuerdo", "timestamp": "15:43 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@PedroFerriz seria buenisimo verificaras tu informaci\u00f3n antes de enviarla , toda es falsa , no la vas a desmentir ?", "timestamp": "14:45 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "3215", "favorite_count": "443", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rodribie calle ?", "timestamp": "14:37 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jopehego es una mentira", "timestamp": "14:37 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@JorgBarrera si", "timestamp": "14:32 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@rainermat no , no es cierto", "timestamp": "14:32 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jopehego Pedro Ferriz informa algo que no ocurri\u00f3", "timestamp": "14:32 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "245", "favorite_count": "19", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@jldelabarra asi es", "timestamp": "14:31 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@cursedoomed no sucedi\u00f3 nada de eso ,es mentira", "timestamp": "14:31 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@daniel_villalpa no hay tal balacera", "timestamp": "14:31 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Pamichi87 falso todo lo que han dicho", "timestamp": "14:30 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@igu_anna falso , no hay tal", "timestamp": "14:30 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@fcarpioc por ?", "timestamp": "11:17 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@MonicaMateosV el GDF no rent\u00f3 habitaci\u00f3n", "timestamp": "11:16 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@karygallardo 066 , pero si puedes dame los datos", "timestamp": "08:07 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@ALINE26HERRERA gracias a uds", "timestamp": "08:05 - 11. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f3lo nos falta yesterday", "timestamp": "21:30 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "868", "favorite_count": "217", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Estaciones Pino Su\u00e1rez y Allende abiertas hasta las 12:30", "timestamp": "21:09 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "252", "favorite_count": "24", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@silbandomambo si claro", "timestamp": "21:03 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@silbandomambo si , por supuesto", "timestamp": "20:57 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@happytons jajajaja !!!", "timestamp": "20:45 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "164", "favorite_count": "113", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlostacubo faltan - al menos - catorce canciones seg\u00fan me dijo al inicio", "timestamp": "20:44 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "11", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@pinpon_papas que lo caaaante !!!!", "timestamp": "20:30 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "85", "favorite_count": "60", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@chanterele gracias a uds !!!", "timestamp": "20:30 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "2", "favorite_count": "8", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@patymartinezm gracias", "timestamp": "19:59 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@erikaigc Paul acaba de decir : estoy muy emocionado de estar en este concierto gratuito en el z\u00f3calo....", "timestamp": "19:33 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "22", "favorite_count": "10", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@magazo69 estimo en plancha de z\u00f3calo y calles y avenidas con 7 pantallas alrededor un aproximado cercano a 200 mil", "timestamp": "19:32 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "152", "favorite_count": "15", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "Rebasando ya los 90 000 en el z\u00f3calo", "timestamp": "17:02 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "470", "favorite_count": "51", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Tairot lo vemos , ya v as", "timestamp": "16:58 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "6", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@mariachata en serio ? Que bien !!!", "timestamp": "16:58 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Soy_Fer_ est\u00e1 en el cielo", "timestamp": "16:58 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Runawaymx mucho verbo", "timestamp": "16:33 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@carlosarturofe1 a la orden", "timestamp": "16:32 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Actinel patrocinadores , ya estaba en M\u00e8xico", "timestamp": "15:55 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "6", "favorite_count": "4", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}, {"text": "@Runawaymx ????", "timestamp": "15:55 - 10. Mai 2012", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "m_ebrard", "is_retweet": true}]