[{"text": "Onhan se True Detectiven tunnari hieno - kandee panna \u00e4\u00e4net p\u00e4\u00e4lle!", "timestamp": "05:59 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "19", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Tai toisinp\u00e4inkin voin spekuloida - ja samalla kumota tuon edellisen v\u00e4itteeni. Jos demareiden ennakko- ja vaalip\u00e4iv\u00e4n ero on \u201dvakiona\u201d reilu prosenttiyksikk\u00f6 - niin ehk\u00e4 Urpilaisen onnistuminen 2011 vikoissa tenteiss\u00e4 kuroi tuon eron poikkeuksellisen pieneksi.", "timestamp": "09:30 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Niin, n\u00e4it\u00e4 syy- ja seuraussuhteita on mahdotonta vedenpit\u00e4v\u00e4sti todentaa. Min\u00e4 kuitenkin uskon, ett\u00e4 vaalikeskustelut, etenkin se Ylen viimeinen tentti vaaliviikon torstaina rokotti pahasti demareiden kannatusta ja saattoi vied\u00e4 jopa kakkospaikan.", "timestamp": "09:24 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Katselin noita eduskuntavaalien lukuja tilastokeskuksen palvelusta - se on muuten k\u00e4tev\u00e4 ja l\u00f6ytyy t\u00e4\u00e4lt\u00e4: http://pxnet2.stat.fi/PXWeb/pxweb/fi/StatFin_Passiivi/StatFin_Passiivi__vaa__evaa__evaa_2011/ \u2026\nTiivistetysti voisi sanoa, ett\u00e4 2015 ja 2007 Sdp:ll\u00e4 oli iso ero ennakko\u00e4\u00e4niss\u00e4 ja vaalip\u00e4iv\u00e4n \u00e4\u00e4niss\u00e4. 2011 ja 2003 ne olivat k\u00e4yt\u00e4nn\u00f6ss\u00e4 samat.", "timestamp": "06:20 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Ei se selit\u00e4. Sdp:n kannatus on perinteisesti ollut kutakuinkin sama ennakko\u00e4\u00e4niss\u00e4 ja varsinaisena vaalip\u00e4iv\u00e4n\u00e4. Vuonna 2015 Sdp sai ennakko\u00e4\u00e4nist\u00e4 17,9 prosenttia, mutta vaalip\u00e4iv\u00e4n \u00e4\u00e4nist\u00e4 vain 15,3.", "timestamp": "03:44 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Ei se ollut tulkinta. Ei mill\u00e4\u00e4n tavalla. Se oli suora sitaatti, joka oli lainausmerkeiss\u00e4 ja varustettu l\u00e4hdeviitteell\u00e4. Se oli viel\u00e4p\u00e4 erotettu leip\u00e4tekstist\u00e4 pienemm\u00e4ll\u00e4 fontilla - siis korostamaan sit\u00e4, ett\u00e4 kyse ei ole tutkijan tekstist\u00e4 vaan suora ote p\u00e4iv\u00e4kirjasta.", "timestamp": "04:39 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Kyseess\u00e4 ei ollut \"tutkijan tulkinta\", vaan suoran sitaatin muuttaminen.", "timestamp": "04:35 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Tapio, kiitos\u2019", "timestamp": "15:57 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Ah, sori.", "timestamp": "14:44 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Suosittelen ilmaista koetilausta!", "timestamp": "14:42 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Nyt tipuin k\u00e4rryilt\u00e4. Mit\u00e4 tarkoitat? Olen lukenut kirjan eik\u00e4 siin\u00e4 mitenk\u00e4\u00e4n j\u00e4rjestelm\u00e4llisesti puhuta \u201dsurmaamisesta\u201d. Hommaa se kirja ja katso itse.", "timestamp": "10:20 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Ei k\u00e4ytet\u00e4. Ja vaikka k\u00e4ytett\u00e4isiinkin, niin ei se oikeuta muuttamaan suoraa sitaattia.", "timestamp": "10:09 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "...ss-miesten roolista. Eik\u00e4 t\u00e4t\u00e4 auta se, ett\u00e4 sitaattia on muutettu.", "timestamp": "10:04 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Kirjasta ei \u2019puutu\u2019 yksi virke, vaan kirjassa k\u00e4ytetty\u00e4 siteerausta on muutettu. Ei kukaan kai ole v\u00e4itt\u00e4nyt koko kirjan olevan virheellinen - p\u00e4invastoin siin\u00e4 oli paljon uutta tietoa. Kritiikki on kohdistunut siihen, ett\u00e4 se osin antaa liian my\u00f6t\u00e4sukaisen kuvan suomalaisten...", "timestamp": "10:03 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Mihin viittaat? Ei jutussa k\u00e4ytetty punaisen Valpon kuulustelup\u00f6yt\u00e4kirjoja.", "timestamp": "09:51 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Tuo ei kyll\u00e4 ollut se pointti.", "timestamp": "09:50 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Toimi ymm\u00e4rt\u00e4\u00e4kseni myyntihommissa.", "timestamp": "09:39 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Mit\u00e4 tarkoitat \u201dKihlstr\u00f6min jutulla\u201d? Ai sit\u00e4 virheellist\u00e4 siteerausta Panttipataljoonassa?", "timestamp": "09:37 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Kiitos Matti!", "timestamp": "08:37 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Kiitos Kaarina!", "timestamp": "02:51 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Jokipiin Jatkosodan synty on k\u00e4sitt\u00e4\u00e4kseni eritt\u00e4in arvostettu ja laadukas tutkimus - ja tosiaan: siin\u00e4 romutettiin myytti ajopuuteoriasta.", "timestamp": "02:30 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Kiitos! Mutta eiv\u00e4t kiitokset kuulu minulle, vaan is\u00e4llesi Larsille - rohkeudesta ja avoimuudesta.", "timestamp": "01:09 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "34", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}, {"text": "Kiitos!", "timestamp": "23:18 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "markojunkkari", "is_retweet": true}]