[{"text": "Antalya #Gazipa\u015fa  \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi \n@DrAdilCelik", "timestamp": "04:23 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "100", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #\u0130stanbul-#Antalya\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "14:01 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "138", "favorite_count": "869", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya #Manavgat\u2019ta hem\u015fehrilerimizle birlikteyiz.\nTe\u015fekk\u00fcrler Manavgat!\n\n#Manavgat\u0131nY\u00fcz\u00fcG\u00fclecek\n@hasanozmanavgat", "timestamp": "13:02 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "75", "favorite_count": "398", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We thank #NewZealand authorities, in particular PM @JacindaArdern & Deputy PM & FM @WinstonPeters, who attended the OIC Meeting, for labeling the attacks from the beginning as acts of terrorism &their sensitivity towards the Muslim community. We are in solidarity w/#NewZealand.", "timestamp": "06:45 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "106", "favorite_count": "305", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fta Ba\u015fbakan Jacinda Ardern ve #\u0130\u0130T Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lan Ba\u015fb.Yard.&DB Winston Peters\u2019a #Christchurch sald\u0131r\u0131lar\u0131n\u0131 ba\u015f\u0131ndan itibaren ter\u00f6r olarak nitelemeleri ve M\u00fcsl\u00fcman toplulu\u011funa y\u00f6nelik hassasiyetleri nedeniyle te\u015fekk\u00fcr ediyoruz. #YeniZelanda\u2019yla dayan\u0131\u015fma i\u00e7indeyiz.", "timestamp": "06:45 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "87", "favorite_count": "416", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0646\u0633\u0623\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0647 \u0633\u0628\u062d\u0627\u0646\u0647 \u0648\u062a\u0639\u0627\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u063a\u0645\u062f \u0628\u0648\u0627\u0633\u0639 \u0631\u062d\u0645\u062a\u0647 \u0623\u0634\u0642\u0627\u0621\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u0641\u0642\u062f\u0648\u0627 \u0623\u0631\u0648\u0627\u062d\u0647\u0645 \u0641\u064a \u062d\u0627\u062f\u062b\u0629 \u063a\u0631\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0627\u0631\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0648\u0635\u0644\u060c \u0648\u0646\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0627\u0644\u0634\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062c\u0644 \u0644\u0644\u062c\u0631\u062d\u0649. \u0633\u0646\u0642\u0641 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0627\u0642\u064a.\n\n \u0633\u0641\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0644\u062f\u0649 \u0628\u063a\u062f\u0627\u062f", "timestamp": "05:30 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "78", "favorite_count": "487", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Musul\u2019daki feribot kazas\u0131nda kaybetti\u011fimiz Irakl\u0131 karde\u015flerimize Allah\u2019tan rahmet, yaralananlara acil \u015fifalar diliyoruz. Irak halk\u0131n\u0131n her zaman yan\u0131nday\u0131z. \n\n T.C. Ba\u011fdat B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi", "timestamp": "05:12 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "124", "favorite_count": "522", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "W/the participation of President @RT_Erdogan, the #OIC Exec. Com. gathered for our brothers&sisters massacred in the heinous terror attack in #NewZealand. We need to unite against #Islamophobia & #xenophobia, develop effective strategies against #Islamophobia & racism. @OIC_OCI", "timestamp": "02:26 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "160", "favorite_count": "499", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#YeniZelanda'daki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda katledilen karde\u015flerimiz i\u00e7in #\u0130\u0130T \u0130cra Komitesi Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n te\u015frifleriyle topland\u0131. #\u0130slamofobi&yabanc\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131na kar\u015f\u0131 tek v\u00fccut olmal\u0131, \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ve \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 etkin stratejiler geli\u015ftirmeliyiz.", "timestamp": "02:25 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "163", "favorite_count": "583", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Antalya\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "13:28 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "176", "favorite_count": "842", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The territorial integrity of states is the most fundamental principle of international law. Attempts by the #US to legitimize #Israel's actions against international law will only lead to more violence and pain in the region. Turkey supports #Syria's territorial integrity.", "timestamp": "12:19 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "260", "favorite_count": "863", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkelerin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fc uluslararas\u0131 hukukun en temel ilkesidir. ABD\u2019nin \u0130srail\u2019in uluslararas\u0131 hukuka ayk\u0131r\u0131 hamlelerini me\u015frula\u015ft\u0131rma \u00e7abalar\u0131, b\u00f6lgede sadece daha fazla \u015fiddet ve ac\u0131ya yol a\u00e7ar. T\u00fcrkiye, Suriye\u2019nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fc desteklemektir.", "timestamp": "12:10 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "424", "favorite_count": "1846", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gen\u00e7lik S\u00f6yle\u015fileri i\u00e7in #Alanya\u2019m\u0131zday\u0131z. Bu keyifli sohbet i\u00e7in Dirili\u015f Ertu\u011frul dizisinin k\u0131ymetli ekibine, co\u015fkuyla bize e\u015flik eden \u00fcniversiteli karde\u015flerime ve de\u011ferli hem\u015fehrilerime i\u00e7ten te\u015fekk\u00fcr ediyorum. @AlanyaAlku", "timestamp": "10:33 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "116", "favorite_count": "519", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "+1 de\u011ferle d\u00fcnyay\u0131 g\u00fczelle\u015ftiren karde\u015flerimizi \u00e7ok seviyoruz.\nFark\u0131nday\u0131z ve daima yan\u0131n\u0131zday\u0131z.\n#DownSendromuFark\u0131ndal\u0131kG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "07:49 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "120", "favorite_count": "606", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Topra\u011f\u0131n yeniden ye\u015ferdi\u011fi #Nevruz g\u00fcn\u00fc toprakla bulu\u015fan #A\u015f\u0131kVeysel'i rahmetle an\u0131yor, Nevruz'un bar\u0131\u015f ve esenli\u011fe vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum.", "timestamp": "04:28 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "184", "favorite_count": "1008", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed in #Antalya w/my counterpart Georgios Katrougalos, issues in our relations, in particular the Turkish Muslim minority in #Greece and the Aegean in a frank, sincere and honest manner. We will maintain our dialogue to improve our cooperation in every field. @gkatr", "timestamp": "02:23 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "90", "favorite_count": "319", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya'da mevkida\u015f\u0131m Georgios Katrougalos'la ba\u015fta Yunanistan'daki T\u00fcrk Az\u0131nl\u0131\u011f\u0131n durumu ve Ege olmak \u00fczere aram\u0131zdaki meseleleri a\u00e7\u0131k, samimi ve d\u00fcr\u00fcst bir \u015fekilde ele ald\u0131k. Her alanda i\u015fbirli\u011fimizi geli\u015ftirmek i\u00e7in diyalo\u011fa devam edece\u011fiz.", "timestamp": "02:22 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "124", "favorite_count": "467", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Radovan Karadzi\u00e7,the butcher of Bosnia,has been sentenced to life imprisonment for his part in the Srebrenica Genocide. Even though it does not relieve the pain we feel for the slaughter of our Bosnian brothers&sisters,we find this decision appropriate in the interest of justice.", "timestamp": "12:56 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "209", "favorite_count": "799", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bosna Kasab\u0131 Radovan Karadzi\u00e7 Srebrenitsa Soyk\u0131r\u0131m\u0131\u2019ndaki sorumlulu\u011fu nedeniyle \u00f6m\u00fcr boyu hapse mahkum edildi. Katledilen Bo\u015fnak karde\u015flerimizin ac\u0131s\u0131n\u0131 yok etmese de,bu karar\u0131 adaletin tecellisi bak\u0131m\u0131ndan yerinde buluyoruz.", "timestamp": "11:51 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "475", "favorite_count": "2351", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AG\u0130T\u2019in en \u00f6nemli misyonlar\u0131ndan #Ukrayna G\u00f6zlem Misyonu Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u2019na yine bir T\u00fcrk B\u00fcy\u00fckel\u00e7i\u2019nin atanmas\u0131 diplomasimizin g\u00fcc\u00fcn\u00fc g\u00f6steriyor. Yeni atanan BE Halit \u00c7evik\u2019i tebrik ediyor, g\u00f6revi devreden BE Ertu\u011frul Apakan\u2019a \u00e7ok ba\u015far\u0131l\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "10:06 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "231", "favorite_count": "956", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Zelanda ziyaretimiz.   \nKaybetti\u011fimiz \u015fehitlerimize bir kez daha rahmet diliyorum.\n\nVisit to #NewZealand  \nMay Allah\u2019s mercy be upon our martyrs.", "timestamp": "08:30 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "334", "favorite_count": "1498", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey faced global terrorism for the first time with the heinous attacks perpetrated against our diplomats&families.On this significant day,at Bridge of Remembrance Memorial,we commemorate all our martyrs,who sacrificed their lives for our future&all terror victims w/mercy.", "timestamp": "03:06 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "199", "favorite_count": "710", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin k\u00fcresel ter\u00f6rle ilk tan\u0131\u015fmas\u0131 diplomatlar\u0131m\u0131za ve ailelerine yap\u0131lan menfur sald\u0131r\u0131larla olmu\u015ftur. Bu anlaml\u0131 g\u00fcnde Bridge of Remembrance An\u0131t\u0131nda istikbalimiz i\u00e7in hayatlar\u0131n\u0131 feda eden t\u00fcm \u015fehitlerimizi ve ter\u00f6r kurbanlar\u0131n\u0131 rahmetle an\u0131yoruz.\n#18Mart\u015eehitleriAnmaG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "03:05 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "242", "favorite_count": "942", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131m\u0131z  @FuatOktay06\u2019la, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n taziyelerini ve selamlar\u0131n\u0131 #YeniZelanda Genel Valisi Patsy Reddy\u2019ye ilettik.\n\nW/VP @FuatOktay06, conveyed deepest condolences and greetings of President @RT_Erdogan to Patsy Reddy, @GovGeneralNZ.", "timestamp": "01:08 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "175", "favorite_count": "710", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Christchurch Belediye Ba\u015fkan\u0131 Lianne Dalziel\u2019e Christchurch halk\u0131n\u0131n M\u00fcsl\u00fcman cemaate g\u00f6stermi\u015f oldu\u011fu i\u00e7ten dayan\u0131\u015fma i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ettik.\n\nThanked #Christchurch Mayor @LianneDalziel for the sincere solidarity extended to the Muslim community by the people of Christchurch.", "timestamp": "00:05 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "125", "favorite_count": "493", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk ba\u015fta olmak \u00fczere \u00c7anakkale\u2019yi ge\u00e7ilmez k\u0131lan \u015fanl\u0131 ecdad\u0131m\u0131z\u0131 rahmet ve minnetle yad ediyorum. Ruhlar\u0131 \u015fad olsun.\n#18Mart\u00c7anakkaleZaferi", "timestamp": "23:06 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "509", "favorite_count": "2223", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Prayed for the innocents that lost their lives at Masjid Al Noor where tens of Muslim brothers&sisters were massacred in the heinous terror attack. May Allah's mercy be upon them. May them rest in heaven.", "timestamp": "22:15 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "173", "favorite_count": "617", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131nda onlarca M\u00fcsl\u00fcman karde\u015fimizin katledildi\u011fi Al Noor camiinde hayat\u0131n\u0131 kaybeden masumlar i\u00e7in dua ettik. Allah rahmet eylesin. Mekanlar\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "22:14 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "317", "favorite_count": "1716", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131ndan sonra #Christchurch Hastanesinde tedavi olan karde\u015flerimizi ziyaret ettik, acil \u015fifalar diledik.\n\nVisited our brothers&sisters who are being treated in #Christchurch Hospital following the cowardly terror attack and wished them speedy recovery.", "timestamp": "21:33 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "270", "favorite_count": "1065", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Despite thousands of kilometers between us and our citizens in #NewZealand our hearts beat as one; we will always stand by them wherever they are, we will never let them alone. @musiaden", "timestamp": "14:35 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "182", "favorite_count": "718", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Aram\u0131zda binlerce kilometre olsa da #YeniZelanda\u2019daki vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla g\u00f6n\u00fcllerimiz bir; nerede olursa olsunlar her zaman yanlar\u0131nda olaca\u011f\u0131z, hi\u00e7bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z. @MUSIAD", "timestamp": "14:35 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "183", "favorite_count": "880", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fck bir heyecan ve co\u015fkuyla Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u2018\u0131 ba\u011fr\u0131na basan t\u00fcm hem\u015fehrilerime g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "11:08 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "426", "favorite_count": "2223", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We\u2019ve had an emotional gathering with the imam of Masjid Al Noor who survived the attack and Muslim brothers&sisters in #Christchurch. We\u2019ve shared their pain, conveyed our condolences&wished patience. As a nation, we are ready to give every support during these difficult times.", "timestamp": "06:07 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "317", "favorite_count": "1138", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sald\u0131r\u0131dan kurtulan Al-Noor cami imam\u0131 ve #Christchurch'deki M\u00fcsl\u00fcman karde\u015flerimizle duygu dolu bir bulu\u015fma oldu. Ac\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131k, ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 ve sab\u0131r diledik. Millet\u00e7e bu ac\u0131l\u0131 g\u00fcnlerinde her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131ma haz\u0131r\u0131z.", "timestamp": "05:42 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "479", "favorite_count": "1845", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Conveyed Turkish nation\u2019s condolences to @WinstonPeters, Deputy Prime Minister and Minister of Foreign Affairs of #NewZealand. Stated that as a country having fought for so long against terrorism, #Turkey is ready to give all its support to New Zealand.", "timestamp": "02:07 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "212", "favorite_count": "695", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#YeniZelanda Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Winston Peters\u2019a milletimiz ad\u0131na taziyelerimizi ilettik. Y\u0131llarca ter\u00f6rle m\u00fccadele etmi\u015f bir \u00fclke olarak bu konuda Yeni Zelanda\u2019ya her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131ma haz\u0131r\u0131z.", "timestamp": "02:07 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "213", "favorite_count": "954", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "In #Christchurch to support our brothers&sisters targeted by this heinous terrorist attack, and to show our solidarity with the people of #NewZealand. We must fight against #Islamophobia altogether.", "timestamp": "23:33 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "324", "favorite_count": "1324", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131na maruz kalan karde\u015flerimize destek olmak, #YeniZelanda halk\u0131yla dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131 g\u00f6stermek \u00fczere #Christchurch\u2019teyiz. #\u0130slamofobiye kar\u015f\u0131 topyekun m\u00fccadele etmeliyiz.", "timestamp": "23:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "540", "favorite_count": "2550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#YeniZelanda'daki hain ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131ndan sonra M\u00fcsl\u00fcman karde\u015flerinin ac\u0131lar\u0131n\u0131 payla\u015fan az\u0131nl\u0131k cemaatlerimize duyarl\u0131l\u0131klar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Ter\u00f6r\u00fcn dini, dili, \u0131rk\u0131, milleti yoktur. Ter\u00f6re kar\u015f\u0131 hep birlikte m\u00fccadele etmek zorunday\u0131z.", "timestamp": "10:09 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "194", "favorite_count": "805", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletin Adam\u0131 #Antalya\u2019da!\n\nT\u00fcm hem\u015fehrilerimizi Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @Rt_Erdogan\u2019la bulu\u015fmaya davet ediyorum.\n\n 17 Mart Pazar\n 15:30\nTurgut \u00d6zal Spor Salonu \u00d6n\u00fc", "timestamp": "09:39 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "328", "favorite_count": "1348", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are leaving for #NewZealand with Vice President @FuatOktay06 to convey condolences on behalf of President @Rt_Erdogan and the Turkish nation, and to show our solidarity with the people of New Zealand.", "timestamp": "02:58 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "488", "favorite_count": "1875", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n ve Milletimizin taziyelerini iletmek, Yeni Zelanda halk\u0131yla dayan\u0131\u015fmam\u0131z\u0131 g\u00f6stermek \u00fczere Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131m\u0131z @FuatOktay06'la birlikte #YeniZelanda'ya gidiyoruz.", "timestamp": "02:55 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "306", "favorite_count": "1371", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130stanbul Bizim \u0130\u00e7in Bir A\u015fk Hikayesi\n@BA_Yildirim \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "11:38 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "129", "favorite_count": "741", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Br\u00fcksel ziyaretimiz.\nVisit to #Brussels  ", "timestamp": "09:09 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "214", "favorite_count": "1252", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The convening of the #Turkey-#EU Association Council after an interval of four years is an important step. We expect the EU to fulfill its obligations based on the international principle that \"agreements must be implemented\" & display a visionary approach.", "timestamp": "04:06 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "105", "favorite_count": "348", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#AB Ortakl\u0131k Konseyi\u2019nin d\u00f6rt y\u0131l aradan sonra toplanmas\u0131 \u00f6nemli bir ad\u0131md\u0131r. AB\u2019den ahde vefa ilkesi temelinde \u00fclkemize kar\u015f\u0131 y\u00fck\u00fcml\u00fcl\u00fcklerini yerine getirmesini&vizyoner bir yakla\u015f\u0131m sergilemesini bekliyoruz.", "timestamp": "04:06 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "147", "favorite_count": "650", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Not only the perpetrators, but also politicians & media, that fuel the already escalated Islamophobia and hate in the West, are equally responsible for this heinous attack.", "timestamp": "00:39 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "431", "favorite_count": "1041", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "I condemn the barbaric terrorist attacks perpetrated against two mosques in #Christchurch in #NewZealand. Allah\u2019s mercy be upon those who lost their lives and I wish speedy recovery to the wounded.", "timestamp": "00:39 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1128", "favorite_count": "2445", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu hain sald\u0131r\u0131da sadece faillerin de\u011fil Bat\u0131\u2019da \u00e7\u0131\u011f gibi b\u00fcy\u00fcyen \u0130slam kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve nefreti k\u00f6r\u00fckleyen siyasilerin ve medyan\u0131n da ayn\u0131 derecede sorumlulu\u011fu vard\u0131r.", "timestamp": "00:19 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "660", "favorite_count": "2390", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Yeni Zelanda'n\u0131n #Christchurch \u015fehrinde iki camiye yap\u0131lan barbar ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 lanetliyorum.Hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah'tan rahmet, yaral\u0131lara acil \u015fifalar diliyorum.", "timestamp": "00:19 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "795", "favorite_count": "3240", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Together with @JensStoltenberg, #NATO Secretary General, we inaugurated the miniature tile board, donated by \u0130znik Foundation to the Permanent Representation of Turkey to NATO. The board contains patterns from all around beautiful #Turkey!", "timestamp": "11:43 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "95", "favorite_count": "341", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NATO Genel Sekreteri Jens Stoltenberg\u2019le \u0130znik Vakf\u0131 taraf\u0131ndan yapt\u0131r\u0131larak NATO Daimi Temsilcili\u011fimize ba\u011f\u0131\u015flanan, g\u00fczel \u00fclkemizin d\u00f6rt bir yan\u0131ndan desenler i\u00e7eren minyat\u00fcr panonun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131k.", "timestamp": "11:42 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "108", "favorite_count": "575", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Held bilaterals w/Didier Reynders, Foreign Minister of #Belgium, Sigrid Kaag, Minister for Foreign Trade and Development Cooperation of the #Netherlands, Suma Chakrabarti, President of the #EBRD, and Foreign Minister Teodor Viorel Mele\u0219canu of #Romania.", "timestamp": "10:44 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "79", "favorite_count": "297", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Bel\u00e7ika D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Didier Reynders, #Hollanda D\u0131\u015f Ticaret ve Kalk\u0131nma \u0130\u015fbirli\u011fi Bakan\u0131 Sigrid Kaag, Avrupa \u0130mar ve Kalk\u0131nma Bankas\u0131 (#EBRD) Ba\u015fkan\u0131 Suma Chakrabarti ve #Romanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Teodor-Viorel Mele\u015fcanu\u2019yla ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde bulunduk.", "timestamp": "10:42 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "525", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Stressed to @TJagland, Secretary General of the Council of Europe, it is vital that following his example the next SG shows also a constructive attitude towards member States, and maintains dialogue, inclusiveness and fairness as guiding principles. @coe", "timestamp": "08:10 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "74", "favorite_count": "252", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AvrupaKonseyi Genel Sekreteri Thorbjorn Jagland\u2019a yeni se\u00e7ilecek Genel Sekreter\u2019in kendisi gibi \u00fcye \u00fclkelere yap\u0131c\u0131 bir tutumla yakla\u015fmas\u0131 gerekti\u011fini; diyalog, kapsay\u0131c\u0131l\u0131k ve hakkaniyeti k\u0131lavuz ilkeler olarak benimsemesini bekledi\u011fimizi ifade ettik.", "timestamp": "08:09 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "93", "favorite_count": "442", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fta hekimlerimiz olmak \u00fczere fedakarca g\u00f6rev yapan t\u00fcm sa\u011fl\u0131k \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z\u0131n #14MartT\u0131pBayram\u0131\u2018n\u0131 kutluyorum. Hep birlikte sa\u011fl\u0131kl\u0131 yar\u0131nlara!", "timestamp": "07:37 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "158", "favorite_count": "936", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At the 3rd #Brussels Conference on \u201cSupporting the Future of #Syria&the Region,\u201d emphasized that helping Syrians is a shared responsibility&the only way to bring peace, stability&security in Syria is through a UN-mediated political process in line w/UNSCR 2254. #SyriaConf2019", "timestamp": "04:44 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "100", "favorite_count": "378", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c#Suriye ve b\u00f6lgenin gelece\u011finin desteklenmesi\u201d konulu III. #Br\u00fcksel Konferans\u0131nda Suriyelilere yard\u0131m\u0131n ortak bir sorumluluk oldu\u011funu; Suriye\u2019de bar\u0131\u015f, istikrar ve g\u00fcvenli\u011fi sa\u011flaman\u0131n yolunun #BMGK'n\u0131n 2254 karar\u0131yla uyumlu&BM arac\u0131l\u0131\u011f\u0131nda siyasi s\u00fcre\u00e7 oldu\u011funu vurgulad\u0131k.", "timestamp": "04:44 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "117", "favorite_count": "477", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BM #Suriye \u00d6zel Temsilcisi Geir Pedersen\u2019e deste\u011fimizi belirttik&Astana platformuyla temas halinde kalmas\u0131n\u0131n \u00f6nemini vurgulad\u0131k.\n\nExpressed our support to @GeirOPedersen, #UN Special Envoy for #Syria&emphasized the importance to maintain the engagement with the Astana platform.", "timestamp": "03:16 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "103", "favorite_count": "428", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya \n\n#Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "13:59 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "163", "favorite_count": "947", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Georgios Katrougalos\u2019la \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri her alanda geli\u015ftirmeye y\u00f6nelik g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.\n\nExchanged views w/Georgios Katrougalos, Foreign Minister of Greece, on furthering #Turkey-#Greece relations in every field. @gkatr", "timestamp": "13:46 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "124", "favorite_count": "586", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 G\u00fcvenlik ve D\u0131\u015f Politikalar Kurulu \u00dcyesi, AB eski Bakan\u0131 Prof. Dr. Beril Dedeo\u011flu\u2019nun vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile \u00f6\u011frendim. Merhumeye Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "timestamp": "11:10 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "206", "favorite_count": "1402", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Suriye konulu 3. Br\u00fcksel Konferans\u0131na ve T\u00fcrkiye-AB Ortakl\u0131k Konseyi Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere #Br\u00fcksel\u2019deyiz.\n\nIn #Brussels to attend the III. Brussels Conference on #Syria and #Turkey-#EU Partnership Council Meeting.", "timestamp": "10:59 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "133", "favorite_count": "548", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya #Kemer MHP Se\u00e7im \u0130rtibat B\u00fcrosu Ziyareti\n\n#Cumhur\u0130ttifak\u0131\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "08:08 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "88", "favorite_count": "491", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Sevdam\u0131zAntalya  \n@menderesturel", "timestamp": "07:10 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "122", "favorite_count": "550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": ".@netanyahu hakk\u0131ndaki r\u00fc\u015fvet ve yolsuzluk su\u00e7lamalar\u0131n\u0131 gizlemek ad\u0131na \u00e7aresizlikle g\u00fcndem de\u011fi\u015ftirmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Filistinliler bir yana, \u0130srail vatanda\u015flar\u0131na kar\u015f\u0131 da ayr\u0131mc\u0131l\u0131k ve nefreti alevlendiriyor. \u0130\u00e7ler ac\u0131s\u0131, utan\u00e7 verici...", "timestamp": "05:32 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "335", "favorite_count": "1512", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": ".@netanyahu helplessly tries to distract attention to hide his legal troubles on charges of bribery&fraud.\nMeanwhile, he fuels discrimination and hate against citizens of Israel, let alone Palestinians. Pathetic and shameful...", "timestamp": "05:22 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "177", "favorite_count": "536", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Akdeniz \u00dcniversitesi b\u00fcnyesinde \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na devam eden Tazelenme \u00dcniversitesi'nde ya\u015f alm\u0131\u015f gen\u00e7lerimizle bulu\u015ftuk. Tecr\u00fcbelerinden ve aktif ya\u015fant\u0131lar\u0131ndan bir kez daha feyzald\u0131k, yenilendik, tazelendik. @tazelenme", "timestamp": "03:34 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "83", "favorite_count": "555", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Antalya\n\n#BirlikteT\u00fcrkiyeyiz", "timestamp": "13:05 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "157", "favorite_count": "934", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AvrupaKonseyi Genel Sekreter Aday\u0131 ve #Yunanistan\u2019\u0131n D\u0131\u015fi\u015fleri Eski Bakan\u0131 Dora Bakoyannis\u2019le #Antalya\u2019da biraraya geldik.\n\nMet in #Antalya w/@Dora_Bakoyannis, candidate for Secretary General of the Council of Europe&former FM of #Greece. @coe", "timestamp": "10:59 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "115", "favorite_count": "452", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Stated to \u201cTurkish-British Tatl\u0131dil Forum\u201d co-chairs of the British side, former #UK Foreign Secretary Jack Straw & Julian Horn-Smith, that we are happy to host the 8th meeting of the Forum in Efes/Ku\u015fadas\u0131 this year.", "timestamp": "10:02 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "71", "favorite_count": "342", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrk-\u0130ngiliz Tatl\u0131dil Forumu #Birle\u015fikKrall\u0131k taraf\u0131 e\u015fba\u015fkanlar\u0131 eski D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Jack Straw ve Julian Horn-Smith\u2019e Forum\u2019un 8. Toplant\u0131s\u0131na bu y\u0131l Efes/Ku\u015fadas\u0131'nda evsahipli\u011fi yapmaktan duydu\u011fumuz memnuniyeti belirttik.", "timestamp": "10:01 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "88", "favorite_count": "460", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya #Serik\u2019te hem\u015fehrilerimizle \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "09:09 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "97", "favorite_count": "609", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Korkma, s\u00f6nmez bu \u015fafaklarda y\u00fczen al sancak!\n\u0130stiklal Mar\u015f\u0131'm\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 98. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, Milli \u015eairimiz #MehmetAkifErsoy'u rahmet ve minnetle yad ediyorum.", "timestamp": "01:24 - 12. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "480", "favorite_count": "2125", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "El ele, g\u00f6n\u00fcl g\u00f6n\u00fcle #Y\u00fckselenT\u00fcrkiye", "timestamp": "22:56 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "212", "favorite_count": "1091", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Antalya\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "13:44 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "169", "favorite_count": "1149", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Emphasized at our meeting with Ms. Jane Holl Lute, the official assigned by the #UN Secretary-General, that all options are on the table for a permanent solution in Cyprus; yet, in any case, political equality of the Turkish Cypriots is a must!", "timestamp": "12:40 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "99", "favorite_count": "367", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BM Genel Sekreteri'nin #K\u0131br\u0131s Dan\u0131\u015fman\u0131 Jane Holl Lute\u2019a K\u0131br\u0131s\u2019ta kal\u0131c\u0131 \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in her opsiyonun masada oldu\u011funu; ancak her durumda K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin siyasi e\u015fitli\u011finin vazge\u00e7ilmez bir \u015fart oldu\u011funu vurgulad\u0131k.", "timestamp": "12:40 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "139", "favorite_count": "795", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya\u2019da Ah\u0131ska T\u00fcrkleri soyda\u015flar\u0131m\u0131zla biraraday\u0131z. \nAh\u0131ska T\u00fcrklerine verdi\u011fimiz kuvvetli destek her zaman devam edecek!\n@DATUBDunyaahska\n\nIn #Antalya with our Ahiska Turk brothers&sisters. Our strong support to Ahiska Turks will always continue!", "timestamp": "11:56 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "135", "favorite_count": "664", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kudret \u00d6zersay\u2019la K\u0131br\u0131s meselesindeki g\u00fcncel geli\u015fmeler&ikili ili\u015fkilerimizi de\u011ferlendirdik. @KudretOzersay\n\nEvaluated recent developments on the Cyprus issue&our bilateral relations w/Kudret \u00d6zersay, Deputy PM & FM of the #TRNC.", "timestamp": "08:53 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "123", "favorite_count": "592", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Burdur - #Antalya \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "12:06 - 9. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "275", "favorite_count": "1644", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ticaret Bakan\u0131m\u0131z Ruhsar Pekcan\u2019la birlikte Antalya Esnaf bulu\u015fmas\u0131nda hem\u015fehrilerimizle biraraday\u0131z.\n@pekcan", "timestamp": "10:37 - 9. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "127", "favorite_count": "781", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler #Burdur \n@kurtdeniztr \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "06:12 - 9. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "116", "favorite_count": "588", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Burdur #Bucak \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "02:33 - 9. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "180", "favorite_count": "1126", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya #Manavgat\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "12:13 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "188", "favorite_count": "1138", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler #Manavgat\n@hasanozmanavgat\n\n#\u00d6nceMillet", "timestamp": "11:12 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "91", "favorite_count": "508", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Canl\u0131Yay\u0131n | Antalya #Manavgat'ta vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla.\n\n#G\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "09:25 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "149", "favorite_count": "653", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat\u2019ta \u0130\u015f Var!\n\n\u00c7al\u0131\u015fan ve i\u015fvereni bulu\u015fturan istihdam fuar\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131k. Manavgat\u0131m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun!", "timestamp": "02:08 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "119", "favorite_count": "742", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sevginin, \u015fefkatin, sabr\u0131n ve fedakarl\u0131\u011f\u0131n sembol\u00fc en de\u011ferli varl\u0131klar\u0131m\u0131z\u0131n #D\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc can\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutluyorum.", "timestamp": "23:42 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "188", "favorite_count": "973", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #\u0130zmir\n\n#Sevdal\u0131y\u0131zBuVatana", "timestamp": "12:02 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "141", "favorite_count": "1054", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler #\u0130zmir \n@ZeybekciNihat \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "09:56 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "186", "favorite_count": "879", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130zmir\u2019de farkl\u0131 dinlerin temsilcileriyle biraraday\u0131z. Medeniyetlerin be\u015fi\u011fi olan co\u011frafyam\u0131zda tarihimiz boyunca farkl\u0131 dinlerin ve k\u00fclt\u00fcrlerin mevcudiyetini zenginlik olarak g\u00f6rd\u00fck. \n@ZeybekciNihat", "timestamp": "05:44 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "76", "favorite_count": "505", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130zmir #Karaba\u011flar \n\n#G\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "03:25 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "101", "favorite_count": "692", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00fcbarek \u00dc\u00e7 Aylar'\u0131n ve Regaib Kandili'nin t\u00fcm d\u00fcnyada huzura vesile olmas\u0131n\u0131 diliyorum.", "timestamp": "00:55 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "197", "favorite_count": "1267", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Bal\u0131kesir\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "12:32 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "204", "favorite_count": "1278", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler #Bal\u0131kesir \n@yucelyilmazkrsi \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "10:54 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "740", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Band\u0131rma Onyedi Eyl\u00fcl \u00dcniversitesinde #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika vizyonumuzu aktar\u0131yoruz. \nDenizcilik Fak\u00fcltesi, Merkez K\u00fct\u00fcphane ve yeni derslikler \u00fcniversitemize hay\u0131rl\u0131 olsun!\n@bandirmauni", "timestamp": "03:45 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "106", "favorite_count": "591", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bal\u0131kesir #Band\u0131rma\u2019da i\u015f insanlar\u0131m\u0131z, muhtarlar\u0131m\u0131z, dernek ve oda temsilcilerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "01:22 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "138", "favorite_count": "747", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #A\u011fr\u0131 - #Bal\u0131kesir \n\n#BitmeyenA\u015fkla", "timestamp": "12:30 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "270", "favorite_count": "1835", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Canl\u0131Yay\u0131n | Bal\u0131kesir #Band\u0131rma vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bulu\u015fma.\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "09:15 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "259", "favorite_count": "1006", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler #A\u011fr\u0131", "timestamp": "07:46 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "144", "favorite_count": "1064", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#A\u011fr\u0131\u2019da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla \n@SavciSayan \n\nFatih Mahallesi\nMehmet Akif Ersoy Mahallesi \n100. Y\u0131l Mahallesi", "timestamp": "05:24 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "98", "favorite_count": "560", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalyam\u0131z\u0131n fethinin 812. y\u0131l\u0131 kutlu olsun! Bizlere bu \u015fehri arma\u011fan eden ecdad\u0131m\u0131z\u0131 rahmet ve minnetle yad ediyorum. \n\n#Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "04:38 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "200", "favorite_count": "976", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Hatay - #A\u011fr\u0131\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "12:52 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "208", "favorite_count": "1291", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#A\u011fr\u0131\u2019da bizleri co\u015fkuyla kucaklayan yol ve dava arkada\u015flar\u0131m\u0131za g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum.\n@SavciSayan", "timestamp": "12:03 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "154", "favorite_count": "933", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hatay \n\n#Memleket\u0130\u015fi", "timestamp": "08:42 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "238", "favorite_count": "1704", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hatay \u00e7ok g\u00fczel olacak.\nKazanan #Hatay olacak!\n@ibrahimgulertr \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "07:47 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "214", "favorite_count": "954", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hatay - #Yaylada\u011f \n\n#G\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "04:22 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "694", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hatay #Yaylada\u011f ge\u00e7ici bar\u0131nma merkezinde Bay\u0131rbucak T\u00fcrkmen karde\u015flerimizle kucakla\u015f\u0131yoruz. Zor zamanlar\u0131nda yuva olduk. Ekmek olduk, su olduk. Suriye istikrara kavu\u015ftu\u011funda huzur i\u00e7inde ya\u015fayacaklar\u0131 \u00fclkelerine d\u00f6necekler.", "timestamp": "03:36 - 4. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "199", "favorite_count": "933", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #\u0130stanbul \n\n#Sevdal\u0131y\u0131zBuVatana", "timestamp": "11:14 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "180", "favorite_count": "1219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul - #B\u00fcy\u00fck\u00e7ekmece \n@mevlutuysal_bsk \n\n#\u00d6nceMillet", "timestamp": "06:39 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "153", "favorite_count": "725", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Karde\u015f #Afganistan, UNRWA i\u00e7in 1 milyon Dolar yard\u0131m toplayarak milletleraras\u0131 karde\u015fli\u011fin en g\u00fczel \u00f6rneklerinden birini sergiledi.\n\nBy raising 1 million $ for @UNRWA  brotherly #Afghanistan has demonstrated one of the best examples of international fraternity.", "timestamp": "01:47 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "190", "favorite_count": "761", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Yak\u0131ndo\u011fu #Filistin M\u00fcltecilerine Yard\u0131m Ajans\u0131 Genel Komiseri Pierre Krahenb\u00fchl\u2019le g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde \u00fclkemizin UNRWA\u2019ya g\u00fc\u00e7l\u00fc deste\u011finin s\u00fcrece\u011fini ifade ettik. \n\nAt our meeting w/Commissioner-General @PKraehenbuehl, we stated that #Turkey\u2019s strong support to @UNRWA will continue.", "timestamp": "01:15 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "116", "favorite_count": "432", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "1967 s\u0131n\u0131rlar\u0131 temelinde ba\u015fkenti D. Kud\u00fcs olan ba\u011f\u0131ms\u0131z&egemen bir Filistin Devleti\u2019nin kurulmas\u0131 bir se\u00e7enek degil; zorunluluktur!\n\nEstablishment of an independent&sovereign State of #Palestine within 1967 borders w/East Jerusalem as capital is not a choice but an obligation!", "timestamp": "00:46 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "321", "favorite_count": "1234", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Filistinli mevkida\u015f\u0131m Riad Malki\u2019yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. #Filistin Devleti\u2019ni desteklemek i\u00e7in elimizdeki t\u00fcm imkanlar\u0131 kullanmaya devam edece\u011fiz.\n\nMet w/my brother FM Riad Malki of #Palestine. #Turkey will continue to use all its capabilities to support the State of Palestine.", "timestamp": "00:25 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "163", "favorite_count": "856", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Bursa - \u0130stanbul #\u00dcsk\u00fcdar\n\n#BizBuVatanaS\u00f6zVerdik", "timestamp": "11:43 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "191", "favorite_count": "1276", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul #\u00dcsk\u00fcdar\u2019da gen\u00e7lerimizle birlikteyiz. Gen\u00e7lerimizin enerjisi bize g\u00fc\u00e7 veriyor.", "timestamp": "09:20 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "195", "favorite_count": "1230", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Bursa\u2019da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla \n\n#G\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "05:59 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "140", "favorite_count": "805", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bursa Ticaret ve Sanayi Odas\u0131 ev sahipli\u011finde i\u015f insanlar\u0131m\u0131zla, d\u0131\u015f politika vizyonumuzun ihracat hedeflerine etkisini konu\u015fuyoruz. @BursaTSO", "timestamp": "01:42 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "109", "favorite_count": "667", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalyaspor ma\u00e7\u0131ndan sonra Ankara\u2019ya d\u00f6nerken ge\u00e7irdikleri trafik kazas\u0131nda vefat eden Ankarag\u00fcc\u00fc taraftar\u0131 karde\u015flerime Allah\u2019tan rahmet, ailelerine ve Ankarag\u00fcc\u00fc camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za da acil \u015fifalar diliyorum. @Ankaragucu", "timestamp": "23:56 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "224", "favorite_count": "1445", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Eski\u015fehir - Bursa #\u0130neg\u00f6l \n\n#\u0130lkG\u00fcnk\u00fcA\u015fkla", "timestamp": "12:29 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "277", "favorite_count": "1964", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bursa #\u0130neg\u00f6l\u2019de \u0130\u015f d\u00fcnyas\u0131 ve sivil toplum temsilcileriyle biraraday\u0131z.", "timestamp": "11:29 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "120", "favorite_count": "844", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Anadolu \u00dcniversitesi Gen\u00e7lik Bulu\u015fmalar\u0131\u2019nda \u00f6\u011frencilerimiz ve akademisyenlerimizle \u00e7ok y\u00f6nl\u00fc d\u0131\u015f politikam\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.\n#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika \n@Anadolu_Univ", "timestamp": "06:08 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "103", "favorite_count": "550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Eski\u015fehir #T\u00fclomsa\u015f \nT\u00fcrkiye Lokomotif ve Motor Sanayi ", "timestamp": "04:27 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "91", "favorite_count": "524", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Eski\u015fehir\u2019de i\u015f insanlar\u0131m\u0131z, dernek ve oda temsilcilerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "01:27 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "94", "favorite_count": "595", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tevazu, Samimiyet ve Gayret ile...\n#\u015eubat2019\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "23:55 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "363", "favorite_count": "1576", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ngiltere ziyaretimiz \nVisit to the UK ", "timestamp": "10:43 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "217", "favorite_count": "1430", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Londra Giri\u015fimi 2019 konferans\u0131nda, ortak b\u00f6lgesel sorunlar\u0131 payla\u015ft\u0131\u011f\u0131m\u0131z #\u00dcrd\u00fcn\u2019\u00fc desteklemeye haz\u0131r oldu\u011fumuzu belirttik.\n\nAt #LondonInitiative 2019 conference, we stated that #Turkey is ready to support #Jordan, with whom we share common regional challenges. #GrowJordan", "timestamp": "04:30 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "156", "favorite_count": "573", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#28\u015eubat milletin iradesine a\u00e7\u0131k bir darbeydi, ancak y\u00fcce milletimizi y\u0131ld\u0131ramad\u0131. Demokrasiye daha g\u00fc\u00e7l\u00fc sar\u0131ld\u0131k. Bu millet kar\u015f\u0131s\u0131nda t\u00fcm darbeler yenilgiye mahkumdur!\n#28\u015eubat1997", "timestamp": "03:37 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1344", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mevkida\u015f\u0131m Ayman Safadi\u2019ye, #T\u00fcrkiye\u2019nin #\u00dcrd\u00fcn\u2019\u00fcn g\u00fcvenlik&istikrar\u0131na verdi\u011fi \u00f6nemi, siyasi&ekonomik reformlar\u0131na deste\u011fini vurgulad\u0131k.\n\nStated to FM @AymanHSafadi that #Turkey attaches importance to #Jordan\u2019s security&stability, supports its political&economic reforms.", "timestamp": "02:28 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "131", "favorite_count": "477", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c#\u00dcrd\u00fcn\u2019\u00fcn Ekonomik B\u00fcy\u00fcmesi ve F\u0131rsatlar: 2019 #Londra Giri\u015fimi\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 konferansa kat\u0131lmak \u00fczere #\u0130ngiltere\u2019deyiz.\n\nIn the #UnitedKingdom to attend the \u201cConference on #Jordan's Growth and Opportunity: #LondonInitiative 2019\u201d. #GrowJordan", "timestamp": "15:03 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "160", "favorite_count": "872", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizde @EmineErdogan Han\u0131mefendi\u2019nin himayeleri ve destekleriyle \u00f6nemli bir a\u015famaya gelen #S\u0131f\u0131rAt\u0131kProjesi\u2019ni bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zda da uygulamaya ba\u015flad\u0131k. #S\u0131f\u0131rAt\u0131k tesisimiz art\u0131k faaliyette! #gerid\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm #temiz\u00e7evre", "timestamp": "08:40 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "195", "favorite_count": "1084", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "TOBB Ekonomi ve Teknoloji \u00dcniversitesinde \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizle  #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz. @tobbetu_sui", "timestamp": "02:02 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "147", "favorite_count": "669", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rahmet ve h\u00fcrmetle...\n#NecmettinErbakan", "timestamp": "00:21 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "246", "favorite_count": "1365", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Ankara #\u00c7ankaya \n\n#Sevdal\u0131y\u0131zBuVatana", "timestamp": "11:08 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "253", "favorite_count": "1481", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "15 Temmuz gecesi kahramanlar\u0131ndan, \u015eehidimiz S\u00fcmer Deniz\u2019in ailesini ziyaretteyiz.", "timestamp": "09:17 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "130", "favorite_count": "928", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gen\u00e7lerimizle \u00e7ay sohbetindeyiz.\n#\u00c7ankaya @AmberTurkmen", "timestamp": "06:48 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "146", "favorite_count": "748", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ankara #\u00c7ankaya\u2019da #Cumhur\u0130ttifak\u0131 temsilcileri te\u015fkilat mensuplar\u0131m\u0131zla biraraday\u0131z.", "timestamp": "03:44 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "92", "favorite_count": "587", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Hollanda B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Marjanne De Kwaasteniet,#\u00c7ad B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Adoum Danga\u00ef Nokour Guet& #\u00c7in B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Deng Li\u2019yle ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k.\n\nReviewed our relations w/Amb.Marjanne De Kwaasteniet of the #Netherlands,Amb. Adoum Danga\u00ef Nokour Guet of #Chad &Amb.Deng Li of #China.", "timestamp": "02:30 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "117", "favorite_count": "587", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Millete adanm\u0131\u015f bir \u00f6m\u00fcr...\n#MilletinAdam\u013165Ya\u015f\u0131nda \n@RT_Erdogan", "timestamp": "00:25 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "311", "favorite_count": "1501", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hocal\u0131'da 27 y\u0131l \u00f6nce hunharca katledilen Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizi rahmetle an\u0131yorum. Azerbaycan'\u0131n ac\u0131s\u0131 bizim ac\u0131m\u0131zd\u0131r! ", "timestamp": "23:28 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "870", "favorite_count": "3127", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Angola D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Bakan\u0131 Manuel Domingos Augusto\u2019yla ekonomik ve k\u00fclt\u00fcrel ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k.\n \nW/Manuel Domingos Augusto, Minister of External Relations of Angola, discussed #Turkey-#Angola economic and cultural relations. @angola_Mirex", "timestamp": "06:07 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "111", "favorite_count": "536", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At the 40th Session of the #UN Human Rights Council, stated that #Turkey always attaches importance to human rights despite fighting simultaneously against multiple terror threats, in particular against FETO, PKK/PYD/YPG and DEASH. @UN_HRC", "timestamp": "05:09 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "334", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BM \u0130nsan Haklar\u0131 Konseyi\u2019nin 40. Oturumunda, FET\u00d6, PKK/PYD/YPG ve DEA\u015e ba\u015fta olmak \u00fczere bir\u00e7ok ter\u00f6r tehdidiyle ayn\u0131 anda m\u00fccadele etmesine ra\u011fmen \u00fclkemizin insan haklar\u0131na her zaman \u00f6nem verdi\u011fini anlatt\u0131k.", "timestamp": "05:08 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "222", "favorite_count": "927", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BM \u0130HYK Michelle Bachelet\u2019ye yeni g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diledik. BM, Cemal Ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131 cinayeti konusundaki \u015feffaf ve ilkeli duru\u015fumuzu takdir ediyor.\n\nWished @mbachelet, #UNHCHR, a successful tenure. UN praises our principled and transparent stance on the murder of Jamal Khashoggi.", "timestamp": "04:12 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "120", "favorite_count": "452", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Fas \u0130nsan Haklar\u0131ndan Sorumlu Devlet Bakan\u0131 Mustapha Ramid\u2019e \u00fclkesinde FET\u00d6 okullar\u0131n\u0131n kapat\u0131lmas\u0131ndan dolay\u0131 memnuniyetimizi belirttik.\n\nAt our meeting w/Mustapha Ramid, State Minister for Human Rights, stated our appreciation for the closure of FETO schools in #Morocco.", "timestamp": "03:21 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "200", "favorite_count": "871", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Silahs\u0131zlanma Konferans\u0131nda, nihai hedefin n\u00fckleer silahlardan ar\u0131nd\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir d\u00fcnya oldu\u011funu vurgulad\u0131k.\n\nAt the Conference on Disarmament, we underlined that the ultimate goal is a world without nuclear weapons. #CD @CDSecretariat @UNGeneva", "timestamp": "02:25 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "225", "favorite_count": "794", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Birle\u015fmi\u015fMilletler \u0130nsan Haklar\u0131 Konseyi 40. Oturumuna kat\u0131lmak & Silahs\u0131zlanma Konferans\u0131na hitap etmek \u00fczere #Cenevre\u2019deyiz. \n\nIn #Geneva to attend the 40th Session of the United Nations Human Rights Council & to adress the Conference on Disarmament. @UN_HRC", "timestamp": "06:38 - 24. Feb. 2019", "retweet_count": "191", "favorite_count": "846", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "TBMM ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilen Tekirda\u011f Milletvekilimiz Mustafa \u015eentop\u2019u tebrik ederim. \u00dclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun. @MustafaSentop", "timestamp": "04:55 - 24. Feb. 2019", "retweet_count": "212", "favorite_count": "1321", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya #Alanya\n\n#Memeleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "10:14 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "228", "favorite_count": "1245", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Alanya ", "timestamp": "07:25 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "176", "favorite_count": "927", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyemizin in\u015fa edece\u011fi #Alanyaspor tesislerinin temelini att\u0131k. Taraftarlar\u0131m\u0131za ve \u015fehrimize hay\u0131rl\u0131 olsun.\n@Alanyaspor", "timestamp": "05:32 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "170", "favorite_count": "832", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Canl\u0131Yay\u0131n \nAntalya #Alanya Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131", "timestamp": "01:51 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "311", "favorite_count": "1113", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya\n#Gazipa\u015fa - #Alanya\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "11:07 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "207", "favorite_count": "1246", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya\u2019da konu\u011fu oldu\u011fumuz M\u00fcstakil Sanayici ve \u0130\u015f Adamlar\u0131 Derne\u011fi (M\u00fcsiad) y\u00f6netimine \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n@MUSIAD", "timestamp": "10:18 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "107", "favorite_count": "615", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Gazipa\u015fa ", "timestamp": "07:17 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "165", "favorite_count": "949", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Canl\u0131Yay\u0131n \nAntalya #Gazipa\u015fa Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "04:11 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "152", "favorite_count": "782", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "22:19 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "493", "favorite_count": "2852", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Ayd\u0131n/Antalya\n#Ku\u015fadas\u0131/#Konyaalt\u0131-#Muratpa\u015fa \n\n#\u0130lkG\u00fcnk\u00fcA\u015fkla", "timestamp": "12:03 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "201", "favorite_count": "1219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Canl\u0131Yay\u0131n \nAntalya #Konyaalt\u0131 Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "08:29 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "129", "favorite_count": "648", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ayd\u0131n - #Ku\u015fadas\u0131 ", "timestamp": "06:43 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "80", "favorite_count": "527", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ayd\u0131n #Ku\u015fadas\u0131\u2019nda turizmcilerimiz, dernek ve oda temsilcilerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "06:02 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "114", "favorite_count": "645", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ayd\u0131n\u2019da i\u015f insanlar\u0131m\u0131z, dernek ve oda temsilcilerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.\n@aydinmsavas", "timestamp": "01:28 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "625", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Mu\u011fla - #Bodrum\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "10:42 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "160", "favorite_count": "1004", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mu\u011fla Milas'taki elim maden kazas\u0131nda kaybetti\u011fimiz \u015e\u00fckr\u00fc Otlak ve Engin Tutuk'a Allah rahmet eylesin, ac\u0131l\u0131 ailelerinin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.", "timestamp": "09:28 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "119", "favorite_count": "748", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mu\u011fla - #Bodrum ", "timestamp": "07:36 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "78", "favorite_count": "575", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mu\u011fla #Bodrum Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "06:41 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "100", "favorite_count": "543", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mu\u011fla #Bodrum\u2019da sivil toplum kurulu\u015flar\u0131m\u0131z, dernek ve oda temsilcilerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "01:07 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "125", "favorite_count": "687", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Belediye Ba\u015fkan\u0131 olursan ne yapars\u0131n?", "timestamp": "12:04 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "399", "favorite_count": "2012", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7avu\u015fo\u011flu - \u00c7er\u00e7esov", "timestamp": "11:38 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "383", "favorite_count": "2968", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler Burdur!\nTe\u015fekk\u00fcrler Isparta!\n@RT_Erdogan \n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "08:26 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "186", "favorite_count": "1089", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Macaristan Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Zsolt Semjen\u2019le g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde ikili ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k.\n \nDiscussed #Turkey-#Hungary bilateral relations at our meeting with Deputy Prime Minister Zsolt Semjen of Hungary. @semjen", "timestamp": "02:18 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "161", "favorite_count": "797", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn Ard\u0131ndan Antalya \n#Elmal\u0131-#Korkuteli-#D\u00f6\u015femealt\u0131-#Muratpa\u015fa \n\n#Sevdal\u0131y\u0131zBuVatana", "timestamp": "11:34 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "241", "favorite_count": "1455", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya #Muratpa\u015fa Sand\u0131k Kurulu \u00dcyelerimiz ve te\u015fkilat mensuplar\u0131m\u0131zla biraraday\u0131z.\n#SenKazanacaks\u0131nMuratpa\u015fa\n@gokcenenc07", "timestamp": "11:04 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "208", "favorite_count": "821", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya #Korkuteli Se\u00e7im Ofisi ", "timestamp": "08:01 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "114", "favorite_count": "673", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Canl\u0131Yay\u0131n \n#Antalya #D\u00f6\u015femealt\u0131 AK Parti Se\u00e7im Ofisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "06:38 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "85", "favorite_count": "470", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Elmal\u0131 ", "timestamp": "04:17 - 17. Feb. 2019", "retweet_count": "139", "favorite_count": "894", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya\n#Ka\u015f - #Elmal\u0131\n#\u0130lkG\u00fcnk\u00fcA\u015fkla", "timestamp": "13:15 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "297", "favorite_count": "1589", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya #Elmal\u0131 \nAk\u00e7ay - Z\u00fcmr\u00fctova - Bayralar - Tekke Mahalleleri \n#\u0130lkG\u00fcnk\u00fcA\u015fkla", "timestamp": "13:00 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "132", "favorite_count": "722", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Ka\u015f \n#Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "08:49 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "139", "favorite_count": "834", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyemizin hizmete sundu\u011fu #Ka\u015f A\u011fullu Otob\u00fcs Terminali ile \u00c7avd\u0131r Sosyal Tesisi ve temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z Ova Spor Salonu il\u00e7emize hay\u0131rl\u0131 olsun!\n@menderesturel", "timestamp": "07:35 - 16. Feb. 2019", "retweet_count": "125", "favorite_count": "751", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya\n#Kumluca - #Finike - #Demre #\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "12:32 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "256", "favorite_count": "1518", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Demre ", "timestamp": "11:39 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "177", "favorite_count": "1008", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "E\u011fitim \u015eehri Antalya!\n\nB\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi #Finike \u00d6\u011frenci Pansiyonu ve Akdeniz \u00dcniversitesi #Demre Dr. Hasan \u00dcnal Meslek Y\u00fcksek Okulu il\u00e7elerimize hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "08:50 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "161", "favorite_count": "779", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Finike \n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "07:20 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "135", "favorite_count": "782", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya - #Kumluca \n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "05:41 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "128", "favorite_count": "714", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kom\u015fumuz #G\u00fcrcistan'\u0131n Parlamento Ba\u015fkan\u0131 Irakli Kobakhidze\u2019yle ikili ili\u015fkilerimizi g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck ve \u00fclkemizin deste\u011fini yineledik.\n\nDiscussed bilateral relations between #Turkey-#Georgia w/Irakli Kobakhidze, Speaker of Parliament of our neighbor Georgia&reiterated our support.", "timestamp": "06:02 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "166", "favorite_count": "792", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Sudan Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 heyetiyle \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki siyasi ve ekonomik ili\u015fkiler hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.\n\nExchanged views on #Turkey-#Sudan political and economic relations with a delegation from Sudanese Presidency.", "timestamp": "03:15 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "172", "favorite_count": "917", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Litvanya\u2019n\u0131n #AvrupaKonseyi Genel Sekreter aday\u0131 Andrius Kubilius\u2019la Konseyin g\u00fcndemindeki konular\u0131 ele ald\u0131k, kendisine ba\u015far\u0131lar diledik.\n \nDiscussed issues on the agenda of the #CouncilofEurope with @AndriusKubilius, #Lithuania\u2019s candidate for SG of @CoE &wished him success.", "timestamp": "00:46 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "122", "favorite_count": "529", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Macaristan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Peter Szijjarto\u2019yla ikili ili\u015fkilerimizdeki g\u00fcncel durumu de\u011ferlendirdik. \n\nEvaluated our bilateral relations w/#Hungarian Foreign Minister Peter Szijjarto.", "timestamp": "23:51 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "150", "favorite_count": "731", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan Antalya #Serik-#Aksu\nTevazu, samimiyet ve gayret ile...", "timestamp": "11:17 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "238", "favorite_count": "1623", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Canl\u0131 Yay\u0131n \nAK Parti #Aksu Se\u00e7im Ofisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "07:52 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "279", "favorite_count": "1324", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya-#Serik  \n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "06:52 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "116", "favorite_count": "827", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Serik\u2019te Akdeniz \u00dcniversitesi \u0130\u015fletme Fak\u00fcltesi ile Meslek Y\u00fcksek Okulu\u2019nun akademik personeli ve \u00f6\u011frencilerimizle biraraday\u0131z.\n@Akdenizun", "timestamp": "06:35 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "128", "favorite_count": "702", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Alanya-#Manavgat\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "11:17 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "229", "favorite_count": "1256", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul \u00c7ekmek\u00f6y\u2019de askeri helikopterin d\u00fc\u015fmesi sonucu \u015fehit olan askerlerimize Allah\u2019tan rahmet diliyorum. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun ", "timestamp": "09:46 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "404", "favorite_count": "2264", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Manavgat Se\u00e7im Ofisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 ", "timestamp": "07:30 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "202", "favorite_count": "1119", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Canl\u0131 Yay\u0131n \nManavgat Se\u00e7im Ofisi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 #Antalya\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "04:47 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "279", "favorite_count": "1305", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Alanya\n#BizBirlikteT\u00fcrkiyeyiz", "timestamp": "12:30 - 10. Feb. 2019", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1549", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Rusya dostlu\u011funa hizmet eden #Alanya Rus K\u00fclt\u00fcr ve E\u011fitim Derne\u011fini ziyaret ederek Ba\u011f\u0131ms\u0131z Alanya Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131 Anastasia Petrova \u00c7etinkaya\u2019ya ba\u015far\u0131lar diledik.", "timestamp": "09:15 - 10. Feb. 2019", "retweet_count": "180", "favorite_count": "1020", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyemizin Hasta ve Hasta Yak\u0131nlar\u0131 Sosyal Tesisi ile \u0130l\u00e7e Belediyemizin Cenaze Hizmetleri Binas\u0131 #Alanya\u2019m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun!\n@abdulhamitgul", "timestamp": "08:00 - 10. Feb. 2019", "retweet_count": "157", "favorite_count": "851", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya\u2019da Cumhur \u0130ttifak\u0131 olarak se\u00e7im \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 ba\u015flatt\u0131k.\n#BizBirlikteT\u00fcrkiyeyiz\n@alanyaakparti @MhpAlanya_07", "timestamp": "01:57 - 10. Feb. 2019", "retweet_count": "164", "favorite_count": "930", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Antalya \n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "12:28 - 9. Feb. 2019", "retweet_count": "272", "favorite_count": "1362", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kepez\u2019de Durmak Yok Yola Devam!\n@HTutuncu", "timestamp": "09:34 - 9. Feb. 2019", "retweet_count": "172", "favorite_count": "819", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Al\u00e7ak seviye r\u00fczgar k\u0131r\u0131l\u0131m\u0131 uyar\u0131 merkezi sayesinde felaketleri \u00f6nleyece\u011fiz. Her \u015fey g\u00fczel #Antalya'm\u0131z i\u00e7in, hay\u0131rl\u0131 olsun!", "timestamp": "04:14 - 9. Feb. 2019", "retweet_count": "194", "favorite_count": "977", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhur \u0130ttifak\u0131 #Muratpa\u015fa Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131m\u0131z G\u00f6k\u00e7en \u00d6zdo\u011fan En\u00e7, tecr\u00fcbesi ve projeleriyle Muratpa\u015fa\u2019n\u0131n kalk\u0131nmas\u0131na \u00f6nc\u00fc olacakt\u0131r.\n@gokcenenc07\n#SenKazanacaks\u0131nMuratpa\u015fa", "timestamp": "02:28 - 9. Feb. 2019", "retweet_count": "253", "favorite_count": "1115", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcn\u00fcn ard\u0131ndan #Antalya \n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "12:33 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "426", "favorite_count": "2189", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyemizin hizmete sundu\u011fu 3. Etap Rayl\u0131 Sistem Antalyam\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun.\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi \n@menderesturel", "timestamp": "07:24 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "338", "favorite_count": "1671", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kepez Belediyemizin, vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n hizmetine sundu\u011fu \u201cNe\u015fet Erta\u015f Sivil Toplum Kurulu\u015flar\u0131 Merkezi\u201d #Antalya\u2019m\u0131za hay\u0131rl\u0131 olsun.\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi \n@HTutuncu", "timestamp": "05:19 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "195", "favorite_count": "932", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019da i\u015f insanlar\u0131m\u0131zla #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k.\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket \n@menderesturel", "timestamp": "02:03 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "202", "favorite_count": "978", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#ABD ziyaretimiz\nVisit to the #USA ", "timestamp": "23:34 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "355", "favorite_count": "1798", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "DMUK Toplant\u0131s\u0131nda DEA\u015e sonras\u0131 d\u00f6nemde #Irak & #Suriye\u2019de ortaya \u00e7\u0131kabilecek g\u00fc\u00e7 bo\u015fluklar\u0131n\u0131n \u00f6nlenmesi gerekti\u011fini vurgulad\u0131k. #T\u00fcrkiye, bu \u00fclkelerin istikrara kavu\u015fmas\u0131 i\u00e7in ne gerekiyorsa yapmaya haz\u0131r!", "timestamp": "12:03 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "249", "favorite_count": "1122", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At Int\u2019l Counter-DEASH Coalition Foreign Ministerial, emphasized the need to avoid possible power vacuums in #Iraq & #Syria in post-DEASH period. #Turkey is ready to do whatever it takes to help stabilize both Iraq & Syria.", "timestamp": "12:02 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "188", "favorite_count": "649", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed bilateral relations & international developments w/FM Ernesto Araujo of #Brazil. Conveyed our concerns on the possible transfer of the Brazilian Embassy to #Jerusalem. @ernestofaraujo", "timestamp": "06:58 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "125", "favorite_count": "457", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Brezilya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ernesto Araujo\u2019yla ikili ili\u015fkilerimizi ve uluslararas\u0131 meseleleri ele ald\u0131k. Brezilya\u2019n\u0131n B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fini #Kud\u00fcs\u2019e ta\u015f\u0131ma ihtimali hakk\u0131ndaki kayg\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 ilettik.", "timestamp": "06:57 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "187", "favorite_count": "935", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "DEA\u015e\u2019la M\u00fccadele Uluslararas\u0131 Koalisyonu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere #Va\u015fington\u2019day\u0131z.\n\nArrived in #Washington to attend the International Counter-DEASH Coalition Foreign Ministers Meeting.", "timestamp": "22:22 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "323", "favorite_count": "1702", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AK Parti Gen\u00e7lik Kollar\u0131 Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Ahmet B\u00fcy\u00fckg\u00fcm\u00fc\u015f ve D\u0131\u015fili\u015fkiler Birimi Y\u00f6netimiyle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 konu\u015ftuk. \n@abuyukgumus", "timestamp": "04:26 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "229", "favorite_count": "1170", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kazakistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Birinci Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Muhtar Tileuberdi\u2019yle ortak g\u00fcndemimizdeki konular\u0131 de\u011ferlendirdik.\n\nEvaluated issues on the common agenda of #Turkey&#Kazakhstan with First Deputy FM Mukthar Tileuberdi.", "timestamp": "02:55 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "150", "favorite_count": "753", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Vatikan\u2019a atad\u0131\u011f\u0131m\u0131z yeni B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz L\u00fctfullah G\u00f6kta\u015f\u2019a g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyorum. @lutfullahgoktas", "timestamp": "02:13 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "111", "favorite_count": "629", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u00dcrd\u00fcn\u2019\u00fcn Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi \u0130smail Rifaie\u2019yle ikili ili\u015fkilerimizi g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.\n\nEvaluated our bilateral relations with Ambassador Ismail Rifaie of #Jordan.", "timestamp": "01:53 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "123", "favorite_count": "590", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed #Afghanistan\u2019s peace & reconciliation process w/@ARashidDostum, First Vice President of Afghanistan. #Turkey\u2019s support to our Afghan brothers&sisters will always continue!", "timestamp": "01:09 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "109", "favorite_count": "469", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Afganistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Birinci Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ra\u015fid Dostum\u2019la g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde Afganistan\u2019\u0131n bar\u0131\u015f ve uzla\u015f\u0131 s\u00fcrecini ele ald\u0131k. T\u00fcm Afgan karde\u015flerimize deste\u011fimiz devam edecek!", "timestamp": "01:08 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "166", "favorite_count": "868", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Do\u011fum g\u00fcn\u00fcn kutlu olsun benim karizmatik ve g\u00fczel kankim", "timestamp": "13:19 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "561", "favorite_count": "6914", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed w/@MiguelMoratinos, High Representative for the Alliance of Civilizations, how to make @UNAOC more revitalized, visible and action-oriented. @UNAOC is a great asset in conflict prevention, mediation and peacebuilding. #Commit2Dialogue", "timestamp": "03:35 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "122", "favorite_count": "395", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Medeniyetler \u0130ttifaki (M\u0130) Y\u00fcksek Temsilcisi @MiguelMoratinos\u2019la s\u00fcrecin yeniden canland\u0131r\u0131lmas\u0131, g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn art\u0131r\u0131lmas\u0131 ve eylem odakl\u0131 hale gelmesi imkanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. M\u0130, \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n \u00f6nlenmesi, arabuluculuk ve bar\u0131\u015f\u0131n tesisi i\u00e7in \u00f6nemli bir s\u00fcre\u00e7.", "timestamp": "03:33 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "148", "favorite_count": "641", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Katar Kalk\u0131nma Fonu Direkt\u00f6r\u00fc Khalifa Bin Jassim Al-Kuwari\u2019yle insani&kalk\u0131nma yard\u0131m\u0131 konular\u0131nda i\u015fbirli\u011fi alanlar\u0131n\u0131 ele ald\u0131k.\n\nDiscussed areas for cooperation in humanitarian&development assistance w/Khalifa bin Jassim Al Kuwari, Director General of @qatar_fund.", "timestamp": "02:45 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "165", "favorite_count": "736", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Amerikan T\u00fcrk Konseyi Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 James Jones'la \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ikili ekonomik i\u015fbirli\u011fi hakkk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.\n \nExchanged views on how to improve #Turkey-#US economic cooperation w/James Jones, Chairman of the @AmericanTurkish Council.", "timestamp": "02:02 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "151", "favorite_count": "634", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye Gazeteciler Konfedarasyonu y\u00f6netimine nazik ziyaretleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyor, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "00:51 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "197", "favorite_count": "1139", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Beyo\u011flu Bulu\u015fmalar\u0131nda kanaat \u00f6nderleri ve i\u015f adamlar\u0131m\u0131zla #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k.\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "02:17 - 3. Feb. 2019", "retweet_count": "234", "favorite_count": "1304", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130zmir  @ZeybekciNihat \n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "03:24 - 2. Feb. 2019", "retweet_count": "183", "favorite_count": "1146", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Partimizin kurulu\u015fundan bug\u00fcne te\u015fkilatlar\u0131m\u0131zda g\u00f6rev yapan #\u0130zmir\u2019in Ak Kad\u0131nlar\u0131n\u0131n misafiriyiz.\n@ZeybekciNihat \n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "01:34 - 2. Feb. 2019", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1235", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131m\u0131z @ZeybekciNihat ile #\u0130zmir Bal\u0131k halinde esnaf\u0131m\u0131zla biraraday\u0131z. \n@avhamzadag", "timestamp": "20:17 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "230", "favorite_count": "1168", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Romanya ve #Ukrayna ziyaretimiz\nVisit to Romania and Ukraine ", "timestamp": "12:38 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "234", "favorite_count": "1414", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Congratulations to the national football team of friendly and brotherly #Qatar for winning the  #AsiaCup for the first time. \n@kbmalattiya @MBA_AlThani_", "timestamp": "10:27 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "431", "favorite_count": "1901", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#K\u0131r\u0131mTatar T\u00fcrklerinin lideri Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu\u2019na, K\u0131r\u0131m Tatar soyda\u015flar\u0131m\u0131za deste\u011fimizin daima s\u00fcrece\u011fini vurgulad\u0131k.\n \nEmphasized that Turkey\u2019s support for #CrimeanTatars will always continue to Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu, leader of the Crimean Tatar Turks.", "timestamp": "09:46 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1292", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Evaluated w/@PavloKlimkin, FM of #Ukraine all aspects of our bilateral relations&regional developments, in particular the Black Sea.", "timestamp": "07:59 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "115", "favorite_count": "446", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukrayna D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 dostum Pavlo Klimkin\u2019le ikili ili\u015fkilerimizi ve ba\u015fta Karadeniz olmak \u00fczere b\u00f6lgesel geli\u015fmeleri t\u00fcm boyutlar\u0131yla de\u011ferlendirdik.\n@PavloKlimkin", "timestamp": "07:59 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "148", "favorite_count": "651", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Unutmak kolay demi\u015ftin, al\u0131\u015f\u0131rs\u0131n demi\u015ftin.\nUnutmad\u0131k! #Bar\u0131\u015fMan\u00e7o", "timestamp": "05:20 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1250", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Ukrayna Ortak Stratejik Planlama Grubu VII. Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere #Odessa\u2019day\u0131z. \n\nIn #Odessa to attend the Seventh Meeting of the Joint Strategic Planning Group between #Turkey and #Ukraine. @PavloKlimkin", "timestamp": "05:11 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "158", "favorite_count": "752", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AB \u00fcyesi ve aday \u00fclkelerin D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayriresmi Toplant\u0131s\u0131\u2019nda #\u00c7in\u2019in Ku\u015fak ve Yol Giri\u015fimi \u00fczerine g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.\n \nAt the #Gymnich meeting of the EU member and candidate countries, exchanged views on #China\u2019s Belt and Road Initiative.", "timestamp": "03:41 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "146", "favorite_count": "602", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alman mevkida\u015f\u0131m Heiko Maas\u2019la ikili ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k.\n\nDiscussed our bilateral relations w/my German counterpart @HeikoMaas.", "timestamp": "00:03 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "177", "favorite_count": "909", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ocak2019 \n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "23:04 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "391", "favorite_count": "1916", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#H\u0131rvatistan Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131&D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Marija Pejcinovic-Buric\u2019le ikili ili\u015fkilerimizi ve planlanan \u00fcst d\u00fczey ziyaretleri ele ald\u0131k.\n\nDiscussed #Turkey-#Croatia relations&planned high-level visits at our meeting w/Marija Pej\u010dinovi\u0107-Buri\u0107, Deputy PM&FM of #Croatia.", "timestamp": "10:55 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "197", "favorite_count": "1092", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Romanya, 15.000\u2019in \u00fczerinde T\u00fcrk \u015firketinin faaliyet g\u00f6sterdi\u011fi, b\u00f6lgedeki en b\u00fcy\u00fck ihracat pazar\u0131m\u0131z. T\u00fcrk \u015firket temsilcileriyle ticaret hacmimizi daha da art\u0131rma imkanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "07:37 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "171", "favorite_count": "861", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AvrupaBirli\u011fi \u00fcyesi ve aday \u00fclkelerin D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayriresmi Toplant\u0131s\u0131 vesilesiyle #B\u00fckre\u015f\u2019teyiz.\n \nIn #Bucharest to attend the informal meeting of Foreign Ministers of the #EU member and candidate countries. @ro2019eu", "timestamp": "06:10 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "139", "favorite_count": "686", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u015fte birlik ve beraberli\u011fin foto\u011fraf\u0131,\n#Antalya i\u00e7in hizmetin teminat\u0131.\n\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "03:28 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1678", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u2018\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7im Manifestomuz ilkeleriyle \u015fehirlerimizi #G\u00f6n\u00fclBelediyecili\u011fi ile bulu\u015fturacak adaylar\u0131m\u0131z \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun.\n#Memleket\u0130\u015fiG\u00f6n\u00fcl\u0130\u015fi", "timestamp": "03:25 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "157", "favorite_count": "719", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Evaluated #Turkey-#Bulgaria relations&cooperation in the international organizations at our meeting w/ Dzhema Grozdanova, Chairperson of the Committee on Foreign Affairs of the Bulgarian National Assembly.", "timestamp": "02:24 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "142", "favorite_count": "521", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Bulgaristan Ulusal Meclisi D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Dzhema Grozdanova'yla ikili ili\u015fkilerimizi ve uluslararas\u0131 kurulu\u015flardaki i\u015fbirli\u011fimizi de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "02:23 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "173", "favorite_count": "869", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BM Suriye \u00d6zel Temsilcisi Geir O. Pedersen\u2019le #Suriye konusundaki son geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.\n\nAt our meeting with @GeirOPedersen, #UN Special Envoy for Syria, evaluated recent developments on the Syrian issue.", "timestamp": "08:55 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "221", "favorite_count": "994", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya\u2019dan gelen gen\u00e7 i\u015fadam\u0131 karde\u015flerimi Ankara\u2019da misafir etmekten memnuniyet duydum.\nGen\u00e7lerimizin vizyonu ve enerjisi gelece\u011fimizin teminat\u0131d\u0131r.", "timestamp": "04:47 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "237", "favorite_count": "1558", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cemal Ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131 cinayetini ara\u015ft\u0131rmak \u00fczere \u00fclkemize gelen #BM Yarg\u0131s\u0131z&Keyfi \u0130nfazlar \u00d6zel Raport\u00f6r\u00fc Agnes Callamard\u2019la g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.\n\nMet with @AgnesCallamard, #UN Special Rapporteur on Extra-Judicial Executions, who is in #Turkey to investigate the murder of Jamal Khashoggi.", "timestamp": "01:31 - 28. Jan. 2019", "retweet_count": "220", "favorite_count": "831", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler #Antalya!\n\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131 ba\u011fr\u0131na basan ve heyecan\u0131m\u0131za ortak olan t\u00fcm hem\u015fehrilerime te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "11:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "305", "favorite_count": "1584", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n te\u015frifleriyle Partimizin her kademesinde g\u00f6rev alan te\u015fkilat mensuplar\u0131m\u0131zla bir araday\u0131z.\n#BizBirlikteAntalyay\u0131z", "timestamp": "09:51 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "245", "favorite_count": "1384", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @Rt_Erdogan\u2019\u0131n te\u015frifleriyle Aday Tan\u0131t\u0131m Toplant\u0131m\u0131z\u0131 b\u00fcy\u00fck bir co\u015fku ve heyecanla ger\u00e7ekle\u015ftirdik.\n31 Mart se\u00e7imleri i\u00e7in a\u00e7\u0131klanan Ba\u015fkan Adaylar\u0131m\u0131z, Antalyam\u0131za ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun.\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "06:08 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "353", "favorite_count": "1588", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z, #MilletinAdam\u0131 @RT_Erdogan yar\u0131n Antalyam\u0131za te\u015frif ediyor. \nBu b\u00fcy\u00fck bulu\u015fmaya b\u00fct\u00fcn hem\u015fehrilerimiz davetlidir.\n\n 27 Ocak Pazar\n 13:30\nAntalya Kapal\u0131 Spor Salonu", "timestamp": "09:54 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "503", "favorite_count": "2541", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC'yi ziyaretimiz.\nVisit to #TRNC. ", "timestamp": "05:33 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "277", "favorite_count": "1521", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mevkida\u015f\u0131m Kudret \u00d6zersay ve Meclis Ba\u015fkan\u0131 Teberr\u00fcken Ulu\u00e7ay\u2019la g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. K\u0131br\u0131s davas\u0131 #KKTC ve #T\u00fcrkiye\u2019nin ortak davas\u0131d\u0131r.\n\nMet with my counterpart Kudret \u00d6zersay and Speaker Teberr\u00fcken Ulu\u00e7ay of the #TRNC Assembly. The Cyprus issue is the common cause of #TRNC and #Turkey.", "timestamp": "11:16 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "249", "favorite_count": "1369", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Evaluated recent developments at our meetings with President Mustafa Ak\u0131nc\u0131 of #TRNC and leaders of the political parties represented in the TRNC Parliament.", "timestamp": "07:16 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "138", "favorite_count": "575", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Mustafa Ak\u0131nc\u0131 ve Cumhuriyet Meclisi\u2019nde temsil edilen siyasi parti liderleriyle son d\u00f6nemdeki geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "07:15 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "205", "favorite_count": "1196", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC\u2019nin ilk \u00fcniversitelerinden biri olan Girne Amerikan \u00dcniversitesinde \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k. Fahri doktora \u00fcnvan\u0131n\u0131 memnuniyetle ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131m. @girneamerican", "timestamp": "03:06 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "208", "favorite_count": "856", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC makamlar\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yapmak \u00fczere #Lefko\u015fa'day\u0131z.\n\nIn #Lefkosa to hold meetings with #TRNC authorities.", "timestamp": "12:07 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "235", "favorite_count": "1304", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya\u2019da meydana gelen hortum sebebiyle ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren Berivan Karake\u00e7i yavrumuza y\u00fcce Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum. Ba\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun.\n\nZarar g\u00f6ren b\u00f6lgelerimizde en k\u0131sa zamanda hasar tespiti yaparak, vatanda\u015flar\u0131m\u0131za gerekli deste\u011fi verece\u011fiz.", "timestamp": "08:29 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "395", "favorite_count": "2207", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Norve\u00e7 Parlamentosu D\u0131\u015fi\u015fleri ve Savunma Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Anniken Huitfeldt\u2019le ikili ili\u015fkilerimizi ve #NATO'daki ortak konular\u0131 ele ald\u0131k.\n \nDiscussed #Turkey-#Norway relations&common agenda in #NATO w/@AHuitfeldt, Chair of the Com. on Foreign Affairs&Defence of Parliament.", "timestamp": "02:24 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "174", "favorite_count": "712", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tiyatro ve sinemam\u0131z\u0131n g\u00fcl\u00fcmseyen y\u00fcz\u00fc #Ay\u015fenGruda \u2018ya Allah\u2019tan rahmet, t\u00fcm sevenlerine sab\u0131r ve ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "06:15 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1808", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00f6rev s\u00fcrelerini tamamlayarak merkeze d\u00f6nen B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize hizmetlerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "05:29 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "248", "favorite_count": "1696", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130ran Meclisi Milli G\u00fcvenlik&D\u0131\u015f Politika Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Ha\u015fmetullah Felahatpi\u015fe\u2019yle b\u00f6lgesel konular\u0131&ikili ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k.\n\nDiscussed regional issues&bilateral relations w/Heshmatollah Falahatpisheh,Chairman of National Security&FP Commission of Iranian Parliament.", "timestamp": "02:23 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "240", "favorite_count": "1017", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizdeki g\u00f6rev s\u00fcresi sona eren #Macaristan\u2019\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Gabor Kiss\u2019e ikili ili\u015fkilerimize yapt\u0131\u011f\u0131 katk\u0131lardan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.\n \nAt his farewell visit, thanked Ambassador Gabor Kiss for his contributions to #Turkey-#Hungary bilateral relations.", "timestamp": "01:17 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "198", "favorite_count": "1057", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "W/ our enthusiastic young brothers&sisters at Istanbul Municipality Youth Assembly, signed the letter addressed to the #UNSG, that states our readiness to host the #UN Youth Center in Istanbul proposed by President @RT_Erdogan. \nThe construction is under way!", "timestamp": "07:03 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "140", "favorite_count": "643", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n \u00f6nerdi\u011fi \u0130stanbul'da #BM Gen\u00e7lik Merkezi'ne evsahipli\u011fi yapmaya haz\u0131r oldu\u011fumuzu belirten BM Genel Sekreteri'ni muhatap mektubumuzu #\u0130BB Gen\u00e7lik Meclisindeki co\u015fkulu gen\u00e7 karde\u015flerimizle imzalad\u0131k. Binan\u0131n in\u015faat\u0131 h\u0131zla ilerliyor!", "timestamp": "07:02 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "309", "favorite_count": "1681", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ak Parti Maltepe \u0130l\u00e7e Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zda, #Cumhur\u0130ttifak\u0131 aday\u0131m\u0131z Ahmet Baykan ve birlikte yol y\u00fcr\u00fcd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fcz dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zla biraraday\u0131z. \n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "04:18 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "222", "favorite_count": "938", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kredi ve Yurtlar Kurumu Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Kamp\u0131\u2019nda \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika'm\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k. \n#KYKKampta", "timestamp": "01:59 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "345", "favorite_count": "1375", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye'de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri bar\u0131namayacak! Birinci y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde \u015fehitlerimizi rahmetle, gazilerimizi minnetle an\u0131yorum. #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131", "timestamp": "06:26 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "470", "favorite_count": "2507", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn #karne alan t\u00fcm \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizin heyecan\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve mutlu bir yar\u0131y\u0131l tatili diliyorum.", "timestamp": "04:15 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "219", "favorite_count": "1552", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#ABD\u2019li Senat\u00f6r Lindsey Graham\u2019la #Suriye ba\u011flam\u0131ndaki son geli\u015fmeleri ve ikili ili\u015fkilerimizi ele ald\u0131k.\n\nAt our meeting w/ US Senator @LindseyGrahamSC, discussed recent developments in #Syria and #Turkey-#US bilateral relations.", "timestamp": "03:50 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "277", "favorite_count": "1224", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Afrika \u00fclkeleri B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerini Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zda misafir ettik. Afrika k\u0131tas\u0131yla ticaret hacmimiz 2003 y\u0131l\u0131ndan bu yana 3 misli artt\u0131. Afrika'yla i\u015fbirli\u011fimiz ve ortakl\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00fc\u00e7lenmeye devam ediyor.", "timestamp": "00:29 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "196", "favorite_count": "967", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hosted Ambassadors of the #African countries at @MFATurkey. Our trade volume with the African continent has increased three-fold since 2003. #Turkey\u2019s cooperation and partnership with Africa continues growing.", "timestamp": "00:29 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "123", "favorite_count": "411", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed #Turkey-#Macedonia relations and regional issues w/ FM @Dimitrov_Nikola. We wish to welcome Macedonia in #NATO as our 30th Ally without further delay. @MFA_Macedonia", "timestamp": "02:13 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "167", "favorite_count": "680", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Makedonya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Nikola Dimitrov\u2019la ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel konular\u0131 ele ald\u0131k. Makedonya\u2019y\u0131, daha fazla gecikmeden #NATO\u2019daki 30\u2019uncu m\u00fcttefikimiz olarak g\u00f6rmek istiyoruz.", "timestamp": "02:12 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "243", "favorite_count": "1368", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Merkeze d\u00f6nen B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle biraraya gelerek g\u00f6rev yapt\u0131klar\u0131 \u00fclkelerle ili\u015fkilerimizi g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Yapm\u0131\u015f olduklar\u0131 hizmetlerden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "06:02 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "228", "favorite_count": "1294", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Gaziantep Milletvekillerimize nazik ziyaretleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "02:41 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "146", "favorite_count": "875", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fczenli olarak g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulundu\u011fumuz akademisyenlerimizle d\u0131\u015f politikam\u0131za ili\u015fkin bir ufuk turu ger\u00e7ekle\u015ftirdik.", "timestamp": "01:13 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "244", "favorite_count": "1592", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki g\u00f6revlerini tamamlayarak merkeze d\u00f6nen B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize hizmetlerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "05:17 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "323", "favorite_count": "2219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#L\u00fcksemburg D\u0131\u015fi\u015fleri ve Avrupa Bakan\u0131 Jean Asselborn\u2019la ikili ili\u015fkilerimizi t\u00fcm boyutlar\u0131yla ele ald\u0131k. \n\nEvaluated #Turkey-#Luxembourg relations in all aspects with Foreign and European Affairs Minister Jean Asselborn. @MFA_Lu", "timestamp": "02:24 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "341", "favorite_count": "1824", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Partimizin kurulu\u015fundan bug\u00fcne kadar Antalya te\u015fkilatlar\u0131m\u0131zda g\u00f6rev alan yol arkada\u015flar\u0131m\u0131zla biraraday\u0131z.\n#BizBirlikteAntalyay\u0131z", "timestamp": "10:19 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "359", "favorite_count": "1953", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Milletvekillerimiz, B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131m\u0131z, Kepez Belediye Ba\u015fkan\u0131m\u0131z ve MKYK \u00fcyemizi Ankara\u2019da a\u011f\u0131rlamaktan memnuniyet duydum.\n#Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "05:41 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "351", "favorite_count": "1918", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gazi Meclisimizde D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu'nun toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131k. D\u0131\u015f politikam\u0131zdaki son geli\u015fmeleri ve \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemdeki \u00f6nceliklerimizi de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "02:23 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "262", "favorite_count": "1239", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Met w/ Joshua Setipa, the new Managing Director of the #UN Technology Bank (TB) for the Least Developed Countries (LDCs). #Turkey gives assistance to LDCs & we believe that the TB will make significant contributions to their development. @Joshuasetipa", "timestamp": "06:08 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "106", "favorite_count": "449", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "En Az Geli\u015fmi\u015f \u00dclkeler (EAG\u00dc) i\u00e7in BM Teknoloji Bankas\u0131 \u0130cra Direkt\u00f6r\u00fc Joshua Setipa\u2019y\u0131 a\u011f\u0131rlad\u0131k. Teknoloji Bankas\u0131n\u0131n, kalk\u0131nma yard\u0131m\u0131 verdi\u011fimiz EAG\u00dc\u2019lere \u00f6nemli katk\u0131lar sa\u011flayaca\u011f\u0131na inan\u0131yoruz.", "timestamp": "06:07 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "198", "favorite_count": "1207", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130spanya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Juan Gonzalez-Barba & #Etiyopya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Girma Temesgen Barkessa\u2019yla \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri de\u011ferlendirdik.\n\nEvaluated relations between our countries w/ Ambassador Juan Gonzalez-Barba of #Spain & Ambassador Girma Temesgen Barkessa of #Ethiopia.", "timestamp": "00:46 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "164", "favorite_count": "894", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00fcresel Gazeteciler Konseyi kurucu \u00fcyelerine nazik ziyaretleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyor, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "07:11 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "180", "favorite_count": "994", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Met with Christos Stylianides, European Commissioner for Humanitarian Aid&Crisis Management. #Turkey is proud to be the most generous country for humanitarian assistance. We expect more support from the #EU. @StylianidesEU", "timestamp": "06:10 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "146", "favorite_count": "551", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130nsani Yard\u0131m ve Kriz Y\u00f6netiminden sorumlu #AB Komiseri Christos Stylianides\u2019le g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. \u0130nsani yard\u0131mlarda d\u00fcnyan\u0131n en c\u00f6mert \u00fclkesi olmaktan gurur duyuyoruz. Avrupa Birli\u011fi\u2019nden de daha fazla destek bekliyoruz.", "timestamp": "06:09 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "285", "favorite_count": "1497", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukrayna D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pavlo Klimkin'le ikili ili\u015fkilerimiz ve b\u00f6lgesel konular\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. \n\nDiscussed bilateral relations and regional issues w/Pavlo Kimkin, Foreign Minister of #Ukraine. @PavloKlimkin", "timestamp": "02:12 - 5. Jan. 2019", "retweet_count": "199", "favorite_count": "971", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ki y\u0131l \u00f6nce \u0130zmir Adliyesi \u00f6n\u00fcnde g\u00f6z\u00fcn\u00fc k\u0131rpmadan \u015fehadete ko\u015fan Kahraman Polisimiz #FethiSekin ve Adliye Personeli #MusaCan\u2019\u0131 rahmet ve minnetle yad ediyorum.\nRuhlar\u0131 \u015fad olsun. ", "timestamp": "01:45 - 5. Jan. 2019", "retweet_count": "542", "favorite_count": "3643", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda @tcbestepe'de #Pakistan Ba\u015fbakan\u0131 \u0130mran Han'la g\u00f6r\u00fc\u015fmelere kat\u0131l\u0131yoruz.\n\nWith a delegation headed by President Erdogan attending the meetings with Prime Minister Imran Khan of #Pakistan at @trpresidency. @ImranKhanPTI", "timestamp": "06:05 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1792", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed bilateral relations&regional developments w/Makhdoom Shah Mahmood Qureshi, FM of friendly and brotherly #Pakistan. Expressed our thanks to Pakistan for declaring FETO as a terrorist organization, a right decision that confirms our brotherly ties.\n@SMQureshiPTI", "timestamp": "01:41 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "169", "favorite_count": "645", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f #Pakistan'\u0131n D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mahdum \u015eah Mahmud Kurey\u015fi'yle ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel geli\u015fmeleri ele ald\u0131k. FET\u00d6'y\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc olarak ilan eden Pakistan'a, karde\u015flik ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131 teyit eden bu isabetli karar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyoruz.", "timestamp": "01:38 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "283", "favorite_count": "1665", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed w/my brother Mohammad Ali Alhakeem, Minister of Foreign Affairs of #Iraq, issues in our agenda, including the fight against terrorism and the reconstruction of Iraq.", "timestamp": "06:30 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "129", "favorite_count": "713", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Irak D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 karde\u015fim Muhammed Ali El Hekim'le, ba\u015fta ter\u00f6rizmle m\u00fccadele ve Irak'\u0131n yeniden imar\u0131 olmak \u00fczere g\u00fcndemimizdeki konular\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "06:30 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "225", "favorite_count": "1452", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kom\u015fu #Irak'\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131 Berham Salih'in ziyareti vesilesiyle Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z RT_Erdogan'\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda @tcbestepe'deyiz.\n\nAccompanying President Erdogan at @trpresidency for the visit of Barham Salih, President of our neighbor #Iraq. @BarhamSalih", "timestamp": "03:19 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "239", "favorite_count": "1080", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Emekli olan B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize  hizmetlerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyor, yeni atanan B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize g\u00f6revlerinde ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "07:45 - 2. Jan. 2019", "retweet_count": "209", "favorite_count": "1596", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Jandarma ve Sahil G\u00fcvenlik Akademisi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u00c7ar\u015famba Konferanslar\u0131nda #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika'm\u0131z\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "06:30 - 2. Jan. 2019", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1673", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Aral\u0131k2018 \n#\u00d6nceMillet #\u00d6nceMemleket", "timestamp": "06:40 - 1. Jan. 2019", "retweet_count": "455", "favorite_count": "2489", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#2019 y\u0131l\u0131n\u0131n milletimiz ve t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile olmas\u0131n\u0131 diliyor, yeni y\u0131l\u0131n\u0131z\u0131 tebrik ediyorum.", "timestamp": "11:18 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "444", "favorite_count": "3381", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Millete Hizmet Yolunda #2018 ", "timestamp": "05:46 - 31. Dez. 2018", "retweet_count": "613", "favorite_count": "3177", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tevazu, samimiyet ve gayret ile...\n#BinaliY\u0131ld\u0131r\u0131m hay\u0131rl\u0131 olsun.\n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "07:58 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "729", "favorite_count": "4520", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Had a fruitful meeting with our Russian partners on #Syria. Assessed steps we have taken so far and evaluated how we can coordinate our efforts from now onwards.", "timestamp": "05:50 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "649", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rus ortaklar\u0131m\u0131zla #Suriye konusunda verimli bir toplant\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Bug\u00fcne kadar att\u0131\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7irdik ve bundan sonra \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 ne \u015fekilde koordine edebilece\u011fimizi de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "05:49 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "1610", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Son geli\u015fmeler \u00fczerine Suriye'deki durumu g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere #Moskova\u2019day\u0131z.\n\nIn #Moscow to discuss the situation in #Syria upon recent developments.", "timestamp": "01:34 - 29. Dez. 2018", "retweet_count": "414", "favorite_count": "2816", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Muhabbetimize engel yok!\nM\u00fckemmel ikram, enfes sahlep, s\u0131cak sohbet... Herkes Zahir Kafe ve onu i\u015fleten g\u00fczel insanlar\u0131 g\u00f6rmeli!\n@eyupbelediyesi", "timestamp": "05:24 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1703", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul Sabahattin Zaim \u00dcniversitesi Siyaset Kul\u00fcb\u00fc'n\u00fcn davetiyle \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fpolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k. @zaimuniv @izusiyaset", "timestamp": "07:07 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "1088", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sana dar gelmeyecek makberi kimler kazs\u0131n?\n\"G\u00f6melim gel seni tarihe\" desem, s\u0131\u011fmazs\u0131n.\n\nRahmet ve minnetle...\n#MehmetAkifErsoy", "timestamp": "23:05 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "587", "favorite_count": "2913", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnya\u2019n\u0131n d\u00f6rt bir taraf\u0131na atanan B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize yeni g\u00f6rev yerlerinde ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "04:35 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "1946", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Rusya Federasyonu B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Aleksey Yerhov ile #Ankara'daki g\u00f6revlerini tamamlayan #Endonezya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Wardana ve #Moritanya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Mohamed Ahmed Lehweirthi'ye ikili ili\u015fkilerimize yapt\u0131klar\u0131 katk\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "02:47 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "1112", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AkParti Ar-Ge Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n K\u00fct\u00fcphane Sohbetleri\u2019nde Giri\u015fimci ve \u0130nsani D\u0131\u015f Politika vizyonumuzu payla\u015ft\u0131k.", "timestamp": "11:21 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "1361", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f #\u00dcrd\u00fcn'\u00fcn D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ayman Safadi'yle #Ankara'da yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fmede b\u00f6lgesel s\u0131namalar\u0131 de\u011ferlendirdik. \n\nAt our meeting in #Ankara evaluated regional challenges w/Ayman Safadi, Foreign Minister of friendly&brotherly #Jordan. @AymanHsafadi", "timestamp": "07:01 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "1066", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ulusal bas\u0131n\u0131m\u0131z\u0131n Ankara temsilcileriyle #2018 \u2018i de\u011ferlendirdik.\nY\u0131l boyunca b\u00fcy\u00fck bir \u00f6zveriyle bizleri takip eden t\u00fcm bas\u0131n mensuplar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "02:13 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "1034", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Karde\u015f #Tunus'u ziyaretimiz \nVisit to brotherly #Tunisia", "timestamp": "11:58 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "2360", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0623\u0639\u0631\u0628\u062a \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f \u064a\u0648\u0633\u0641 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0647\u062f \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0648\u0632\u0631\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a \u0639\u0646 \u0642\u0646\u0627\u0639\u062a\u0646\u0627 \u0628\u0623\u0646 #\u062a\u0648\u0646\u0633 \u0633\u062a\u062d\u0642\u0642 \u0642\u0641\u0632\u0629 \u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0623\u0646\u062c\u0632\u062a\u0647 \u0628\u0631\u0648\u062d \u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0645\u062d \u0648\u0627\u0644\u062a\u0648\u0627\u0641\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u062d\u0644\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0639\u0642\u0628\u062a \u062b\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0627\u0633\u0645\u064a\u0646.", "timestamp": "07:46 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "384", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Expressed to PM Youssef Chahed our confidence that after succeeding through tolerance&compromise its political transformation following the Jasmine Revolution, #Tunisia will also undertake its economic break-through. @YoCh_Official", "timestamp": "07:46 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "295", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fbakan Youssef Chahed'e #Tunus'un ho\u015fg\u00f6r\u00fc ve uzla\u015f\u0131 ruhuyla Yasemin Devrimi'ni takip eden d\u00f6nemde ba\u015fard\u0131\u011f\u0131 siyasi d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm\u00fcnden sonra, ekonomik at\u0131l\u0131m\u0131 da yapaca\u011f\u0131na emin oldu\u011fumuzu belirttik.", "timestamp": "07:45 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "996", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0632\u0631\u062a #\u0645\u062f\u0631\u0633\u0629_\u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0631\u0641_\u0627\u0644\u062f\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0641\u064a #\u062a\u0648\u0646\u0633. \u0646\u0631\u062d\u0628 \u0628\u0625\u063a\u0644\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0627\u0631\u0633 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629 \u0644\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u063a\u0648\u0644\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a \u0641\u064a \u062a\u0648\u0646\u0633 \u0648\u0648\u0636\u0639\u0647\u0627 \u062a\u062d\u062a \u0639\u0647\u062f\u0629 #\u0645\u0624\u0633\u0633\u0629_\u0627\u0644\u0645\u0639\u0627\u0631\u0641_\u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629.", "timestamp": "06:49 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "405", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 Tunus Maarif Okulunu ziyaret ettik. #Tunus'ta bulunan FET\u00d6 iltisakl\u0131 okullar\u0131n kapat\u0131lmas\u0131n\u0131 ve #T\u00fcrkiye Maarif Vakf\u0131na devredilmesini memnuniyetle kar\u015f\u0131l\u0131yoruz. @tmaarifvakfi", "timestamp": "06:48 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "669", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0646\u0642\u0644\u062a \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0628\u0627\u062c\u064a \u0642\u0627\u0626\u062f \u0627\u0644\u0633\u0628\u0633\u064a #\u0631\u0626\u064a\u0633_\u0627\u0644\u062c\u0645\u0647\u0648\u0631\u064a\u0629_\u0627\u0644\u062a\u0648\u0646\u0633\u064a\u0629 \u062a\u062d\u064a\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0627\u0644\u0631\u0626\u064a\u0633 #\u0631\u062c\u0628_\u0637\u064a\u0628_\u0623\u0631\u062f\u0648\u063a\u0627\u0646. \u0625\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648\u062a\u0648\u0646\u0633 \u0627\u0644\u0635\u062f\u064a\u0642\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0634\u0642\u064a\u0642\u0629 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0645\u0645\u062a\u0627\u0632\u0629.", "timestamp": "04:47 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "389", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Tunus Cumhurba\u015fkan\u0131 Beji Caid Essebsi'ye Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n selamlar\u0131n\u0131 ilettik. Dost ve karde\u015f Tunus'la ili\u015fkilerimiz \u00e7ok iyi d\u00fczeyde seyrediyor.", "timestamp": "04:47 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "1262", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0628\u062d\u062b\u062a \u0645\u0639 \u0632\u0645\u064a\u0644\u064a \u062e\u0645\u064a\u0633 \u0627\u0644\u062c\u0647\u064a\u0646\u0627\u0648\u064a \u0627\u0644\u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0645\u062a\u0627\u0632\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0628\u064a\u0646 #\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648 #\u062a\u0648\u0646\u0633\u060c \u0648\u0641\u0631\u0635 \u062a\u0637\u0648\u064a\u0631 \u0648\u062a\u0639\u0632\u064a\u0632 \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0628\u064a\u0646 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0627\u0644 \u062a\u0648\u0644\u064a \u0627\u0644\u0634\u0631\u0643\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630 \u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0631\u064a\u0639 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u062b\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a.", "timestamp": "02:09 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "486", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed w/my counterpart Khemaies Jhinaoui the excellent level of #Turkey-#Tunisia relations and opportunities for our companies to carry out additional projects and make investments to further improve our cooperation. @Jhinaoui_MAE", "timestamp": "02:05 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "312", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mevkida\u015f\u0131m Khemaies Jhinaoui'yle \u00e7ok iyi d\u00fczeydeki #T\u00fcrkiye-#Tunus ili\u015fkilerini ele ald\u0131k ve \u015firketlerimizin ilave projeler \u00fcstlenmesi ve yat\u0131r\u0131m yapmas\u0131 suretiyle isbirli\u011fimizin daha da g\u00fc\u00e7lendirilmesi imkanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "02:04 - 24. Dez. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "887", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yere d\u00fc\u015fen masumlar\u0131 bile tekmelemekten geri durmayan i\u015fgalci \u00e7abuk sinirlenmi\u015f. Netanyahu binlerce g\u00fcnahs\u0131z Filistinlinin katledilmesinden sorumlu, sahildeki \u00e7ocuklar\u0131 bombalayan modern zamanlar\u0131n eli kanl\u0131 katilidir. T\u00fcrkiye ger\u00e7ekleri ortaya \u00e7\u0131karmaktan asla vazge\u00e7meyecek.", "timestamp": "02:35 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "1223", "favorite_count": "4690", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The occupier which kicks people lying on the ground is easily offended: @netanyahu is a cold-blooded killer of modern times, responsible for massacres of thousands of innocent Palestinians, bombing children on beaches. Turkey will never stop exposing the truth. pic.twitter.com/gr5NcDwO8S", "timestamp": "01:19 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "1905", "favorite_count": "3984", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0627\u0644\u062a\u0642\u064a\u062a \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0630\u064a\u0646 \u064a\u062f\u0631\u0633\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a\u0629 \u0648\u0645\u0639 \u0645\u0648\u0627\u0637\u0646\u064a\u0646\u0627 \u0641\u064a #\u062a\u0648\u0646\u0633. \u0623\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u064a\u0647\u0645 \u0628\u062c\u0632\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0634\u0643\u0631 \u0644\u0623\u0646\u0647\u0645 \u064a\u0645\u062b\u0644\u0648\u0646 \u062b\u0642\u0627\u0641\u062a\u0646\u0627 \u0648\u0634\u0639\u0628\u0646\u0627 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0645\u062b\u064a\u0644.", "timestamp": "11:47 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "612", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Tunus\u2019da T\u00fcrk\u00e7e \u00f6\u011frenen \u00f6\u011frenci karde\u015flerimiz ve vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bir araya geldik. K\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve milletimizi en iyi \u015fekilde temsil ettikleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "11:46 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "986", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f #Libya'dan sonra, dost ve karde\u015f bir di\u011fer \u00fclke #Tunus'tay\u0131z.\n\nAfter friendly and brotherly #Libya we are now in #Tunisia, another friendly and brotherly country.", "timestamp": "10:01 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "2188", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0646\u0638\u064a\u0631\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a \u0645\u062d\u0645\u062f \u0637\u0627\u0647\u0631 \u0633\u064a\u0627\u0644\u0629 \u0623\u0639\u0631\u0628\u062a \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0645\u0646\u0627 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0648\u062f \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0631\u064a \u0628\u062a\u064a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0646 #\u0627\u0644\u0623\u0645\u0645_\u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0628\u063a\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u0644 \u0633\u064a\u0627\u0633\u064a \u064a\u0642\u0648\u062f\u0647\u0627 \u0648\u064a\u0645\u062a\u0644\u0643 \u0632\u0645\u0627\u0645\u0647\u0627 \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0631\u0627\u0641 \u0641\u064a #\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627.", "timestamp": "06:18 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "373", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with my counterpart Mohammed Tahir Siyala, stressed our support to the efforts towards a political outcome in #Libya owned and led by Libyans under the facilitation of the #UN.", "timestamp": "06:17 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "365", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mevkida\u015f\u0131m Muhammed Tahir Siyala ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, #Libya'da #BM kolayla\u015ft\u0131r\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131nda y\u00fcr\u00fct\u00fclen ve t\u00fcm Libyal\u0131lar\u0131n sahipli\u011fi ve \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde \u015fekillenecek bir siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc sa\u011flamaya y\u00f6nelik \u00e7abalar\u0131 destekledi\u011fimizi ifade ettik.", "timestamp": "06:16 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "647", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0646\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0644\u0627\u062d\u0627\u062a \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0635\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0631\u0631 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0624\u0647\u0627 \u0641\u064a #\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627. \u0642\u0644\u0646\u0627 \u0644\u0644\u0633\u064a\u062f \u0623\u062d\u0645\u062f \u0645\u0639\u064a\u062a\u064a\u0642 \u0646\u0627\u0626\u0628 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0627\u0633\u064a \u0623\u0646\u0646\u0627 \u0633\u0646\u0642\u062f\u0645 \u0645\u0627 \u0628\u0648\u0633\u0639\u0646\u0627 \u0645\u0646 \u0625\u0633\u0647\u0627\u0645\u0627\u062a \u0641\u064a \u0645\u062c\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0639\u0644\u064a\u0645 \u0648\u0627\u0644\u0635\u062d\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0628\u0646\u0649 \u0627\u0644\u062a\u062d\u062a\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0623\u062c\u0644 \u0625\u0639\u0627\u062f\u0629 \u0646\u0647\u0648\u0636 \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627.", "timestamp": "05:00 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "307", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya'da hayata ge\u00e7irilmesi planlanan ekonomik reformlar\u0131 destekliyoruz. Ba\u015fkanl\u0131k Konseyi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ahmed Maytik'e Libya'n\u0131n yeniden aya\u011fa kalkmas\u0131 i\u00e7in e\u011fitim, sa\u011fl\u0131k ve altyap\u0131 alanlar\u0131nda elimizden gelen katk\u0131y\u0131 yapaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 s\u00f6yledik.", "timestamp": "05:00 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "689", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f \u0641\u0627\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0627\u062c \u0631\u0626\u064a\u0633 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u0633 \u0627\u0644\u0631\u0626\u0627\u0633\u064a \u0641\u064a #\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 \u0623\u0643\u062f\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062f\u0639\u0645 \u0627\u0644\u062a\u0631\u0643\u064a \u0644\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0642\u062f\u0645\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645 \u062f\u0648\u0646 \u062a\u062f\u062e\u0644 \u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u060c \u0648\u0623\u0643\u062f\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u062d\u0648\u0627\u0631\u0647\u0627 \u0645\u0639 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0637\u0631\u0627\u0641 \u062f\u0648\u0646\u0645\u0627 \u062a\u0645\u064a\u064a\u0632. \u0633\u0646\u0642\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u062c\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0628 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a \u0641\u064a \u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641.", "timestamp": "04:07 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "274", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting w/ Fayez al-Sarraj, President of the Presidency Council of #Libya emphasized our support to political process without foreign interference&continued dialogue with all parties without exception. We stand with the Libyan people unconditionally. @GovernmentLY", "timestamp": "04:06 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "259", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya Ba\u015fkanl\u0131k Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Fayez El-Sarraj'la g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, siyasi s\u00fcrecin d\u0131\u015f m\u00fcdahale olmadan ilerlemesini destekledi\u011fimizi ve ayr\u0131m yapmadan t\u00fcm taraflarla diyalo\u011fu s\u00fcrd\u00fcrece\u011fimizi vurgulad\u0131k. Her \u015fartta Libya halk\u0131n\u0131n yan\u0131nday\u0131z.", "timestamp": "04:06 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "504", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cToprak e\u011fer u\u011frunda \u00f6len varsa vatand\u0131r.\u201d\nKahraman ecdad\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve minnetle an\u0131yorum. \n\n#Sar\u0131kam\u0131\u015f", "timestamp": "02:47 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "379", "favorite_count": "1955", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya Y\u00fcksek Devlet Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Halid El-Me\u015fri'yle ekonomik ve ticari ili\u015fkilerimizin daha da artmas\u0131n\u0131 sa\u011flayacak hususlar \u00fczerinde durduk ve \u015firketlerimizin beklentilerini s\u00f6yledik. \u015eirketlerimizin Libya'ya d\u00f6nmesini te\u015fvik ediyoruz.", "timestamp": "02:22 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "615", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed w/ Halid al-Mashri, President of the High Council of State of #Libya ways to improve further our economic and commercial relations and expressed the expectations of the Turkish companies. We encourage Turkish companies to return to Libya. @KhaledMeshri", "timestamp": "02:13 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "304", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Verimli ge\u00e7en #Malta ziyaretimizden sonra, #Trablus'tay\u0131z.\n\nIn #Tripoli after a fruitful visit to #Malta", "timestamp": "00:24 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "1576", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Deeply honoured to visit once again the Turkish Military Cemetery in #Malta where rest forever our heroic soldiers as well as other Muslims. May our martyrs\u2019 souls rest in peace.", "timestamp": "08:03 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "587", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "1565 #Malta Ku\u015fatmas\u0131 ile I.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131nda \u015fehit d\u00fc\u015fen kahraman askerlerimiz ve di\u011fer M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n ebedi istirahatgah\u0131 \u015eehitli\u011fimizi bir kez daha ziyaret etmekten b\u00fcy\u00fck onur duyuyorum. Allah onlardan raz\u0131 olsun.", "timestamp": "08:00 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "1201", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Extended President Erdo\u011fan's greetings to President Marie-Louise Coleiro Preca & expressed that he is looking forward to hosting her in #Turkey in January 2019. @presidentMT", "timestamp": "04:32 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "287", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Malta Cumhurba\u015fkan\u0131 Marie-Louise Coleiro Preca\u2019ya Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n selamlar\u0131n\u0131 ilettik ve kendisini Ocak 2019\u2019da \u00fclkemizde a\u011f\u0131rlamaktan memnuniyet duyaca\u011f\u0131n\u0131 s\u00f6yledik.", "timestamp": "04:32 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "882", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed bilateral relations and exchanged views w/ Carmelo Abela Minister for Foreign Affairs and Trade Promotions of #Malta on the promotion of stability and prosperity in the Mediterranean. @AbelaCarmelo", "timestamp": "03:51 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "333", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Malta D\u0131\u015fi\u015fleri ve Ticaretin Geli\u015ftirilmesi Bakan\u0131 Carmelo Abela'yla Akdeniz\u2019de istikrar ve refah\u0131n g\u00fc\u00e7lendirilmesi hakk\u0131nda verimli bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131k.", "timestamp": "03:50 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "671", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Malta'yla ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel konular\u0131 ele almak \u00fczere #Valetta\u2019day\u0131z.\n\nIn #Valletta to discuss our bilateral relations w/#Malta and regional issues.", "timestamp": "12:21 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "1305", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Our deep-rooted relations w/ neighboring #Iran continues gaining strength. We maintain our consultations & cooperation against challenges threatening our region & states.", "timestamp": "07:09 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "540", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kom\u015fumuz #\u0130ran\u2019la derin ve k\u00f6kl\u00fc tarihe sahip ili\u015fkilerimiz g\u00fc\u00e7lenerek devam ediyor. B\u00f6lgemizi ve \u00fclkelerimizi tehdit eden s\u0131namalara kar\u015f\u0131 isti\u015farelerimizi & i\u015fbirli\u011fimizi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz.", "timestamp": "07:09 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "1150", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda d\u00fczenlenen #T\u00fcrkiye-#\u0130ran Y\u00fcksek D\u00fczeyli \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi V. Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131l\u0131yoruz. @tcbestepe\n\nAt @trpresidency, accompanying President @RT_Erdogan hosting the 5th Meeting of the #Turkey-#Iran High Level Cooperation Council.", "timestamp": "02:40 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "1145", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Had a fruitful exchange of views on #Turkey-#Portugal cooperation in recent years w/ Sergio Sousa Pinto, the Chairman of the Portuguese Parliamentary Committee on Foreign Affairs.", "timestamp": "08:15 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "453", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Portekiz Parlamentosu D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Sergio Sousa Pinto\u2019yla son y\u0131llardaki #T\u00fcrkiye-#Portekiz i\u015fbirli\u011fi hakk\u0131nda verimli bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131k.", "timestamp": "08:14 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "790", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0644\u0642\u0627\u0621 \u0645\u0639 \u0648\u0632\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062f\u0627\u062e\u0644\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a \u0641\u062a\u062d\u064a \u0628\u0627\u0634\u0627\u063a\u0627 \u0623\u0639\u0631\u0628\u0646\u0627 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0645\u0646\u0627 \u0644\u0643\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0642\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a\u064a\u0646 \u0648\u0639\u0646 \u0627\u0633\u062a\u0639\u062f\u0627\u062f\u0646\u0627 \u0644\u062a\u0642\u062f\u064a\u0645 \u0643\u0644 \u0623\u0646\u0648\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0627\u062a \u0644\u0644\u0633\u0644\u0637\u0627\u062a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0628\u064a\u0629.\n#\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627", "timestamp": "07:22 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "336", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 Fethi Ba\u015fa\u011fa\u2019ya, her kesimden Libyal\u0131y\u0131 destekledi\u011fimizi ve Libya makamlar\u0131na her t\u00fcrl\u00fc yard\u0131mda bulunmaya haz\u0131r oldu\u011fumuzu ifade ettik.", "timestamp": "07:19 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "691", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Suriye T\u00fcrkmen Meclisi Ba\u015fkan\u0131 Muhammed Vecih Cuma ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, Suriyeli #T\u00fcrkmenler\u2019in gelece\u011fin Suriye\u2019sinde hak etti\u011fi yeri almas\u0131 i\u00e7in \u00e7aba sarfetti\u011fimizi vurgulad\u0131k.", "timestamp": "06:24 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "1234", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Okan\u00dcniversitesi'nde Giri\u015fimci ve \u0130nsani D\u0131\u015f Politikam\u0131z\u0131 anlatt\u0131k. Fahri Doktora \u00fcnvan\u0131n\u0131 gururla ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131m.\n@OkanEdu", "timestamp": "02:26 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "760", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "As Foreign Ministers of the #Astana Guarantor States, we\u2019ve gathered in Geneva in a meeting hosted by the #UN. Reached an important phase in the endeavors for the formation of the Constitutional Committee in #Syria.", "timestamp": "08:46 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "602", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Astana Garant\u00f6r \u00dclkeler D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 olarak #BM\u2019nin evsahipli\u011finde Cenevre\u2019de toplant\u0131 yapt\u0131k. #Suriye Anayasa Komitesi kurulmas\u0131 \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda \u00f6nemli bir a\u015famaya geldik.", "timestamp": "08:45 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "1407", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Today, millions of #migrants and refugees live a secure, dignified and peaceful life in #Turkey. We call on the international community to take more responsibility on this issue #InternationalMigrantsDay #GlobalCompactForMigration @UNMigration", "timestamp": "03:27 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "465", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn milyonlarca g\u00f6\u00e7men ve m\u00fclteci \u00fclkemizde g\u00fcvenli, onurlu ve huzurlu bir ya\u015fam s\u00fcr\u00fcyor. Uluslararas\u0131 toplumu da daha fazla sorumluluk almaya \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yoruz. #Uluslararas\u0131G\u00f6\u00e7menlerG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "03:26 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "1082", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Rusya Federasyonu ve #\u0130ran Di\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131yla #Suriye konulu toplant\u0131ya kat\u0131lmak \u00fczere #Cenevre\u2019deyiz.\n\nIn #Geneva to attend the meeting on Syria with the Foreign Ministers of the #RussianFederation and #Iran.", "timestamp": "02:48 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "1052", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n 2019 Y\u0131l\u0131 B\u00fct\u00e7e Kanun Teklifi #TBMM Genel Kurulu'nda kabul edildi.\nT\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fma arkada\u015flar\u0131ma ve de\u011ferli milletvekillerimize te\u015fekk\u00fcr ediyorum.\nHay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "15:52 - 17. Dez. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "2106", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gel\" \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla insanl\u0131\u011f\u0131 sevgiye, bar\u0131\u015fa, ho\u015fg\u00f6r\u00fcye davet eden Hz.Mevlana'y\u0131 vuslat\u0131n 745. y\u0131l\u0131nda sevgi, sayg\u0131 ve rahmetle y\u00e2d ediyoruz.\n#\u015eebiArus #Mevlana", "timestamp": "01:20 - 17. Dez. 2018", "retweet_count": "498", "favorite_count": "2497", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Azerbaycan ve #Katar \n#BSEC #DohaForum", "timestamp": "11:05 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "2009", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed w/ #Yezidi activist and 2018 #Nobel Peace Prize winner @NadiaMuradBasee the situation of Yezidis. PKK/PYD/YPG continues to oppress everyone in Iraq & Syria, including Yezidis, Assyrians and Kurds.", "timestamp": "05:46 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "665", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2018 #Nobel Bar\u0131\u015f \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019n\u00fc kazanan #Ezidi aktivist Nadia Murad\u2019la Ezidilerin durumunu ele ald\u0131k. PKK/PYD/YPG ; Ezidiler, S\u00fcryaniler ve K\u00fcrtler dahil Irak ve Suriye'de herkese zul\u00fcm etmeye devam ediyor.", "timestamp": "05:46 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "383", "favorite_count": "1902", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "During our contacts in #Doha, we met with Prime Minister Abdullah bin Nasser Al Thani & Deputy PM&FM Sheikh Mohammed bin Abdulrahman bin Jassim Al Thani. Also visited #DarbAlSaai Fair and Exhibition area, set up for the national day.", "timestamp": "08:21 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "683", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Doha\u2019daki temaslar\u0131m\u0131z \u00e7er\u00e7evesinde Ba\u015fbakan Abdullah bin Nas\u0131r El Sani ve B\u015fbk.Yrd.&D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u015eeyh Muhammed bin Abdurrahman bin Casim El Sani\u2019yle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Ayr\u0131ca, milli g\u00fcn i\u00e7in haz\u0131rlanan #DarbAlSaai Fuar ve Sergi alan\u0131n\u0131 ziyaret ettik.", "timestamp": "08:21 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "1261", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#K\u0131r\u0131mTatar T\u00fcrklerinin lideri Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu'yla #Doha'daki g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde K\u0131r\u0131m Tatarlar\u0131na deste\u011fimizin her zaman devam edece\u011fini vurgulad\u0131k.\n\nEmphasized #Turkey\u2019s support for Crimean Tatars at our meeting in #Doha w/ #CrimeanTatar Turks' leader Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu.", "timestamp": "00:49 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "404", "favorite_count": "2123", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Bak\u00fc\u2019de d\u00fczenlenen KE\u0130 Toplant\u0131s\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, 18. #Doha Forumu\u2019na kat\u0131lmak \u00fczere #Katar\u2019day\u0131z.\n\nFollowing the #BSEC meeting in #Baku, we are in #Qatar to attend the 18th #DohaForum", "timestamp": "04:05 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "1150", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We need to work to render #BSEC, the most institutionalized, comprehensive & inclusive economic cooperation organization in our region, a more result & project-oriented organization. @BSECorg", "timestamp": "00:44 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "383", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00f6lgemizdeki en kurumsal, kapsaml\u0131 ve kapsay\u0131c\u0131 ekonomik i\u015fbirli\u011fi \u00f6rg\u00fct\u00fc olan KE\u0130\u2019nin \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde daha da sonu\u00e7 ve proje odakl\u0131 bir yap\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015fmesi i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmal\u0131y\u0131z.", "timestamp": "00:42 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "917", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi (KE\u0130) \u00d6rg\u00fct\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere #Azerbaycan\u2019day\u0131z.\n\nIn #Azerbaijan to attend the Meeting of the Council of Ministers of Foreign Affairs of the #BSEC Member States. @BSECorg", "timestamp": "08:10 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "883", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Stressed at our meeting with Ms. Jane Holl Lute, the official assigned by the UN Secretary-General that only a healthy dialogue where everybody talks to one another will make a settlement possible in #Cyprus.", "timestamp": "03:48 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "328", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BMGS\u2019nin g\u00f6revlendirdi\u011fi yetkili Jane Holl Lute\u2019a, sadece herkesin birbiriyle konu\u015fabilece\u011fi sa\u011fl\u0131kl\u0131 bir diyalo\u011fun #K\u0131br\u0131s\u2019ta \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc m\u00fcmk\u00fcn k\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 ifade ettik.", "timestamp": "03:48 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "601", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Gaziantep Valimiz Davut G\u00fcl ve B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Fatma \u015eahin\u2019e nazik ziyaretleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "02:57 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "871", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u062e\u0644\u0627\u0644 \u0644\u0642\u0627\u0626\u0646\u0627 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u062f #\u062e\u0627\u0644\u062f_\u0627\u0644\u0645\u0634\u0631\u064a #\u0631\u0626\u064a\u0633_\u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u0633_\u0627\u0644\u0623\u0639\u0644\u0649_\u0644\u0644\u062f\u0648\u0644\u0629 \u0641\u064a #\u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 \u062c\u062f\u062f\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0625\u0639\u0631\u0627\u0628 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0645\u0646\u0627 \u0644\u0644\u062c\u0647\u0648\u062f \u0627\u0644\u0645\u0628\u0630\u0648\u0644\u0629 \u0644\u0636\u0645\u0627\u0646 \u0625\u062d\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0641\u064a \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627. \u0648\u0627\u0644\u0627\u062e\u062a\u0644\u0627\u0641\u0627\u062a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0648\u062c\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0641\u064a \u0644\u064a\u0628\u064a\u0627 \u064a\u062c\u0628 \u062d\u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0627\u0626\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0627\u0648\u0636\u0627\u062a \u0628\u0645\u0634\u0627\u0631\u0643\u0629 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0642\u0627\u0621\u060c \u0648\u0644\u064a\u0633 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062a\u062f\u062e\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629.", "timestamp": "02:01 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "284", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting w/ President Khaled El-Meshri of #Libya High Council of State, we reiterated #Turkey\u2019s support for peace&stability of Libya. Disagreements in Libya need to be settled not through foreign intervention, but w/ participation of all segments at the negotiation table.", "timestamp": "02:01 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "261", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya Y\u00fcksek Devlet Konseyi Ba\u015fkan\u0131 Halid El-Me\u015fri\u2019yle g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde Libya\u2019da huzur&istikrar\u0131n sa\u011flanabilmesi i\u00e7in deste\u011fimizi yineledik. Libya\u2019da g\u00f6r\u00fc\u015f ayr\u0131l\u0131klar\u0131 d\u0131\u015f m\u00fcdahalelerle de\u011fil, t\u00fcm kesimlerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla m\u00fczakere masas\u0131nda \u00e7\u00f6z\u00fclmelidir.", "timestamp": "02:01 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ankara\u2019da meydana gelen tren kazas\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131 ve t\u00fcm milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131; yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.", "timestamp": "23:46 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "1815", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Expressed to Ambassador Christian Berger, Head of #EU Delegation to #Turkey and the Ambassadors of the #EU member states that Turkey's strategic goal of EU membership is also of crucial importance for the EU.", "timestamp": "04:36 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "542", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AB T\u00fcrkiye Delegasyonu Ba\u015fkan\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Christian Berger ve AB \u00fcye \u00fclkeleri B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerine stratejik hedefimiz olan #AB \u00fcyeli\u011finin, AB i\u00e7in de hayati \u00f6nem ta\u015f\u0131d\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurgulad\u0131k.", "timestamp": "04:35 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "869", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Peru\u2019nun Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Alberto Campana Boluarte ve veda ziyaretinde bulunan #Singapur\u2019un Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi A Selvarajah ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde ikili ili\u015fkilerimizi de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "07:39 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "772", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Elim bir olay sonucu \u015fehit olan Rize \u0130l Emniyet M\u00fcd\u00fcr\u00fcm\u00fcz Altu\u011f Verdi\u2019ye Allah\u2019tan rahmet, yaralanan emniyet mensuplar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.", "timestamp": "06:26 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "2357", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Reform Eylem Grubu\u2019nun 5. toplant\u0131s\u0131n\u0131 Adalet Bakan\u0131m\u0131z\u0131n evsahipli\u011finde yapt\u0131k. AB \u00fcyelik hedefimize y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z h\u0131zla ve kararl\u0131l\u0131kla devam ediyor. Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z AB'ye vizesiz seyahati hak ediyor.", "timestamp": "03:48 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "993", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya\u2019n\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi ve \u00fclkemizdeki g\u00f6rev s\u00fcreleri dolan #Filipinler ve #K\u0131rg\u0131zistan\u2019\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7ileriyle biraraya geldik. \u00dclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkilere sa\u011flad\u0131klar\u0131 katk\u0131lar i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "04:22 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "1130", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#10Aral\u0131kD\u00fcnya\u0130nsanHaklar\u0131G\u00fcn\u00fc \n\nhttp://www.mfa.gov.tr/disisleri-bakani-sayin-mevlut-cavusoglu_nun-human-right-day-mesaji.tr.mfa \u2026", "timestamp": "21:19 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "1528", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AntalyaGazetecilerCemiyeti \u00d6d\u00fcl T\u00f6reni\n\u00d6d\u00fcle lay\u0131k g\u00f6r\u00fclen t\u00fcm gazeteci arkada\u015flar\u0131m\u0131 tebrik ediyorum.\n@mevlutyeni", "timestamp": "12:03 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "814", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ara\u00e7ta hangi koltukta oturdu\u011funuz farketmez, #EmniyetKemeri sizi hayata ba\u011flar.\n\nSahte tokalarla sadece arac\u0131n\u0131 susturursun! \n#\u00d6l\u00fcmleTOKAla\u015fma\n@suleymansoylu", "timestamp": "10:16 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "724", "favorite_count": "4170", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sizlerle gurur duyuyoruz. \n3. Kez D\u00fcnya Kul\u00fcpler \u015eampiyonu olan Vak\u0131fbank Kad\u0131n Voleybol tak\u0131m\u0131n\u0131 tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.", "timestamp": "09:09 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "1773", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sakine-Nesibe Zamano\u011flu \u00d6zel Uygulama Okulu\u2019nda \u00e7ocuklar\u0131m\u0131zla birlikteydik.\n\u201cHarikalar Yarat! Kodlamaya Ba\u015fla.\u201d", "timestamp": "07:30 - 8. Dez. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "1200", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 dostum Linas Linkevi\u010dius ile #Litvanya\u2019n\u0131n #Alanya Fahri Konsoloslu\u011fu\u2019nu a\u00e7t\u0131k. \nHay\u0131rl\u0131 olsun.  \n@MehmetSahinAlny", "timestamp": "06:53 - 8. Dez. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "907", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AG\u0130T 25. Bakanlar Konseyi Toplant\u0131s\u0131, Milano\n#OSCEMC18 ", "timestamp": "05:46 - 7. Dez. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "1381", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Had fruitful bilaterals on the sidelines of the #OSCEMC18 \n\n#Austria, #Azerbaijan, #Belarus, #Belgium, #Denmark, #Kyrgyzstan #Poland", "timestamp": "08:31 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "432", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AGiT Bakanlar Konseyi Toplant\u0131s\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yapt\u0131k.\n\n#Avusturya, #Azerbaycan, #Belarus, #Bel\u00e7ika, #Danimarka, #K\u0131rg\u0131zistan, #Polonya", "timestamp": "08:29 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "774", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yemenli karde\u015flerimizin yard\u0131m \u00e7\u0131\u011fl\u0131\u011f\u0131na kulak verelim. Herkesi #YemeneSessizKalma kampanyas\u0131na destek vermeye \u00e7a\u011f\u0131r\u0131yorum.", "timestamp": "07:25 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "1539", "favorite_count": "3868", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We need to effectively use #OSCE in our common fight against terrorism, radicalization, violent extremism, xenophobia & Islamophobia. Turkey will continue its fight against terrorist organizations abusing religion & ethnic identity like PKK/PYD/YPG, DAESH and FETO. #OSCEMC18", "timestamp": "03:08 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "413", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AG\u0130T\u2019i ter\u00f6rizm, radikalle\u015fme, a\u015f\u0131r\u0131c\u0131l\u0131k, yabanc\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ve \u0130slamofobiye kar\u015f\u0131 ortak m\u00fccadelemizde verimli bir \u015fekilde kullanmal\u0131y\u0131z. PKK/PYD/YPG, DEA\u015e ve FET\u00d6 gibi dini ve etnik kimli\u011fi istismar eden ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle m\u00fccadelemizi kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcrmeye devam edece\u011fiz.", "timestamp": "03:08 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "719", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 toplant\u0131s\u0131ndan sonra, #AG\u0130T Bakanlar Konseyi Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere #Milano\u2019day\u0131z.\n\nFollowing the #NATO Foreign Ministerial, we are in #Milan to participate in the #OSCE Ministerial Council Meeting. #OSCEMC18", "timestamp": "06:39 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "397", "favorite_count": "1983", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Evaluated recent developments in the Western Balkans, in particular the membership process of #Macedonia to the Alliance as the 30th member in line with its open door policy, bringing #BosniaHerzegovina closer to #NATO, and Belgrade-Prishtina Dialogue. #ForMin", "timestamp": "01:31 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "405", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NATO\u2019nun a\u00e7\u0131k kap\u0131 politikas\u0131 do\u011frultusunda #Makedonya\u2019n\u0131n 30. \u00fcye olarak \u0130ttifak\u2019a kat\u0131lma s\u00fcreci, #Bosna-Hersek\u2019in NATO\u2019ya daha da yak\u0131nla\u015fmas\u0131, Belgrad-Pri\u015ftine Diyalo\u011fu ba\u015fta olmak \u00fczere Bat\u0131 Balkanlar\u2019daki geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "01:30 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "640", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cKad\u0131n g\u00fc\u00e7l\u00fcyse, toplum da g\u00fc\u00e7l\u00fcd\u00fcr.\u201d\n\nT\u00fcrk kad\u0131n\u0131na se\u00e7me ve se\u00e7ilme hakk\u0131 verili\u015finin 84. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc ve #5Aral\u0131kD\u00fcnyaKad\u0131nHaklar\u0131G\u00fcn\u00fc kutlu olsun.", "timestamp": "23:55 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "312", "favorite_count": "1166", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Held bilaterals on the sidelines of the #NATO Foreign Ministerial.\n\n#Canada, #Germany, #Hungary, #Iceland, #Italy, #Lithuania, #Macedonia, #Spain, #USA \n#ForMin", "timestamp": "12:45 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "457", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yapt\u0131k.\n\n#ABD , #Almanya , #\u0130zlanda , #\u0130spanya , #\u0130talya , #Kanada , #Litvanya , #Macaristan , #Makedonya ", "timestamp": "12:41 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "1003", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Transatlantic bond is key to #NATO and to our collective security. As one of the largest contributors to NATO missions and operations, #Turkey expects solidarity from the #Alliance in all issues. #ForMin", "timestamp": "10:47 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "548", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Trans-Atlantik ba\u011f #NATO & kolektif g\u00fcvenli\u011fimiz a\u00e7\u0131s\u0131ndan kilit \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. #T\u00fcrkiye, NATO misyonlar\u0131 ve operasyonlar\u0131na en b\u00fcy\u00fck katk\u0131y\u0131 yapan \u00fclkelerden biri olarak \u0130ttifak\u2019tan da her konuda dayan\u0131\u015fma bekliyor.", "timestamp": "10:47 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "795", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak ve ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yapmak \u00fczere #Br\u00fcksel\u2019deyiz.\n \nIn #Brussels to attend the #NATO Foreign Ministers\u2019 Meeting and to hold bilaterals. #ForMin", "timestamp": "05:45 - 4. Dez. 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "1427", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Aram\u0131zda hi\u00e7 bir engel yok!\nBir g\u00fcn de\u011fil, her g\u00fcn...\n#3Aral\u0131kD\u00fcnyaEngellilerG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "01:16 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "2331", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Attended the meetings of President @RT_Erdogan with Presidents of #US, #Russia, #China, #Argentina,  #Brasil and #Chile and PMs of #Netherlands, #Japan and #UK. #G20", "timestamp": "12:49 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "705", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n #ABD, #\u00c7in, #RF, #Arjantin, #Brezilya ve #\u015eili Devlet Ba\u015fkanlar\u0131 ile #Hollanda, #Japonya ve #Birle\u015fikKrall\u0131k Ba\u015fbakanlar\u0131yla g\u00f6r\u00fc\u015fmelerine kat\u0131ld\u0131k. #G20", "timestamp": "12:49 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "415", "favorite_count": "2413", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#G20 Zirvesi'nde #Kanada D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Chrystia Freeland'le ikili ili\u015fkilerimizdeki konular\u0131 ele ald\u0131k. \n\nDiscussed bilateral issues with Foreign Minister Chrystia Freeland of #Canada at the #G20 Summit.", "timestamp": "06:55 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "990", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sevdal\u0131y\u0131z bu vatana.. \n#Kas\u0131m2018\n#\u00d6nceMillet #\u00d6nceMemleket", "timestamp": "00:40 - 1. Dez. 2018", "retweet_count": "701", "favorite_count": "3589", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Arjantin\u2019in ev sahipli\u011finde d\u00fczenlenen G20 Zirvesi\u2019nde Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019a refakat ediyoruz. \n\nAccompanying President @RT_Erdogan in the #G20Summit hosted by #Argentina.", "timestamp": "09:33 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "1544", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul Sancaktepe\u2019de ger\u00e7ekle\u015fen helikopter kazas\u0131 sonucu hayat\u0131n\u0131 kaybeden askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131 askerimize acil \u015fifalar diliyorum.\nBa\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun. ", "timestamp": "03:19 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "373", "favorite_count": "2264", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Met with Foreign Minister @MiroslavLajcak before #Slovakia takes over #OSCE Chairmanship in 2019 & expressed #Turkey\u2019s priorities and expectations with regard to OSCE.", "timestamp": "02:50 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "308", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Slovakya\u2019n\u0131n 2019 y\u0131l\u0131nda \u00fcstlenece\u011fi Avrupa G\u00fcvenlik ve \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 (AG\u0130T) D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u00f6ncesinde D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Miroslav Lajcak ile biraraya geldik; \u00fclkemizin AG\u0130T ba\u011flam\u0131ndaki \u00f6ncelik ve beklentilerini belirttik.", "timestamp": "02:50 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "632", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cKad\u0131na \u015fiddet insanl\u0131\u011fa ihanettir.\u201d\n\nKad\u0131nlara y\u00f6nelik \u015fiddeti \u00f6nlemek, kad\u0131nlar\u0131n haklar\u0131n\u0131 koruyup geli\u015ftirmek i\u00e7in hep birlikte kararl\u0131l\u0131kla \u00e7al\u0131\u015fmaya devam etmeliyiz. \n#Turuncu\u00c7izgimiz", "timestamp": "03:11 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "417", "favorite_count": "1753", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "31 Mart 2019 se\u00e7imlerinde yeniden Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan Aday\u0131m\u0131z olarak a\u00e7\u0131klanan @menderesturel \u2018i tebrik ediyorum. \nHay\u0131rl\u0131 olsun. \n\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "05:28 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "1867", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin gelece\u011fi yavrular\u0131m\u0131z i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc fedakarl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6steren t\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimizin #24Kas\u0131m\u00d6\u011fretmenlerG\u00fcn\u00fc \u2018n\u00fc tebrik ediyorum.", "timestamp": "21:38 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "2272", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizle #AB aras\u0131nda bir k\u00f6pr\u00fc olan Avrupa Parlamentosu T\u00fcrkiye Forumu \u00fcyeleriyle g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. \n\nMet with members of the European Parliament Turkey Forum, which serves as a bridge between #Turkey and the #EU", "timestamp": "02:44 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "1002", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed relations with the EU in all aspects at #Turkey-#EU High Level Political Dialogue meeting. We explained that any political impediment to Turkey will actually harm the EU. Only an EU with Turkey can become a true global actor.", "timestamp": "03:36 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "566", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#AB Y\u00fcksek D\u00fczeyli Siyasi Diyalog Toplant\u0131s\u0131nda AB\u2019yle ili\u015fkilerimizi her y\u00f6n\u00fcyle ele ald\u0131k. Kar\u015f\u0131m\u0131za \u00e7\u0131kar\u0131lacak siyasi engellerin asl\u0131nda AB\u2019ye zarar verece\u011fini anlatt\u0131k. AB ancak T\u00fcrkiye\u2019yle ger\u00e7ekten k\u00fcresel bir akt\u00f6r olabilir.", "timestamp": "03:36 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "1126", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#ABD Ziyaretimiz..", "timestamp": "05:10 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "333", "favorite_count": "2149", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Had a frank meeting with #US Secretary of State Mike Pompeo on sensitive issues like fight against PKK/YPG, #Turkey\u2019s expectations regarding FETO and Khashoggi murder. @SecPompeo", "timestamp": "13:56 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "474", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mike Pompeo\u2019yla PKK/YPG\u2019yle m\u00fccadele, FET\u00d6 ba\u011flam\u0131ndaki beklentilerimiz ve Ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131 cinayeti gibi hassas konularda samimi bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131k.", "timestamp": "13:55 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "948", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed fight against discrimination, xenophobia and extremism at the Alliance of Civilizations Group of Friends Meeting. Wishing success to new High Representative Miguel \u00c1ngel Moratinos. We are confident that #Moratinos will give a new impetus to @UNAOC #Commit2Dialogue", "timestamp": "08:35 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "418", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Medeniyetler \u0130ttifak\u0131 (M\u0130) Dostlar Grubu Toplant\u0131s\u0131nda ayr\u0131mc\u0131l\u0131k ve yabanc\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ile m\u00fccadele konular\u0131n\u0131 ele ald\u0131k. Yeni M\u0130 Y\u00fcksek Temsilcisi Miguel \u00c1ngel Moratinos\u2019a g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyoruz. Moratinos\u2019un M\u0130 s\u00fcrecine yeni bir ivme kazand\u0131raca\u011f\u0131ndan eminiz!", "timestamp": "08:35 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "944", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Congratulations to my dear friend Osman A\u015fk\u0131n Bak, Head of the NATO PA Turkish Delegation and MP for Rize for his election as Vice-President of the NATO PA! @OA_Bak", "timestamp": "12:35 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "623", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "NATO Parlamenter Asamblesinin (PA) Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 olarak se\u00e7ilen NATO PA T\u00fcrk Delegasyonu Ba\u015fkan\u0131, Rize Milletvekili ve de\u011ferli dostum Osman A\u015fk\u0131n BAK\u2019\u0131 tebrik ediyorum. @OA_Bak", "timestamp": "12:35 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "1610", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Attending the 8th Global Forum of the Alliance of Civilizations, established in 2005 at #Turkey\u2019s initiative. The Alliance, having reached up to 146 states, is among @UN groups with most members. We are working together for lasting peace! @UNAOC #Commit2Dialogue", "timestamp": "10:22 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "470", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin giri\u015fimleriyle 2005 y\u0131l\u0131nda kurulan Medeniyetler \u0130ttifak\u0131\u2019n\u0131n 8. K\u00fcresel Forumunday\u0131z. 146 \u00fclkeye ula\u015fan \u0130ttifak BM\u2019nin en fazla \u00fcyesi olan gruplar\u0131ndan biridir. \nKal\u0131c\u0131 bar\u0131\u015f i\u00e7in birlikte \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz!", "timestamp": "10:19 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1300", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Peygamber Efendimiz Hz. Muhammed\u2019in (S.A.V) k\u00e2inat\u0131 \u015fereflendirmesinin y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc vesilesiyle t\u00fcm \u0130slam aleminin #MevlidKandili\u2019ni tebrik ediyorum.\n\nBize ne mutlu ki onun \u00fcmmetiyiz.", "timestamp": "23:56 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "588", "favorite_count": "4082", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rabbim sizleri cennetinde kavu\u015fturur \u0130n\u015faAllah", "timestamp": "10:49 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "867", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ge\u00e7irdi\u011fi rahats\u0131zl\u0131k sonucu tedavi g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc hastanede hayat\u0131n\u0131 kaybeden CHP Edirne Milletvekili Erdin Bircan\u2019a Allah\u2019tan rahmet, ailesi ve yak\u0131nlar\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "timestamp": "05:04 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "1156", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "New York'taki yeni #T\u00fcrkevi in\u015faat\u0131m\u0131z h\u0131zla ilerliyor. 12\u2019nci kata geldik bile. Bitti\u011finde hepimizi gururland\u0131racak muhte\u015fem bir yap\u0131 olacak.", "timestamp": "01:12 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "370", "favorite_count": "2295", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Medeniyetler \u0130ttifak\u0131 8. K\u00fcresel Forumu\u2019na kat\u0131lmak ve ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde bulunmak \u00fczere #ABD\u2019deyiz. \n\nWe are in the #US to attend the 8th Global Forum of the Alliance of Civilizations and to hold bilaterals.", "timestamp": "11:17 - 17. Nov. 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "1798", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizdeki g\u00f6rev s\u00fcresini tamamlayan \u0130talya\u2019n\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Luigi Mattiolo\u2019ya #T\u00fcrkiye-#\u0130talya ili\u015fkilerine sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 katk\u0131lardan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "00:37 - 17. Nov. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "1210", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gen\u00e7lik kollar\u0131m\u0131z\u0131n \u201cKamp\u00fcse Ho\u015fgeldin\u201d projesine k\u00fc\u00e7\u00fck bir katk\u0131 yapt\u0131k, \u00fcniversite y\u0131llar\u0131ndaki baz\u0131 an\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 karde\u015flerimizle payla\u015ft\u0131k.\n\n@AKGenclikGM\n@KampuseHosgeldn", "timestamp": "08:00 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "1541", "favorite_count": "5760", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn Antalya\u2019da \u00f6\u011frencilerimiz ve akademisyenlerimizle biraraya geldik. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 anlatt\u0131k.\n@Akdenizun @AlanyaAlku @AlanyaHEP", "timestamp": "10:04 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "984", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Happy 30th anniversary of the establishment of the State of #Palestine! #Turkey stands by its Palestinian brothers and sisters for an independent & sovereign Palestinian State within 1967 borders, and East Jerusalem as its capital.", "timestamp": "03:53 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "520", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Filistin Devleti\u2019nin ilan\u0131n\u0131n 30. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc kutlu olsun! 1967 s\u0131n\u0131rlar\u0131 dahilinde ba\u015fkenti Do\u011fu Kud\u00fcs olan ba\u011f\u0131ms\u0131z ve egemen Filistin Devleti i\u00e7in Filistinli karde\u015flerimizin yan\u0131nday\u0131z.", "timestamp": "03:52 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "511", "favorite_count": "1798", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Turkey stands by the Turkish Cypriots on this happy day when the Turkish Republic of Northern Cyprus was proclaimed and will always continue to do so. Happy 35th anniversary, #TRNC!", "timestamp": "01:24 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "623", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kuzey K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Cumhuriyetinin ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ilan etti\u011fi bu mutlu g\u00fcnde oldu\u011fu gibi, \u00fclkemiz her zaman K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin yan\u0131nda olacakt\u0131r. \n35. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn kutlu olsun #KKTC!", "timestamp": "01:23 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "565", "favorite_count": "2356", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ho\u015fgeldin bebek, ho\u015fgeldin Mevl\u00fct Tuna..\nEmine ve Selahattin U\u011furkutu karde\u015flerimin yavrular\u0131 hay\u0131rl\u0131, u\u011furlu olsun.\nRabbim anal\u0131 babal\u0131 b\u00fcy\u00fcts\u00fcn.", "timestamp": "23:07 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "1486", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2019 y\u0131l\u0131 b\u00fct\u00e7e g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinin yap\u0131ld\u0131\u011f\u0131 #TBMM Plan ve B\u00fct\u00e7e Komisyon Toplant\u0131s\u0131nda d\u0131\u015f politikam\u0131z hakk\u0131nda bilgi sunduk, milletvekillerimizin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131k.", "timestamp": "10:06 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "1040", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "74. y\u0131l\u0131nda Ah\u0131ska S\u00fcrg\u00fcn\u00fcnde hayat\u0131n\u0131 kaybedenleri rahmetle an\u0131yorum. Ah\u0131ska T\u00fcrklerinin kederi kederimiz, sevinci sevincimizdir!\n#Unutmad\u0131k", "timestamp": "09:38 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "538", "favorite_count": "2023", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tunceli\u2019de son olarak, Jandarma B\u00f6lge Komutanl\u0131\u011f\u0131\u2019nda g\u00f6rev yapan kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ettik.", "timestamp": "06:54 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "1372", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Buras\u0131 Antalya de\u011fil, #Tunceli ..", "timestamp": "06:42 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "1738", "favorite_count": "9538", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Son d\u00f6nemde Tunceli\u2019nin cazibe merkezi haline gelen Millet Bah\u00e7esinde gen\u00e7lerimiz ve \u015fehrimiz i\u00e7in fedakarca \u00e7al\u0131\u015fan emek\u00e7ilerimizle bir araday\u0131z.", "timestamp": "05:44 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "1050", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Munzur \u00dcniversitesi akademisyen ve \u00f6\u011frencilerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k. Ayr\u0131ca \u00dcniversitemiz b\u00fcnyesinde temelini att\u0131\u011f\u0131m\u0131z Golf Sahas\u0131 #Tunceli\u2019mize hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "03:06 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "850", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Tunceli\u2019deyiz.\n\u0130lk olarak Tunceli Valimiz Tuncay Sonel\u2019i makam\u0131nda ziyaret ediyoruz.", "timestamp": "00:31 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "1174", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hakkari\u2019de \u015fehadete y\u00fcr\u00fcyen hem\u015fehrim, Toroslar\u2019\u0131n \u015fehidi Top\u00e7u Er Yusuf \u00d6nder evlad\u0131m\u0131z\u0131n cenazesini Alanya\u2019da defnettik. \nRabbim \u015fehadetini kabul etsin.", "timestamp": "07:24 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "1991", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u015e\u0131rnak\u2019ta \u015fehit d\u00fc\u015fen kahraman Mehmet\u00e7i\u011fimiz Piyade Uzman \u00c7avu\u015f \u00d6mer Do\u011fan\u2019\u0131 memleketi Erdemli Esenp\u0131nar\u2019da hakka u\u011furluyoruz.\nRabbim rahmet eylesin.", "timestamp": "03:40 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "409", "favorite_count": "1787", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Accompanying President @RT_Erdogan at the commemorative events in Paris marking the 100th anniversary of the armistice that ended World War I.", "timestamp": "03:42 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "687", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Birinci D\u00fcnya Sava\u015f\u0131n\u0131 Sonland\u0131ran Ate\u015fkes Anla\u015fmas\u0131\u2019n\u0131n 100. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde d\u00fczenlenen etkinliklere kat\u0131lmak \u00fczere Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda Paris\u2019teyiz.", "timestamp": "03:42 - 11. Nov. 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "2126", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hakkari\u2019de m\u00fchimmat patlamas\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen Mehmet\u00e7i\u011fimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131lar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.\nBa\u015f\u0131m\u0131z sa\u011folsun.", "timestamp": "03:30 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "460", "favorite_count": "2693", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhuriyetimizin banisi Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum. \n#10Kas\u0131m", "timestamp": "22:07 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "579", "favorite_count": "3454", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Japonya , #Brunei , #Laos  ve #T\u00fcrkmenistan  temaslar\u0131m\u0131z\u0131n ard\u0131ndan \u00fclkemize d\u00f6nd\u00fck.", "timestamp": "04:12 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "341", "favorite_count": "2133", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed #Turkey-#Turkmenistan bilateral relations in all aspects with Foreign Minister Ra\u015fit Meredov. Both our bilateral relations and cooperation in regional processes will be strengthened.", "timestamp": "01:11 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "500", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkmenistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ra\u015fit Meredov\u2019la ikili ili\u015fkilerimizi t\u00fcm y\u00f6nleriyle ele ald\u0131k. T\u00fcrkmenistan\u2019la hem ikili ili\u015fkilerimiz hem b\u00f6lgesel s\u00fcre\u00e7lerde i\u015fbirli\u011fimiz g\u00fc\u00e7lenecek.", "timestamp": "01:05 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "824", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Asya turumuzun son dura\u011f\u0131 olan dost ve karde\u015f #T\u00fcrkmenistan\u2019\u0131n ba\u015fkenti A\u015fkabat\u2019tay\u0131z.\n \nWe are in Ashgabat, capital of friendly and brotherly #Turkmenistan for the last stop of our Asia tour.", "timestamp": "08:10 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "1244", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ilhan Omar ve Rashida Tlaib\u2019i ABD Kongresine se\u00e7ilmelerinden dolay\u0131 tebrik ediyorum. Amerikal\u0131 M\u00fcsl\u00fcmanlar i\u00e7in b\u00fcy\u00fck bir ba\u015far\u0131ya imza att\u0131lar.\n\nCongratulations to @IlhanMN and @RashidaTlaib for being elected to the US Congress. This is a great achievement for Muslim Americans.", "timestamp": "02:31 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "835", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "On the 60th anniversary of the establishment of #Turkey - #Laos diplomatic relations, we evaluated all aspects of our bilateral relations with Foreign Minister Saleumxay Kommasith. It is an honor to be the first Turkish Foreign Minister paying an official visit to Laos.", "timestamp": "23:31 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "521", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye - #Laos diplomatik ili\u015fkilerinin tesisinin 60. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Saleumxay Kommasith\u2019le ikili ili\u015fkilerimizi her y\u00f6n\u00fcyle de\u011ferlendirdik. Laos\u2019a resmi ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftiren ilk T\u00fcrk D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olmak gurur verici.", "timestamp": "23:30 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "800", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "As the symbol of our glorious history and Anatolian culture in #Laos, we made the official inauguration of the Turkish Embassy in #Vientiane. We rank 5th in the world with our 241 missions abroad. All for our nation. ", "timestamp": "10:09 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "731", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u015eanl\u0131 tarihimizin ve Anadolu k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fcn #Laos\u2019taki temsil noktas\u0131 olan #Viyentiyan B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizin resmi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirdik. 241 d\u0131\u015f temsilcili\u011fimizle d\u00fcnyada 5. s\u0131raday\u0131z. Her \u015fey milletimiz i\u00e7in. ", "timestamp": "10:09 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "1526", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Brunei\u2019yi ziyaretimizin ard\u0131ndan, Viyentiyan B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizin resmi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirmek ve ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yapmak \u00fczere #Laos\u2019tay\u0131z.\n\nFollowing our visit to Brunei, we are in #Laos to make the official opening of the Turkish Embassy in Vientiane and to hold bilaterals.", "timestamp": "02:27 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "978", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "As the first Turkish Foreign Minister visiting Brunei, we met with Sultan Haji Hassanal Bolkiah. We will strengthen solidarity and cooperation between #Turkey and #Brunei.", "timestamp": "01:16 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "549", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130lk T\u00fcrk D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olarak ziyaret etti\u011fimiz Brunei\u2019de Sultan Haji Hassanal Bolkiah ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. #T\u00fcrkiye ve #Brunei aras\u0131ndaki dayan\u0131\u015fma ve i\u015fbirli\u011fini g\u00fc\u00e7lendirece\u011fiz.", "timestamp": "01:15 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "932", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Japonya\u2019ya yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z verimli ziyaretin ard\u0131ndan Asya turumuzun ikinci dura\u011f\u0131 #Brunei\u2019deyiz.\n\nFollowing a very positive visit to #Japan, we are in #Brunei, the second stop of our Asia tour.", "timestamp": "06:44 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "380", "favorite_count": "2004", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u5b89\u500d\u7dcf\u7406\u5927\u81e3\u95a3\u4e0b\u3092\u8868\u656c\u3057\u307e\u3057\u305f\u30022019\u5e74\u306bG20\u306e\u8b70\u9577\u56fd\u3092\u52d9\u3081\u308b\u65e5\u672c\u3068\u306e\u4e8c\u56fd\u9593\u95a2\u4fc2\u306f\u5168\u3066\u306e\u5074\u9762\u306b\u304a\u3044\u3066\u76ca\u3005\u767a\u5c55\u3057\u3064\u3064\u3042\u308a\u307e\u3059\u3002", "timestamp": "01:08 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "377", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We had a meeting with Prime Minister @AbeShinzo of #Japan. Our bilateral relations with Japan, that will take over G20 term presidency in 2019, continue to grow steadily in all fields.", "timestamp": "01:06 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "450", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Japonya Ba\u015fbakan\u0131 Shinzo Abe\u2019yle biraraya geldik. 2019 y\u0131l\u0131nda G20 D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fcstlenecek olan Japonya\u2019yla ikili ili\u015fkilerimiz her alanda istikrarl\u0131 bir \u015fekilde geli\u015fmeye devam ediyor.", "timestamp": "01:06 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "811", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Economy, Trade & Industry Minister Hiroshige Seko of #Japan, we emphasized that #Turkey offers opportunities for Japanese investors to reach Europe, Middle East and Africa markets. @SekoHiroshige", "timestamp": "23:58 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "313", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Japonya Ekonomi, Ticaret ve Sanayi Bakan\u0131 Hiroshige Seko\u2019yla g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde \u00fclkemizin, Japon yat\u0131r\u0131mc\u0131lara; Avrupa, Orta Do\u011fu ve Afrika pazarlar\u0131na eri\u015fim i\u00e7in \u00f6nemli f\u0131rsatlar sundu\u011funu vurgulad\u0131k.", "timestamp": "23:58 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "643", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u65e5\u672c\u56fd \u6cb3\u91ce\u592a\u90ce \u5916\u52d9\u5927\u81e3\u3068\u3001\u5168\u3066\u306e\u5206\u91ce\u3067\u9032\u5c55\u3057\u3064\u3064\u3042\u308b#\u30c8\u30eb\u30b3\u3068#\u65e5\u672c\u3068\u306e\u95a2\u4fc2\u306b\u3064\u3044\u3066\u5354\u8b70\u3092\u3057\u307e\u3057\u305f\u30022019\u5e74\u3092\u65e5\u672c\u306b\u304a\u3051\u308b\u30c8\u30eb\u30b3\u5e74\u3068\u3057\u3066\u4f4d\u7f6e\u4ed8\u3051\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002@konotaromp", "timestamp": "04:32 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "399", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "With my Japanese counterpart Taro Kono, we evaluated strengthening #Turkey-#Japan cooperation and dialogue in all areas. We appreciate that 2019 will be celebrated in Japan as Year of Turkish Culture. @konotaromp", "timestamp": "04:31 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "456", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Japon mevkida\u015f\u0131m Taro Kono\u2019yla #T\u00fcrkiye ve #Japonya aras\u0131nda her alanda g\u00fc\u00e7lenmekte olan i\u015fbirli\u011fi ve diyalo\u011fu de\u011ferlendirdik. 2019 y\u0131l\u0131n\u0131n Japonya\u2019da T\u00fcrk K\u00fclt\u00fcr Y\u0131l\u0131 olarak kutlanacak olmas\u0131ndan b\u00fcy\u00fck mutluluk duyuyoruz.", "timestamp": "04:31 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "1021", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00f6sterdikleri azim, kararl\u0131l\u0131k ve m\u00fccadele ile Milletimizi bir kez daha gururland\u0131ran koca y\u00fcrekli Ampute Milli Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 y\u00fcrekten tebrik ediyorum.\nSizlerle gurur duyuyoruz.\nTe\u015fekk\u00fcrler Milli Tak\u0131m \n@AmputeMilli", "timestamp": "23:27 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "2186", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "I would like to congratulate Justin Rose for his second victory at #TurkishAirlinesOpen. I am delighted to see him becoming a world number one again after winning #TAOpen2018  \n@JustinRose99 ", "timestamp": "10:06 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "559", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Meksika milli tak\u0131m\u0131n\u0131 4-0 yendi\u011fi ma\u00e7\u0131n ard\u0131ndan, Meksika taraftar\u0131n\u0131n\u0131n Ampute milli tak\u0131m\u0131m\u0131za g\u00f6stermi\u015f oldu\u011fu sevgi. \n#SporDostluktur", "timestamp": "08:18 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "2026", "favorite_count": "11058", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We started our visit to Japan with a meeting in Nagoya with our esteemed citizens who constitute an important tie between #Turkey and #Japan thousands of kilometers away from home. We stand by our citizens through our monthly consular services in Nagoya. ", "timestamp": "01:04 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "458", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Japonya\u2019y\u0131 ziyaretimize \u00fclkemizden binlerce kilometre uzakta, #T\u00fcrkiye ve #Japonya aras\u0131ndaki \u00f6nemli bir ba\u011f\u0131 te\u015fkil eden k\u0131ymetli vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bulu\u015fmam\u0131zla ba\u015flad\u0131k. Nagoya\u2019da her ay d\u00fczenli olarak sunaca\u011f\u0131m\u0131z konsolosluk hizmetlerimizle her daim yan\u0131n\u0131zday\u0131z. ", "timestamp": "01:04 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "1156", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are in Japan upon the invitation of my Japanese counterpart Taro Kono, to discuss the momentum gained in #Turkey-#Japan cooperation, and to exchange views on regional and international issues.", "timestamp": "00:35 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "607", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Japonya i\u015fbirli\u011finde yakalad\u0131\u011f\u0131m\u0131z ivmeyi ele almak, b\u00f6lgesel ve uluslararas\u0131 konular hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunmak \u00fczere Japon mevkida\u015f\u0131m Taro Kono\u2019nun davetine icabetle Japonya\u2019day\u0131z.", "timestamp": "00:35 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "1477", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul\u2019da d\u00fczenlenen #T\u00fcrkiye-#Ukrayna Y\u00fcksek D\u00fczeyli Stratejik Konsey Yedinci Toplant\u0131s\u0131nda Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019a refakat ettik.\n\nWe accompanied President @RT_Erdogan in Istanbul in the Seventh Meeting of the #Turkey-#Ukraine High Level Strategic Council.", "timestamp": "08:51 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "1517", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Baz\u0131 bas\u0131n-yay\u0131n organlar\u0131nda ve sosyal medyada yer alan Uganda B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizin 29 Ekim resepsiyonundaki g\u00f6r\u00fcnt\u00fclere dair, s\u00f6z konusu foto\u011fraflar taraf\u0131m\u0131zca tespit edildi\u011fi anda derhal soru\u015fturma ba\u015flat\u0131lm\u0131\u015f, bu \u00e7er\u00e7evede B\u00fcy\u00fckel\u00e7i geri \u00e7a\u011f\u0131r\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.", "timestamp": "03:10 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "2190", "favorite_count": "10025", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletin Zaferi #3Kas\u0131m2002\n#MilleteHizmetYolunda16Y\u0131l\n#DurmakYokYolaDevam ", "timestamp": "02:01 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "372", "favorite_count": "1657", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 oldu\u011fumuz D-8 Konseyi\u2019nin 18. Toplant\u0131s\u0131\u2019na Antalya\u2019da ev sahipli\u011fi yapt\u0131k.\n \nAs the current Chair, we hosted in Antalya the 18th Session of the D-8 Council. @D8org \n#Bangladesh #Egypt #Indonesia #Iran #Malaysia #Nigeria #Pakistan #Turkey", "timestamp": "01:42 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "532", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Galatasaray - Fenerbah\u00e7e m\u00fcsabakas\u0131nda trib\u00fcnde fenala\u015fan Koray \u015eener karde\u015fimin vefat haberini derin bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Ailesine ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum. Mekan\u0131n cennet olsun #Koray\u015eener", "timestamp": "14:19 - 2. Nov. 2018", "retweet_count": "355", "favorite_count": "2563", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0642\u064a\u0645\u062a \u0645\u0639 \u0646\u0638\u064a\u0631\u064a \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064a \u0622\u0644 \u062b\u0627\u0646\u064a \u0639\u0644\u0627\u0642\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u0639\u0627\u0648\u0646 \u0627\u0644\u062b\u0646\u0627\u0626\u064a \u0628\u064a\u0646 #\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648 #\u0642\u0637\u0631 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u0628\u0644\u063a\u062a \u0645\u0633\u062a\u0648\u064a\u0627\u062a \u0645\u0645\u062a\u0627\u0632\u0629. \u0648\u0648\u062c\u0647\u0627\u062a \u0646\u0638\u0631\u0646\u0627 \u062a\u062a\u0637\u0627\u0628\u0642 \u0645\u0639 \u0648\u062c\u0647\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0638\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0637\u0631\u064a\u0629 \u0641\u064a\u0645\u0627 \u064a\u062a\u0639\u0644\u0642 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0648\u0627\u0636\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u0642\u0644\u064a\u0645\u064a\u0629\u060c \u0644\u0623\u0646 \u0647\u062f\u0641\u0646\u0627 \u0647\u0648 \u0636\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0642\u0631\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0648\u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0646\u0637\u0642\u0629. @MBA_AlThani_", "timestamp": "11:30 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "776", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "With my Qatari counterpart Al Thani, we evaluated the excellent bilateral cooperation between #Turkey and #Qatar. Our views on regional issues also converge with Qatar because our goal is the peace, tranquility, and stability of the region. @MBA_AlThani_", "timestamp": "10:42 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "531", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Katarl\u0131 mevkida\u015f\u0131m El Sani\u2019yle #Turkiye-#Katar aras\u0131ndaki m\u00fckemmel seviyedeki ikili i\u015fbirli\u011fini de\u011ferlendirdik. B\u00f6lgesel konularda da Katar ile g\u00f6r\u00fc\u015flerimiz \u00f6rt\u00fc\u015f\u00fcyor \u00e7\u00fcnk\u00fc bizim amac\u0131m\u0131z b\u00f6lgenin bar\u0131\u015f\u0131, huzuru ve istikrar\u0131.", "timestamp": "10:42 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "1364", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Katar Y\u00fcksek Stratejik Komite (YSK) D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Toplant\u0131s\u0131\u2019n\u0131n haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 ele almak ve ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmeler yapmak \u00fczere Doha\u2019day\u0131z.\n\nWe are in Doha to review preparations for the fourth meeting of #Turkey-#Qatar Supreme Strategic Committee and to hold bilaterals.", "timestamp": "04:54 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "934", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tevazu, samimiyet ve gayret ile;\n#\u00d6nceMillet #\u00d6nceMemleket\n#Ekim2018", "timestamp": "01:44 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "1979", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We\u2019re strengthening #Turkey-#Azerbaijan-#Iran Trilateral Cooperation through regional ownership&spirit of multilateralism.We discussed common issues,in particular energy security&transport.Every step the three states take has a positive effect on regional peace,stability&welfare.", "timestamp": "03:31 - 30. Okt. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "668", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Azerbaycan-#\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc \u0130\u015fbirli\u011fimizi b\u00f6lgesel sahiplenme ve \u00e7ok tarafl\u0131l\u0131k ruhuyla g\u00fc\u00e7lendiriyoruz. Ba\u015fta enerji g\u00fcvenli\u011fi ve ula\u015ft\u0131rma olmak \u00fczere ortak konular\u0131 ele ald\u0131k. \u00dc\u00e7 \u00fclkenin beraber att\u0131\u011f\u0131 her ad\u0131m b\u00f6lgesel bar\u0131\u015f, istikrar ve refah\u0131 olumlu etkiliyor.", "timestamp": "03:29 - 30. Okt. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "747", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhuriyetimizin 95. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc, D\u00fcnya\u2019n\u0131n en prestijli projelerinden olan yeni #\u0130stanbulHavaliman\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131yla kutluyoruz. \n\u00dclkemizin 95 y\u0131lda elde etti\u011fi tecr\u00fcbe ve ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n sembol\u00fc olan bu eser Cumhuriyetimize arma\u011fan olsun. \n#BizBeraberOlunca \n#HayallerD\u00f6nerGer\u00e7e\u011fe", "timestamp": "09:46 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "359", "favorite_count": "1858", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We advance #Turkey-#Azerbaijan-#Georgia Trilateral Cooperation with an understanding of regional ownership, and on the basis of mutual interest and respect. We reiterated our common will to further develop our cooperation especially in the areas of economy, energy, and transport.", "timestamp": "03:21 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "524", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Azerbaycan-#G\u00fcrcistan \u00dc\u00e7l\u00fc \u0130\u015fbirli\u011fimizi b\u00f6lgesel sahiplenme anlay\u0131\u015f\u0131yla, kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 \u00e7\u0131kar ve sayg\u0131 temelinde ilerletiyoruz. \u00d6zellikle ekonomi, enerji ve ula\u015f\u0131m alanlar\u0131nda olmak \u00fczere i\u015fbirli\u011fimizi daha da geli\u015ftirme irademizi vurgulad\u0131k.", "timestamp": "03:20 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "905", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhuriyetimizin banisi Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn s\u00f6yledi\u011fi gibi, T\u00fcrkiye Cumhuriyeti\u2019nin ilelebet payidar kalmas\u0131 i\u00e7in durmaks\u0131z\u0131n \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz.\n\n#29Ekim Cumhuriyet Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun. ", "timestamp": "00:17 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "450", "favorite_count": "2252", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We accompanied President @RT_Erdogan in #Turkey-#RussianFederation-#France-#Germany Quadrilateral Summit. Idlib Memorandum is important for the success of the political process. #Turkey continues its efforts on every platform to find a lasting political settlement in #Syria.", "timestamp": "09:37 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "682", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda #T\u00fcrkiye-#RusyaFederasyonu-#Fransa-#Almanya D\u00f6rtl\u00fc Zirvesine kat\u0131ld\u0131k. Siyasi s\u00fcrecin ba\u015far\u0131s\u0131 i\u00e7in \u0130dlib mutabakat\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. #Suriye\u2019de kal\u0131c\u0131 bir siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm i\u00e7in her platformda gayretlerimizi s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz.", "timestamp": "09:35 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "1702", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We delivered a speech at #KartepeSummit, organized with the theme \u201cMigration, Refugees&Humanity\u201d. As a country still hosting 3.5 million Syrians, Turkey has never left behind anyone who sought refuge throughout history. #EnterprisingandHumanitarianForeignPolicy @kartepesummit", "timestamp": "02:13 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "460", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cG\u00f6\u00e7, M\u00fcltecilik ve \u0130nsanl\u0131k\u201d temal\u0131 #KartepeZirvesi\u2019nde konu\u015fma yapt\u0131k. Halen 3,5 milyondan fazla Suriyeliye evsahipli\u011fi yapan \u00fclkemiz tarih boyunca kendisine s\u0131\u011f\u0131nan hi\u00e7 kimseyi kaderine terk etmemi\u015ftir. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @kartepezirvesi", "timestamp": "02:13 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "1188", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sakarya\u2019da vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla ve Kocaeli\u2019de Uluslararas\u0131 \u00d6\u011frenci karde\u015flerimizle #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika \u2018m\u0131z\u0131 payla\u015ft\u0131k. Milletimizin k\u00fclt\u00fcr\u00fcyle harmanlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z D\u0131\u015f Politikam\u0131z\u0131 kararl\u0131l\u0131kla uygulamaya devam edece\u011fiz.", "timestamp": "10:59 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "896", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0639\u0642\u062f\u062a \u0645\u0639 \u0623\u062e\u064a \u0631\u064a\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0644\u0643\u064a \u0648\u0632\u064a\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0631\u062c\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u0645\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644 \u0644\u0644\u062c\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0634\u062a\u0631\u0643\u0629 \u0628\u064a\u0646 #\u062a\u0631\u0643\u064a\u0627 \u0648 #\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646. \u0648\u0644\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u062d\u0644 \u0627\u0644\u0642\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0637 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0642\u0639\u064a\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0645\u0644\u0627\u0621\u0627\u062a\u060c \u0648\u0625\u0646\u0645\u0627 \u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u0639\u062a\u0645\u062f\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0645 \u0627\u0644\u0645\u062a\u062d\u062f\u0629 \u0645\u0646\u0630 70 \u0639\u0627\u0645\u0627\u064b. \u0648\u0627\u0644\u0642\u0636\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0644\u0633\u0637\u064a\u0646\u064a\u0629 \u0642\u0636\u064a\u062a\u0646\u0627 \u0646\u062d\u0646.", "timestamp": "04:56 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "355", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We held first #Turkey-#Palestine Joint Committee Meeting w/my brother FM Riad Malki of Palestine. Palestinian issue can be settled in line with UN resolutions adopted for the last 70 years&not through any unrealistic plans or impositions. \nPalestine\u2019s cause is Turkey\u2019s cause!", "timestamp": "04:42 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "342", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 karde\u015fim Riad Malki ile #T\u00fcrkiye-#Filistin Ortak Komite Toplant\u0131s\u0131n\u0131n ilkini ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Filistin meselesi ger\u00e7ek d\u0131\u015f\u0131 plan ve dayatmalarla de\u011fil, BM\u2019nin 70 y\u0131ld\u0131r kabul etti\u011fi kararlarla \u00e7\u00f6z\u00fclebilir. \nFilistin davas\u0131 bizim davam\u0131zd\u0131r!", "timestamp": "04:42 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "746", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBen giderim, ad\u0131m kal\u0131r; dostlar beni hat\u0131rlas\u0131n.\u201d\n\n#\u0130yikiDo\u011fdunA\u015f\u0131kVeysel", "timestamp": "00:52 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "847", "favorite_count": "4266", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Gen\u00e7lik Forumu #ICYF Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na se\u00e7ilen @tahaayhan karde\u015fimi tebrik ediyorum.", "timestamp": "11:12 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "1038", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni atanan B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle biraraya geldik, g\u00f6revlerinde ba\u015far\u0131lar diledik. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "04:18 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "1042", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve Karde\u015f \u00dclkeleri Ziyaretimiz. \n#Arnavutluk  #Kosova ", "timestamp": "09:24 - 20. Okt. 2018", "retweet_count": "371", "favorite_count": "2149", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We met with the Turkish community of #Kosovo. Their efforts to protect Turkish heritage & active participation in all fields of cultural, economic, and political life makes #Kosovo stronger.", "timestamp": "05:10 - 20. Okt. 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "416", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kosoval\u0131 soyda\u015flar\u0131m\u0131zla biraraya geldik. T\u00fcrk varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 korumaya y\u00f6nelik \u00e7abalar\u0131, #Kosova\u2019n\u0131n k\u00fclt\u00fcrel, ekonomik ve siyasi hayat\u0131n\u0131n her alan\u0131na aktif kat\u0131l\u0131mlar\u0131 Kosova\u2019y\u0131 daha g\u00fc\u00e7l\u00fc k\u0131l\u0131yor.", "timestamp": "05:08 - 20. Okt. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "1018", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our frank&constructive meeting with First Deputy PM&FM Behgjet Pacolli of #Kosovo, we emphasized our determination to fight against FETO-affiliated institutions that are active here. Our support to the friendly&brotherly people of Kosovo will always continue. @pacollibehgjet", "timestamp": "10:29 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "321", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kosova Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Behgjet Pacolli\u2019yle samimi ve yap\u0131c\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde burada faaliyet g\u00f6steren FET\u00d6 iltisakl\u0131 kurulu\u015flarla m\u00fccadelede kararl\u0131l\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 vurgulad\u0131k. Dost ve karde\u015f #Kosova halk\u0131na deste\u011fimiz her zaman devam edecek.", "timestamp": "10:28 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "626", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f \u00fclkeleri ziyaretlerimize devam ediyoruz. #Arnavutluk\u2019tan sonra \u015fimdi de #Kosova\u2019day\u0131z.\n\nWe are continuing our visits to friendly and brotherly countries. After #Albania, we are now in #Kosovo.", "timestamp": "09:25 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "889", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Devlet y\u00f6netiminin ve Halk idaresinin temel ta\u015f\u0131 olan muhtarlar\u0131m\u0131z\u0131n 19 Ekim #MuhtarlarG\u00fcn\u00fc'n\u00fc tebrik ediyor, g\u00f6revlerinde muvaffakiyetler diliyorum.", "timestamp": "07:39 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "887", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBiz de zalimlerden olursak, zulme kar\u015f\u0131 sava\u015fman\u0131n bir anlam\u0131 kalmaz.\u201d\n\n\u015eehadetinin 15. y\u0131l\u0131nda Bosna Hersek\u2019in Bilge Kral\u0131 Aliya \u0130zzetbegovi\u00e7\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum.\n#Aliya\u0130zzetbegovic", "timestamp": "02:21 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "1546", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "With FM Ditmir Bushati, we evaluated #Turkey-#Albania cooperation potential, in particular in the area of fight against terrorism. We agreed on establishing a High Level Cooperation Council between the two countries. @ditmirbushati", "timestamp": "02:02 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "366", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ditmir Bushati ile ba\u015fta ter\u00f6rizmle m\u00fccadele konusunda olmak \u00fczere, ikili i\u015fbirli\u011fi imkanlar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdik. \u0130ki \u00fclke aras\u0131nda Y\u00fcksek D\u00fczeyli \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi kurulmas\u0131 konusunda mutab\u0131k kald\u0131k.", "timestamp": "02:01 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "516", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We delivered a speech at the opening ceremony of the academic year of University of New York Tirana, transferred to Turkish Maarif Foundation, and emphasized the priority in our foreign policy for stability and prosperity in the Balkans.", "timestamp": "10:23 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "498", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye Maarif Vakf\u0131\u2019na ba\u011fl\u0131 Tiran New York \u00dcniversitesi\u2019nin akademik y\u0131l a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reninde konu\u015fma yapt\u0131k. D\u0131\u015f politikam\u0131zda Balkanlar\u0131n istikrar ve refah\u0131na atfetti\u011fimiz \u00f6nemi vurgulad\u0131k.", "timestamp": "10:23 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "1122", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Arnavutluk\u2019la ikili ili\u015fkilerimiz ve ortak g\u00fcndemimizdeki konular\u0131 ele almak \u00fczere Tiran\u2019day\u0131z.\n \nWe are in Tirana to discuss #Turkey-#Albania bilateral relations and issues on our common agenda.", "timestamp": "07:03 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "1022", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kadraj\u0131na d\u00fcnyay\u0131 s\u0131\u011fd\u0131ran Ara G\u00fcler\u2019in vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Merhuma Allah\u2019tan rahmet, ailesi ve t\u00fcm sevenlerine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.\n#AraG\u00fcler", "timestamp": "22:35 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1977", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We had a fruitful meeting with US Secretary of State Mike Pompeo on Khashoggi issue, Manbij Road Map, pending issues regarding FETO, fight against PKK/YPG, and #Turkey-#US bilateral relations. @SecPompeo", "timestamp": "04:05 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "499", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mike Pompeo\u2019yla Ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131 meselesi, M\u00fcnbi\u00e7 yol haritas\u0131, FET\u00d6 konusundaki beklentilerimiz, PKK-YPG ile m\u00fccadele ve #T\u00fcrkiye-#ABD ikili ili\u015fkileri konusunda faydal\u0131 ve verimli bir g\u00f6r\u00fc\u015fme yapt\u0131k.", "timestamp": "04:03 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "272", "favorite_count": "1243", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We evaluated next steps in Eastern Mediterranean with Dep. PM & Foreign Minister @KudretOzersay of the #TRNC. We will always continue to stand by Turkish Cypriots under all circumstances& do our part to ensure peace, stability and welfare in the Island.", "timestamp": "05:43 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "434", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 @KudretOzersay\u2019la Do\u011fu Akdeniz b\u00f6lgesinde \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik. Her ko\u015fulda K\u0131br\u0131s T\u00fcrklerinin yan\u0131nda olmaya; Ada\u2019da huzur, istikrar ve refah\u0131n sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in \u00fczerimize d\u00fc\u015feni yapmaya devam edece\u011fiz.", "timestamp": "05:42 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "645", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "W/ Dep. PM&FM @KudretOzersay of #TRNC, we discussed regional problems&the Cyprus issue at Ankara University\u2019s Faculty of Political Science&answered students\u2019 questions. The settlement of Cyprus issue is essential for peace, welfare & stability of Eastern Mediterranean @ausbfm_eng", "timestamp": "05:17 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "310", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 @KudretOzersay\u2019la mezunu oldu\u011fumuz M\u00fclkiyemizde, b\u00f6lgesel sorunlar\u0131 ve K\u0131br\u0131s konusunu ele ald\u0131k, \u00f6\u011frencilerin sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131k. K\u0131br\u0131s meselesinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fc Do\u011fu Akdeniz b\u00f6lgesinin bar\u0131\u015f ve istikrar\u0131 i\u00e7in vazge\u00e7ilmezdir. \n@AUSBFM", "timestamp": "02:38 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "761", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Birle\u015fikKrall\u0131k ziyaretimiz.", "timestamp": "10:55 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "1963", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Reviewed with my counterpart @Jeremy_Hunt the implementation of Strategic Security Partnership Mechanism & all aspects of #Turkey-#UK relations.", "timestamp": "10:22 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "443", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mevkida\u015f\u0131m @Jeremy_Hunt\u2019la Stratejik G\u00fcvenlik Ortakl\u0131\u011f\u0131 Mekanizmas\u0131\u2019n\u0131n i\u015fleyi\u015fini ve her y\u00f6n\u00fcyle #T\u00fcrkiye-#Birle\u015fikKrall\u0131k ili\u015fkilerini ele ald\u0131k.", "timestamp": "10:21 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "805", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We met with Turkish citizens & NGOs in the UK. Our citizens here serve as a bridge of friendship between Turkey & the UK. During the Brexit process we will follow closely that the rights of the Turkish community deriving from Turkey-EU relations are respected.", "timestamp": "09:15 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "515", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ngiltere\u2019deki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ve T\u00fcrk STK\u2019larla biraraya geldik. Buradaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z iki \u00fclke aras\u0131nda dostluk k\u00f6pr\u00fcs\u00fc olu\u015fturuyor. Brexit s\u00fcrecinde T\u00fcrk toplumunun T\u00fcrkiye-AB Ortakl\u0131k Hukukundan kaynaklanan haklar\u0131n\u0131 yak\u0131ndan takip ediyoruz.", "timestamp": "09:13 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "1104", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We stated the need to ensure peace, welfare & security together @ChathamHouse roundtable titled \u201cEurope in a Changing World Order: Cooperation vs. Confrontation\u201d Turkey is key partner of Europe for prevention&solution of crises #EnterprisingandHumanitarianForeignPolicy", "timestamp": "07:13 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "397", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDe\u011fi\u015fen D\u00fcnya D\u00fczeninde Avrupa: Cephele\u015fmeye Kar\u015f\u0131 \u0130\u015fbirli\u011fi\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 Chatham House toplant\u0131s\u0131nda; bar\u0131\u015f,refah ve g\u00fcvenli\u011fin birlikte sa\u011flanmas\u0131n\u0131n gereklili\u011fini belirttik. T\u00fcrkiye, krizlerin \u00f6nlenmesi ve \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde Avrupa i\u00e7in \u00f6nemli bir ortakt\u0131r. \n#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "07:10 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "902", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are in London to hold bilaterals with my British counterpart @Jeremy_Hunt, and to deliver a speech at the Chatham House, one of the important think-tanks of the UK.", "timestamp": "03:12 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "421", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ngiliz mevkida\u015f\u0131m Jeremy Hunt ile ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde bulunmak ve \u0130ngiltere\u2019nin en \u00f6nemli d\u00fc\u015f\u00fcnce kurulu\u015flar\u0131ndan Chatham House\u2019ta konu\u015fma yapmak \u00fczere #Londra\u2019day\u0131z.", "timestamp": "03:12 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "1144", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130talya\u2019n\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Luigi Mattiolo, #KKTC Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Kemal K\u00f6pr\u00fcl\u00fc ve Arap Ligi Temsilcisi B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Faleh Majed Almutairi ile g\u00fcncel geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "06:44 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "1027", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f Irak\u2019\u0131 ziyaretimiz.", "timestamp": "13:43 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "383", "favorite_count": "2741", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We fully support territorial integrity & sustainable stability of Iraq. We will reopen our Consulate Generals in Mosul and Basra. #Turkey-#Iraq relations will be much stronger in the new period!", "timestamp": "08:54 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "519", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f Irak\u2019\u0131n toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne ve siyasi istikrar\u0131na deste\u011fimiz tamd\u0131r. Musul ve Basra Ba\u015fkonsolosluklar\u0131m\u0131z\u0131 yeniden faaliyete ge\u00e7irece\u011fiz. Yeni d\u00f6nemde #T\u00fcrkiye-#Irak ili\u015fkileri daha da g\u00fc\u00e7l\u00fc olacak!", "timestamp": "08:53 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "999", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Irak makamlar\u0131yla yapaca\u011f\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fmeler i\u00e7in Ba\u011fdat\u2019tay\u0131z. Dost ve karde\u015f Irak halk\u0131na #T\u00fcrkiye\u2019den selam getirdik!\n\nWe are in Baghdad for meetings with Iraqi authorities. We brought greetings from #Turkey to the friendly and brotherly people of #Iraq!", "timestamp": "01:45 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "1216", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fc\u00e7l\u00fc k\u0131zlar, g\u00fc\u00e7l\u00fc yar\u0131nlar..\n\n2012 y\u0131l\u0131nda T\u00fcrkiye, Kanada ve Peru \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde BM'de kabul edilen #D\u00fcnyaK\u0131z\u00c7ocuklar\u0131G\u00fcn\u00fc kutlu olsun.", "timestamp": "01:28 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "448", "favorite_count": "2315", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey-#Africa II. Economic and Business Forum, held with the participation of President @RT_Erdogan, will further our partnership with African countries on a win-win basis and mutual respect. #TurkeyAfricaForum #TABEF", "timestamp": "04:50 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "602", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirilen II. #T\u00fcrkiye-#Afrika Ekonomi ve \u0130\u015f Forumu, Afrika \u00fclkeleriyle ortakl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 kazan-kazan anlay\u0131\u015f\u0131 ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 sayg\u0131 temelinde daha da ileriye ta\u015f\u0131yacak.", "timestamp": "04:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "1392", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We commemorated our martyrs in Turkish Heroes\u2019 Cemetery in Budapest, a symbol of deep-rooted historical ties of friendship between #Turkey-#Hungary. May our martyrs\u2019 souls rest in peace.", "timestamp": "07:33 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "613", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Macaristan\u2019la tarihi dostluk ba\u011flar\u0131m\u0131z\u0131n \u00f6nemli simgelerinden Gali\u00e7ya T\u00fcrk \u015eehitli\u011finde yatan \u015fehitlerimizi and\u0131k. T\u00fcm \u015fehitlerimizin ruhlar\u0131 \u015fad olsun.", "timestamp": "06:41 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "1763", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tebrikler Dilara \nDown Sendromlular D\u00fcnya Atletizm \u015eampiyonas\u0131nda birisi alt\u0131n olmak \u00fczere yedi madalya kazanarak g\u00f6\u011fs\u00fcm\u00fcz\u00fc kabartan Alanya \u00d6zel Sporcular Spor Kul\u00fcb\u00fc oyuncusu Dilara \u00c7evik karde\u015fimi g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum.", "timestamp": "02:25 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "412", "favorite_count": "2046", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "President @RT_Erdogan\u2019s visit gives a fresh impetus to #Turkey-#Hungary relations. We evaluated with my counterpart Peter Szijjarto steps to be taken to further improve our strategic partnership in all areas.", "timestamp": "11:09 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "672", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n ziyareti #T\u00fcrkiye-#Macaristan ili\u015fkilerine yeni bir ivme kazand\u0131r\u0131yor. Mevkida\u015f\u0131m Peter Szijjarto ile stratejik ortakl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 her alanda geli\u015ftirmeye y\u00f6nelik ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "11:09 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1503", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n #Macaristan\u2019a ger\u00e7ekle\u015ftirdikleri resmi ziyaret vesilesiyle Budape\u015fte\u2019deyiz.\n \nWe are in Budapest on the occasion of the official visit of President @RT_Erdogan to #Hungary.", "timestamp": "05:29 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "1664", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ak Parti 27. \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme Toplant\u0131s\u0131nda #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika \u2018m\u0131z\u0131 konu\u015ftuk.\n#\u00d6nceMillet\u00d6nceMemleket", "timestamp": "08:57 - 6. Okt. 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "1493", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Benim de eski bir bursiyeri oldu\u011fum Jean Monnet Burs Program\u0131n\u0131n 2019-2020 akademik y\u0131l\u0131 i\u00e7in ba\u015fvurular ba\u015flad\u0131. @jeanmonnetbursu AB \u00fcye \u00fclkelerde ger\u00e7ekle\u015ftirilecek y\u00fcksek lisans ve ara\u015ft\u0131rma \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 i\u00e7in destek sa\u011fl\u0131yor.\nhttp://www.jeanmonnet.org.tr/tr/ ", "timestamp": "12:33 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "810", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Batman\u2019da \u015fehit d\u00fc\u015fen kahraman askerlerimize Allah\u2019tan rahmet, yaral\u0131 evlatlar\u0131m\u0131za acil \u015fifalar diliyorum.\nMilletimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.", "timestamp": "07:41 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "518", "favorite_count": "3038", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed with De Mistura, Special Envoy of UNSG on #Syria, the period ahead in the political process in Syria, including the Constitutional Committee.", "timestamp": "06:46 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "298", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Sekreteri\u2019nin Suriye \u00d6zel Temsilcisi De Mistura ile ba\u015fta Anayasa Komitesi olmak \u00fczere, #Suriye\u2019de siyasi s\u00fcrece ili\u015fkin \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemi ele ald\u0131k.", "timestamp": "06:45 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "464", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At #TRTWorldForum with Dutch FM Blok. In line with our #EnterprisingandHumanitarianForeignPolicy, we are playing an active role in prevention of conflicts. Idlib is the most recent example. We will continue our efforts to prevent new migration flows and loss of human lives.", "timestamp": "03:32 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "413", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hollandal\u0131 mevkida\u015f\u0131m Blok\u2019la #TRTWorldForum\u2019day\u0131z. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z \u00e7er\u00e7evesinde \u00e7at\u0131\u015fmalar\u0131n \u00f6nlenmesinde aktif rol oynuyoruz. \u0130dlib bunun en son \u00f6rne\u011fi. Yeni g\u00f6\u00e7lerin ya\u015fanmamas\u0131, insanlar\u0131n hayat\u0131n\u0131 kaybetmemesi i\u00e7in \u00e7abalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "timestamp": "03:32 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "723", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "It is our common goal to reinvigorate and further develop #Turkey-#Netherlands relations. Following the mutual start of office of our Ambassadors, we are discussing with Foreign Minister Stef Blok steps to be taken in the period ahead.", "timestamp": "05:44 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "577", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Hollanda ili\u015fkilerine kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z yerden devam etmek ve daha ilerletmek ortak amac\u0131m\u0131zd\u0131r. B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizin kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 g\u00f6reve ba\u015flamas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Stef Blok\u2019la \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde ataca\u011f\u0131m\u0131z ad\u0131mlar\u0131 ele al\u0131yoruz.", "timestamp": "05:41 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "1267", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "I was the first Turkish Foreign Minister visiting #Cambodia. Today, I have the pleasure of hosting in Ankara, Prak Sokhonn, the first Cambodian Foreign Minister paying a bilateral visit to #Turkey.", "timestamp": "10:05 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "601", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kambo\u00e7ya\u2019y\u0131 ziyaret eden ilk T\u00fcrk D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olmu\u015ftum. Bug\u00fcn de T\u00fcrkiye\u2019ye ikili ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftiren ilk Kambo\u00e7ya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olan Prak Sokhonn\u2019u Ankara\u2019da a\u011f\u0131rlamaktan memnuniyet duyuyorum.", "timestamp": "10:04 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "1573", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At @wef\u2019s \u201cStrategic Dialogue on the Western Balkans Political Dialogue-Leader\u2019s Meeting\u201d. Security for all,economic integration&preservation of multi-ethnic,multi-cultural&multi-religious fabric of the societies are major foundations of #Turkey\u2019s policy towards the #Balkans", "timestamp": "03:26 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "405", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u00fcnyaEkonomiForumu Bat\u0131 Balkanlar Stratejik Diyalo\u011fu toplant\u0131s\u0131nday\u0131z. Siyasi diyalog, herkes i\u00e7in g\u00fcvenlik,ekonomik entegrasyon ve toplumlar\u0131n \u00e7ok etnikli, \u00e7ok k\u00fclt\u00fcrl\u00fc ve \u00e7ok dinli yap\u0131s\u0131n\u0131n korunmas\u0131 #T\u00fcrkiye\u2019nin #Balkanlar politikas\u0131n\u0131n temel unsurlar\u0131d\u0131r.", "timestamp": "03:26 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "804", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcm gayretimiz ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z Aziz Milletimiz i\u00e7in. #Eyl\u00fcl2018", "timestamp": "08:19 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "460", "favorite_count": "2481", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Maalesef \u0131rk\u00e7\u0131 ve \u0130slam d\u00fc\u015fman\u0131 motifli bir sald\u0131r\u0131 daha.\n#Gladbeck\n\nUnfortunately another racist and Islamophobic attack\n#Gladbeck", "timestamp": "03:23 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "1032", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Following our discussions with my French counterpart Le Drian on our common agenda including Syria, we arrived in #Geneva  to attend the \u201cStrategic Dialogue on the Western Balkans-Leaders Meeting\u201d of WEF.", "timestamp": "13:30 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "583", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Paris\u2019te Frans\u0131z mevkida\u015f\u0131m Le Drian ile ba\u015fta Suriye olmak \u00fczere ortak g\u00fcndemimize ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerimizin ard\u0131ndan, D\u00fcnya Ekonomi Forumu Bat\u0131 Balkanlar Stratejik Diyalo\u011fu toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere #Cenevre\u2019deyiz.", "timestamp": "13:30 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "1274", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Deeply saddened by great loss of lives caused by earthquake&tsunami in #Indonesia. We share the deep sorrow of the Government &brotherly people of Indonesia. Turkey&Turkish people stand by you at this difficult time.Our thoughts&prayers are with the victims&their families.", "timestamp": "06:35 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "640", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Endonezya\u2019daki deprem ve tsunaminin ard\u0131ndan ya\u015fanan can kay\u0131plar\u0131ndan b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc duyuyoruz. #Endonezya H\u00fck\u00fcmeti ve karde\u015f Endonezya halk\u0131n\u0131n derin ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yoruz. T\u00fcrkiye ve T\u00fcrk halk\u0131 bu zor zamanda yan\u0131n\u0131zdad\u0131r. Dualar\u0131m\u0131z sizinle.", "timestamp": "06:34 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "544", "favorite_count": "2871", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Jean-Yves Le Drian ile yapaca\u011f\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fme i\u00e7in Paris\u2019teyiz.\n\nArrived in Paris for our meeting with Jean-Yves Le Drian, Minister for Europe and Foreign Affairs  of #France.", "timestamp": "02:48 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1299", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The presence of 3.5 million people of Turkish origin makes #Turkey-#Germany relations special. Integration of our people to the country that they live in, while preserving their own roots is important. President @Rt_Erdogan inaugurated  DITIB mosque in Cologne.", "timestamp": "09:53 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "712", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "3.5 milyon T\u00fcrk k\u00f6kenlinin varl\u0131\u011f\u0131, #T\u00fcrkiye-#Almanya ili\u015fkilerini \u00f6zel k\u0131lmaktad\u0131r. Toplumumuzun ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u00fclkeye entegre olurken k\u00f6kenlerini de  korumalar\u0131 \u00f6nemlidir. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131,Almanya\u2019n\u0131n en b\u00fcy\u00fck camii K\u00f6ln D\u0130T\u0130B Camii hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "09:53 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "2231", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131m\u0131z @fuatoktay06 \u2018\u0131n ve ailesinin ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yor, merhume validesi \u015eaziye Oktay han\u0131mefendiye Allah\u2019tan rahmet diliyorum.", "timestamp": "12:30 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "1465", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n Almanya\u2019ya devlet ziyareti #T\u00fcrkiye-#Almanya ili\u015fkilerinde herkesin yarar\u0131na yeni bir sayfa a\u00e7acak. \n\nPresident @RT_Erdogan\u2019s state visit to Germany will open a new page in #Turkey-#Germany relations for benefit of the all.", "timestamp": "11:08 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "335", "favorite_count": "1479", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Kurulu vesilesiyle New York\u2019taki d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcn temaslar\u0131m\u0131z\u0131n ard\u0131ndan Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u2018\u0131n ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi resmi ziyaret i\u00e7in #Almanya\u2019day\u0131z.", "timestamp": "01:00 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "400", "favorite_count": "2027", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM\u2019deki temaslar\u0131m\u0131z kapsam\u0131nda \u00c7in Halk Cumhuriyeti, \u0130sve\u00e7, Gambiya, Burkina Faso ve Estonya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. \n\nWithin our contacts at the UN, we met with Foreign Ministers of China, Sweden, Gambia, Burkina Faso and Estonia.", "timestamp": "13:17 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "1339", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Reiterated our support for @UNRWA at the meeting we co-hosted. This year, #Turkey made an additional contribution of 10 million USD to help overcome the financial shortfall. Our support and contributions will continue in the period ahead. There is no alternative to UNRWA.", "timestamp": "11:43 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "426", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin ortak ev sahipli\u011finde yap\u0131lan toplant\u0131da @UNRWA \u2019ya deste\u011fimizi yineledik. Maddi s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n a\u015f\u0131lmas\u0131 i\u00e7in bu y\u0131l i\u00e7inde 10 milyon Dolar ek katk\u0131 yapt\u0131k. Destek ve katk\u0131lar\u0131m\u0131z \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de s\u00fcrecek. UNRWA\u2019n\u0131n alternatifi yoktur.", "timestamp": "11:42 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "608", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Held the annual meeting of the UN Group of Friends of Mediation, co-chaired by #Turkey, under the theme \u201cYouth and Mediation\u201d. The fresh perspective of the youth will significantly add a new dimension to our work on mediation. #UNGA73", "timestamp": "09:43 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "416", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "E\u015fba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z BM Arabuluculuk Dostlar Grubu y\u0131ll\u0131k toplant\u0131s\u0131n\u0131 \u201cGen\u00e7lik ve Arabuluculuk\u201d temas\u0131yla d\u00fczenledik. Gen\u00e7lerin taze yakla\u015f\u0131mlar\u0131 arabuluculuk \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na yeni bir boyut katacak.", "timestamp": "09:43 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "979", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The work of #MIKTA that brings together #Australia, #Indonesia, #Mexico, #SouthKorea and #Turkey has matured. It is time to carry our activities to the leaders\u2019 level. #UNGA73", "timestamp": "06:30 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "403", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Avustralya, #Endonezya, #Meksika ve #G\u00fcneyKore ile \u00fclkemizi biraraya getiren #MIKTA\u2019n\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 olgunla\u015f\u0131yor. \u015eimdi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 bir \u00fcst seviyeye \u00e7\u0131kar\u0131p liderler d\u00fczeyine ta\u015f\u0131ma zaman\u0131d\u0131r.", "timestamp": "06:29 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "682", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are ready for #EURO2024 \n\n#ShareTogether \n#BirliktePayla\u015fal\u0131m \n@UEFA", "timestamp": "00:13 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "516", "favorite_count": "1546", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Kurulu i\u00e7in bulundu\u011fumuz New York\u2019ta \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fcm\u00fcz.\n#WorldIsBiggerThan5", "timestamp": "23:25 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "338", "favorite_count": "1981", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Continued our contacts at the UN through bilaterals we held with President of UNGA, Secretary General of SICA, and Foreign Ministers of Switzerland, Burundi, and Lebanon.", "timestamp": "14:11 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "455", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM\u2019deki temaslar\u0131m\u0131z\u0131 BM Genel Kurul Ba\u015fkan\u0131, SICA Genel Sekreteri, #\u0130svi\u00e7re, #Burundi ve #L\u00fcbnan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerle s\u00fcrd\u00fcrd\u00fck.", "timestamp": "14:11 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "773", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We will always stand by our Palestinian brothers and sisters. A Palestinian State, with East Jerusalem as its capital and 1967 borders is a must to ensure peace and security in the region. #UNGA73", "timestamp": "10:37 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "402", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Filistinli karde\u015flerimizin daima yan\u0131nda olaca\u011f\u0131z. B\u00f6lgede bar\u0131\u015f ve g\u00fcvenli\u011fin sa\u011flanmas\u0131 i\u00e7in 1967 s\u0131n\u0131rlar\u0131 dahilinde, ba\u015fkenti Do\u011fu Kud\u00fcs olan ba\u011f\u0131ms\u0131z ve egemen bir #Filistin Devleti \u015fartt\u0131r.", "timestamp": "10:37 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "1065", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We continue our support to the Least Developed Countries. %20 of Turkey\u2019s official development assistance is delivered to LDCs. UN Technology Bank established in Gebze will contribute to the capacity building of LDCs. #UNGA73", "timestamp": "09:54 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "390", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "En Az Geli\u015fmi\u015f \u00dclkelere (EAG\u00dc) deste\u011fimiz s\u00fcr\u00fcyor. Resmi kalk\u0131nma yard\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131n y\u00fczde 20\u2019si bu \u00fclkelere y\u00f6nelik. Gebze\u2019de kurulan BM Teknoloji Bankas\u0131 da EAG\u00dc\u2019lerin kapasite geli\u015fimine \u00f6nemli katk\u0131 yapacak.", "timestamp": "09:54 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "953", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hosting 3.5 million Syrian refugees, #Turkey has undertaken the heaviest humanitarian burden. We prevented a looming catastrophe through the memorandum in Idlib. Efforts for political settlements must be accelerated. #UNGA73", "timestamp": "09:02 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "420", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "3.5 milyon Suriyeli m\u00fclteciye ev sahipli\u011fi yapan \u00fclkemiz en a\u011f\u0131r insani y\u00fck\u00fc \u00fcstlenmi\u015ftir. \u0130dlib mutabakat\u0131 ile de b\u00fcy\u00fck bir insani felaketi \u00f6nledik. Siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm \u00e7abalar\u0131na h\u0131z verilmesi gerekmektedir.", "timestamp": "09:01 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "1267", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Underlined the humanitarian aspect of Jammu-Kashmir issue at OIC Contact Group. #Turkey is ready to contribute actively to efforts for a sustainable settlement through dialogue btw Pakistan&India, on basis of UNSC resolutions & in line with wishes of the people of #Kashmir.", "timestamp": "08:11 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "609", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T Jammu-Ke\u015fmir Temas Grubu\u2019nda sorunun insani boyutuna dikkat \u00e7ektik. #Pakistan ile #Hindistan aras\u0131nda diyalog yoluyla, BM G\u00fcvenlik Konseyi kararlar\u0131 temelinde ve Ke\u015fmir halk\u0131n\u0131n arzusu do\u011frultusunda kal\u0131c\u0131 bir \u00e7\u00f6z\u00fcm bulunmas\u0131 \u00e7abalar\u0131na aktif katk\u0131 yapmaya haz\u0131r\u0131z.", "timestamp": "08:11 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "530", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Reiterated at Foreign Ministerial Session of Global Counterterrorism Forum that #Turkey is at the forefront in the fight against terrorism. We expect complete solidarity from all states in this fight #UNGA73", "timestamp": "07:36 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "417", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6rizmle M\u00fccadele K\u00fcresel Forumu Bakanlar Oturumu\u2019nda ter\u00f6rizmle m\u00fccadelede en \u00f6n safta yer ald\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 yineledik. Ter\u00f6rle m\u00fccadelede t\u00fcm \u00fclkelerden tam dayan\u0131\u015fma  bekliyoruz.", "timestamp": "07:35 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "755", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Kurulu i\u00e7in bulundu\u011fumuz New York\u2019ta ikinci g\u00fcn\u00fcm\u00fcz.\n#WorldIsBiggerThan5", "timestamp": "23:31 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "609", "favorite_count": "2661", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u2018\u2019Darda kaId\u0131m diye umutsuz oIma, yok iken d\u00fcnyay\u0131 var eden vard\u0131r\u2019\u2019\n\nBozk\u0131r\u0131n tezenesi, rahmetle an\u0131yorum.\n#Ne\u015fetErta\u015f", "timestamp": "01:09 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "812", "favorite_count": "4597", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Kurulu i\u00e7in bulundu\u011fumuz #NewYork\u2019ta birinci g\u00fcn\u00fcm\u00fcz.", "timestamp": "00:09 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "421", "favorite_count": "2463", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Held the inaugural meeting of the #OIC Contact Group on Friends of Mediation in New York, established with the initiatives of #Turkey OIC will play a more active role in the field of mediation in the period ahead.", "timestamp": "12:35 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "417", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin giri\u015fimleriyle kurulan \u0130\u0130T Arabuluculuk Dostlar\u0131 Temas Grubu\u2019nun ilk toplant\u0131s\u0131n\u0131 New York\u2019ta yapt\u0131k. \u0130\u0130T \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde arabuluculuk konusunda daha fazla rol oynayacak.", "timestamp": "12:35 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "863", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": " Continued our contacts at #UNGA73 by bilateral meetings with Secretary General of Council of Europe, Secretary General of #OIC, Foreign Ministers of #Moldova, #Japan and #Colombia", "timestamp": "12:13 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "362", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM\u2019deki temaslar\u0131m\u0131z\u0131 Avrupa Konseyi Genel Sekreteri, \u0130\u0130T Genel Sekreteri, #Moldova, #Japonya ve #Kolombiya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z ikili g\u00f6r\u00fc\u015fmelerle s\u00fcrd\u00fcrd\u00fck. ", "timestamp": "12:13 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "756", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Evaluated state of #Rohinga Muslims with my British&French counterparts. Humanitarian aid must be increased. Their voluntary and safe return from #Bangladesh  to #Myanmar  in honour must be secured.", "timestamp": "11:19 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "368", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ngiliz ve Frans\u0131z mevkida\u015flar\u0131mla \n#Rohinga M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n\u0131n durumunu de\u011ferlendirdik. \u0130nsani yard\u0131mlar art\u0131r\u0131lmal\u0131, #Banglade\u015f\u2019ten #Myanmar\u2019a g\u00f6n\u00fcll\u00fc, onurlu ve g\u00fcvenli \u015fekilde d\u00f6nmeleri sa\u011flanmal\u0131d\u0131r.", "timestamp": "11:18 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "736", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey hosts the largest refugee population in the world. We didn\u2019t leave innocent people to the hands of a brutal regime or terrorist organizations like DEASH, PKK/PYD/YPG. We attach great importance to #GlobalCompactonRefugees.", "timestamp": "09:01 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "549", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnyada en fazla m\u00fclteciye ev sahipli\u011fi yapan \u00fclkeyiz. Masumlar\u0131 ac\u0131mas\u0131z bir rejimin veya DEA\u015e, PKK/PYD/YPG gibi ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin eline asla b\u0131rakmad\u0131k. \u201cM\u00fcltecilere \u0130li\u015fkin K\u00fcresel Mutabakat\u201d\u0131 son derece \u00f6nemli buluyoruz.", "timestamp": "09:00 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "329", "favorite_count": "1345", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Tajikistan  has taken over the Chairmanship of Conference on Interaction and Confidence Building Measures in Asia (CICA). #SriLanka  joined as our 27th member. As a founding member, #Turkey  will continue to support all efforts to strengthen #CICA. #UNGA73", "timestamp": "06:17 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "383", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Asya'da \u0130\u015fbirli\u011fi ve G\u00fcven Art\u0131r\u0131c\u0131 \u00d6nlemler Konferans\u0131 (CICA) d\u00f6nem ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 #Tacikistan  devrald\u0131. #SriLanka  27. \u00fcye oldu. Kurucu \u00fcye oldu\u011fumuz #CICA\u2019n\u0131n g\u00fc\u00e7lendirilmesine y\u00f6nelik \u00e7abalar\u0131 desteklemeye devam edece\u011fiz. ", "timestamp": "06:17 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "781", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Continued our evaluations for the period ahead on the settlement of the #Cyprus issue at our meeting in New York with Foreign Minister Kudret \u00d6zersay of  #TRNC  #UNGA73", "timestamp": "03:47 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "595", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#K\u0131br\u0131s meselesinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcnde \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6neme ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerimizi #KKTC D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kudret \u00d6zersay ile New York\u2019ta yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fmeyle s\u00fcrd\u00fcrd\u00fck.", "timestamp": "03:47 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "878", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We met with Foreign Minister Lesego Makgothi of #Lesotho and David Zalkaliani new Foreign Minister of #Georgia. We will deepen our bilateral relations.", "timestamp": "11:59 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "558", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Lesotho D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Lesego Makgothi ve #G\u00fcrcistan\u2019\u0131n yeni D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 David Zalkaliani ile biraraya geldik. \u00dclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri derinle\u015ftirece\u011fiz.", "timestamp": "11:58 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "1059", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "A new era is beginning in our relations with #Paraguay, one of the leading countries in Latin America; We are mutually opening our embassies in our capitals Ankara and Asuncion.", "timestamp": "09:41 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "593", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcney Amerika\u2019n\u0131n \u00f6nde gelen \u00fclkelerinden #Paraguay ile ili\u015fkilerimizde yeni bir d\u00f6nem ba\u015fl\u0131yor;\nB\u00fcy\u00fckel\u00e7iliklerimizi kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 olarak a\u00e7\u0131yoruz.", "timestamp": "09:40 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "1259", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Venezuela\u2019daki temaslar\u0131m\u0131z\u0131n ard\u0131ndan Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u2018\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla ger\u00e7ekle\u015fecek Birle\u015fmi\u015f Milletler Genel Kurulu i\u00e7in #NewYork\u2019tay\u0131z.", "timestamp": "13:45 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "728", "favorite_count": "4315", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Close relations between President @RT_Erdogan and President @NicolasMaduro of #Venezuela is the main driving force of our cooperation. We stand by the people of Venezuela.", "timestamp": "02:07 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "676", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ve #Venezuela Cumhurba\u015fkan\u0131 Nicolas Maduro aras\u0131ndaki yak\u0131n ili\u015fkiler iki \u00fclke i\u015fbirli\u011fine g\u00fc\u00e7 katmaktad\u0131r. Venezuela halk\u0131n\u0131n yan\u0131nday\u0131z.", "timestamp": "02:06 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "414", "favorite_count": "2795", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We signed two agreements with Foreign Minister Jorge Arreaza. We will increase our investments in #Venezuela. We want Turkish Airlines to fly to Caracas daily. @jaarreaza", "timestamp": "01:11 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "405", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Venezuela D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Jorge Arreaza ile iki anla\u015fma imzalad\u0131k. Venezuela\u2019daki yat\u0131r\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 art\u0131raca\u011f\u0131z. THY\u2019nin Karakas\u2019a herg\u00fcn sefer yapmas\u0131n\u0131 istiyoruz.", "timestamp": "01:07 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "857", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Surinam\u2019dan sonra #Venezuela\u2019day\u0131z. 19 y\u0131l aradan sonra D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 d\u00fczeyindeki ilk ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.\n\nIn #Venezuela following #Suriname. We are paying the first visit at the Foreign Ministerial level after 19 years.", "timestamp": "14:03 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "1372", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Surinam\u2019a D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 d\u00fczeyindeki ilk ziyaretimizi ger\u00e7ekle\u015ftirdik.", "timestamp": "10:36 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "1904", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Underlined the importance we attach to #Suriname within our outreach policy to Latin America and the Caribbean, at our meeting with President Desire Delano Bouterse.", "timestamp": "09:39 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "366", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Surinam Devlet Ba\u015fkan\u0131 Desire Delano Bouterse\u2019ye Latin Amerika ve Karayipler a\u00e7\u0131l\u0131m\u0131m\u0131zda Surinam\u2019a verdi\u011fimiz \u00f6nemi vurgulad\u0131k.", "timestamp": "09:39 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "759", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "I thank Foreign Minister Yldiz Pollack-Beighle of #Suriname for the warm welcome. We are determined to further develop #Turkey-#Suriname relations.", "timestamp": "06:25 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "416", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Surinam D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Yldiz Pollack-Beighle\u2019a s\u0131cak kar\u015f\u0131lamalar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Surinam\u2019la ili\u015fkilerimizi geli\u015ftirmeye kararl\u0131y\u0131z.", "timestamp": "06:23 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "698", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizden #Surinam\u2019a D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 d\u00fczeyinde ilk ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftirmek \u00fczere ba\u015fkent Paramaribo\u2019day\u0131z.\n \nWe are in Paramaribo, the capital of #Suriname, to pay the first ever visit at the Foreign Ministerial level from #Turkey.", "timestamp": "23:45 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "1419", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z M\u00fcste\u015far\u0131 \u00dcmit Yal\u00e7\u0131n ve M\u00fcste\u015far Yard\u0131mc\u0131lar\u0131m\u0131z\u0131 yeni g\u00f6revlerine u\u011furluyoruz. Hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "03:13 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1479", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Irak Parlamentosuna se\u00e7ilen #T\u00fcrkmen karde\u015flerimizin sergiledi\u011fi birliktelikten gurur duyuyoruz.", "timestamp": "09:32 - 19. Sep. 2018", "retweet_count": "415", "favorite_count": "2517", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Vatan\u0131, milleti ve bayra\u011f\u0131 i\u00e7in canlar\u0131n\u0131 siper eden t\u00fcm kahraman \u015fehit ve gazilerimizi minnetle yad ediyor, #GazilerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutluyorum.", "timestamp": "22:08 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "537", "favorite_count": "2654", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizdeki g\u00f6rev s\u00fcresini tamamlayan G\u00fcrcistan B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Irakli Koplatadze\u2019ye #T\u00fcrkiye-#G\u00fcrcistan ili\u015fkilerine yapm\u0131\u015f oldu\u011fu katk\u0131dan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "07:07 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "744", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Zambiya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Joseph Chilengi, #KongoCumhuriyeti B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Luc Joseph Okio ve #AB T\u00fcrkiye Delegasyonu Ba\u015fkan\u0131 Christian Berger ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde g\u00fcncel geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "07:05 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "662", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gelece\u011fimiz sizlersiniz! \n2018-2019 #E\u011fitim ve #\u00d6\u011fretim y\u0131l\u0131nda t\u00fcm \u00e7ocuklar\u0131m\u0131za ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "01:34 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "1148", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Demokrasi \u015fehitlerimiz Adnan Menderes, Fatin R\u00fc\u015ft\u00fc Zorlu ve Hasan Polatkan\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yorum.\nRuhlar\u0131 \u015fad olsun.", "timestamp": "23:53 - 16. Sep. 2018", "retweet_count": "777", "favorite_count": "3564", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bravo gen\u00e7ler.!\nSizlerle gurur duyuyoruz. ", "timestamp": "12:11 - 15. Sep. 2018", "retweet_count": "329", "favorite_count": "1895", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bak\u00fc\u2019n\u00fcn Kafkas \u0130slam Ordusu taraf\u0131ndan Azerbaycanl\u0131 karde\u015flerimizle birlikte kurtar\u0131lmas\u0131n\u0131n 100.y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyoruz. Ya\u015fas\u0131n #T\u00fcrkiye - #Azerbaycan karde\u015fli\u011fi!", "timestamp": "01:46 - 15. Sep. 2018", "retweet_count": "1064", "favorite_count": "4662", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Karde\u015f Pakistan\u2019la ve #Pakistan halk\u0131yla ili\u015fkilerimizi daha ileri g\u00f6t\u00fcrmeye kararl\u0131y\u0131z.", "timestamp": "10:19 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "943", "favorite_count": "5166", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Eski Ba\u015fbakan Navaz \u015eerif\u2019e vefat eden e\u015fi i\u00e7in taziye dileklerimizi iletiyoruz.\n\nConveying our condolences to former Prime Minister Nawaz Sharif on the demise of his wife.", "timestamp": "09:20 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "1325", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Pakistan karde\u015fli\u011fi, g\u00fcc\u00fcn\u00fc halklar\u0131m\u0131z aras\u0131ndaki sevgi ba\u011f\u0131ndan al\u0131r. Aram\u0131zdaki dayan\u0131\u015fma ve\nkar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 destek e\u015fsizdir.\n\n#Turkey-#Pakistan relations derive its strength from the sincere ties between our people. Our solidarity and mutual support is indeed unique.", "timestamp": "03:10 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "1909", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f #Pakistan\u2019a resmi ziyaretimiz i\u00e7in \u0130slamabad\u2019tay\u0131z.\n\nIn Islamabad for our official visit to friendly and brotherly #Pakistan", "timestamp": "14:08 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "455", "favorite_count": "2969", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Irak T\u00fcrkmen Cephesi Ba\u015fkan\u0131 Er\u015fat Salihi ve Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Hasan Turan\u2019la Irak\u2019\u0131n g\u00fcndemindeki konular ve T\u00fcrkmen karde\u015flerimizin durumunu g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "03:50 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "1550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "TBMM D\u0131\u015fi\u015fleri Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 @volkan_bozkir 'a nazik ziyaretleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ediyorum.", "timestamp": "03:36 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "546", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Evaluated current issues with Le Yucheng, special representative of the Chinese government. We are intensifying  #Turkey-#China contacts at all levels.", "timestamp": "03:12 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "409", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7in H\u00fck\u00fcmeti \u00d6zel Temsilcisi Le Yucheng\u2019le g\u00fcncel konular\u0131 de\u011ferlendirdik. #T\u00fcrkiye ve #\u00c7in aras\u0131nda her alanda temaslar\u0131m\u0131z\u0131 art\u0131r\u0131yoruz.", "timestamp": "03:11 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "799", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Wished success to Ambassador Baghdad Amreyev, new Secretary General of @TurkicCouncil", "timestamp": "09:28 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "570", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00f6reve yeni ba\u015flayan T\u00fcrk Konseyi Genel Sekreteri, B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Baghdad Amreyev\u2019e ba\u015far\u0131lar diliyorum.\n@TurkicCouncil", "timestamp": "09:18 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "1224", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00fcresel vicdan\u0131n sesi ve ensar millet olma \u00f6zelli\u011fimizi t\u00fcm mazlum co\u011frafyalarda temsil eden Emine Erdo\u011fan Han\u0131mefendi \u201c\u0130nsani Hizmet Takdir \u00d6d\u00fcl\u00fcne\u201d lay\u0131k g\u00f6r\u00fclm\u00fc\u015ft\u00fcr.\nHer zaman mazlumlar\u0131n yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz. \n\n#T\u00fcrkiyeT\u00fcrkiyedenB\u00fcy\u00fckt\u00fcr\n#D\u00fcnyan\u0131nVicdan\u0131T\u00fcrkiye", "timestamp": "13:11 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "548", "favorite_count": "2744", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Romanya-#Polonya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 \u00dc\u00e7l\u00fc Toplant\u0131s\u0131n\u0131 B\u00fckre\u015f\u2019te ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Ba\u015fta ter\u00f6rizm olmak \u00fczere t\u00fcm s\u0131namalara kar\u015f\u0131 dayan\u0131\u015fma i\u00e7inde olaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "10:05 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "1526", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The strong cooperation among #Turkey-#Romania-#Poland within #NATO alliance contributes significantly to regional peace and security. We are in solidarity against terrorism and all kinds of threats.", "timestamp": "07:20 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "472", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Romanyave #Polonya\u2019n\u0131n #NATO \u0130ttifak\u0131 i\u00e7indeki g\u00fc\u00e7l\u00fc i\u015fbirli\u011fi b\u00f6lgenin bar\u0131\u015f ve g\u00fcvenli\u011fi i\u00e7in \u00f6nem ta\u015f\u0131yor. Ter\u00f6rizm ve t\u00fcm tehditlere kar\u015f\u0131 dayan\u0131\u015fma i\u00e7indeyiz.", "timestamp": "07:19 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "823", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Congratulations Justin! You deserve it!", "timestamp": "21:25 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "397", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00fcthi\u015f bir geri d\u00f6n\u00fc\u015f yaparak \u0130sve\u00e7\u2019i 3-2 yenen milli tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131 tebrik ediyorum. ", "timestamp": "14:29 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "467", "favorite_count": "4063", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Romanya-#Polonya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 \u00dc\u00e7l\u00fc Toplant\u0131s\u0131 i\u00e7in B\u00fckre\u015f\u2019teyiz.\n\nIn Bucharest for the Trilateral Meeting of Foreign Ministers of #Turkey-#Romania-#Poland", "timestamp": "13:14 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "994", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yurdun d\u00f6rt bir yan\u0131nda g\u00f6rev alacak Kaymakam aday\u0131 karde\u015flerimize Giri\u015fimci ve \u0130nsani D\u0131\u015f Politikam\u0131z\u0131 anlat\u0131yoruz. \n\n\u0130\u00e7eride ve d\u0131\u015far\u0131da g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in hep birlikte \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z. ", "timestamp": "04:54 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "1685", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya\u2019da 51 y\u0131ld\u0131r faaliyet g\u00f6steren Dim Medya\u2019n\u0131n onur gecesinde, hem\u015fehrilerimizleyiz. Yar\u0131m asr\u0131 a\u015fk\u0131n s\u00fcregelen yay\u0131n hayat\u0131n\u0131n, ba\u015far\u0131larla devam etmesini diliyorum.", "timestamp": "12:41 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "1115", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya \u0130l\u00e7e Te\u015fkilat\u0131m\u0131zla ak\u015fam yeme\u011finde bir araya gelerek, \u015fehrimize olan hayallerimiz \u00fczerine sohbet ettik. Bu \u015fehir i\u00e7in ne yapsak az. \n\n#Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "10:49 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "1416", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya Hamdullah Emin Pa\u015fa \u00dcniversitesi M\u00fctevelli Heyetiyle birlikteyiz. \u00dcniversitemizi geli\u015ftirerek, Alanyam\u0131z\u0131 turizmde oldu\u011fu gibi e\u011fitimde de marka \u015fehirler aras\u0131na katmak istiyoruz.\n\n#E\u011fitim\u015eehriAntalya", "timestamp": "09:38 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "877", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Manavgat\u2019da il\u00e7e y\u00f6netimimizle bir araday\u0131z. Te\u015fkilatlar\u0131m\u0131z her zaman oldu\u011fu gibi bize g\u00fc\u00e7 veriyor.\n#MilletBirHedefBir", "timestamp": "08:08 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "850", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Headed by President @RT_Erdogan, we attended #Turkey-#Iran-#RussianFederation Trilateral Summit. Ceasefire in Idlib should be established, and impetus should be given to the political settlement process in #Syria.", "timestamp": "06:11 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "908", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda #T\u00fcrkiye-#\u0130ran-#RusyaFederasyonu \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesine kat\u0131ld\u0131k. \u0130dlib\u2019te ate\u015fkes sa\u011flanmal\u0131, Suriye\u2019de siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcrecine ivme kazand\u0131r\u0131lmal\u0131d\u0131r.", "timestamp": "06:10 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "434", "favorite_count": "2300", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Basketbolumuzun duayen isimlerinden \u0130smet Badem\u2019in vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck bir \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Merhuma Allah\u2019tan rahmet, ailesine ve t\u00fcm basketbol camias\u0131na ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "timestamp": "11:32 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "1226", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Visiting Tehran on the occasion of #Turkey-#Iran-#RussianFederation trilateral summit on Syria to be held tomorrow with the participation of President @RT_Erdogan. We had a meeting with Foreign Minister Javad Zarif upon our arrival.", "timestamp": "11:03 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "628", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla Suriye konusunda yar\u0131n yap\u0131lacak #T\u00fcrkiye-#\u0130ran-#RusyaFederasyonu \u00fc\u00e7l\u00fc zirve toplant\u0131s\u0131 vesilesiyle geldi\u011fimiz Tahran\u2019da mevkida\u015f\u0131m Cevad Zarif\u2019le g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "11:03 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "1858", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Zusammen mit @HeikoMaas und unseren Sch\u00fclern haben wir das 150-j\u00e4hrige Bestehen der Deutschen Schule Istanbul gefeiert. Es lebe die t\u00fcrkisch-deutsche Freundschaft! @istalmanlisesi", "timestamp": "01:38 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "644", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul Alman Lisesi\u2019nin  150.  kurulu\u015f y\u0131l\u0131n\u0131  @HeikoMaas ve \u00f6\u011frencilerimizle birlikte kutlad\u0131k. T\u00fcrk-Alman dostlu\u011fu ad\u0131na daha nice y\u0131llara! @istalmanlisesi", "timestamp": "01:35 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "808", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu ay\u0131n sonunda #Almanya\u2019ya devlet ziyaretinde bulunacak Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Maas\u2019\u0131 kabul etti.\n\nPr\u00e4sident @RT_Erdogan, der am Ende diesen Monats #Deutschland einen Staatsbesuch abstatten wird, hat Au\u00dfenminister Maas empfangen.", "timestamp": "11:55 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "2453", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Zusammen mit dem deutschen Au\u00dfenminister Maas haben wir die Gro\u00dfe Nationalversammlung der T\u00fcrkei besucht. Wir haben die Spuren des Angriffs der Terrororganisation FET\u00d6 auf unsere Demokratie und den nationalen Willen vor Ort gezeigt.", "timestamp": "10:42 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "567", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Maas ile birlikte Gazi Meclisimizi ziyaret ettik. Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc FET\u00d6\u2019n\u00fcn demokrasimize ve milli iradeye vurmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 darbenin izlerini yerinde g\u00f6sterdik.", "timestamp": "10:41 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "1514", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alman mevkida\u015f\u0131m D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olarak T\u00fcrkiye\u2019ye ilk ziyaretini yapt\u0131. Ho\u015fgeldin @HeikoMaas \n\nMein Amtskollege hat als deutscher Au\u00dfenminister seinen ersten Besuch in die T\u00fcrkei abgestattet. Ich hei\u00dfe Dich herzlich willkommen @HeikoMaas", "timestamp": "08:07 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "1118", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Suriye \u00d6zel Temsilcisi James Jeffrey\u2019i kabul ettim. \u0130dlib ba\u015fta olmak \u00fczere Suriye\u2019deki geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.\n\nReceived James Jeffrey, US Special Representative for Syria Engagement. We discussed the developments in Syria, in particular Idlib.", "timestamp": "10:32 - 4. Sep. 2018", "retweet_count": "368", "favorite_count": "2041", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Nikos Kocias\u2019la Yunanistan\u2019\u0131n \u0130zmir Ba\u015fkonsoloslu\u011funu a\u00e7t\u0131k. Kordon\u2019da y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f yapt\u0131k.\n\nWe inaugurated the Greek Consulate General in \u0130zmir with Foreign Minister Nikos Kotzias. Took a walk along Kordon.", "timestamp": "05:35 - 4. Sep. 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "1406", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "As soon as we returned from Kyrgyzstan, we hosted Kudret \u00d6zersay, Deputy Prime Minister and Minister of Foreign Affairs of the #TRNC", "timestamp": "12:09 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "803", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131rg\u0131zistan\u2019dan d\u00f6ner d\u00f6nmez #KKTC Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kudret \u00d6zersay konu\u011fumuz oldu.", "timestamp": "12:09 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "1911", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Addressing the 6th Summit of @TurkicCouncil, President @RT_Erdogan underlined the importance of cooperation against terrorist organizations including FETO; and also suggested the option of trade with national currencies to break the dependency on USD in international trade.", "timestamp": "01:43 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "677", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan 6.T\u00fcrk Konseyi Zirvesinde, ba\u015fta FET\u00d6 olmak \u00fczere ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 m\u00fccadelede i\u015fbirli\u011finin \u00f6nemini vurgulad\u0131; uluslararas\u0131 ticarette ABD Dolar\u0131na olan ba\u011f\u0131ml\u0131l\u0131\u011fa kar\u015f\u0131 da ulusal para birimleriyle ticaret se\u00e7ene\u011fine yo\u011funla\u015f\u0131lmas\u0131n\u0131 \u00f6nerdi.", "timestamp": "01:43 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "2071", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Headed by President @RT_Erdogan, we visited the Ata Beyit memorial complex and the graves of Kyrgyz author Chingiz Aitmatov and martyrs of April 7th at the ongoing visit to Kyrgzystan.", "timestamp": "04:14 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "766", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131rg\u0131zistan ziyareti \u00e7er\u00e7evesinde, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Ata Beyit an\u0131t mezarl\u0131\u011f\u0131n\u0131 ve K\u0131rg\u0131z yazar Cengiz Aytmatov ile 7 Nisan \u015eehitlerinin kabirlerini de ziyaret ettik.", "timestamp": "04:12 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "415", "favorite_count": "2314", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At the Foreign Ministers Meeting of the Turkic Council, we reviewed  the latest preparations and agenda items of the 6th Summit to be held tomorrow @TurkicCouncil", "timestamp": "01:53 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "443", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrk Konseyi D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131nda, yar\u0131n yap\u0131lacak 6. Zirve Toplant\u0131s\u0131n\u0131n son haz\u0131rl\u0131klar\u0131n\u0131 ve g\u00fcndem maddelerini g\u00f6zden ge\u00e7irdik. @TurkicCouncil", "timestamp": "01:51 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "947", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Alanya Gazetesinin 51. kurulu\u015f y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc kutluyorum. Bu vesileyle ba\u015fta @MehmetAliDim olmak \u00fczere t\u00fcm \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131 tebrik ediyorum. Yeni Alanya gazetesinin kurucusu merhum Ar\u0131kan Y\u0131lmaz Dim\u2019i de rahmetle an\u0131yorum.\n#YeniAlanya51ya\u015f\u0131nda", "timestamp": "01:27 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "840", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The agreements signed today between #Turkey - #Kyrgyzstan indicate the common will to further and deepen the cooperation between our countries.", "timestamp": "10:16 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "524", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye - #K\u0131rg\u0131zistan aras\u0131nda bug\u00fcn imzalanan anla\u015fmalar, i\u015fbirli\u011fimizi daha ileri ta\u015f\u0131ma ve derinle\u015ftirme y\u00f6n\u00fcnde mevcut ortak iradenin g\u00f6stergesidir.", "timestamp": "10:14 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "1071", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At the 4th Meeting of #Turkey-#Kyrgyzstan High Level Strategic Cooperation Council co-chaired by President @RT_Erdogan and President Jeenbekov, we discussed combating terrorist organization FETO and other issues on our common agenda at the highest level.", "timestamp": "09:05 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "450", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ve #K\u0131rg\u0131zistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Jeenbekov ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda yap\u0131lan Y\u00fcksek D\u00fczeyli Stratejik \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi 4.Toplant\u0131s\u0131nda, FET\u00d6 ile m\u00fccadele ve iki \u00fclke g\u00fcndemindeki di\u011fer konular\u0131 en \u00fcst d\u00fczeyde ele ald\u0131k.", "timestamp": "09:04 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "1336", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We arrived in Bishkek for the official visit of President @RT_Erdogan to #Kyrgyzstan and 6th Summit Meeting of the Turkic Council.", "timestamp": "06:33 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "747", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n #K\u0131rg\u0131zistan\u2019a resmi ziyareti ve T\u00fcrk Konseyi 6.Zirvesi vesilesiyle Bi\u015fkek\u2019teyiz.", "timestamp": "06:32 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "351", "favorite_count": "2062", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Giri\u015fimci ve \u0130nsani D\u0131\u015f Politika vizyonumuzla #2023 hedeflerimize emin ad\u0131mlarla ilerliyoruz.\n#A\u011fustos2018 \n#YeniT\u00fcrkiye ", "timestamp": "00:11 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "628", "favorite_count": "2977", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Nasr Al-Hariri, President of Syrian Negotiations Commission, we exchanged views on recent developments in #Syria, including Idlib and also the period ahead concerning the political process.", "timestamp": "09:20 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "489", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye M\u00fczakere Y\u00fcksek Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Nasr El-Hariri ile \u0130dlib dahil #Suriye\u2019deki g\u00fcncel geli\u015fmelere ve siyasi s\u00fcre\u00e7te \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6neme ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "09:19 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "991", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Met with Foreign Affairs and Trade Minister Simon Coveney of #Ireland. We agreed to improve our economic and trade relations, and increase high-level visits.", "timestamp": "05:17 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "342", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130rlanda D\u0131\u015fi\u015fleri ve Ticaret Bakan\u0131 Simon Coveney ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. Ekonomik ve ticari ili\u015fkilerimiz ile \u00fcst d\u00fczey ziyaretlerimizi art\u0131rmak konusunda mutab\u0131k kald\u0131k.", "timestamp": "05:17 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "590", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Met with my Dutch counterpart Stef Blok in Vienna. In line with the decision on normalization of our relations,  we agreed to appoint Ambassadors as soon as possible.  Blok will also pay an official visit to Turkey in early October.", "timestamp": "04:52 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "382", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hollandal\u0131 mevkida\u015f\u0131m Stef Blok ile Viyana\u2019da g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. \u0130li\u015fkilerimizi normalle\u015ftirme karar\u0131m\u0131z \u00e7er\u00e7evesinde B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizi en k\u0131sa s\u00fcrede atamaya karar verdik. Ayr\u0131ca mevkida\u015f\u0131m Blok,  Ekim ay\u0131 ba\u015f\u0131nda \u00fclkemize resmi bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftirecek.", "timestamp": "04:51 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "1089", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We continued #Gymnich meeting with the session on \u201cEffective Multilateralism\u201d\nWe need to strengthen the vision of a united #Europe that is the champion of multilateralism, peace and prosperity. #Turkey makes Europe and multilateralism stronger.", "timestamp": "04:30 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "353", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Viyana\u2019daki program\u0131m\u0131za \u201cEtkin \u00c7ok Tarafl\u0131l\u0131k\u201d konulu oturumla devam ettik. \u00c7ok tarafl\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n, bar\u0131\u015f\u0131n ve refah\u0131n savunucusu olan birle\u015fik bir Avrupa vizyonunu g\u00fc\u00e7lendirmemiz gerek. #T\u00fcrkiye hem #Avrupa\u2019y\u0131 hem \u00e7ok tarafl\u0131l\u0131\u011f\u0131 daha g\u00fc\u00e7l\u00fc k\u0131lmaktad\u0131r.", "timestamp": "04:28 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "501", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are having an exchange of views on regional and global developments at the #Gymnich meeting in Vienna that brings together  #EU member and candidate countries.", "timestamp": "03:48 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "453", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AvrupaBirli\u011fi \u00fcyesi ve aday \u00fclkeleri bir araya getiren Viyana\u2019daki #Gymnich Toplant\u0131s\u0131nda, b\u00f6lgesel ve k\u00fcresel geli\u015fmelere ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunuyoruz.", "timestamp": "03:47 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "791", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Avusturya ziyaretimiz s\u0131ras\u0131nda Avrupa T\u00fcrk Demokratlar Birli\u011fi #UETD temsilcileri ile bir araya geldik.", "timestamp": "14:12 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "765", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We attended the reception hosted by the President of Austria on the occasion of the informal meeting of Ministers of Foreign Affairs of the EU #Gymnich", "timestamp": "11:50 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "567", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AB D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayr\u0131resmi Toplant\u0131s\u0131 #Gymnich vesilesiyle Avusturya Cumhurba\u015fkan\u0131 taraf\u0131ndan verilen resepsiyona kat\u0131ld\u0131k.", "timestamp": "11:48 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "989", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We arrived in #Vienna to attend the informal meeting of Foreign Ministers of the #EU member and candidate countries, also known as \u201c#Gymnich meetings\u201d.", "timestamp": "06:28 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "537", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AvrupaBirli\u011fi \u00fcyesi ve aday \u00fclkelerin kat\u0131l\u0131m\u0131yla d\u00fczenlenen ve \u201cGymnich Toplant\u0131lar\u0131\u201d olarak adland\u0131r\u0131lan, AB D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayriresmi Toplant\u0131s\u0131 vesilesiyle #Viyana\u2019day\u0131z.", "timestamp": "06:25 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "1274", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "30 A\u011fustos Zafer Bayram\u0131m\u0131z kutlu olsun. Ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk olmak \u00fczere, vatan u\u011fruna \u015fehit d\u00fc\u015fen t\u00fcm kahramanlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.", "timestamp": "00:58 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "410", "favorite_count": "2380", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed topics on our bilateral&regional agenda, including developments in #Syria with Foreign Minister Javad Zarif of #Iran.", "timestamp": "10:57 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "625", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Cevad Zarif ile Suriye\u2019deki geli\u015fmeler dahil g\u00fcndemimizdeki ikili ve b\u00f6lgesel konular\u0131 de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "10:56 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "1364", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "IV. Reform Eylem Grubu bas\u0131n toplant\u0131s\u0131", "timestamp": "06:47 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "722", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are holding the first Reform Action Group meeting of Presidential System of Government, together with Minister of Justice,Minister of Treasury&Finance and Minister of Interior. We will discuss revitalisation of relations with the #EU in all areas&political reform process.", "timestamp": "05:51 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "481", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Adalet, Hazine ve Maliye, \u0130\u00e7i\u015fleri Bakanlar\u0131m\u0131zla birlikte, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminin ilk Reform Eylem Grubu Toplant\u0131s\u0131n\u0131 yap\u0131yoruz. Avrupa Birli\u011fi ile ili\u015fkilerin her alanda canland\u0131r\u0131lmas\u0131 ve siyasi reform s\u00fcrecini ele al\u0131yoruz.", "timestamp": "05:50 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "1524", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131na tayini ger\u00e7ekle\u015fen bakanl\u0131k personellerimizle, g\u00f6rev yerlerine gitmeden \u00f6nce bir araya gelerek yeni g\u00f6revlerinde ba\u015far\u0131lar diledik.\nYolunuz a\u00e7\u0131k olsun. ", "timestamp": "03:31 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1711", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Ok\u00e7uluk \u015eampiyonas\u0131\u2019nda gen\u00e7ler D\u00fcnya rekoru k\u0131rarak bizleri gururland\u0131ran Klasik Yay Kar\u0131\u015f\u0131k Milli Tak\u0131m\u0131 sporcular\u0131m\u0131z Mete ve Yasemin\u2019i g\u00f6n\u00fclden kutluyorum.", "timestamp": "13:39 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "1898", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Exchanged views with Prime Minister Saulius Skvernelis of Lithuania on # #Turkey-#Lithuania economic relations, fight against terror, and our cooperation at #NATO Alliance.", "timestamp": "06:02 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "467", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Litvanya Ba\u015fbakan\u0131 Saulius Skvernelis ile \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ekonomik ili\u015fkiler, ter\u00f6rle m\u00fccadele ve #NATO ittifak\u0131ndaki i\u015fbirli\u011fimiz hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "06:02 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "932", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "With Deputy Speaker Gediminas Kirkilas of the Lithuanian Parliament, we discussed #Turkey-#Lithuania inter-parliamentary cooperation and mutual visits.", "timestamp": "04:56 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "374", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Litvanya Parlamentosu Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Gediminas Kirkilas ile iki \u00fclke parlamentolar\u0131 aras\u0131ndaki i\u015fbirli\u011fini ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ziyaretleri ele ald\u0131k.", "timestamp": "04:55 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "712", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We signed #Turkey-#Lithuania Agreement on Reciprocal Promotion and Protection of Investments with Foreign Minister Linkevicius where we confirmed common will to further deepen our relations & cooperation. We appreciate Lithuania\u2019s support for Turkey\u2019s EU accession process.", "timestamp": "02:10 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "486", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Linkevicius\u2019la #T\u00fcrkiye-#Litvanya Yat\u0131r\u0131mlar\u0131n Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 Te\u015fviki & Korunmas\u0131 Anla\u015fmas\u0131\u2019n\u0131 imzalayarak ili\u015fkilerimizi ve i\u015fbirli\u011fimizi daha da derinle\u015ftirme irademizi teyit ettik. Litvanya\u2019n\u0131n \u00fclkemizin AB\u2019ye kat\u0131l\u0131m s\u00fcrecine deste\u011finden memnuniyet duyuyoruz.", "timestamp": "02:09 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "751", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Litvanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Linas Linkevicius ile ortak bas\u0131n toplant\u0131m\u0131z", "timestamp": "01:20 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "963", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with President Dalia Grybauskaite of Lithuania, we conveyed President @RT_Erdogan\u2019s best wishes and congratulations on the occasion of the Centennial of the Restoration of the State of #Lithuania.", "timestamp": "00:15 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "520", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Litvanya Cumhurba\u015fkan\u0131 Dalia Grybauskaite ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, ba\u011f\u0131ms\u0131z #Litvanya\u2019n\u0131n yeniden tesisinin 100. y\u0131l\u0131 kutlamalar\u0131 vesilesiyle Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n tebriklerini ve en iyi dileklerini ilettik.", "timestamp": "00:14 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "1367", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Visiting #Lithuania to discuss bilateral relations and to exchange views on #Turkey\u2019s accession process to the #EU as well as regional issues.", "timestamp": "12:35 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "723", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Litvanya ili\u015fkilerini ele almak; AB\u2019ye kat\u0131l\u0131m s\u00fcrecimiz ile b\u00f6lgesel konularda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunmak \u00fczere Vilnius\u2019tay\u0131z.", "timestamp": "12:34 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "1492", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Avrupa Birli\u011fi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n ilgili kurulu\u015flar\u0131 Ulusal Ajans\u2019\u0131 ve T\u00fcrk Akreditasyon Kurumu\u2019nu (T\u00dcRKAK) ziyaret ettik, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na yeni bir ivme kazand\u0131rmak i\u00e7in yap\u0131labilecekleri de\u011ferlendirdik. @ABBaskanligi @ulusalajans @e_turkak", "timestamp": "03:42 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "1076", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "947 y\u0131l \u00f6nce #Malazgirt\u2019ten kap\u0131lar\u0131n\u0131 a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 Anadolu\u2019yu bize vatan olarak hediye eden Sultan Alparslan ve b\u00fct\u00fcn \u015fehitlerimize selam olsun!", "timestamp": "02:43 - 26. Aug. 2018", "retweet_count": "1256", "favorite_count": "5319", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Visited Istanbul Park in Kazan and laid a wreath to the monument of Sadri Maksudi, a distinguished #Turkish-#Tatar politician and statesman, science person, member of Russian State Duma and Turkish Grand National Assembly.", "timestamp": "02:33 - 25. Aug. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "662", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kazan\u2019daki \u0130stanbul Park\u0131n\u0131 ziyaret ettik, #T\u00fcrk-#Tatar se\u00e7kin siyaset ve devlet adam\u0131, bilim insan\u0131, Rusya Devlet Dumas\u0131 ve TBMM\u2019de milletvekilli\u011fi yapm\u0131\u015f Sadri Maksudi\u2019nin heykeline \u00e7elenk koyduk.", "timestamp": "02:33 - 25. Aug. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1557", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We continued our contacts in Kazan by meeting with Mintimer Shaimiev, State Counselor and First President of the #Tatarstan Republic of Russian Federation. We were briefed about the Islamic Academy of Bolgar and restoration projects of historic Bolgar and Sviyazhsk island.", "timestamp": "01:28 - 25. Aug. 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "518", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kazan\u2019daki temaslar\u0131m\u0131za RF #Tataristan Cumhuriyeti Devlet Dan\u0131\u015fman\u0131 ve Birinci Cumhurba\u015fkan\u0131 Mintimer \u015eaymiyev ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizle devam ettik. Tarihi Bolgar \u015fehri ve Sviyajsk adas\u0131n\u0131n yenilenmesi projeleri ile Bolgar \u0130slam Akademisi hakk\u0131nda bilgi ald\u0131k.", "timestamp": "01:28 - 25. Aug. 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "1226", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We came together with President Rustam Minnikhanov of the Tatarstan Republic of #RussianFederation. Our cooperation with brotherly #Tatarstan is an important aspect of #Turkey-#Russia relations.", "timestamp": "09:53 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "632", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "RF Tataristan Cumhurba\u015fkan\u0131 R\u00fcstem Minnihanov ile bir araya geldik. Karde\u015f #Tataristan ile i\u015fbirli\u011fi, kom\u015fumuz Rusya Federasyonu ile ili\u015fkilerimizin en \u00f6nemli boyutlar\u0131ndan biridir.", "timestamp": "09:51 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "1651", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "During our visit to Moscow we were received by President Putin. #Turkey-#Russia relations continue in all fields on the basis of mutual respect and interest. We have intensified dialogue at all levels, in particular between President @RT_Erdogan and President Putin.", "timestamp": "06:35 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1161", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Moskova ziyaretimiz s\u0131ras\u0131nda Devlet Ba\u015fkan\u0131 Putin taraf\u0131ndan kabul edildik. #T\u00fcrkiye-#Rusya ili\u015fkilerini her alanda kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 sayg\u0131 ve \u00e7\u0131kar temelinde s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz. Ba\u015fta liderlerimiz @RT_Erdogan ve Putin olmak \u00fczere her d\u00fczeyde yo\u011fun diyalog halindeyiz.", "timestamp": "06:33 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "808", "favorite_count": "4826", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rusya Federasyonu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Lavrov ile Moskova\u2019da d\u00fczenledi\u011fimiz ortak bas\u0131n toplant\u0131m\u0131z.", "timestamp": "02:20 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "1129", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We exchanged views with Foreign Minister Lavrov of #RussianFederation on developments in #Syria, giving an impetus to the efforts for a political settlement, and also the situation in Idlib, including humanitarian needs.", "timestamp": "02:02 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "583", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rusya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Lavrov ile #Suriye\u2019deki geli\u015fmeler, siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm bulma \u00e7abalar\u0131na ivme kazand\u0131r\u0131lmas\u0131, \u0130dlib\u2019teki durum ile insani ihtiya\u00e7lar hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015f veri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "02:02 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "240", "favorite_count": "1203", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are in #Moscow to discuss common efforts for the establishment of peace and stability in #Syria, as well as other issues on the agenda of #Turkey-#RussianFederation", "timestamp": "11:42 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "953", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Suriye\u2019de bar\u0131\u015f ve istikrar\u0131n tesisine y\u00f6nelik ortak \u00e7abalar ile #T\u00fcrkiye-#Rusya\u2019n\u0131n g\u00fcndemindeki di\u011fer konular\u0131 ele alaca\u011f\u0131m\u0131z ziyaretimiz i\u00e7in #Moskova\u2019day\u0131z.", "timestamp": "11:41 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "494", "favorite_count": "3192", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Hay\u0131rl\u0131Bayramlar", "timestamp": "21:41 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "2709", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We condemn the provocative attack against the US Embassy in Ankara. We will make sure that this incident is investigated quickly and the perpetrators are brought to justice.", "timestamp": "05:34 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "1383", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi\u2019ne yap\u0131lan provokatif sald\u0131r\u0131y\u0131 k\u0131n\u0131yoruz. Olay\u0131n en k\u0131sa s\u00fcrede ayd\u0131nlant\u0131l\u0131p faillerinin yarg\u0131 kar\u015f\u0131s\u0131na \u00e7\u0131kar\u0131lmas\u0131n\u0131n takip\u00e7isiyiz.", "timestamp": "05:26 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "371", "favorite_count": "2154", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Together with my dear friend Foreign Minister Ivica Da\u010di\u0107, we inaugurated the Honorary Consulate of #Serbia in #Antalya. We wish every success to Fikret \u00d6zt\u00fcrk, who is appointed by Serbia as the Honorary Consul.", "timestamp": "03:14 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "804", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#S\u0131rbistan\u2019\u0131n Antalya Fahri Konsoloslu\u011funun a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Ivica Da\u00e7i\u00e7\u2019le birlikte yapt\u0131k. Memleketim Antalya, \u00fclkemiz ve S\u0131rbistan i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. Fahri Konsolos Fikret \u00d6zt\u00fcrk\u2019e g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "03:10 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "1464", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya S\u0131rbistan Fahri Konsoloslu\u011funun Resmi A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni sonras\u0131 bas\u0131n toplant\u0131m\u0131z.", "timestamp": "02:10 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "1232", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "An\u0131l Kara ve Okay Camk\u0131ran karde\u015flerimizin d\u00fc\u011f\u00fcn t\u00f6renlerine kat\u0131l\u0131p, nikah akitlerine \u015fahitlik ettik. Rabbim iki cihan saadeti nasip etsin.", "timestamp": "12:27 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "1103", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fta Antalyal\u0131 arkada\u015flar\u0131m @avmustafakose @gokcenenc07 ve @AysGuliz olmak \u00fczere t\u00fcm MKYK \u00fcyelerimizi tebrik ederim.\n#MilletBirHedefBir", "timestamp": "07:01 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1100", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hedef Bir, Millet Bir, hep birlikte daha g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye  \n\nMazlum co\u011frafyalara umut olan AK Partimizin 6. Ola\u011fan Kongresi \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun. \n\n#T\u00fcrkiyeT\u00fcrkiyedenB\u00fcy\u00fckt\u00fcr\n#MilletBirHedefBir", "timestamp": "05:13 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "826", "favorite_count": "3965", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan, @Akparti 6. Ola\u011fan B\u00fcy\u00fck Kongresi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda konu\u015fuyor.", "timestamp": "02:43 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "1269", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#MilletBirHedefBir", "timestamp": "01:40 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1543", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131m\u0131z\u0131 tamamlad\u0131k. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemiyle birlikte, Giri\u015fimci ve \u0130nsani D\u0131\u015f Politikam\u0131z\u0131n hedeflerine daha h\u0131zl\u0131 ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde ilerleyece\u011fiz. #BKON2018", "timestamp": "11:25 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "361", "favorite_count": "1760", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde bir araya geldi\u011fimiz Konya\u2019n\u0131n de\u011ferli kanaat \u00f6nderleriyle giri\u015fimci ve insani d\u0131\u015f politikam\u0131z\u0131 de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "06:58 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "1350", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Konya program\u0131m\u0131z kapsam\u0131nda Bedesten \u00c7ar\u015f\u0131s\u0131\u2019n\u0131 ziyaret ettik. Esnaf karde\u015flerimize deste\u011fimizi yineledik, te\u015fekk\u00fcrlerimizi sunduk.", "timestamp": "04:51 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "1002", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 vesilesiyle bulundu\u011fumuz kadim \u015fehrimiz Konya\u2019da B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle birlikte Valimiz @YakupCanbolat \u2018\u0131 ziyaret ettik. #BKON2018", "timestamp": "02:38 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "838", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131m\u0131za Konya B\u00fcy\u00fck\u015fehir belediyemizi ziyaretle devam ediyoruz. #BKON2018", "timestamp": "02:08 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "694", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler konferans\u0131 kapsam\u0131nda Hz. Mevlana'n\u0131n \u015fehri, medeniyetler diyar\u0131 #Konya'day\u0131z.", "timestamp": "01:16 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "978", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "En k\u0131sa gece,en uzun ac\u0131.\n#17A\u011fustos1999 Marmara depreminde kaybetti\u011fimiz canlar\u0131m\u0131z\u0131 rahmetle yad ediyorum.\nRabbim aziz milletimize bir kez daha b\u00f6yle ac\u0131lar ya\u015fatmas\u0131n.", "timestamp": "00:14 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "1730", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10.B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131'n\u0131n kapan\u0131\u015f\u0131 dolay\u0131s\u0131yla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz bas\u0131n toplant\u0131s\u0131", "timestamp": "11:30 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "1150", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize hitab\u0131ndan \u00f6t\u00fcr\u00fc k\u0131ymetli \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131m\u0131z @suleymansoylu \u2018ya te\u015fekk\u00fcr ediyorum. Ter\u00f6rle m\u00fccadele ba\u015fta olmak \u00fczere Bakanl\u0131klar\u0131m\u0131z pek \u00e7ok alanda h\u0131zl\u0131 ve etkin bir i\u015fbirli\u011fi i\u00e7inde faaliyet g\u00f6steriyor. #BKON2018", "timestamp": "09:10 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1680", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "X. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131nda Milli Savunma Bakan\u0131m\u0131z Hulusi Akar\u2019\u0131 konuk etmekten memnuniyet duyduk. Ulusal g\u00fcvenlik \u00e7\u0131karlar\u0131m\u0131z\u0131n ba\u015far\u0131yla korunmas\u0131 amac\u0131yla Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ve Milli Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 her zaman i\u015fbirli\u011fi i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. #BKON2018", "timestamp": "02:30 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "1360", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 kapsam\u0131nda, DE\u0130K ve T\u0130M taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen etkinlikte yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z konu\u015fma.", "timestamp": "11:41 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "1281", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#TOBB Ba\u015fkan\u0131 R\u0131fat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu\u2019na B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle bir araya gelmesinden \u00f6t\u00fcr\u00fc te\u015fekk\u00fcr ediyorum. \u00dclkemizin ekonomik \u00e7\u0131karlar\u0131n\u0131 daha ileri ta\u015f\u0131mak i\u00e7in B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimiz, giri\u015fimcilerimize her alanda destek olmaya devam edecek. #BKON2018", "timestamp": "05:03 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "871", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We have achieved a great impetus in all areas in #Turkey-#Sudan relations. I thank my brother Foreign Minister Al Dirdiri Mohamed Ahmed for sharing his evaluations on Sudan\u2019s foreign policy and developments in Africa at the 10th  Ambassador\u2019s Conference. #BKON2018 @mofasudan", "timestamp": "03:09 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "527", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Sudan ili\u015fkilerinde her alanda b\u00fcy\u00fck bir ivme yakalad\u0131k. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 karde\u015fim Al Dirdiri Mohamed Ahmed\u2019e, Sudan\u2019\u0131n d\u0131\u015f politikas\u0131 ve #Afrika k\u0131tas\u0131na ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerini B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle payla\u015fmas\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ediyorum. #BKON2018", "timestamp": "03:03 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "829", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sudan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Al Dirdiri Mohamed Ahmed ile ortak bas\u0131n toplant\u0131m\u0131z.", "timestamp": "02:47 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "719", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Our flag carrier Turkish Airlines flies to the most number of countries in the world. Chairman \u0130lker Ayc\u0131 shared the vision of Turkish Airlines with our Ambassadors. We presented a plaque to Chairman Ayc\u0131 in appreciation of #TurkishAirlines\u2019 support to our Ministry. #BKON2018", "timestamp": "01:38 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "690", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnyada en \u00e7ok \u00fclkeye u\u00e7an havayolu, bayrak ta\u015f\u0131y\u0131c\u0131m\u0131z #T\u00fcrkHavaYollar\u0131\u2019n\u0131n g\u00fcc\u00fcn\u00fc ve deste\u011fini her zaman yan\u0131m\u0131zda hissediyoruz. #THY\u2019nin Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na verdi\u011fi destekten dolay\u0131, Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 \u0130lker Ayc\u0131\u2019ya te\u015fekk\u00fcr plaketi takdim ettik #BKON2018", "timestamp": "01:26 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1569", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131nda de\u011ferli K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Bakan\u0131m\u0131z Mehmet  Ersoy\u2019u misafir ettik. K\u00fclt\u00fcr ve turizm alanlar\u0131nda Bakanl\u0131klar\u0131m\u0131z omuz omuza \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 yo\u011funla\u015ft\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrecek. @TCKulturTurizm @MehmetErsoyTR", "timestamp": "10:58 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "1289", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "SETA\u2019n\u0131n d\u00fczenledi\u011fi \u2018Kurulu\u015fundan Bug\u00fcne AK Parti Sempozyumu\u2019nda insani ve giri\u015fimci d\u0131\u015f politikam\u0131z\u0131 de\u011ferlendirdik. \n@setavakfi", "timestamp": "06:02 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "739", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Foreign Minister #Lavrov\u2019s participation to 10th Ambassadors Conference is the indication of high level relationship between #Turkey-#RussianFederation. Sincere thanks to my distinguished friend Sergey for sharing his views & experiences with our Ambassadors #BKON2018", "timestamp": "03:34 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "463", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Lavrov\u2019un 10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131na kat\u0131l\u0131m\u0131, #T\u00fcrkiye-#RusyaFederasyonu ili\u015fkilerinin ula\u015ft\u0131\u011f\u0131 y\u00fcksek seviyenin bir g\u00f6stergesidir. G\u00f6r\u00fc\u015f ve tecr\u00fcbelerini B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle payla\u015fan de\u011ferli dostum Sergey\u2019e te\u015fekk\u00fcr ediyorum #BKON2018", "timestamp": "03:31 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "1032", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rusya Federasyonu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey Lavrov ile ortak bas\u0131n toplant\u0131m\u0131z.", "timestamp": "02:49 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "1103", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hakk\u0131n ve hakikat\u0131n temsilcisi, vizyoner hizmet anlay\u0131\u015f\u0131n\u0131n \u00f6nc\u00fcs\u00fc, milletimizin partisi #AKParti17Ya\u015f\u0131nda", "timestamp": "02:36 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "423", "favorite_count": "2148", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "TBMM Ba\u015fkan\u0131m\u0131z Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizi kabul etti. Giri\u015fimci ve insani d\u0131\u015f politikam\u0131z\u0131n y\u00fcr\u00fct\u00fclmesinde Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ile TBMM aras\u0131ndaki i\u015fbirli\u011fi ve parlamenter diplomasi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 \u00f6zel bir \u00f6nem ta\u015f\u0131yor #BKON2018 @TBMMresmi", "timestamp": "00:47 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "944", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Adalet Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ile her zaman yak\u0131n i\u015fbirli\u011fi i\u00e7inde \u00e7al\u0131\u015f\u0131yoruz. De\u011ferli Adalet Bakan\u0131m\u0131z Abd\u00fclhamit G\u00fcl\u2019\u00fc 10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131nda misafir etmekten memnuniyet duyduk. #BKON2018", "timestamp": "10:07 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "426", "favorite_count": "2789", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "I thank my dear colleague Miroslav Lajcak, President of 72nd session of #UNGA and Minister of Foreign Affairs of #Slovakia for attending the 10th Ambassadors Conference and sharing his vast experience with our Ambassadors #BKON2018 @UN_PGA", "timestamp": "08:03 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "441", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131\u2019na kat\u0131larak tecr\u00fcbelerini B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle payla\u015fan de\u011ferli meslekta\u015f\u0131m, #Birle\u015fmi\u015fMilletler 72. Genel Kurul Ba\u015fkan\u0131 ve #Slovakya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Miroslav Lajcak\u2019a te\u015fekk\u00fcr ediyorum #BKON2018 @UN_PGA", "timestamp": "08:00 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "776", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BKON2018", "timestamp": "06:29 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "622", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#BKON2018", "timestamp": "06:28 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "682", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "05:06 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "943", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "05:05 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "576", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066\u2066@RT_Erdogan\u2069 B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize hitap ediyor. #BKON2018", "timestamp": "03:55 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "312", "favorite_count": "1374", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey and #Slovakia are two close friends and allies. We discussed current issues with Miroslav Lajcak, President of 72nd session of #UNGA and Minister of Foreign Affairs of #Slovakia whom we are hosting at 10th Ambassadors Conference @SlovakiaMFA #BKON2018", "timestamp": "03:39 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "379", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye ve #Slovakya iki yak\u0131n dost ve m\u00fcttefik \u00fclkedir. 10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131\u2019nda konuk etti\u011fimiz #Birle\u015fmi\u015fMilletler 72. Genel Kurul Ba\u015fkan\u0131 ve #Slovakya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Miroslav Lajcak\u2019la g\u00fcndemimizdeki konular\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck #BKON2018", "timestamp": "03:38 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "583", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Presented Distinguished Service Award of MFA Turkey to Ambassador Bilal \u015eim\u015fir, Ambassador Ertu\u011frul Apakan and Ambassador Murat L\u00fctem on behalf of his father, the late Ambassador \u00d6mer Engin L\u00fctem.\n#BKON2018", "timestamp": "02:58 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "466", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131za uzun seneler \u00f6nemli katk\u0131larda bulunmu\u015f B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Bilal \u015eim\u015fir, B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Ertu\u011frul Apakan ve merhum B\u00fcy\u00fckel\u00e7i \u00d6mer Engin L\u00fctem\u2019in ad\u0131na o\u011flu B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Murat L\u00fctem\u2019e Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z \u00dcst\u00fcn Hizmet \u00d6d\u00fcl\u00fcn\u00fc takdim ettik. #BKON2018", "timestamp": "02:56 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "755", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz.\n#BKON2018", "timestamp": "01:12 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "306", "favorite_count": "1345", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 vesilesiyle t\u00fcm B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizle birlikte An\u0131tkabir\u2019i ziyaret ettik.\nWe paid a visit to Atat\u00fcrk\u2019s Mausoleum with all our Ambassadors on the occasion of the 10th Ambassadors Conference #BKON2018", "timestamp": "00:33 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "1166", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At the inauguration of 10th Ambassadors Conference, we commemorated our martyrs and paid respect to our veterans at the Martyrs Cemetery of the Foreign Ministry. #BKON2018", "timestamp": "23:47 - 12. Aug. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "421", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131\u2019n\u0131n  ba\u015flang\u0131c\u0131nda, D\u0131\u015fi\u015fleri \u015eehitli\u011finde \u015fehitlerimizi and\u0131k, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131z\u0131 sunduk. T\u00fcm \u015fehitlerimizin ruhlar\u0131 \u015fad olsun. #BKON2018", "timestamp": "23:46 - 12. Aug. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "974", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Atletizm \u015eampiyonas\u0131'nda 200 metrede \u015fampiyona rekoru k\u0131rarak alt\u0131n madalya kazanan milli atletimiz Ramil Guliyev\u2019i y\u00fcrekten kutluyorum.", "timestamp": "13:15 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "454", "favorite_count": "3107", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed the issues on the common agenda of #Turkey-#Iran with Mahmoud Vaezi, Head of the Office of the Iranian President.", "timestamp": "05:57 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "580", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130daresi Ba\u015fkan\u0131 Mahmud Vaizi ile iki \u00fclke g\u00fcndemindeki konular\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "05:48 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1693", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Memur-Sen Konfederasyonu Genel Ba\u015fkan\u0131 @_aliyalcin_, Genel Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mehmet Emin Esen ve B\u00fcro Memur-Sen Genel Ba\u015fkan\u0131 Vecdi Yanbaz\u2019a ziyaretlerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "05:26 - 8. Aug. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "1235", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Birlikte \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131m\u0131z Bakan Yard\u0131mc\u0131lar\u0131m\u0131z Sedat \u00d6nal, Faruk Kaymak\u00e7\u0131 ve Yavuz Selim K\u0131ran\u2019a yeni g\u00f6revlerinde ba\u015far\u0131lar diliyorum. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.", "timestamp": "08:05 - 7. Aug. 2018", "retweet_count": "753", "favorite_count": "5265", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00fclt\u00fcr ve Turizm Eski Bakan\u0131 Atilla Ko\u00e7, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130dari \u0130\u015fler Ba\u015fkan\u0131 Metin K\u0131ratl\u0131, Kamu- Sen Genel Ba\u015fkan\u0131 \u00d6nder Kahveci ve ekibi ile Sincan Belediye Ba\u015fkan\u0131 Murat Ercan\u2019a ziyaretlerinden dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "12:34 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "1993", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ali Erba\u015f, TOBB Ba\u015fkan\u0131 Rifat Hisarc\u0131kl\u0131o\u011flu ve Kocaeli B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 \u0130brahim Karaosmano\u011flu ziyaretimize geldiler. Te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "08:36 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "1760", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ziyaretimize gelen Say\u0131\u015ftay Ba\u015fkan\u0131 Seyit Ahmet Ba\u015f, BBP Genel Ba\u015fkan\u0131 @Mustafa_Destici ve RT\u00dcK Ba\u015fkan\u0131 \u0130lhan Yerlikaya\u2019ya ayr\u0131 ayr\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "07:18 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "883", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed the period ahead in the relations between our contries as well as current issues with Ambassadors Salem bin Mubarak Al-Shafi of #Qatar, Akio Miyajima of #Japan and Wendy Hinton of #NewZealand.", "timestamp": "04:00 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "552", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Katar B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Salem bin Mubarak Al-Shafi, #Japonya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Akio Miyajima ve #YeniZelanda B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Wendy Hinton ile g\u00f6r\u00fc\u015fmelerimizde \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkilerde \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemi ve g\u00fcncel konular\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "03:25 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "1253", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We exchanged views on our bilateral relations and regional developments with Ambassadors Al-Zawawi of #Kuwait and Rifaie of #Jordan. Also conveyed our thanks to Ambassador Julian Luis Tettamanti for his contributions to #Turkey-#Argentina relations, upon conclusion of his tenure.", "timestamp": "03:10 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "465", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kuveyt B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Al-Zawawi ve #\u00dcrd\u00fcn B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Rifaie ile ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel konular\u0131 de\u011ferlendirdik. \u00dclkemizdeki g\u00f6rev s\u00fcresi sona eren Arjantin B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Tettamanti\u2019ye de #T\u00fcrkiye-#Arjantin ili\u015fkilerine katk\u0131lar\u0131ndan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ettik.", "timestamp": "03:09 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "857", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2018 TFF S\u00fcper Kupa\u2019n\u0131n sahibi @Akhisarspor ve camias\u0131n\u0131 kutluyor, nice ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "14:17 - 5. Aug. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "1735", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanyam\u0131zda belediye otob\u00fcs\u00fcn\u00fcn devrilmesi sonucu yaralanan 22 vatanda\u015f\u0131m\u0131za \u00e7ok ge\u00e7mi\u015f olsun, Allah acil \u015fifa versin. Yaral\u0131 karde\u015flerimizin bir an \u00f6nce sa\u011fl\u0131klar\u0131na kavu\u015fabilmesi i\u00e7in il\u00e7e hastanelerimiz her t\u00fcrl\u00fc \u00e7abay\u0131 g\u00f6steriyor.", "timestamp": "10:31 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "365", "favorite_count": "2726", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AK Parti Alanya \u0130l\u00e7e Dan\u0131\u015fma Meclisi\u2019nde dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz.", "timestamp": "08:19 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "1201", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AK Parti Genel Merkez Kad\u0131n Kollar\u0131 5. Ola\u011fan Kongresi\u2019nde Ba\u015fkanl\u0131\u011fa tekrar se\u00e7ilen @selvacam han\u0131mefendiyi tebrik ediyor, muvaffakiyetler diliyorum.\n#\u00c7a\u011f\u0131Ayd\u0131nlatanKad\u0131nlar", "timestamp": "05:33 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "1315", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fck hedefler i\u00e7in y\u00fcz g\u00fcnl\u00fck g\u00fczel bir ba\u015flang\u0131\u00e7. Haydi bismillah! #100G\u00fcnl\u00fck\u0130craatHaz\u0131r #D\u00fcnyaBe\u015ftenB\u00fcy\u00fckt\u00fcr", "timestamp": "01:28 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "463", "favorite_count": "2292", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u042f \u0441\u043e \u0441\u043a\u043e\u0440\u0431\u044c\u044e \u0443\u0437\u043d\u0430\u043b \u043e \u043a\u0440\u0443\u0448\u0435\u043d\u0438\u0438 \u0432\u0435\u0440\u0442\u043e\u043b\u0435\u0442\u0430 \u0432 \u041a\u0440\u0430\u0441\u043d\u043e\u044f\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u043a\u0440\u0430\u0435 \u0432 \u0421\u0438\u0431\u0438\u0440\u0441\u043a\u043e\u043c \u0444\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u043c \u043e\u043a\u0440\u0443\u0433\u0435 \u0432 \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0432 \u0440\u0435\u0437\u0443\u043b\u044c\u0442\u0430\u0442\u0435 \u0447\u0435\u0433\u043e \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u043b\u0438 18 \u0447\u0435\u043b\u043e\u0432\u0435\u043a. \u042f \u0432\u044b\u0440\u0430\u0436\u0430\u044e \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430 \u0441\u043e\u0431\u043e\u043b\u0435\u0437\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u0439 \u0424\u0435\u0434\u0435\u0440\u0430\u0446\u0438\u0438, \u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u0439\u0441\u043a\u043e\u043c\u0443 \u043d\u0430\u0440\u043e\u0434\u0443 \u0438 \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u0438\u043c \u043f\u043e\u0433\u0438\u0431\u0448\u0438\u0445.\n#\u0422\u0443\u0440\u0446\u0438\u044f #\u0420\u0424", "timestamp": "01:15 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "579", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Rusya Federasyonu Sibirya b\u00f6lgesindeki #Krasnoyarsk \u015fehrinde i\u015f\u00e7ileri ta\u015f\u0131yan bir helikopterin d\u00fc\u015fmesi sonucu 18 ki\u015finin hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. #Rusya Federasyonu devletine, halk\u0131na ve yak\u0131nlar\u0131n\u0131 kaybedenlere ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.", "timestamp": "00:53 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "1419", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed further steps to strengthen bilateral relations, particularly in fields of trade and investments at my meetings with Foreign Minister Don Pramudwinai of #Thailand and Foreign Minister Saifuddin Abdullah of #Malaysia.", "timestamp": "04:52 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "517", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Tayland D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Don Pramudwinai ve #Malezya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Saifuddin Abdullah ile #Singapur\u2019da yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fmelerde \u00fclkelerimiz aras\u0131ndaki ili\u015fkileri, \u00f6zellikle ticaret ve yat\u0131r\u0131m alanlar\u0131nda daha da ilerletmek i\u00e7in at\u0131labilecek ad\u0131mlar\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "04:43 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "961", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting in Singapore with EU High Representative Mogherini, we spoke about issues on our common agenda - reviewing Customs Union Agreement, fight against irregular migration and visa liberalisation, as well as regional issues including Syria and Iran.", "timestamp": "03:40 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "524", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AB D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Mogherini ile Singapur\u2019daki g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde G\u00fcmr\u00fck Birli\u011fi Anla\u015fmas\u0131\u2019n\u0131n g\u00f6zden ge\u00e7irilmesi, d\u00fczensiz g\u00f6\u00e7le m\u00fccadele ve vize serbestisi ba\u015fl\u0131klar\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra Suriye ve \u0130ran dahil b\u00f6lgesel konular\u0131 konu\u015ftuk.", "timestamp": "03:16 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "1190", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed steps towards carrying #Turkey- #NewZealand relations and cooperation to a higher level with Minister of Foreign Affairs @winstonpeters", "timestamp": "02:12 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "368", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Zelanda D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 @winstonpeters ile #T\u00fcrkiye-#YeniZelanda ili\u015fkilerini ve i\u015fbirli\u011fini daha ileri d\u00fczeylere ta\u015f\u0131mak i\u00e7in at\u0131labilecek ad\u0131mlar\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "02:10 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "680", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Australia is one of our principal partners in the Asia-Pacific region. We exchanged views with Minister for Foreign Affairs Bishop on further developing economic relations, cooperation in the fight against terrorist organizations and regional issues.", "timestamp": "01:24 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "426", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Avustralya \u00fclkemizin Asya-Pasifik b\u00f6lgesindeki temel ortaklar\u0131ndan biri. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Bishop ile ekonomik ili\u015fkilerin daha geli\u015ftirilmesi, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleriyle m\u00fccadelede i\u015fbirli\u011fi ve b\u00f6lgesel konulara ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "01:21 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "1166", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We met India\u2019s Minister of State for External Affairs Vijay Kumar Singh in #Singapore. Investment and trade between #Turkey & #India are increasing. We will work together to increase bilateral trade volume to 10 billion USD from last year\u2019s 6.9 billion USD.", "timestamp": "00:15 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "502", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nda Devlet Bakan\u0131 Vijay Kumar Singh ile g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck. #T\u00fcrkiye-#Hindistan aras\u0131nda yat\u0131r\u0131m ve ticaret art\u0131yor. Ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ticaret hacmi 6.9 milyar Dolar civar\u0131ndayd\u0131. 2020 y\u0131l\u0131na kadar 10 milyar Dolar hedefine ula\u015fmak i\u00e7in birlikte \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z.", "timestamp": "00:09 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "1267", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed #Turkey-#Russia relations and regional issues including the situation in Syria with Russian Foreign Minister Sergey Lavrov at our meeting in #Singapore.", "timestamp": "07:33 - 2. Aug. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "920", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Rusya Federasyonu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey Lavrov ile #Singapur\u2019da ikili ili\u015fkilerimizi ve Suriye ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00f6lgesel konular\u0131 konu\u015ftuk.", "timestamp": "07:28 - 2. Aug. 2018", "retweet_count": "449", "favorite_count": "2912", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting in #Singapore with Javad Zarif, Foreign Minister of #Iran, we discussed bilateral and regional issues.", "timestamp": "21:59 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "609", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130ran D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Cevad Zarif ile Singapur\u2019daki g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde ikili ve b\u00f6lgesel konularda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "21:53 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "1612", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cooperation between #Turkey and #Japan is gaining momentum in many fields. We hope this momentum will continue with high-level visits. At our meeting with Japanese Foreign Minister Taro Kono in Singapore, we discussed bileteral issues and regional developments.", "timestamp": "20:42 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "709", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Japonya i\u015fbirli\u011finde pek \u00e7ok alanda \u00f6nemli bir ivme yakalad\u0131k. Bu ivmeyi kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 \u00fcst d\u00fczey ziyaretlerle devam ettirmek istiyoruz. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Taro Kono ile Singapur\u2019da g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde ikili konular ve b\u00f6lgesel geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "20:39 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "1157", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We regard  #ASEAN as one of the most successful regional integration schemes in the world. We are pleased with our rapidly growing institutional relationship with ASEAN and its member states.", "timestamp": "19:54 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "381", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ASEAN\u2019\u0131 d\u00fcnyadaki en ba\u015far\u0131l\u0131 b\u00f6lgesel entegrasyon \u00f6rneklerinden biri olarak de\u011ferlendiriyoruz. \u00dclkemiz ile #ASEAN ve \u00fcye \u00fclkeleri aras\u0131nda h\u0131zla b\u00fcy\u00fcyen kurumsal ili\u015fkilerden memnuniyet duyuyoruz.", "timestamp": "19:50 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "987", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin iki Bakan\u0131m\u0131za yapt\u0131r\u0131m uygulamaya kalk\u0131\u015fmas\u0131 kar\u015f\u0131l\u0131ks\u0131z kalmayacakt\u0131r. ABD Y\u00f6netimi hukuk d\u0131\u015f\u0131 taleplerini bu y\u00f6ntemle elde edemeyece\u011fini idrak etmedi\u011fi s\u00fcrece sorunlar\u0131m\u0131z\u0131 \u00e7\u00f6zemeyiz.", "timestamp": "13:16 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "5298", "favorite_count": "14977", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#YeniT\u00fcrkiye #Temmuz2018 #Ba\u015fkanl\u0131kSistemi", "timestamp": "06:17 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "517", "favorite_count": "2648", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We continue to rapidly develop our relations with ASEAN & its members as a Sectoral Dialogue Partner. We opened Embassies in all ASEAN capitals. At the first #ASEAN-#Turkey-#Singapore (term president) Trilateral Meeting, we discussed common projects in the period ahead.", "timestamp": "01:52 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "512", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sekt\u00f6rel Diyalog Ortakl\u0131\u011f\u0131 kurdu\u011fumuz ASEAN ve \u00fcyesi \u00fclkelerle ili\u015fkilerimizi h\u0131zla geli\u015ftiriyoruz. T\u00fcm ASEAN ba\u015fkentlerinde B\u00fcy\u00fckel\u00e7iliklerimizi a\u00e7t\u0131k. \u0130lk #ASEAN-#T\u00fcrkiye-#Singapur (d\u00f6nem ba\u015fkan\u0131) \u00dc\u00e7l\u00fc Toplant\u0131s\u0131nda, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemin ortak projelerini de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "01:42 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "667", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed #Turkey-#Indonesia cooperation in the fields of economy, defense industry and combating terrorism, as well as regional issues including the situation of #Rohingya Muslims with Foreign Minister Retno Marsudi.", "timestamp": "00:53 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "396", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Endonezya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Retno Marsudi ile ekonomi, savunma sanayi ve ter\u00f6rizmle m\u00fccadele alanlar\u0131nda i\u015fbirli\u011fini ve Rohinga M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n\u0131n durumu dahil b\u00f6lgesel konular\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "00:52 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "819", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bebek katillerinden hesab\u0131n\u0131 soraca\u011f\u0131z, d\u00fcnyay\u0131 onlara dar edece\u011fiz, inlerini ba\u015flar\u0131na y\u0131kaca\u011f\u0131z.\n#BebekKatiliPkk", "timestamp": "00:44 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "2507", "favorite_count": "10244", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "In Singapore to attend the 51st ASEAN Foreign Ministers\u2019 Meeting and to have bilateral contacts. We will hold the\nfirst #ASEAN-#Turkey Trilateral Meeting after the establishment of Sectoral Dialogue Partnership between Turkey & ASEAN last year.", "timestamp": "22:32 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "521", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcneydo\u011fu Asya Uluslar Birli\u011fi (ASEAN) 51.D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131\u2019na kat\u0131lmak ve ikili temaslarda bulunmak \u00fczere #Singapur\u2019day\u0131z. ASEAN ile \u00fclkemiz aras\u0131nda Sekt\u00f6rel Diyalog Ortakl\u0131\u011f\u0131 kurulmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan ilk #ASEAN-#T\u00fcrkiye \u00dc\u00e7l\u00fc Toplant\u0131s\u0131n\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz.", "timestamp": "22:30 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "1120", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Avrupa Birli\u011fi Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 mensuplar\u0131yla bir araya geldik. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ile #AB Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n birle\u015fmesinden do\u011facak g\u00fc\u00e7l\u00fc sinerjinin sunaca\u011f\u0131m\u0131z hizmetlere olumlu yans\u0131yaca\u011f\u0131na inanc\u0131m\u0131z tamd\u0131r.", "timestamp": "02:09 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "1540", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi'nin hayata ge\u00e7mesinin ard\u0131ndan yeni yap\u0131s\u0131yla ilk kez ger\u00e7ekle\u015fen MGK toplant\u0131s\u0131na kat\u0131ld\u0131k.", "timestamp": "11:06 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "436", "favorite_count": "3334", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Sekreteri'nin g\u00f6revlendirdi\u011fi yetkili Lute'a K\u0131br\u0131s meselesinin \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcne dair vizyonumuzu aktard\u0131k.\n\nWe shared our vision on the settlement of the Cyprus issue with Ms. Lute, the offical assigned by the UN Secretary-General.", "timestamp": "02:10 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "1215", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We exchanged views with Ambassadors of ASEAN countries in Ankara on continuously developing and diversifying cooperation between #Turkey & #ASEAN, prior to traveling to Singapore to attend the 51st Association of Southeast Asian Nations (ASEAN) Foreign Ministers\u2019 Meeting.", "timestamp": "11:09 - 29. Juli 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "684", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Singapur\u2019da d\u00fczenlenecek olan G\u00fcneydo\u011fu Asya Uluslar Birli\u011fi (ASEAN) 51. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 \u00f6ncesinde, ASEAN \u00fclkeleri B\u00fcy\u00fckel\u00e7ileriyle Ankara\u2019da bir araya geldik. Giderek geli\u015fen ve \u00e7e\u015fitlenen #T\u00fcrkiye-#ASEAN i\u015fbirli\u011fi hakk\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "11:07 - 29. Juli 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "1758", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We attach importance to improve our relations with Zambia. President @RT_Erdogan \u2019s visit, which is the first Presidential visit from Turkey to Zambia, will give a fresh impetus to #Turkey-#Zambia cooperation in all fields.", "timestamp": "05:19 - 28. Juli 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "1261", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Zambiya ile i\u015fbirli\u011fimizi geli\u015ftirmeye \u00f6nem veriyoruz. T\u00fcrkiye\u2019den Zambiya\u2019ya Cumhurba\u015fkan\u0131 d\u00fczeyinde ilk ziyaret olan Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n bu ziyareti siyasi, ekonomik, askeri ve be\u015feri her alanda #T\u00fcrkiye-#Zambiya i\u015fbirli\u011fine ivme kazand\u0131racak.", "timestamp": "05:18 - 28. Juli 2018", "retweet_count": "371", "favorite_count": "2209", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndaki heyetle #Zambiya'day\u0131z.", "timestamp": "02:43 - 28. Juli 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "2707", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066@RT_Erdogan\u2069 G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti\u2019nin \u00f6nde gelen i\u015f adamlar\u0131yla bulu\u015ftu\u011fu ak\u015fam yeme\u011finde konu\u015fuyor.", "timestamp": "10:34 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "348", "favorite_count": "2109", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066@RT_Erdogan\u2069 G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti M\u00fcsl\u00fcman kanaat \u00f6nderleri ile bir araya geldi\u011fi toplant\u0131da konu\u015fuyor.", "timestamp": "13:07 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "403", "favorite_count": "2336", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hi\u00e7 kimse bize talimat veremez. Kimsenin tehdidine de boyun e\u011fecek de\u011filiz. Hukuk kurallar\u0131 istisnas\u0131z herkes i\u00e7in ge\u00e7erlidir.", "timestamp": "11:05 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "8773", "favorite_count": "30854", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Noone dictates Turkey. We will never tolerate threats from anybody. Rule of law is for everyone; no exception.", "timestamp": "09:45 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "7277", "favorite_count": "19528", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We continue to improve our representations abroad. President @RT_Erdogan inaugurated the new chancery of our Embassy in #Pretoria.", "timestamp": "04:55 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "1117", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015f temsilciliklerimizin fiziki ko\u015fullar\u0131n\u0131 vatanda\u015flar\u0131m\u0131za ve \u00fclkemize yara\u015f\u0131r \u015fekilde iyile\u015ftirmeye devam ediyoruz. #Pretorya B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizin yeni binas\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ger\u00e7ekle\u015ftirdi. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.", "timestamp": "04:53 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "1807", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066@RT_Erdogan\u2069 #Pretorya B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz Kan\u00e7\u0131larya binas\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renine kat\u0131l\u0131yor.", "timestamp": "03:43 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "1448", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Headed by President @RT_Erdogan, we arrived in Johannesburg to attend the BRICS Summit. #BRICSAfrica #BRICS2018", "timestamp": "13:31 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "1091", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "BRICS Zirvesine kat\u0131lmak \u00fczere Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda G\u00fcney Afrika Cumhuriyeti\u2019nin Johannesburg \u015fehrindeyiz.", "timestamp": "13:29 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "445", "favorite_count": "3260", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Muskat B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Ay\u015fe S\u00f6zen Usluer\u2019e g\u00f6revinde ba\u015far\u0131lar diledik.", "timestamp": "02:18 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "1899", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "08:28 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "788", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "08:28 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "1266", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Karde\u015f #Azerbaycan ile stratejik ili\u015fkilerimiz, \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de d\u0131\u015f politika \u00f6nceliklerimizin ba\u015f\u0131nda yer alacak. K\u0131ymetli karde\u015fim Elmar Memmedyarov ile ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik. @AzerbaijanMFA", "timestamp": "07:52 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "766", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Strategic relations with brotherly  #Azerbaijan will continue to be among our foreign policy priorities in the period ahead. At our meeting w/my distinguished brother Elmar #Mammadyarov we evaluted our bilateral cooperation & regional developments. @AzerbaijanMFA", "timestamp": "07:49 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "379", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "With Prime Minister Mammadov, who started his tenure 3 months ago, we agreed to further improve our excellent relations between Turkey and Azerbaijan.", "timestamp": "07:17 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "362", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dc\u00e7 ay \u00f6nce g\u00f6reve gelen Ba\u015fbakan Memmedov ile karde\u015f Azerbaycan\u2019la m\u00fckemmel d\u00fczeydeki ili\u015fkilerimizi daha da ileri seviyelere ta\u015f\u0131mak konusunda mutab\u0131k kald\u0131k.", "timestamp": "07:04 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "751", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The strength of #Turkey-#Azerbaijan relations stems from our common history. We are one nation and two states.\nThe brotherly ties between us have been solidified by our martyrs that gave their lives for the liberation of Azerbaijan 100 years ago.", "timestamp": "06:18 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "484", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye- #Azerbaycan ili\u015fkileri g\u00fcc\u00fcn\u00fc ortak tarihimizden al\u0131r. Tek millet, iki devletiz. Aram\u0131zdaki karde\u015flik ba\u011flar\u0131, 100 y\u0131l \u00f6nce Azerbaycan\u2019\u0131n kurtulu\u015fu i\u00e7in canlar\u0131n\u0131 veren \u015fehitlerimizin kanlar\u0131yla per\u00e7inlenmi\u015ftir.", "timestamp": "06:14 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "1761", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC\u2019yi ziyaretimizin ard\u0131ndan karde\u015f #Azerbaycan\u2019day\u0131z.\n\nIn brotherly #Azerbaijan folllowing our visit to #TRNC", "timestamp": "04:44 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "962", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "03:08 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "513", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "02:34 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "988", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Mustafa Ak\u0131nc\u0131 ile ortak bas\u0131n toplant\u0131m\u0131z", "timestamp": "01:46 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "532", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with President Ak\u0131nc\u0131 of #TRNC we shared our views  concerning the establishment of a just, viable and realistic settlement that will also guarantee the future and the security of Turkish Cypriots.", "timestamp": "22:55 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "378", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC Cumhurba\u015fkan\u0131 Ak\u0131nc\u0131 ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde adil, s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir ve K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n gelece\u011fini ve g\u00fcvenli\u011fini g\u00fcvence alt\u0131na alacak ger\u00e7ek\u00e7i bir \u00e7\u00f6z\u00fcm\u00fcn tesisi i\u00e7in g\u00f6r\u00fc\u015flerimizi payla\u015ft\u0131k.", "timestamp": "22:54 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "896", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Visiting Turkish Republic of Northern Cyprus #TRNC to discuss possible ways forward on the Cyprus issue in the coming period. In this context, held our first meeting with President Mustafa Akinci.", "timestamp": "11:11 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "577", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#K\u0131br\u0131s konusunda \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde at\u0131labilecek ad\u0131mlara ili\u015fkin de\u011ferlendirmelerde bulunmak \u00fczere #KuzeyK\u0131br\u0131sT\u00fcrkCumhuriyeti\u2019ndeyiz. Bu ba\u011flamda ilk g\u00f6r\u00fc\u015fmemizi Cumhurba\u015fkan\u0131 Mustafa Ak\u0131nc\u0131 ile ger\u00e7ekle\u015ftirdik.\n#KKTC", "timestamp": "11:09 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "1234", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Srebrenica Soyk\u0131r\u0131m\u0131nda e\u015fini ve iki o\u011flunu kaybeden Srebrenitsa Anneleri Derne\u011fi Ba\u015fkan\u0131 Hatice Mehmedovi\u00e7\u2019in vefat etti\u011fini \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frendim. Onu hep Srebrenitsa kurbanlar\u0131 i\u00e7in adalet arayan biri olarak hat\u0131rlayaca\u011f\u0131z. Mekan\u0131 cennet olsun. Onun davas\u0131 ilelebet devam edecek.", "timestamp": "10:44 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "763", "favorite_count": "3387", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 g\u00f6revine tekrar atanmam\u0131zdan dolay\u0131 hay\u0131rl\u0131 olsun ziyaretine gelen Ankara B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye Ba\u015fkan\u0131 @mustafatuna0606\u2019ya te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "04:46 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "1949", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "On the 44th anniversary of Cyprus Peace Operation, we remember our martyrs with respect and express gratitude to our veterans. We will always stand with the Turkish Cypriots. #TRNC", "timestamp": "00:15 - 20. Juli 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "993", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#K\u0131br\u0131sBar\u0131\u015fHarekat\u0131\u2019n\u0131n 44. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde, \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131z\u0131 sunuyoruz. T\u00fcrkiye Cumhuriyeti, her zaman K\u0131br\u0131s T\u00fcrk halk\u0131n\u0131n yan\u0131nda olacakt\u0131r.\n#KKTC", "timestamp": "00:15 - 20. Juli 2018", "retweet_count": "963", "favorite_count": "4040", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Wimbledon gen\u00e7ler kategorisi \u00e7ift erkeklerde \u015fampiyon olan Yank\u0131 Erel karde\u015fimi kutluyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.", "timestamp": "05:49 - 16. Juli 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "1243", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAnadolu T\u00fcrk\u2019\u00fcn oldu\u011fu gibi\nFatih\u2019in Bizans\u2019\u0131 ald\u0131\u011f\u0131 gibi\nOklar\u0131n kalkan\u0131 deldi\u011fi gibi\nBir ate\u015f yakarsan, bu vatan senin.\u201d\n#15TemmuzDestan\u0131 #MilletinZaferi", "timestamp": "05:32 - 16. Juli 2018", "retweet_count": "1075", "favorite_count": "4436", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#MilletinZaferi #15TemmuzDestan\u0131 #Unutmad\u0131kUnutmayaca\u011f\u0131z", "timestamp": "13:17 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "1610", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "15 Temmuz \u015eehitler K\u00f6pr\u00fcs\u00fc Bulu\u015fmas\u0131 \n#MilletinZaferi #Unutmayaca\u011f\u0131z", "timestamp": "11:19 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "421", "favorite_count": "2179", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "657. Tarihi K\u0131rkp\u0131nar Ya\u011fl\u0131 G\u00fcre\u015fleri'nde ba\u015fpehlivanl\u0131\u011f\u0131 kazanan Antalyal\u0131 hem\u015fehrimiz Orhan Okulu\u2019yu y\u00fcrekten kutluyorum.", "timestamp": "09:58 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "1179", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCeddin \u015fehittir senin, As\u0131m'\u0131n neslisin sen,\n\u00d6n\u00fcnde durulamaz, boz bulan\u0131k selsin sen,\nDa\u011f gibi heybetlisin, b\u00fck\u00fclmeyen elsin sen.\u201d\n#15TemmuzDestan\u0131 #MilletinZaferi #Unutmad\u0131kUnutmayaca\u011f\u0131z", "timestamp": "08:44 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "787", "favorite_count": "3157", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Today, on the anniversary of coup attempt by FETO, we remember our martyrs & those who were wounded with great respect and gratitude.\nWe won\u2019t let #FETO terrorists rest, neither in Turkey nor elsewhere in the world- until they all face justice.", "timestamp": "07:20 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "751", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBen ezelden beridir h\u00fcr ya\u015fad\u0131m, h\u00fcr ya\u015far\u0131m.\nHangi \u00e7\u0131lg\u0131n bana zincir vuracakm\u0131\u015f? \u015ea\u015far\u0131m!\u201d\n#MilletinZaferi #15TemmuzDestan\u0131", "timestamp": "05:50 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "824", "favorite_count": "3456", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066@RT_Erdogan\u2069 \u015fehit yak\u0131nlar\u0131 ve gaziler bulu\u015fmas\u0131nda konu\u015fuyor.", "timestamp": "05:00 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "996", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan #15Temmuz \u015eehitlerimiz i\u00e7in Kuran-\u0131 Kerim okudu.", "timestamp": "04:30 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "2012", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#15TemmuzDestan\u0131, \u00f6lmekten de\u011fil, abdestsiz \u00f6lmekten korkan bir #MilletinZaferi\u2019dir.", "timestamp": "02:45 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "3285", "favorite_count": "9813", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Asla unutma!\n#15TemmuzDestan\u0131 #Unutmayaca\u011f\u0131z", "timestamp": "01:42 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "971", "favorite_count": "3919", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c15 Temmuz Demokrasi ve Milli Birlik G\u00fcn\u00fc\u201d vesilesiyle Antalya\u2019da Gazi ve \u015eehitlerimizin yak\u0131nlar\u0131yla bir araya geldik. Rabbim \u015fehitlerimize rahmet eylesin, mekanlar\u0131 cennet olsun. \n#Unutmayaca\u011f\u0131z #15TEMMUZDESTANI", "timestamp": "13:05 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "552", "favorite_count": "3377", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fct\u00fcn \u015fehitlerimizi rahmetle, minnetle an\u0131yoruz.\nAsla #unutmayaca\u011f\u0131z, unutturmayaca\u011f\u0131z. \n#15TemmuzDestan\u0131", "timestamp": "11:58 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "1400", "favorite_count": "5238", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi olarak ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz ilk Kabine Toplant\u0131m\u0131z\u0131n ard\u0131ndan memleketimiz Antalya\u2019da, @Akparti \u0130l Dan\u0131\u015fma Kurulu toplant\u0131s\u0131nda dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zla kucakla\u015ft\u0131k.", "timestamp": "11:15 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "1210", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMevzubahis vatansa gerisi teferruatt\u0131r\u201d diyerek tanklara, u\u00e7aklara ge\u00e7it vermeyen aziz milletimizin \u0130stikl\u00e2l ve istikbal u\u011fruna ortaya koydu\u011fu kahramanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 da; #FET\u00d6\u2019c\u00fc hainlerin ihanetini de #unutmayaca\u011f\u0131z.\n#15TemmuzDestan\u0131", "timestamp": "10:42 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "1227", "favorite_count": "4136", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AK Parti Antalya \u0130l Dan\u0131\u015fma Kurulu toplant\u0131s\u0131nda dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz.", "timestamp": "09:56 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "976", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "July 15th marks the triumph of Turkish democracy against #FETO terrorists.\n#IChoseDemocracyOnJuly15", "timestamp": "04:08 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "661", "favorite_count": "1943", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bizi her zaman kucaklayan, destekleyen #Sevdam\u0131zAntalya\u2019n\u0131n hizmetk\u00e2r\u0131 olmak b\u00fcy\u00fck bir \u015feref...\n#DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "12:32 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "407", "favorite_count": "2371", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 K\u00fclliyesinde topland\u0131.", "timestamp": "07:13 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "385", "favorite_count": "2390", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Darbecilere, vatan hainlerine kar\u015f\u0131 #MilletTarihYazd\u0131", "timestamp": "06:01 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "853", "favorite_count": "3926", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kabinesi 1.Toplant\u0131s\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni", "timestamp": "04:32 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "360", "favorite_count": "1780", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#TBMM Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen son Ba\u015fbakan\u0131m\u0131z Binali Y\u0131ld\u0131r\u0131m\u2019\u0131 tebrik ediyorum. \u00dclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 ve u\u011furlu olsun.\n@BA_Yildirim", "timestamp": "07:46 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "530", "favorite_count": "3851", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\"NATO Devlet ve H\u00fck\u00fcmet Ba\u015fkanlar\u0131 Zirvesi\"nin ikinci g\u00fcn\u00fc toplant\u0131lar\u0131na kat\u0131lmak \u00fczere Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda #NATO Karargah\u0131\u2019nday\u0131z.", "timestamp": "02:16 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "985", "favorite_count": "6395", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletimizin tarih yazd\u0131\u011f\u0131 o gecede varl\u0131\u011f\u0131n\u0131 \u00fclkemizin bek\u00e2s\u0131na adayan aziz #\u015eehitlerimiziUnutma \n#15TemmuzDestan\u0131", "timestamp": "01:30 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "834", "favorite_count": "3040", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are at #NATOSummit2018 with delegation that\u2019s headed by our President @RT_Erdogan.", "timestamp": "07:45 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "929", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda #NATO Devlet ve H\u00fck\u00fcmet Ba\u015fkanlar\u0131 Zirvesi\u2019ndeyiz.", "timestamp": "07:40 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "523", "favorite_count": "3027", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "President @RT_Erdogan is in Brussels to attend #NATOSummit2018", "timestamp": "04:37 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "1001", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan #NATO zirvesine i\u015ftirak etmek \u00fczere Br\u00fcksel\u2019de.\n#NATOSummit2018", "timestamp": "04:30 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "423", "favorite_count": "2405", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Our greatest strength within #NATO is solidarity and unity. We must act in line with these principles without exception. This is also the case regarding Turkey\u2019s fight against all forms of terrorism. In this fight, we expect full solidarity from our allies. #NATOSummit", "timestamp": "01:42 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NATO\u2019nun g\u00fcc\u00fcn\u00fcn en \u00f6nemli kayna\u011f\u0131 dayan\u0131\u015fma ve birliktir. Her zaman bu prensiplere uygun hareket etmeliyiz. Bu durum, T\u00fcrkiye\u2019nin ter\u00f6rizmin her t\u00fcr\u00fcyle m\u00fccadelesi i\u00e7in de ge\u00e7erlidir. Bu m\u00fccadelemizde t\u00fcm m\u00fcttefiklerimizden tam dayan\u0131\u015fma bekliyoruz.", "timestamp": "01:41 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "1036", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Asla unutmad\u0131k, unutmayaca\u011f\u0131z, unutturmayaca\u011f\u0131z.\nBir daha tekrarlanmas\u0131na da izin vermeyece\u011fiz.\n#Srebrenica", "timestamp": "01:32 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "1226", "favorite_count": "4427", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We arrived in Brussels for #NATOSummit2018 that President @RT_Erdogan will attend.", "timestamp": "11:48 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "982", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n i\u015ftirak edece\u011fi #NATO Zirvesi vesilesiyle Br\u00fcksel\u2019deyiz.", "timestamp": "11:45 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "360", "favorite_count": "2656", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olarak yeminimizi ettik.\nHay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#NewEraWithErdogan #Ba\u015fkanErdo\u011fan #DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "08:41 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "562", "favorite_count": "3951", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fc\u00e7l\u00fc #Antalya, G\u00fc\u00e7l\u00fc #T\u00fcrkiye...", "timestamp": "07:21 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "1751", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi'nin ilk D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 olarak TBMM Genel Kurulunda yemin ediyoruz.\n#NewEraWithErdogan", "timestamp": "05:13 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "1889", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131ndaki yeni sistemin ilk kabinesi \u00fclkemize ve milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#NewEraWithErdogan", "timestamp": "13:26 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "1639", "favorite_count": "8837", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066\u2066@RT_Erdogan\u2018\u0131n\u2069 g\u00f6reve ba\u015flama t\u00f6reni...\n\u00dclkemize, milletimize, b\u00fct\u00fcn mazlumlara hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#NewEraWithErdogan", "timestamp": "08:30 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "520", "favorite_count": "2473", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#NewEraWithErdogan", "timestamp": "07:08 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "477", "favorite_count": "1621", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletin Adam\u0131, Cumhurun Ba\u015fkan\u0131...\n#NewEraWithErdogan", "timestamp": "06:47 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "777", "favorite_count": "4113", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed current issues, including #OSCE reform with Secretary General Thomas Greminger. We emphasized that OSCE needs to be more vocal in combating hatred against Islam and xenophobia.", "timestamp": "06:42 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "242", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z \u2066@RT_Erdogan\u2019\u0131n \u2069TBMM Genel Kurulu\u2019ndaki Yemin T\u00f6reni.", "timestamp": "06:33 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "1063", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AG\u0130T Genel Sekreteri Thomas Greminger ile #AG\u0130T\u2019in reformu dahil g\u00fcncel konular\u0131 ele ald\u0131k. \u0130slam kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131yla ve yabanc\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131yla m\u00fccadelede AG\u0130T\u2019in daha aktif olmas\u0131 gerekti\u011fini vurgulad\u0131k.", "timestamp": "06:32 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "356", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We considered issues on our bilateral agenda, including cooperation between our two countries, and further developing trade and investment relations with Foreign Minister Mohamed Asim of #Maldives.", "timestamp": "04:04 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "275", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Maldivler D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mohamed Asim ile Bakanl\u0131klar\u0131m\u0131z aras\u0131nda i\u015fbirli\u011fi, ve ba\u015fta ticaret & yat\u0131r\u0131m ili\u015fkilerinin geli\u015ftirilmesi olmak \u00fczere, ikili g\u00fcndemimizdeki konular\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "04:03 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "460", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are determined to further develop #Turkey-#Bolivia relations in all fields. We opened our Embassy in La Paz. At our meeting with my counterpart, Foreign Minister Fernando Huanacuni Mamani, we evaluated areas of cooperation.", "timestamp": "03:46 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "345", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Bolivya ili\u015fkilerini her alanda daha da geli\u015ftirmeye kararl\u0131y\u0131z. La Paz\u2019da B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizi a\u00e7t\u0131k. Mevkida\u015f\u0131m D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Fernando Huanacuni Mamani ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde i\u015fbirli\u011fi alanlar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "03:44 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "578", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Strength of #Turkey-#Mongolia relations stems from our deep rooted historic ties & common culture. At our meeting with Zandaakhuu Enkhbold, Chief of Staff of President of Mongolia, we talked about steps for furthering our cooperation.", "timestamp": "02:47 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "248", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Mo\u011folistan ili\u015fkileri g\u00fcc\u00fcn\u00fc derin tarihi ba\u011flar\u0131m\u0131zdan ve ortak k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fczden almaktad\u0131r. Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 \u0130daresi Ba\u015fkan\u0131 Zandaakhuu Enkhbold ile i\u015fbirli\u011fimizi daha da ilerletmeye y\u00f6nelik ad\u0131mlar\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "02:45 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "524", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with G\u00fcnay Evinch & Halil Mutlu, co-chairs of Turkish American National Steering Committee that works to strengthen Turkish & Muslim community in the #US, we exchanged views on the future endeavors of #TASC. @ourtasc", "timestamp": "02:17 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "253", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#ABD\u2019deki T\u00fcrk ve M\u00fcsl\u00fcman toplumunun g\u00fc\u00e7lenmesi ve daha iyi bir konuma gelebilmesine y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar yapan T\u00fcrk-Amerikan Ulusal Y\u00f6nlendirme Komitesi\u2019nin e\u015fba\u015fkanlar\u0131 G\u00fcnay Evin\u00e7 & Halil Mutlu ile #TASC\u2019\u0131n  faaliyetlerine ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk. @ourtasc", "timestamp": "02:16 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "383", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tekirda\u011f\u2019\u0131n \u00c7orlu il\u00e7esinde meydana gelen tren kazas\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden vatanda\u015flar\u0131m\u0131za Allah\u2019tan rahmet, yak\u0131nlar\u0131na ve b\u00fct\u00fcn milletimize ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131; kazada yaralananlara acil \u015fifalar diliyorum.", "timestamp": "12:48 - 8. Juli 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "1771", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u5e83\u5cf6\u770c\u306e\u6d2a\u6c34\u3067\u304a\u4ea1\u304f\u306a\u308a\u306b\u306a\u3063\u305f\u304a\u3088\u305d60\u4eba\u306e\u65b9\u306b\u3064\u304d\u307e\u3057\u3066\u3001\u3054\u907a\u65cf\u4e26\u3073\u306b\u65e5\u672c\u653f\u5e9c\u306b\u5fc3\u304b\u3089\u8ffd\u60bc\u306e\u610f\u3092\u8868\u3057\u307e\u3059\u3002\u8ca0\u50b7\u3055\u308c\u305f\u65b9\u3005\u306e\u8fc5\u901f\u306a\u56de\u5fa9\u3092\u304a\u7948\u308a\u7533\u3057\u4e0a\u3052\u307e\u3059\u3002\n@MofaJapan_jp", "timestamp": "06:11 - 8. Juli 2018", "retweet_count": "367", "favorite_count": "1198", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Japonya\u2019n\u0131n Hiro\u015fima b\u00f6lgesinde meydana gelen sel felaketinde hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin ailelerine ve Japonya h\u00fck\u00fcmetine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131, yaralananlara acil \u015fifalar dilerim.", "timestamp": "05:35 - 8. Juli 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "1590", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "My heartfelt condolences to the Japanese government and the families of the victims of the floods in Hiroshima prefecture that killed at least 60 people. I wish speedy recovery to those injured.", "timestamp": "05:33 - 8. Juli 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "435", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#TBMM Genel Kurulu\u2019nda 27. D\u00f6nem Milletvekilli\u011fi yeminimizi ettik. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.", "timestamp": "05:49 - 7. Juli 2018", "retweet_count": "484", "favorite_count": "3577", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Anadolu Ajans\u0131 Edit\u00f6r Masas\u0131\u2019nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyoruz.\n\u2066@anadoluajansi\u2069", "timestamp": "00:08 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "749", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We exchanged views with Foreign Minister Joseph Malanji of #Zambia on steps aimed at giving a fresh impetus to our bilateral economic relations and possible mutual visits between our countries.", "timestamp": "07:49 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "406", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Zambiya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Joseph Malanji ile iki \u00fclke ekonomik ili\u015fkilerine yeni bir ivme kazand\u0131rmaya y\u00f6nelik ad\u0131mlar ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ziyaretler konusunda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "07:47 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "883", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan yeni sistemin 1. Cumhurba\u015fkan\u0131 \u00fcnvan\u0131yla bug\u00fcn mazbatas\u0131n\u0131 ald\u0131. \u00dclkemiz, milletimiz ve b\u00fct\u00fcn mazlumlar i\u00e7in hay\u0131rl\u0131 olsun!", "timestamp": "11:27 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "1576", "favorite_count": "8153", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "I thanked Ambassador Kiema Kilonzo of Kenya and Ambassador Ayalew Gobeze Workneh of Ethiopia, who concluded their tenures in Turkey, for their contributions to further development of #Turkey-#Kenya and #Turkey-#Ethiopia relations.", "timestamp": "07:44 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "452", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizdeki g\u00f6rev s\u00fcrelerini tamamlayan Kenya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Kiema Kilonzo ve Etiyopya B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Ayalew Gobeze Workneh\u2019e #T\u00fcrkiye-#Kenya ve #T\u00fcrkiye-#Etiyopya ili\u015fkilerinin daha da geli\u015fmesine yapt\u0131klar\u0131 katk\u0131lardan dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ettik.", "timestamp": "07:43 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "962", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn #Antalyaspor'umuzun 52. kurulu\u015f y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcn\u00fc. G\u00f6n\u00fclden tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar\u0131n\u0131n devam\u0131n\u0131 diliyorum.\nDaha nice 52 y\u0131llara @Antalyaspor...", "timestamp": "01:17 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "994", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ba\u015fkanErdo\u011fan #T\u00fcrkiyeKazand\u0131 #Haziran2018 #DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "09:00 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "358", "favorite_count": "1973", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019mizin, \u015eanl\u0131urfa\u2019m\u0131z\u0131n tarih hazinesi #G\u00f6bekliTepe #UNESCO D\u00fcnya Miras Listesi\u2019nde. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.", "timestamp": "08:27 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "766", "favorite_count": "3209", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan liderli\u011findeki yeni #T\u00fcrkiye, mazlumlar\u0131n umudu olmaya devam edecek.", "timestamp": "10:20 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "659", "favorite_count": "3118", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSelectum Dreams Belek\u201d otel tasar\u0131m\u0131yla \u0130talya\u2019da d\u00fcnya tasar\u0131m \u00f6d\u00fcllerinde birinci olan Alanyal\u0131 karde\u015fim mimar C\u00fcneyt Dar\u0131\u2019y\u0131 g\u00f6n\u00fclden kutluyorum. \n#GururumuzC\u00fcneytDar\u0131", "timestamp": "02:40 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "1140", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sevgili gen\u00e7ler,\nBu hafta sonu girece\u011finiz #YKS2018 s\u0131nav\u0131nda hepinize zihin a\u00e7\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ve ba\u015far\u0131lar diliyorum. Rabbim yard\u0131mc\u0131n\u0131z olsun.", "timestamp": "12:52 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "2787", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Balgat Karde\u015fler Taksi Dura\u011f\u0131\u2019nda ziyaret etti\u011fimiz taksici karde\u015flerimizle hasbihal ettik.", "timestamp": "08:13 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "952", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Riga B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz G\u00fclsun Erkul, Helsinki B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Vakur Erkul ve Ki\u015finev B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz G\u00fcrol S\u00f6kmens\u00fcer\u2019e yeni atand\u0131klar\u0131 g\u00f6revlerinde ba\u015far\u0131lar diledik.", "timestamp": "05:11 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "858", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn saat 11:00\u2019de @ntv canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendirece\u011fiz.", "timestamp": "00:07 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "1102", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed possible upcoming visits between #Turkey and #SaudiArabia, and regional issues, in particular #Palestine and #Yemen with Ambassador Waleed A. Elkhereiji of Saudi Arabia.", "timestamp": "06:07 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "337", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#SuudiArabistan'\u0131n Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Waleed A. Elkhereiji ile \u00fclkelerimiz aras\u0131nda \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yap\u0131labilecek ziyaretleri, #Filistin ve #Yemen ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00f6lgesel konular\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "05:57 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "779", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Dosta g\u00fcven, d\u00fc\u015fmana korku veren Peygamber oca\u011f\u0131 \u015fanl\u0131 ordumuzun 2227. Kurulu\u015f Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc\u2019n\u00fc kutluyorum. \n@TSKGnkur", "timestamp": "03:30 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "1358", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukrayna Reform Konferans\u0131\u2019na kat\u0131lmak \u00fczere gitti\u011fimiz #Kopenhag ziyaretimizin ard\u0131ndan \u00fclkemize d\u00f6nd\u00fck.", "timestamp": "08:18 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "1259", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kopenhag ziyaretimiz s\u0131ras\u0131nda Avrupal\u0131 T\u00fcrk Demokratlar Birli\u011fi #UETD temsilcileri ile bir araya geldik. \nBir\u00e7ok konuda #Avrupa\u2019daki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fc\u015f\u00fcncelerinden faydalan\u0131yoruz, fikirlerine \u00f6nem veriyoruz.", "timestamp": "04:56 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "842", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey-#UnitedKingdom cooperation has further developed thanks to recent high-level contacts. At our meeting with Foreign Secretary @BorisJohnson, we evaluated steps to be taken in areas of cooperation determined during President @RT_Erdogan\u2019s visit to the UK in May.", "timestamp": "03:44 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "358", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Birle\u015fikKrall\u0131k i\u015fbirli\u011fi son d\u00f6nemdeki \u00fcst d\u00fczey temaslarla daha da ilerledi. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 @BorisJohnson\u2019la g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n May\u0131s ay\u0131ndaki ziyaretinde kararla\u015ft\u0131r\u0131lan i\u015fbirli\u011fi alanlar\u0131na ili\u015fkin at\u0131lacak ad\u0131mlar\u0131 de\u011ferlendirdik.", "timestamp": "03:42 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "517", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kopenhag ziyaretimizi bas\u0131n\u0131m\u0131za de\u011ferlendiriyoruz.", "timestamp": "02:57 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "502", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "As a strategic partner and friend, we will continue to support #Ukraine in its reform efforts. Our high-level participation at this conference is a clear indication in this regard. #UkraineReformConference", "timestamp": "02:29 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "248", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Stratejik ortak ve dost \u00fclke olarak, #Ukrayna\u2019n\u0131n reform \u00e7abalar\u0131n\u0131 desteklemeye devam edece\u011fiz. Ukrayna Reform Konferans\u0131na \u00fcst d\u00fczeyde kat\u0131l\u0131m sa\u011flamam\u0131z bunun bir g\u00f6stergesidir.\n#UkraineReformConference", "timestamp": "02:26 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "518", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We discussed bilateral issues, cooperation in the fight against terrorism, and #Turkey-#EU relations with Foreign Minister Samuelsen of #Denmark. Emphasized that Danish authorities should not permit activities of terrorist organization PKK and its affiliates.", "timestamp": "00:38 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "324", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Danimarka D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Samuelsen ile ikili konular\u0131, ter\u00f6rizmle m\u00fccadelede i\u015fbirli\u011fini ve #T\u00fcrkiye-#AB ili\u015fkilerini ele ald\u0131k. Danimarka makamlar\u0131n\u0131n, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc #PKK ve iltisakl\u0131 kurulu\u015flar\u0131n\u0131n faaliyetlerine izin vermemesi gerekti\u011fini vurgulad\u0131k.", "timestamp": "00:34 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "763", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Arrived in #Copenhagen to attend international \u201cUkraine Reform Conference\u201d, where #Ukraine\u2019s reform process and international community\u2019s support to Ukraine will be reviewed; and to hold bilateral talks with my counterparts.", "timestamp": "11:45 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "658", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ukrayna\u2019daki reform s\u00fcrecinin ele al\u0131naca\u011f\u0131 ve uluslararas\u0131 toplumun #Ukrayna\u2019ya katk\u0131lar\u0131n\u0131n g\u00f6zden ge\u00e7irilece\u011fi uluslararas\u0131 \u201cUkrayna Reform Konferans\u0131\u201dna kat\u0131lmak ve mevkida\u015flar\u0131m\u0131zla ikili temaslarda bulunmak \u00fczere Kopenhag\u2019day\u0131z.", "timestamp": "11:43 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "1219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni bir sayfa a\u00e7\u0131yoruz. Farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n zenginli\u011fiyle, biz karde\u015fiz. Birlikte g\u00fc\u00e7l\u00fc bu \u00fclke...\n#Ba\u015fkanErdo\u011fan #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "13:17 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "517", "favorite_count": "2516", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At the opening session of @TurkicCouncil #JuniorDiplomats5thJointTrainingprogram by #DiplomacyAcademy of @MFATurkey, we explained the principles of our enterprising and humanitarian foreign policy & underlined the importance of cooperation among #TurkicCouncil member states.", "timestamp": "08:57 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "317", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Diplomasi Akademimizin d\u00fczenledi\u011fi, #T\u00fcrkKonseyi Gen\u00e7 Diplomatlar 5. Ortak E\u011fitim program\u0131n\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda, giri\u015fimci ve insani d\u0131\u015f politikam\u0131z\u0131n esaslar\u0131n\u0131 anlatt\u0131k, #T\u00fcrkKonseyi \u00fcye \u00fclkeleri aras\u0131nda i\u015fbirli\u011finin \u00f6nemini vurgulad\u0131k.\n@DiabAkademi", "timestamp": "08:48 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "491", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "The ummah prayed for victory for President @RT_Erdogan . At our meeting with representatives of Muslim Americans, we reiterated our commitment to the ummah and the oppressed, under the leadership of President Erdogan.", "timestamp": "06:29 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "489", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnyadaki t\u00fcm mazlumlar ve \u00fcmmet, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan tekrar kazans\u0131n diye dua ettiler. \u00dclkemizi ziyaret eden Amerikan M\u00fcsl\u00fcman toplumu temsilcileri ve kanaat \u00f6nderleri ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, \u00fcmmetin umut ve beklentilerini bo\u015fa \u00e7\u0131karmayaca\u011f\u0131m\u0131z\u0131 vurgulad\u0131k.", "timestamp": "06:21 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "1795", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019den gelen M\u00fcsl\u00fcman kanaat \u00f6nderlerini a\u011f\u0131rl\u0131yoruz.", "timestamp": "04:40 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "1071", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni T\u00fcrkiye\u2019nin a\u011faran \u015fafa\u011f\u0131na selam olsun!\n#T\u00fcrkiyeKazand\u0131 #Ba\u015fkanErdo\u011fan", "timestamp": "17:21 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "585", "favorite_count": "3271", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hem T\u00fcrkiye\u2019nin, hem de b\u00fct\u00fcn mazlumlar\u0131n zaferi...\n#Ba\u015fkanErdo\u011fan", "timestamp": "14:36 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "1015", "favorite_count": "4683", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ba\u015fkanErdo\u011fan #T\u00fcrkiyeKazand\u0131 \nDEVAM", "timestamp": "13:12 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "476", "favorite_count": "2623", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 karde\u015fim Malki arad\u0131. \u201cBu zafer sadece T\u00fcrkiye\u2019nin de\u011fil, ayn\u0131 zamanda #Filistin ve #Kud\u00fcs\u2019\u00fcn zaferidir\u201d dedi.\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 olsun!\n#Ba\u015fkanErdo\u011fan \n#T\u00fcrkiyeKazand\u0131", "timestamp": "12:07 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "1126", "favorite_count": "4926", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu sevda bitmez! #DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "01:14 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "931", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Vatanda\u015fl\u0131k g\u00f6revimizi yerine getirdik, oyumuzu kulland\u0131k.\n\u00dclkemize, milletimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #Se\u00e7im2018", "timestamp": "00:47 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "306", "favorite_count": "2814", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Oyumuzu kullan\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "00:02 - 24. Juni 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "1474", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fck Millet, B\u00fcy\u00fck Devlet, B\u00fcy\u00fck T\u00fcrkiye.\n#vAKitT\u00fcrkiyevAKti", "timestamp": "13:02 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "410", "favorite_count": "1612", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Reis\u00c7\u00fcnk\u00fc ", "timestamp": "11:34 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "438", "favorite_count": "1244", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Te\u015fekk\u00fcrler Antalya \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti #VakitAntalyaVakti #YaparsaAKPartiYapar #\u0130yiKiErdo\u011fanVar", "timestamp": "07:45 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "714", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "06:35 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "406", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#24Haziran2018 se\u00e7imleri yerli ve milli olanlarla, birilerinin g\u00fcd\u00fcm\u00fcnde olanlar aras\u0131nda ge\u00e7ecek \n#OyKullan\u0131rkenUnutma", "timestamp": "06:13 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "439", "favorite_count": "1564", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Vakit T\u00fcrkiye Vakti!\n#T\u00fcrkiyeHaz\u0131r #YaparsaAKPartiYapar #\u0130yikiErdoganVar", "timestamp": "05:34 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "437", "favorite_count": "1542", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n sokaklar\u0131, caddeleri... esnaf\u0131m\u0131z, \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131m\u0131z.. #AntalyaHaz\u0131r #T\u00fcrkiyeHaz\u0131r", "timestamp": "04:57 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "472", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya\u2019day\u0131z. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "03:28 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "428", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Avsallar mahallemizde esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ettik, hay\u0131rl\u0131 ve bol kazan\u00e7lar diledik. Tar\u0131m, turizm ve e\u011fitim ba\u015fta olmak \u00fczere, b\u00f6lgedeki hizmetlerimizi artt\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "03:07 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "237", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Yoksa kim zalime korku, mazluma umut olacakt\u0131!\n#\u0130yikiErdo\u011fanVar", "timestamp": "01:48 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "578", "favorite_count": "2325", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya \u00c7\u0131rakl\u0131k E\u011fitim Merkezi\u2019nde e\u011fitim g\u00f6ren hem\u015fehrilerimizle bir araya geldik. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan liderli\u011finde @akparti olarak gen\u00e7lerimize ve kad\u0131nlar\u0131m\u0131za mesleki e\u011fitim konusunda hizmetlerimizi artt\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "timestamp": "01:06 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "367", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanyam\u0131z\u0131n #Avsallar mahallesinde esnaf karde\u015flerimizle beraberiz. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "00:51 - 23. Juni 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "640", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#AntalyaHaz\u0131r #T\u00fcrkiyeHaz\u0131r", "timestamp": "14:46 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "902", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanyam\u0131z\u0131n #Payallar mahallesinde akrabalar\u0131m\u0131z, dostlar\u0131m\u0131z, dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zlay\u0131z.", "timestamp": "12:08 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "538", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu sevda bitmez...\n#RecepTayyipErdogan #AKParti #Alanya", "timestamp": "09:29 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "675", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya bug\u00fcn ayr\u0131 bir g\u00fczel... Te\u015fekk\u00fcrler #Sevdam\u0131zAlanya\n\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "09:20 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "407", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya bug\u00fcn yine muhte\u015fem. Her zamanki gibi bizi yine ba\u011fr\u0131na bas\u0131yor. Te\u015fekk\u00fcrler Alanya.", "timestamp": "08:18 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "534", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Sevdam\u0131zAlanya", "timestamp": "07:48 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "330", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Sevdam\u0131zAlanya", "timestamp": "07:38 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "388", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Gazipa\u015fa muhte\u015fem! Gazipa\u015fa\u2019m\u0131z, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131 tekrar Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7meye, @Akparti\u2019yi Meclis\u2019e g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde g\u00f6ndermeye haz\u0131r ma\u015fallah.\n#VakitAntalyaVakti\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "05:58 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "508", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gazipa\u015fa il\u00e7emizde halk\u0131m\u0131z\u0131n huzurunday\u0131z. Ma\u015fallah #Gazipa\u015fa 24 Haziran\u2019a haz\u0131r.", "timestamp": "04:54 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "360", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya Cuma Pazar\u0131\u2019nda esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ettik.", "timestamp": "04:35 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "309", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya\u2019m\u0131zda Cuma Pazar\u0131nda vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla kucakla\u015f\u0131yoruz. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "02:33 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "548", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "TRT Haber\u2019de g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyoruz. \u2066@trthaber\u2069", "timestamp": "01:03 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "421", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya Kayserililer Derne\u011fi y\u00f6netimi ve \u00fcyeleriyle bir araya geldik. Her daim bizi ba\u011fr\u0131na basan Kayserili hem\u015fehrilerimiz, Alanyam\u0131z\u0131n sosyal yap\u0131s\u0131na renk kat\u0131yor.", "timestamp": "00:37 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "313", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kepez'de y\u00fcre\u011finde memleket sevdas\u0131 olan hem\u015fehrilerimizin co\u015fkusu ve heyecan\u0131, \"B\u00fcy\u00fck ve G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'ye\" olan azmimizi daha da kuvvetlendirdi. \nHem\u015fehrilerimiz adeta 24 Haziran'da milletimizin \u015fahlan\u0131\u015f\u0131n\u0131 m\u00fcjdeledi.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "13:39 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "370", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemize yeni bir \u00e7a\u011f atlatmaya, kutlu bir \u015fahlan\u0131\u015fa #Haz\u0131r\u0131zT\u00fcrkiye", "timestamp": "13:07 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "870", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131zda  turizmin geli\u015fimine katk\u0131 sa\u011flayan seyahat acentalar\u0131, rehberler ve Hestourex (sa\u011fl\u0131k turizmi) temsilcileri ile bir araya geldik. Turizmin ba\u015fkenti Antalya turist say\u0131s\u0131nda bu y\u0131l rekor k\u0131r\u0131yor.", "timestamp": "12:33 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "352", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya #Kepez\u2019de milletimizle kucakla\u015f\u0131yoruz. #VakitT\u00fcrkiyeVakti #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "12:19 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "388", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalyam\u0131z\u0131n turizminin geli\u015fimine katk\u0131 sa\u011flayan Seyahat Acentalar\u0131, Rehberler ve Hestourex temsilcileriyleyiz.", "timestamp": "11:16 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "357", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2017 y\u0131l\u0131nda 8,07 milyar dolar insani yard\u0131mla ABD\u2019yi de ge\u00e7erek d\u00fcnyada 1. s\u0131raya yerle\u015ftik. Milli gelire oranla da y\u00fczde 0,85 ile d\u00fcnyan\u0131n \u201cEn c\u00f6mert \u00fclkesi\u201d \u00fcnvan\u0131m\u0131z\u0131 koruyoruz. Ensar millet anlay\u0131\u015f\u0131yla yard\u0131mlar\u0131m\u0131z\u0131 t\u00fcm insanl\u0131k i\u00e7in s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n#T\u00fcrkiyeT\u00fcrkiyedenB\u00fcy\u00fckt\u00fcr", "timestamp": "06:26 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "761", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Akdeniz Turistik Otelciler ve \u0130\u015fletmeciler Birli\u011fi\u2019nde sekt\u00f6r\u00fcm\u00fczdeki ilerlemeleri de\u011ferlendiriyoruz.", "timestamp": "03:46 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "375", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "CNN T\u00fcrk canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyoruz. \u2066@cnnturk\u2069", "timestamp": "01:38 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "244", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Giydik kefenimizi, \u00e7\u0131kt\u0131k seninle kutsal yolculu\u011fa... \n#D\u00f6nmemGeri", "timestamp": "01:29 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "792", "favorite_count": "2856", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131zda ya\u015fayan Hem\u015fehri Dernekleri, \u0130\u015f Adamlar\u0131, Kanaat \u00d6nderleri ve STK\u2019lar\u0131m\u0131z ile beraberiz.", "timestamp": "23:53 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "479", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Biz Malazgirt\u2019te Alpaslan, \u0130stanbul\u2019da Fatih, Sina \u00c7\u00f6l\u00fc\u2019nde Yavuz\u2019uz...\nBiz mazlumun umudu, zalimin korkusuyuz. \n#BizT\u00fcrkiyeyiz", "timestamp": "13:40 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "1223", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya \u0130l Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131\u2019m\u0131z\u0131n ev sahipli\u011finde pehlivan karde\u015flerimizle kucakla\u015ft\u0131k. Bir Y\u00f6r\u00fck \u00e7ocu\u011fu olarak ata sporumuzu her zaman destekledik, desteklemeye de devam edece\u011fiz.", "timestamp": "10:47 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "481", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n \u00f6nemli yerel medya kurulu\u015flar\u0131ndan @kanalvcomtr\u2019nin resmi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131na kat\u0131ld\u0131k. En yeni teknolojilerle yay\u0131n yapan @okanaktuel y\u00f6netimindeki KanalV\u2019nin b\u00fct\u00fcn ekibini kutluyorum. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.", "timestamp": "10:40 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "279", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n yi\u011fitleri, pehlivanlar\u0131m\u0131z, g\u00fcre\u015f\u00e7i karde\u015flerimizle birlikteyiz. (2)", "timestamp": "09:49 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "367", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n yi\u011fitleri, pehlivanlar\u0131m\u0131z, g\u00fcre\u015f\u00e7i karde\u015flerimizle birlikteyiz.", "timestamp": "09:26 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "480", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n g\u00fczide televizyon kanallar\u0131ndan Kanal V\u2019nin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renindeyiz.\u00f6", "timestamp": "06:36 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "348", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "6. Teknoloji Geli\u015ftirme B\u00f6lgeleri Zirvesinde \u201cEn \u0130yi Geli\u015fme G\u00f6steren Teknokent\u201d \u00f6d\u00fcl\u00fcn\u00fc alan Antalya Teknokent\u2019te firma temsilcilerimizle biraraya geldik. Antalyam\u0131z\u0131 teknoloji kenti yapmaya y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z\u0131 s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.", "timestamp": "05:40 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "333", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey hosts the largest number of refugees in the world today and sets an example with its best practices towards #refugees. We have always helped those in need and we will continue to do so.  \n#WorldRefugeeDay  #WithRefugees", "timestamp": "04:37 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "454", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnyada en fazla s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131ya ev sahipli\u011fi yapan \u00fclkeyiz, s\u0131\u011f\u0131nmac\u0131lara y\u00f6nelik uygulamalar\u0131m\u0131zla \u00f6rnek \u00fclke konumunday\u0131z. Her zaman mazlumun yan\u0131nda olduk, olmaya devam edece\u011fiz. #20HaziranD\u00fcnyaM\u00fcltecilerG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "04:35 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "404", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya TeknoKent y\u00f6netici ve \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile de\u011ferlendirme toplant\u0131s\u0131nday\u0131z. (2)", "timestamp": "04:02 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "347", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya TeknoKent y\u00f6netici ve \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 ile de\u011ferlendirme toplant\u0131s\u0131nday\u0131z.", "timestamp": "03:51 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "299", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcm Sanayici ve \u0130\u015fadamlar\u0131 Derne\u011fi #T\u00dcMS\u0130AD Antalya \u015eubesini ziyaret ediyoruz.", "timestamp": "01:47 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sel\u00e7uklu\u2019nun, Osmanl\u0131\u2019n\u0131n, T\u00fcrkiye Cumhuriyeti\u2019nin kurucusu; Toros\u2019lar\u0131n yi\u011fit evlatlar\u0131 #Y\u00f6r\u00fck karde\u015flerimizle bulu\u015ftuk. Bir Y\u00f6r\u00fck \u00e7ocu\u011fu olarak hep birlikte \u00fclkemiz i\u00e7in, milletimiz i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam edece\u011fiz.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "01:29 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "405", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Erdo\u011fanDemek i\u015fitme engelli karde\u015flerimize de ses olmak demek.\n @RT_Erdogan @akparti", "timestamp": "12:56 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "509", "favorite_count": "2238", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye Esnaf ve Sanatkarlar Kredi ve Kefalet Kooperatifleri Birlikleri Merkez Birli\u011fi\u2019nin d\u00fczenledi\u011fi Esnaf Bulu\u015fmas\u0131\u2019nda, ekonomimizin \u00e7imentosu esnaf\u0131m\u0131za verdi\u011fimiz de\u011feri ve g\u00fc\u00e7l\u00fc deste\u011fi anlatt\u0131k.\n#TESKOMB", "timestamp": "11:23 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "311", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#TESKOMB Esnaf Bulu\u015fmas\u0131\u2019nda esnaf karde\u015flerimizle birlikteyiz.", "timestamp": "09:45 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "347", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu milletin hakk\u0131 \u00f6denmez!\n#VakitBurdurVakti", "timestamp": "07:36 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "800", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Teke y\u00f6resinin merkezi, milli \u015fairimiz Mehmet Akif Ersoy\u2019un memleketi #Burdur\u2019da Toroslar\u0131n cesur yi\u011fitleri hem\u015fehrilerimizle kucakla\u015ft\u0131k. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "06:33 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "370", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Bucak\u2019ta vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "06:22 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "327", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Burdur\u2019da Toroslar\u0131n yi\u011fit evlatlar\u0131yla birlikteyiz. #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "04:47 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "566", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Gazeteciler Cemiyeti\u2019ni ziyaretimizde yerel bas\u0131n\u0131m\u0131za verdi\u011fimiz \u00f6nemi tekrar vurgulad\u0131k, \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131nda ba\u015far\u0131lar diledik.", "timestamp": "04:01 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "312", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya Gazeteciler Cemiyeti\u2019ni ziyaret ediyoruz.", "timestamp": "02:33 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "384", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ey T\u00fcrkiye,\nBak ufuktaki yola,\nTarihini, atalar\u0131n\u0131, karde\u015fini kolla. \n\u015eimdi, #EliniUzat, ba\u015flas\u0131n en g\u00fc\u00e7l\u00fc devir.\"\n#Z\u00fcmr\u00fcd\u00fcAnka @RT_Erdogan", "timestamp": "14:11 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "740", "favorite_count": "2642", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Side\u2019de esnaf karde\u015flerimizle kucakla\u015ft\u0131k. Bu y\u0131l turizmde rekor k\u0131r\u0131yoruz. 2023 hedefimiz 50 milyon turist.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "12:01 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "688", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat il\u00e7emizde muhtarlar\u0131m\u0131z ve mahalle ba\u015fkanlar\u0131m\u0131zla bir araya geldik. Antalya\u2019m\u0131z\u0131n her il\u00e7esine, her k\u00f6y\u00fcne, her mahallesine hizmet g\u00f6t\u00fcrd\u00fck, g\u00f6t\u00fcrmeye devam edece\u011fiz. \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "08:04 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "370", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat\u2019ta her zaman bizi ba\u011fr\u0131na basan esnaf karde\u015flerimizi ziyaret ettik. \nBiz Manavgat\u2019a, Manavgat bize emanet.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:57 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "349", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Manavgat il\u00e7e \u0130sti\u015fare ve De\u011ferlendirme toplant\u0131s\u0131nday\u0131z.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:40 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "401", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat\u2019ta esnaf\u0131m\u0131zla birlikteyiz.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "04:32 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "567", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Akdeniz Sanayi Sitesi Kooperatifi \u00fcyesi karde\u015flerimizle G\u00fc\u00e7l\u00fc Meclis, G\u00fc\u00e7l\u00fc H\u00fck\u00fcmet, G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye hedefimizi de\u011ferlendirdik. Kooperatiflerimize verdi\u011fimiz destek artarak devam edecek.", "timestamp": "03:26 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "360", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Ye\u015fil Akdeniz Sanayi Sitesi\u2019nde hurdac\u0131 karde\u015flerimizle kucakla\u015ft\u0131k. Taleplerini dinledik. Esnaf\u0131m\u0131za yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z deste\u011fin artarak devam edece\u011fini vurgulad\u0131k.", "timestamp": "00:39 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "391", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ye\u015fil Antalya Sanayi Sitesi'nde esnaf hem\u015fehrilerimizle 24 Haziran'dan sonraki G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye vizyonumuzu payla\u015ft\u0131k.\n\n#Sevdam\u0131zAntalya #VakitAntalyaVakti #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "23:54 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "384", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Sevdam\u0131zAntalya\u2019da Ye\u015fil Akdeniz Sanayi Sitesi esnaf\u0131m\u0131zla birlikteyiz.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "23:18 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "692", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya merkez Anafartalar Caddesinde esnaf\u0131m\u0131z ve hem\u015fehrilerimizle kucakla\u015ft\u0131k. Tevecc\u00fch ve destekleri i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederim. Esnaf\u0131m\u0131za, vatanda\u015f\u0131m\u0131za hizmet etmek bizim i\u00e7in \u015fereftir.\n#VakitAntalyaVakti #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "13:35 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "731", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Babam\u0131n, ve evlatlar\u0131n\u0131 vatan i\u00e7in \u015fehit veren babalar ba\u015fta olmak \u00fczere di\u011fer b\u00fct\u00fcn babalar\u0131n #BabalarG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. Rabbim hepsine sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu ve hay\u0131rl\u0131 \u00f6m\u00fcrler nasip etsin.", "timestamp": "10:01 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "1607", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn onbinlerce hem\u015fehrimiz Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131  ba\u011fr\u0131na bast\u0131.\nMa\u015fallah, te\u015fekk\u00fcrler Antalya!\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "09:03 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "328", "favorite_count": "1462", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya bug\u00fcn daha bir g\u00fczel.\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131 a\u011f\u0131rl\u0131yoruz.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "08:08 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "346", "favorite_count": "1371", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan Antalya\u2019da.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "07:17 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "815", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan Antalya\u2019da.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:51 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "975", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:14 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "487", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan bug\u00fcn Antalya\u2019m\u0131za te\u015frif ediyor.\nBu b\u00fcy\u00fck bulu\u015fmaya t\u00fcm halk\u0131m\u0131z\u0131 davet ediyoruz. \n#VakitAntalyaVakti #ReisGeliyor", "timestamp": "05:31 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "431", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Demre, Finike ve Kumluca il\u00e7elerimizde bug\u00fcn hortum ve doludan etkilenen \u00e7ift\u00e7ilerimize ge\u00e7mi\u015f olsun. M\u00fcmk\u00fcn olan en k\u0131sa zamanda hasar tespiti yaparak \u00e7ift\u00e7ilerimize gerekli deste\u011fi verece\u011fiz.", "timestamp": "02:56 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "547", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gece g\u00fcnd\u00fcz durmadan \u00e7al\u0131\u015fan gen\u00e7lerimizle gurur duyuyoruz", "timestamp": "17:33 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "803", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed bilateral relations and regional developments with Foreign Minister Wang Yi. #Turkey-#China relations have improved in all fields in recent years. We will continue to strengthen our cooperation with new steps in the period ahead.", "timestamp": "05:54 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "297", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Wang Yi ile ikili ili\u015fkilerimizi ve b\u00f6lgesel geli\u015fmeleri ele ald\u0131k. #T\u00fcrkiye-#\u00c7in ili\u015fkileri son y\u0131llarda her alanda geli\u015fme kaydetti. \u0130\u015fbirli\u011fimizi \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde yeni ad\u0131mlar atarak g\u00fc\u00e7lendirmeye devam edece\u011fiz.", "timestamp": "05:52 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "653", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan yar\u0131n Antalya\u2019m\u0131za te\u015frif ediyor.\nBu b\u00fcy\u00fck bulu\u015fmaya b\u00fct\u00fcn hem\u015fehrilerimiz davetlidir.", "timestamp": "02:08 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "861", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#China is #Turkey\u2019s second largest trade partner today. Our goal is to increase Chinese investments in Turkey. We discussed cooperation projects with the executives of leading Chinese companies.", "timestamp": "23:53 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "233", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d6nde gelen \u00c7in firmalar\u0131n\u0131n y\u00f6neticileriyle bir araya geldik. #\u00c7in, #T\u00fcrkiye\u2019nin iki numaral\u0131 ticaret orta\u011f\u0131 konumunda. \u00dclkemizdeki \u00c7in yat\u0131r\u0131mlar\u0131n\u0131n art\u0131r\u0131lmas\u0131 beklentimizi  ifade ettik, i\u015f birli\u011fi imkanlar\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "23:49 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "391", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Vice President of People\u2019s Republic of China Wang Qishan, we underlined our common will to further strengthen #Turkey-#China relations in all fields and exchanged views on ongoing and future joint projects.", "timestamp": "22:58 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "258", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7in Halk Cumhuriyeti Devlet Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Wang Qishan ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, #T\u00fcrkiye-#\u00c7in ili\u015fkilerini her alanda daha da g\u00fc\u00e7lendirme irademizi vurgulad\u0131k, bu ama\u00e7la y\u00fcr\u00fct\u00fclecek projelere ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015f veri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "22:55 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "558", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fct\u00fcn vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n ve \u0130slam d\u00fcnyas\u0131n\u0131n m\u00fcbarek #RamazanBayram\u0131\u2019n\u0131 g\u00f6n\u00fclden tebrik ediyorum. Bu bayram\u0131n \u00fclkemiz, b\u00f6lgemiz ve d\u00fcnya i\u00e7in bar\u0131\u015f ve huzur getirmesini Rabbimden niyaz ediyorum.\n#Bayram\u0131n\u0131zM\u00fcbarekOlsun", "timestamp": "21:04 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "513", "favorite_count": "2997", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Suru\u00e7'ta Milletvekilimiz \u0130brahim Halil Y\u0131ld\u0131z ve ekibine ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan yap\u0131lan hain sald\u0131r\u0131y\u0131 lanetliyorum.Hayat\u0131n\u0131 kaybedenlere Allah\u2019tan rahmet, @av_ihalilyildiz karde\u015fime ve ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyorum.Bu olay\u0131n sorumlular\u0131 emniyetimiz &yarg\u0131m\u0131zdan ka\u00e7amayacakt\u0131r.", "timestamp": "12:42 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "570", "favorite_count": "2276", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Started our contacts in #China by visiting #Huawei, one of the leading global providers of information and communications technology infrastructure. We had a briefing on smart and safe cities applications and other technological solutions.", "timestamp": "00:45 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "292", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u00c7in\u2019deki temaslar\u0131m\u0131za, bilgi ve ileti\u015fim teknolojileri alan\u0131nda d\u00fcnyan\u0131n \u00f6nde gelen firmalar\u0131ndan #Huawei\u2019yi ziyaretle ba\u015flad\u0131k. Ak\u0131ll\u0131 ve g\u00fcvenli \u015fehirler uygulamalar\u0131 ve di\u011fer teknolojik \u00e7\u00f6z\u00fcmler konular\u0131nda bilgi ald\u0131k.", "timestamp": "00:44 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "556", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Arrived in Beijing upon invitation of Foreign Minister Wang Yi of the People\u2019s Republic of China. Will discuss #Turkey-#China relations as well as regional issues. Also will meet with business circles.", "timestamp": "23:16 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "278", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7in Halk Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Wang Yi\u2019nin daveti \u00fczerine Pekin\u2019deyiz. Temaslar\u0131m\u0131zda #T\u00fcrkiye-#\u00c7in ili\u015fkilerinin yan\u0131 s\u0131ra b\u00f6lgesel konular\u0131 da ele alaca\u011f\u0131z. Ayr\u0131ca i\u015f \u00e7evreleriyle biraraya gelece\u011fiz.", "timestamp": "23:09 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "1340", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn iftar\u0131m\u0131z\u0131 #Antalya Memur-Sen\u2019li karde\u015flerimizle birlikte yap\u0131yoruz. Allah kabul etsin.", "timestamp": "10:35 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "460", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mehmet'in Gezegeni \u00f6zeldeyiz. \u2066@KralFM\u2069", "timestamp": "08:14 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "329", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya trafi\u011fine nefes ald\u0131racak olan Kuzey \u00c7evre Yolu\u2019nu hizmete a\u00e7t\u0131k. #Sevdam\u0131zAntalya her\u015feyin en iyisine lay\u0131kt\u0131r.\nHay\u0131rl\u0131 olsun.\n#DurmakYokYolaDevam #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "07:27 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "1291", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bizi her daim g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde destekleyen, ba\u011fr\u0131na basan Antalya\u2019m\u0131z\u0131n kadir\u015finas taksici ve servis\u00e7i esnaf\u0131 ile kucakla\u015ft\u0131k.", "timestamp": "07:04 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "381", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n cefakar ve vefakar taksici esnaf\u0131yla birlikteyiz.", "timestamp": "05:59 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "323", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan liderli\u011finde 16 y\u0131ld\u0131r b\u00fct\u00e7eden en \u00e7ok katk\u0131 pay\u0131n\u0131 e\u011fitime ay\u0131rd\u0131k. Cumhuriyet tarihinin en b\u00fcy\u00fck #e\u011fitim seferberli\u011fini ba\u015flatt\u0131k. Antalya Bilim \u00dcniversitesi mezuniyet t\u00f6reninde \u00f6\u011frencilerimizin mutluluklar\u0131n\u0131 payla\u015ft\u0131k. Hepsini y\u00fcrekten kutlar\u0131m.", "timestamp": "05:46 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "481", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya Bilim \u00dcniversitesi mezuniyet t\u00f6reninde \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizin mutluluklar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "04:46 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "292", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Habert\u00fcrk TV & Bloomberg TV ortak yay\u0131n\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyoruz.\n\u2066@HaberturkTV\u2069 \u2066\u2066\u2066@BloombergHT\u2069  https://www.pscp.tv/w/bfDQXzFYSlFrZFhOSkJOS0x8MU95S0FRTWpBdk1LYlWTtfE8VaVY2N5hTqRC7TcPHa7thDk3J2ilPfwS2oYd \u2026", "timestamp": "01:43 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "296", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDostun evi g\u00f6n\u00fcllerdir, g\u00f6n\u00fcller yapmaya geldik.\u201d\n#EliniUzat\n#BizB\u00fcy\u00fckBirAileyiz\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "15:12 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "1060", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya Hac\u0131kura \u00c7ar\u015f\u0131s\u0131 ile Alaaddino\u011flu \u00c7ar\u015f\u0131s\u0131\u2019nda esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ettik. Esnaf\u0131m\u0131za her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fi vermeye devam edece\u011fiz.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "13:45 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "333", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Merhum Selim G\u00fcvenir ve merhum H\u00fcseyin Karg\u0131\u2019n\u0131n ailelerine taziyeye gittik. Allah rahmet eylesin, mekanlar\u0131 cennet olsun in\u015fallah.", "timestamp": "13:06 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "326", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ftar\u0131m\u0131z\u0131 #Alanya te\u015fkilat\u0131m\u0131zla yapt\u0131k. #24Haziran\u2019da liderimiz @RT_Erdogan\u2019\u0131 tekrar Cumhurba\u015fkan\u0131 se\u00e7mek ve @Akparti\u2019mizi Meclis\u2019e g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde g\u00f6ndermek i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015fan b\u00fct\u00fcn dava arkada\u015flar\u0131m\u0131za te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "12:32 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "619", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Alanya @Akparti te\u015fkilat\u0131m\u0131zla vefa iftar\u0131m\u0131zda beraberiz. #VakitBirlikVakti", "timestamp": "10:46 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "443", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya Dim TV canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda de\u011ferlendirmelerde bulunuyoruz. \u2066@DimTVAlanya\u2069", "timestamp": "09:18 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Memleketimiz Alanya\u2019da esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ettik. Bol ve hay\u0131rl\u0131 kazan\u00e7lar diledik.\n#VakitAlanyaVakti #Sevdam\u0131zAlanya", "timestamp": "08:50 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "357", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sadece hayal etmiyoruz, hayallerimizi ger\u00e7ekle\u015ftiriyoruz. D\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck projelerini yapt\u0131k, yapmaya devam ediyoruz. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan liderli\u011finde TANAP\u2019\u0131 hizmete sokuyoruz. Hay\u0131rl\u0131 olsun! #Enerjinin\u0130pekYolu", "timestamp": "06:51 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "803", "favorite_count": "2404", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Her daim bizi destekledi\u011fi i\u00e7in, g\u00f6sterdi\u011fi tevecc\u00fch i\u00e7in Mahmutlar mahallemize \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler!\n#VakitAlanyaVakti #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:39 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "259", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya-Mahmutlar mahallemizin @Akparti se\u00e7im ofisini a\u00e7\u0131yoruz. #DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "05:22 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "421", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya\u2019m\u0131z\u0131 fethederek milletimize hediye eden; Sel\u00e7uklu\u2019nun ikinci ba\u015fkenti yapan; T\u00fcrk-\u0130slam medeniyetinin in\u015fa ve ihyas\u0131n\u0131n en \u00f6nemli mimarlar\u0131ndan Sultan Alaaddin Keykubat\u2019\u0131n hayat\u0131n\u0131 anlatan belgesel projesinin tan\u0131t\u0131m\u0131na kat\u0131ld\u0131k. Hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "04:29 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "451", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcnk\u00fc se\u00e7im \u00e7al\u0131\u015fmam\u0131za #Alanya #M\u00dcS\u0130AD \u00fcyesi hem\u015fehrilerimizle toplant\u0131yla ba\u015fl\u0131yoruz. #HepBirlikteB\u00fcy\u00fckHedeflere", "timestamp": "01:30 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "507", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sahurumuzu Alanya Do\u011fu ve G\u00fcneydo\u011fu Anadolu \u0130\u015f Adamlar\u0131 Derne\u011fi y\u00f6netici ve \u00fcyeleriyle yapt\u0131k. Allah kabul etsin.\n#BizB\u00fcy\u00fckBirAileyiz\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "16:35 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "622", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya il\u00e7emizde turizmci karde\u015flerimizle bir araya geldik, sekt\u00f6rdeki geli\u015fmeleri de\u011ferlendirdik. Turizmde bu y\u0131l rekor k\u0131r\u0131yoruz. Sekt\u00f6r\u00fc daha da \u00e7e\u015fitlendirip geli\u015ftirmeye devam edece\u011fiz.", "timestamp": "15:16 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "543", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2053 ve 2071 hedeflerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in, T\u00fcrkiye\u2019mizin gelece\u011fini in\u015fa etmek i\u00e7in #Gen\u00e7likSahada \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "13:43 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "1315", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ktidara geldi\u011fimizde \u00fclkemizde 869 yo\u011fun bak\u0131m \u00fcnitesi vard\u0131. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan liderli\u011finde bu say\u0131y\u0131 14817\u2019e \u00e7\u0131kard\u0131k.\n#Demre\u2019de hem\u015fehrilerimizle birlikte Devlet Hastanesi\u2019nin temelini att\u0131k. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#YaparsaAKPartiYapar #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "09:19 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "730", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Demre\u2019de vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla birlikteyiz.", "timestamp": "08:00 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "358", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ka\u015f il\u00e7emizin #G\u00f6mbe ve #S\u00fctle\u011fen mahallelerini ziyaret ettik.\nCumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u00f6nderli\u011finde k\u00f6ylerimizi, mahallelerimizi, il\u00e7elerimizi, illerimizi yollarla, havaalanlar\u0131yla d\u00fcnyaya ba\u011fl\u0131yoruz.\n\u0130\u015fte b\u00f6yle bir #T\u00fcrkiye.\n#YaparsaAkPartiYapar #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "06:40 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "543", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Ka\u015f G\u00f6mbe\u2019de vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla bulu\u015fuyoruz. #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "04:19 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "560", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kadim\u015eehirElmal\u0131\u2019da sahur. Ma\u015fallah.", "timestamp": "18:01 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "621", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu m\u00fcbarek #KadirGecesi sahurumuzu #Kadim\u015eehirElmal\u0131\u2019da yap\u0131yoruz. Rabbim kabul eylesin.", "timestamp": "16:48 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "1017", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kadim\u015eehirElmal\u0131 ma\u015fallah #KadirGece\u2019sinde daha bir g\u00fczel...", "timestamp": "16:01 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "682", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00fcbarek #KadirGecesi\u2019ni Hamdi Yaz\u0131r\u2019\u0131n, Sinan-\u0131 \u00dcmmi\u2019nin, Vahab-\u0131 \u00dcmmi\u2019nin ve daha nice evliyan\u0131n yurdu olan #Kadim\u015eehirElmal\u0131\u2019da idrak ediyoruz. \nRabbim bu kutsal geceyi \u00fclkemiz, milletimiz, \u0130slam d\u00fcnyas\u0131 ve b\u00fct\u00fcn insanl\u0131k i\u00e7in hay\u0131rlara vesile k\u0131ls\u0131n.", "timestamp": "12:28 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "1158", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Finikeli hem\u015fehrilerimizle birlikte iftar\u0131m\u0131z\u0131 il\u00e7e Belediye\u2019mizin d\u00fczenledi\u011fi programda a\u00e7t\u0131k. Allah kabul etsin. \n#VakitFinikeVakti #Bat\u0131Antalya\u015eahlan\u0131yor \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "11:18 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "312", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu M\u00fcbarek #KadirGecesi, iftar\u0131m\u0131z\u0131 #Finike\u2019li karde\u015flerimizle yap\u0131yoruz. #Elhamd\u00fclillah", "timestamp": "10:39 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "509", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Finike gen\u00e7li\u011fimiz muhte\u015fem! Liderimiz @RT_Erdogan ve bizi yaln\u0131z b\u0131rakmad\u0131lar, b\u0131rakm\u0131yorlar.\n\u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler!\n#VakitFinikeVakti\n#Bat\u0131Antalya\u015eahlan\u0131yor \n#VakitGelecekVakti", "timestamp": "10:09 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "453", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Finike yeni Adalet Saray\u0131\u2019n\u0131 hizmete a\u00e7\u0131yoruz. FET\u00d6\u2019n\u00fcn bozdu\u011fu adalet sistemimizi ba\u011f\u0131ms\u0131z & tarafs\u0131z yapaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "09:42 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "409", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Finike\u2019de bizi \u00e7o\u015fkuyla kar\u015f\u0131layan ve ilk kez oy kullanacak olan gen\u00e7 karde\u015flerimle birlikteyiz. #VakitGelecekVakti", "timestamp": "08:53 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "317", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kadir\u015finas #Kumluca\u2019da halk\u0131m\u0131zla kucakla\u015ft\u0131k. Bug\u00fcne kadar yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z say\u0131s\u0131z hizmetleri artt\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\n#VakitAntalyaVakti\n#Bat\u0131Antalya\u015eahlan\u0131yor", "timestamp": "08:32 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "573", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kumluca\u2019da Se\u00e7im Koordinasyon Merkezimizde halk\u0131m\u0131zla birlikteyiz. #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "07:24 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "359", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBismill\u00e2hirrahm\u00e2nirrah\u00eem.\nBiz Kur'\u00e2n\u0131 Kadir gecesinde indirdik. #KadirGecesi\u2019nin ne oldu\u011funu sen nereden bileceksin. Kadir gecesi bin aydan daha hay\u0131rl\u0131d\u0131r. Melekler ve Ruh o gece Rablerinin izniyle, her i\u015f i\u00e7in inerler. O gece, tanyeri a\u011far\u0131ncaya kadar s\u00fcren bir sel\u00e2mettir.\u201d", "timestamp": "07:08 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "1292", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2053-2071 hedeflerimizin teminat\u0131, b\u00fcy\u00fck ve g\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye'nin mimarlar\u0131.\n\u0130stikbalimiz emin ellerde..\n\n#VakitGelecekVakti", "timestamp": "14:13 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "375", "favorite_count": "1516", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u00f6nderli\u011finde 16 y\u0131ld\u0131r derdimiz, gelece\u011fimizi huzurla devredebilece\u011fimiz bir gen\u00e7lik oldu.. \u00e7ok \u015f\u00fck\u00fcr gen\u00e7lerimiz p\u0131r\u0131l p\u0131r\u0131l, i\u00e7imiz rahat. Yetmez, daha da fazlas\u0131n\u0131 yapaca\u011f\u0131z..\n#VakitGelecekVakti", "timestamp": "13:41 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "754", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Turizmde ve tar\u0131mda T\u00fcrkiye\u2019nin ba\u015fkentiyiz. Art\u0131 istihdamda T\u00fcrkiye ikincisi olduk. Cumhuriyet tarihimizde yap\u0131lanlar\u0131n kat be kat fazlas\u0131n\u0131 16 y\u0131la s\u0131\u011fd\u0131rd\u0131k. Rekor \u00fcst\u00fcne rekor k\u0131r\u0131yoruz. E\u011fitimde, sa\u011fl\u0131kta, ula\u015f\u0131mda... \n#Antalya\u015eahlan\u0131yor", "timestamp": "11:21 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "1262", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Neriman-Erol Y\u0131lmaz Sosyal Bilimler Teknik Lisesi\u2019ni hizmete a\u00e7t\u0131k. Akabinde de\u011ferli Y\u0131lmaz ailesinin Antalyal\u0131 hem\u015fehrilerimize verdi\u011fi iftara kat\u0131ld\u0131k. Rabbim hay\u0131rlar\u0131n\u0131 daim ve kabul eylesin.", "timestamp": "10:46 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "339", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Neriman-Erol Y\u0131lmaz Sosyal Bilimler Teknik Lisesi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6renindeyiz.", "timestamp": "09:42 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "451", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Turizm b\u00f6lgemiz Belek\u2019te Maxx Royal ve Voyage otellerinin \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131yla bulu\u015ftuk. Turizmde bu y\u0131l rekor k\u0131r\u0131yoruz. \u0130n\u015fallah sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcz\u00fc daha da geli\u015ftirece\u011fiz.", "timestamp": "07:34 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "408", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Serik Eskiy\u00f6r\u00fck K\u00f6y\u00fc\u2019nde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla hasbihal ettik. Bir Y\u00f6r\u00fck \u00e7ocu\u011fu olarak Antalya\u2019m\u0131z\u0131n sorunlar\u0131n\u0131 \u00e7\u00f6zmeye devam ediyoruz.\n#VakitAntalyaVakti\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "05:57 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "366", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Serik Eskiy\u00f6r\u00fck K\u00f6y\u00fc\u2019nde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla toplant\u0131day\u0131z.. #DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "04:50 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "593", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sahurumuzu #Antalya\u2019da itfaiye personeli karde\u015flerimizle yapt\u0131k. Allah kabul etsin. \n#Sevdam\u0131zAntalya #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "16:09 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "800", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Daima hakk\u0131n izinde, mazlumun yan\u0131nda, zalimin kar\u015f\u0131s\u0131nda...\n#BizAncakR\u00fckudaEgiliriz", "timestamp": "13:45 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "755", "favorite_count": "3219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Biz Antalya\u2019ya, Antalya bize emanet...\n#Antalyan\u0131nHat\u0131r\u0131Var\n#Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "13:34 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "305", "favorite_count": "855", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn de iftar\u0131m\u0131z\u0131 B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye\u2019mizin ev sahipli\u011finde Kepez Belediye\u2019mizde a\u00e7mak nasip oldu. Rabbim kabul etsin.", "timestamp": "11:36 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "421", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "10:32 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "357", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi 3. Rayl\u0131 Sistem Hatt\u0131 temel atma t\u00f6renindeyiz. Hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "09:25 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "519", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Biz, Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan \u00f6nderli\u011finde 16 y\u0131l \u00f6nce e\u011fitimde dev ad\u0131mlar atmaya ba\u015flad\u0131k. Gen\u00e7lerimiz her\u015feyimiz. Gelece\u011fimiz emin ellerde.\nMezun olan gen\u00e7 karde\u015flerimi, de\u011ferli hocalar\u0131m\u0131z\u0131 ve velilerimizi kutluyorum.\n#DurmakYokYolaDevam #HepBirlikteB\u00fcy\u00fckHedeflere", "timestamp": "09:04 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "310", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Akdeniz \u00dcniversitesi mezuniyet t\u00f6reninde \u00f6\u011frenci karde\u015flerimizin heyecan\u0131na ortak oluyoruz.", "timestamp": "08:26 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "480", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7ak\u0131rlar mahallemizde halk\u0131m\u0131zla toplant\u0131day\u0131z. Antalyam\u0131z\u0131n her k\u00f6\u015fesi bizim i\u00e7in \u00f6nemli. #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "07:34 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "326", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kemer il\u00e7emizde halk\u0131m\u0131zla bir araya geldik. @akparti olarak \u00f6zellikle e\u011fitim, tar\u0131m, ula\u015f\u0131m ve turizmde ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fimiz yat\u0131r\u0131m ve hizmetleri artt\u0131rarak s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz. Biz kadir\u015finas Kemer\u2019e, Kemer de bize emanet.\n#VakitAntalyaVakti #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "07:24 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "311", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kemer il\u00e7emizde halk\u0131m\u0131zla birlikteyiz... #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:15 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "309", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Beldibi Rixos Sungate personeliyle bulu\u015fmam\u0131zda, turizm ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00f6lgeye yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z hizmetlerin artarak devam edece\u011fini vurgulad\u0131k.\n#YaparsaAKPartiYapar \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "05:32 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "203", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sevgili gen\u00e7ler, \u00e7ocuklar,\n#KarneG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fcz hay\u0131rl\u0131 olsun. Bu yaz tatilinde kendinizi bol bol geli\u015ftirin. Gelece\u011fimiz size emanet.\nHepinizi g\u00f6zlerinizden \u00f6p\u00fcyor, size g\u00fczel ve verimli bir tatil d\u00f6nemi diliyorum.", "timestamp": "04:58 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "633", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Vefat\u0131n\u0131 b\u00fcy\u00fck \u00fcz\u00fcnt\u00fc ile duydu\u011fum Demir\u00f6ren Holding Kurucusu ve Y\u00f6netim Kurulu Ba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan Demir\u00f6ren\u2019e Allah\u2019tan rahmet; ailesine, yak\u0131nlar\u0131na ve Demir\u00f6ren Grubu \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131na sab\u0131r dilerim.", "timestamp": "03:50 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "413", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Kemer-G\u00f6yn\u00fck\u2019te Pazar esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ederek hay\u0131rl\u0131 ve bol kazan\u00e7lar diledik. \n#VakitAntalyaVakti #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "03:38 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "302", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu, the leader of Crimean Tatars, we exchanged views on initiatives to promote the rightful cause of #CrimeanTatars worldwide as well as recent developments in the region.", "timestamp": "12:54 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "233", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#K\u0131r\u0131mTatar lideri Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, soyda\u015flar\u0131m\u0131z K\u0131r\u0131m Tatarlar\u0131n\u0131n hakl\u0131 davas\u0131n\u0131n t\u00fcm d\u00fcnyaya duyurulmas\u0131na y\u00f6nelik giri\u015fimler ve b\u00f6lgedeki son geli\u015fmelere ili\u015fkin g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "12:52 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "620", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Discussed reciprocal visits between #Turkey and #Ukraine, steps towards further strengthening bilateral economic relations and issues relating to cooperation in the fight against terrorism with my counterpart Foreign Minister @PavloKlimkin of Ukraine.", "timestamp": "12:37 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "272", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mevkida\u015f\u0131m Ukrayna D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 @PavloKlimkin ile #T\u00fcrkiye ve #Ukrayna aras\u0131ndaki kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 ziyaretleri, ekonomik ili\u015fkilerimizi daha da geli\u015ftirmeye y\u00f6nelik ad\u0131mlar\u0131 ve ter\u00f6rle m\u00fccadelede i\u015fbirli\u011fi konular\u0131n\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fck.", "timestamp": "12:35 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "340", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Joined our citizens of #CrimeanTatar origin and our kinsmen at iftar dinner with the participation of Crimean Tatars\u2019 legendary leader Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu and Ukraine\u2019s Foreign Minister @PavloKlimkin, and shared the joy and spirit of the holy Ramadan.", "timestamp": "12:07 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "187", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131r\u0131m Tatarlar\u0131n\u0131n efsanevi lideri Mustafa K\u0131r\u0131mo\u011flu ve #Ukrayna D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Klimkin\u2019in kat\u0131l\u0131m\u0131yla, #K\u0131r\u0131mTatar k\u00f6kenli vatanda\u015flar\u0131m\u0131z ve soyda\u015flar\u0131m\u0131zla iftar sofras\u0131nda bulu\u015ftuk, m\u00fcbarek Ramazan ay\u0131n\u0131n co\u015fkusunu ve bereketini payla\u015ft\u0131k.", "timestamp": "12:06 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "688", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kundu Oteller B\u00f6lgesi Esnaf Koruma Derne\u011fi\u2019ni hizmete a\u00e7t\u0131k. Her zaman esnaf\u0131m\u0131z\u0131n yan\u0131nday\u0131z.\nHay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "07:01 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "340", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Her\u015fey bir hayalle ba\u015flar dedik ve u\u00e7aktan okul bah\u00e7esine k\u00fct\u00fcphane yapt\u0131k. D\u00fcnyada bir ilk. Gen\u00e7lerimiz, \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z her\u015feyin en iyisini hakediyor.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "05:44 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "713", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bas\u0131n Yay\u0131n Enformasyon Genel M\u00fcd\u00fcrl\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn \u201cYerel Medya Bulu\u015fmalar\u0131\u201d etkinli\u011fi kapsam\u0131nda Antalya, Burdur ve Isparta\u2019dan yerel gazetecilerimizle bir araya geldik. Taleplerini dinledik, sorular\u0131n\u0131 cevapland\u0131rd\u0131k.", "timestamp": "04:30 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "374", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019de ilk defa gen\u00e7lerimizin \u00f6nc\u00fcl\u00fc\u011f\u00fcnde se\u00e7im ofisi a\u00e7\u0131yoruz. Muratpa\u015fa Gen\u00e7 Se\u00e7im Ofisimiz hay\u0131rl\u0131 olsun.", "timestamp": "04:01 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "562", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Biz zaten hi\u00e7 ya\u015flanmad\u0131k ki...\n\u0130lk g\u00fcnk\u00fc a\u015fkla #VakitGen\u00e7likVakti", "timestamp": "13:12 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "641", "favorite_count": "2803", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bir \u00e7ift\u00e7i \u00e7ocu\u011fu olarak tar\u0131m \u00fcreticilerimizin yan\u0131nda durmaya, her t\u00fcrl\u00fc deste\u011fe devam in\u015fallah.\n#G\u00fc\u00e7l\u00fcAntbirlik\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "11:46 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "477", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antbirlik\u2019te vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla iftarday\u0131z. Rabbim i\u015fledi\u011fimiz hay\u0131rlar\u0131 kabul eylesin. \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "10:41 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "519", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan\u0131m\u0131z @mehmetozhaseki ile birlikte Antalya\u2019m\u0131za daha g\u00fcvenli, sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve kimlikli yap\u0131lar kazand\u0131rmak amac\u0131yla ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131m\u0131z Antalya B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediyesi Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Projesi\u2019nin temelini att\u0131k. #VakitAntalyaVakti #DurmakYokYolaDrvam", "timestamp": "10:04 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "373", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye art\u0131k yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki insan\u0131na da hizmet ediyor. Gen\u00e7lerimiz dilini, dinini, anavatan\u0131n\u0131 unutmuyor. \n\u015eimdi de gurbetteki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 G\u00fc\u00e7l\u00fc H\u00fck\u00fcmet, G\u00fc\u00e7l\u00fc Meclis, G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in 7 Haziran\u2019dan itibaren oy vermeye davet ediyorum.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "09:18 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "858", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan\u0131m\u0131z @mehmetozhaseki ile birlikte Kepez ve Santral Mahalleleri Kentsel D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm Projesi temel atma t\u00f6renindeyiz.", "timestamp": "09:03 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "296", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcll\u00fck Caddesi\u2019nde esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret edip hay\u0131rl\u0131 ve bol kazan\u00e7lar diledik.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "08:07 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "323", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Giri\u015fimci \u0130\u015f Kad\u0131nlar\u0131m\u0131z ile yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z toplant\u0131da, giri\u015fimci kad\u0131nlar\u0131m\u0131za verdi\u011fimiz destek ve \u00f6nemi tekrarlad\u0131k. T\u00fcrkiye\u2019yi gelece\u011fe ve d\u00fcnyan\u0131n \u00fccra k\u00f6\u015felerine giri\u015fimcilerimiz ta\u015f\u0131yor.", "timestamp": "06:16 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "438", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Toptanc\u0131 Hal Ya\u015f Sebze Ve Meyve Komisyoncular\u0131 Derne\u011fi\u2019ni ziyaretimizde, toptanc\u0131 karde\u015flerimize bug\u00fcne kadar verdi\u011fimiz deste\u011fin g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde devam edece\u011fini vurgulad\u0131k.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "03:53 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "402", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019nin d\u0131\u015f politikada ciddiye bile al\u0131nmad\u0131\u011f\u0131 g\u00fcnleri #hat\u0131rla.\n@RT_Erdogan liderli\u011finde T\u00fcrkiye olarak art\u0131k masada da, sahada da g\u00fc\u00e7l\u00fcy\u00fcz.\n#D\u00fcnyaBe\u015ftenB\u00fcy\u00fckt\u00fcr", "timestamp": "15:14 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "777", "favorite_count": "3283", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Korkuteli @Akparti Se\u00e7im ofisimizi a\u00e7\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#Korkuteli\u015eahlan\u0131yor", "timestamp": "11:39 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "624", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bu ak\u015fam da iftar\u0131m\u0131z\u0131 #Korkuteli\u2019nde a\u00e7mak nasip oldu. \u00c7ok \u015f\u00fck\u00fcr.", "timestamp": "10:42 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "507", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Korkuteli Belediyemizi ziyaret ettik. Belediye Ba\u015fkan\u0131m\u0131z @hasanaliirban\u2019a ba\u015far\u0131lar dilerim. Her daim #Korkuteli\u2019mizin yan\u0131nday\u0131z.\n#Korkuteli\u015eahlan\u0131yor", "timestamp": "10:34 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "332", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fczide il\u00e7emiz Korkuteli\u2019ndeyiz. \n#Korkuteli\u015eahlan\u0131yor \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "09:56 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "676", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Partimizin D\u00f6\u015femealt\u0131 Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi\u2019ni a\u00e7\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 olsun! @akparti //Canl\u0131 Yay\u0131n", "timestamp": "07:53 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "736", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD gezimizin ard\u0131ndan tekrar memleketimiz Antalya\u2019day\u0131z. Bug\u00fcn se\u00e7im \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131za b\u00f6lgemizde faaliyet g\u00f6steren \u015firketlerin \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131yla bir araya gelerek ba\u015flad\u0131k. #AntalyaMermer #Adopen #CWEnerji #Aksal\u00c7elik \n#DurmakYokYolaDevam\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "07:34 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "425", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Biz milletimizin kar\u015f\u0131s\u0131na her zaman projelerimizle \u00e7\u0131kt\u0131k. Verdi\u011fimiz s\u00f6zleri tuttuk. Yapt\u0131k, yapar\u0131z.  \n#YaparsaAKpartiYapar \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "06:57 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "704", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Son 15 y\u0131lda 48.5 milyon dekar alan a\u011fa\u00e7land\u0131rd\u0131k. #T\u00fcrkiye, d\u00fcnyada en \u00e7ok a\u011fa\u00e7land\u0131rma yapan 3 \u00fclke aras\u0131nda yer al\u0131yor.  Daha ye\u015fil bir T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmaya devam...\n#\u00c7evreHepAKl\u0131mda", "timestamp": "05:02 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "573", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turkey-#US trade volume reached 20.7 billion USD in 2017. We have an upwards trend this year as the total investments of US firms in Turkey has reached 11.4 billion USD. We are determined to further enhance our economic, trade and investment cooperation.", "timestamp": "10:32 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "316", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#ABD ikili ticaret hacmi 2017\u2019de 20.7 milyar ABD Dolar\u0131na ula\u015ft\u0131. Art\u0131\u015f e\u011filimi bu y\u0131l da s\u00fcr\u00fcyor. Amerikan \u015firketlerinin \u00fclkemizdeki toplam yat\u0131r\u0131mlar\u0131 11.4 milyar Dolar. Ekonomik, ticari ve yat\u0131r\u0131m ili\u015fkilerimizi daha da ilerletmeye kararl\u0131y\u0131z.", "timestamp": "10:31 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "696", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Secretary of State Pompeo, we discussed #Turkey-#US relations, matters related to #Syria including road map on #Manbij and other regional matters.", "timestamp": "06:31 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "476", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pompeo ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, #T\u00fcrkiye-#ABD ikili ili\u015fkilerini, M\u00fcnbi\u00e7 Yol Haritas\u0131 dahil Suriye meselesini ve di\u011fer b\u00f6lgesel konular\u0131 ele ald\u0131k.", "timestamp": "06:29 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "686", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Partimizin Amerika Birle\u015fik Devletleri\u2019ndeki Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi\u2019nin d\u00fczenledi\u011fi toplant\u0131da, gurbetteki dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zla kucakla\u015ft\u0131k. \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti @Akparti @RT_Erdogan", "timestamp": "20:53 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "570", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "During the first day of our visit to Washington D.C. we met with the leadership of distinguished NGO @ourtasc.", "timestamp": "18:59 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "223", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Hem T\u00fcrk-Amerikan toplumu, hem de di\u011fer m\u00fcsl\u00fcman toplumlardan beklentileri olan herkes i\u00e7in \u00f6nemli bir olu\u015fum olan sivil toplum kurulu\u015fu #TASC\u2019\u0131n Y\u00f6netim Kurulu \u00fcyeleriyle bir araya geldik.", "timestamp": "18:56 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "424", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn de iftar\u0131m\u0131z\u0131 ABD\u2019deki toplumumuzun g\u00fcvenini kazanan g\u00fczide sivil toplum kurulu\u015fu #TASC\u2019ta a\u00e7mak nasip oldu.", "timestamp": "18:09 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "838", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are in #Washington D.C. for our meeting with Secretary of State Pompeo. During our visit to the US capital, we will also meet with representatives of Turkish & Muslim communities, business circles and think-tanks.", "timestamp": "11:26 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "783", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pompeo ile yapaca\u011f\u0131m\u0131z g\u00f6r\u00fc\u015fme i\u00e7in #Washington\u2019day\u0131z. #ABD\u2019yi ziyaretimiz s\u0131ras\u0131nda T\u00fcrk ve M\u00fcsl\u00fcman toplumunun temsilcileri, i\u015f \u00e7evreleri ve d\u00fc\u015f\u00fcnce kurulu\u015flar\u0131yla da bir araya gelece\u011fiz.", "timestamp": "11:10 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "1175", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Enerjileriyle bizlere ilham kayna\u011f\u0131 olu\u015fturan Gen\u00e7lik Kollar\u0131 te\u015fkilat\u0131m\u0131z\u0131n d\u00fczenledi\u011fi \"Vefa Sahuru'nda\" ge\u00e7mi\u015ften g\u00fcn\u00fcm\u00fcze Gen\u00e7lik Kollar\u0131 te\u015fkilatlar\u0131m\u0131zla bir araya geldik.\n\n#BizB\u00fcy\u00fckBirAileyiz", "timestamp": "15:52 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "1022", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn iftar\u0131m\u0131z\u0131 #Ah\u0131skaT\u00fcrkleri karde\u015flerimizle birlikte yap\u0131yoruz. Allah bereketini daim k\u0131ls\u0131n.", "timestamp": "12:14 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "793", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Vatanlar\u0131ndan bilinmeze s\u00fcrg\u00fcn edilen ve y\u0131llard\u0131r Ana yurtlar\u0131ndan uzakta, d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir taraf\u0131nda ya\u015famak zorunda b\u0131rak\u0131lan Ah\u0131ska T\u00fcrklerinin her zaman yanlar\u0131nda olduk ve olmaya da devam edece\u011fiz.  @DATUBDunyaahska", "timestamp": "11:15 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "365", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn iftar\u0131m\u0131z\u0131 #Ah\u0131skaT\u00fcrkleri karde\u015flerimizle birlikte yap\u0131yoruz. Allah bereketini daim k\u0131ls\u0131n.", "timestamp": "11:03 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "722", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Konyaalt\u0131 Caddesi Antmarin \u0130\u015f Merkezi\u2019nde @akparti se\u00e7im ofisimizin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131n\u0131 yapt\u0131k. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#DurmakYokYolaDevam\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "10:59 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "626", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya AK Parti Se\u00e7im Ofisi\u2019mizi hizmete a\u00e7\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#VakitTurkiyeVakti \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "08:42 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "810", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131zda faaliyet g\u00f6steren yerel bas\u0131n\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fczide temsilcileriyle bulu\u015fmam\u0131zda se\u00e7im \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131m\u0131z hakk\u0131nda bilgi verdik.", "timestamp": "06:47 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "465", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131zda sanayimizi geli\u015ftiriyoruz. D\u00fcnyay\u0131 i\u015fadamlar\u0131m\u0131z\u0131n eri\u015fimine a\u00e7t\u0131k, a\u00e7maya devam ediyoruz. \n#YaparsaAKPartiYapar \n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "03:45 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "439", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Turizmin ba\u015fkenti #Antalya\u2019m\u0131z, May\u0131s ay\u0131 sonu itibariyle 2 milyon 874 bin 105 turist say\u0131s\u0131na ula\u015farak, ge\u00e7en y\u0131l\u0131n ayn\u0131 d\u00f6nemine g\u00f6re y\u00fczde 45,2 oran\u0131nda art\u0131\u015f yakalad\u0131. T\u00fcm zamanlar\u0131n rekoru... #DurmakYokYolaDevam #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "02:26 - 2. Juni 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "811", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletimize, devletimize hizmeti \u015feref bildik.\n\u015eimdi \u0130rade, Erdem, Cesaret ile G\u00fc\u00e7l\u00fc Meclis, G\u00fc\u00e7l\u00fc H\u00fck\u00fcmet, G\u00fc\u00e7l\u00fc T\u00fcrkiye i\u00e7in #VakitT\u00fcrkiyeVakti \n#DurmakYokYolaDevam\n@RT_Erdogan @Akparti  \n#May\u0131s2018", "timestamp": "15:50 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "406", "favorite_count": "1596", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya Ticaret ve Sanayi Odas\u0131 ALTSO\u2019nun iftar konu\u011fuyuz. Allah kabul etsin.", "timestamp": "10:45 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "520", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "ALK\u00dc Akademik y\u0131l mezuniyet t\u00f6reninde gelece\u011fimizin teminat\u0131 g\u00f6zbebe\u011fimiz gen\u00e7lerimizleyiz.", "timestamp": "09:02 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "403", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bizi Karadenizliler Derne\u011fi\u2019nde a\u011f\u0131rlayan ve Alanyam\u0131z\u0131n sosyal yap\u0131s\u0131na g\u00fczel bir renk katan Karadenizli hem\u015ferilerimize, her daim desteklerini esirgemedikleri i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "07:53 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "471", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gazipa\u015fa Fen Lisesi\u2019nde \u00f6\u011frencilerimizle birlikteyiz. \u00c7ocuklar\u0131m\u0131z\u0131n daha iyi \u015fartlarda e\u011fitimlerini s\u00fcrd\u00fcrebilmeleri i\u00e7in durmadan \u00e7al\u0131\u015fmaya devam ediyoruz.\n#VakitT\u00fcrkiyeVakti #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "05:56 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "375", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gazipa\u015fa esnaf\u0131m\u0131z\u0131n durumunu iyile\u015ftirmeye devam ediyoruz; kazan\u00e7lar\u0131n\u0131 artt\u0131rmalar\u0131 i\u00e7in imkanlar\u0131n\u0131 geni\u015fletiyoruz.\n#VakitAntalyaVakti", "timestamp": "04:15 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "490", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kadir\u015finas Gazipa\u015fal\u0131 hem\u015fehrilerimizle il\u00e7emize yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z hizmetleri konu\u015ftuk. Daha b\u00fcy\u00fck ve daha g\u00fc\u00e7l\u00fc bir T\u00fcrkiye i\u00e7in #Gazipa\u015fa\u2019dan Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131za ve @Akparti\u2019mize 24 Haziran\u2019da tekrar g\u00fc\u00e7l\u00fc destek bekliyoruz.", "timestamp": "02:48 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "561", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Gazipa\u015fa il\u00e7emizde Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi\u2019mizi a\u00e7\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 olsun!\n#VakitTurkiyeVakti \n#DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "01:30 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "571", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130brad\u0131 il\u00e7emizde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla \u00e7ay sohbetindeyiz.\n#VakitTurkiyeVakti \n#DurmakYokYolaDevam #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "12:53 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "726", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Y\u00f6r\u00fck k\u00fclt\u00fcr\u00fc ve g\u00fcnl\u00fck ya\u015fant\u0131s\u0131n\u0131 geni\u015f bir \u015fekilde tan\u0131tan Akseki Etnografya M\u00fczesini gezdik. Bir Y\u00f6r\u00fck \u00e7ocu\u011fu olarak eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcr ederim.", "timestamp": "12:02 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "880", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Akseki il\u00e7emizde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla iftar yap\u0131yoruz. @Akparti olarak bug\u00fcne kadar Akseki\u2019ye yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z hizmetleri bu", "timestamp": "09:56 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "760", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Her zaman bizi ba\u011fr\u0131na basan g\u00fczel il\u00e7emiz #G\u00fcndo\u011fmu\u015f\u2019ta kadir\u015finas halk\u0131m\u0131zla kucakla\u015f\u0131yoruz.\n\n#VakitTurkiyeVakti", "timestamp": "05:57 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "518", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Belek esnaf\u0131m\u0131z\u0131 ziyaret ettik. Bizi hi\u00e7bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayan esnaf karde\u015flerimizin biz de her zaman yan\u0131nda olmaya devam edece\u011fiz.\n#VakitAntalyaVakti #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "04:20 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "492", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Serik\u2019li hem\u015fehrilerimizle birlikteyiz.\n\n#VakitTurkiyeVakti \n#DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "03:17 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "675", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n #Serik il\u00e7esinde halk\u0131m\u0131zla sahurday\u0131z\n#VakitAntalyaVakti #VakitT\u00fckiyeVakti", "timestamp": "16:10 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "1256", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Haydi bismillah!\n#AntalyaVakti", "timestamp": "15:25 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "1455", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting w/Mahir Ya\u011fc\u0131lar, Minister of Public Administration of Kosovo, we underlined the importance we attach to full integration of Kosovo w/international community. We appreciate the efforts for economic development of #Kosovo & we stand ready to support these efforts.", "timestamp": "04:22 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "291", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kosova Kamu Y\u00f6netimi Bakan\u0131 Mahir Ya\u011fc\u0131lar ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde Kosova\u2019n\u0131n uluslararas\u0131 toplumla tam olarak b\u00fct\u00fcnle\u015fmesine verdi\u011fimiz \u00f6nemi vurgulad\u0131k. #Kosova makamlar\u0131n\u0131n ekonomik kalk\u0131nmaya y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 memnuniyetle izliyoruz. Bu \u00e7abalara destek vermeye haz\u0131r\u0131z.", "timestamp": "04:20 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "645", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "A Haber canl\u0131 yay\u0131n\u0131nda g\u00fcndemi de\u011ferlendiriyoruz.", "timestamp": "01:38 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "520", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Gen\u00e7 Ailesini evinde ziyaret ettik. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan t\u00fcm aile bireyleriyle telefonla g\u00f6r\u00fc\u015ft\u00fc, 25 y\u0131l \u00f6nce Solingen\u2019deki \u0131rk\u00e7\u0131 kundaklamada yitirdi\u011fimiz be\u015f karde\u015fimiz i\u00e7in bir kez daha Allah\u2019tan rahmet diledi. Vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 hi\u00e7bir zaman yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "10:53 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "531", "favorite_count": "2493", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Foreign Minister Heiko Maas, we discussed issues pertaining to the Turkish community living in #Germany, bilateral relations and regional developments.", "timestamp": "07:24 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "293", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Heiko Maas ile #Almanya\u2019daki T\u00fcrk toplumuyla ilgili konular\u0131, ikili ili\u015fkileri ve b\u00f6lgesel geli\u015fmeleri ele ald\u0131k.", "timestamp": "07:18 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "495", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Chancellor Merkel we reiterated our expectations from #Germany regarding the fight against terrorist organizations PKK and FETO", "timestamp": "06:52 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "260", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fbakan Merkel ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri PKK ve FET\u00d6 ile m\u00fccadeleye ili\u015fkin #Almanya\u2019dan beklentilerimizi yineledik.", "timestamp": "06:50 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "607", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "La d\u00e9mocratie ne se limite pas \u00e0 l\u2019acceptation d\u2019insultes et de mensonges, c\u2019est aussi la prise en compte des sensibilit\u00e9s de l\u2019autre. Au-del\u00e0 c\u2019est de l\u2019hypocrisie. Et c\u2019est face \u00e0 cela que la communaut\u00e9 turque de France exprime sa r\u00e9action citoyenne et d\u00e9mocratique.", "timestamp": "06:27 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "320", "favorite_count": "583", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Demokrasi sadece bir taraf\u0131n hakaret, k\u00fcf\u00fcr ve yalanlar\u0131n\u0131 dayatmas\u0131 de\u011fil, di\u011fer taraf\u0131n g\u00f6r\u00fc\u015f ve hassasiyetini de dikkate almakt\u0131r. Bunun \u00f6tesi iki y\u00fczl\u00fcl\u00fckt\u00fcr. #Fransa\u2019daki #T\u00fcrk toplumunun sivil ve demokratik tepkisi de bunad\u0131r.", "timestamp": "06:26 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "417", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cB\u0131rak, bozuk saatler yalan yanl\u0131\u015f i\u015flesin!\n\u00c7elebiler \u00e7ekilip haremlerde k\u0131\u015flas\u0131n!\nY\u00fcr\u00fc, arslan\u0131m, fetih haz\u0131rl\u0131\u011f\u0131 ba\u015flas\u0131n\u2026\n\nY\u00fcr\u00fc, hala ne diye, kendinle sava\u015ftas\u0131n?\nFatih\u2019in \u0130stanbul\u2019u fethetti\u011fi ya\u015ftas\u0131n!\u201d\n\n#Fethin565Y\u0131l\u0131 kutlu olsun!", "timestamp": "05:22 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "484", "favorite_count": "1706", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "25 years have passed since 5 #Turkish citizens were murdered by a racist arson attack in #Solingen #Germany. Our pain is still fresh after a quarter of a century. We are concerned by the rise of crimes against humanity in Europe such as #racism and #islamophobia.", "timestamp": "04:09 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "278", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Be\u015f vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 #Solingen\u2019de \u0131rk\u00e7\u0131 bir kundaklamaya kurban vermemizin \u00fczerinden 25 y\u0131l ge\u00e7ti, ancak ac\u0131m\u0131z halen taze. Aradan ge\u00e7en \u00e7eyrek asra ra\u011fmen, \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k ve \u0130slam d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 gibi insanl\u0131k su\u00e7lar\u0131n\u0131n #Avrupa\u2019da art\u0131\u015f g\u00f6stermesinden kayg\u0131 duymaktay\u0131z.", "timestamp": "04:08 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "495", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We had an exchange of views with Minister President Laschet of North Rhine-Westphalia on the situation of Turkish citizens living in NRW and the fight against #Islamophobia, #racism, #xenophobia and #terrorism.", "timestamp": "03:44 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "197", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kuzey Ren Vestfalya Eyalet Ba\u015fbakan\u0131 Laschet ile eyalette ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n durumu, \u0130slam kar\u015f\u0131tl\u0131\u011f\u0131, \u0131rk\u00e7\u0131l\u0131k, yabanc\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ve ter\u00f6rizmle m\u00fccadele konular\u0131nda g\u00f6r\u00fc\u015f al\u0131\u015fveri\u015finde bulunduk.", "timestamp": "03:43 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "288", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Percentage of women in top academia of the world. #Turkey \nby https://mapsontheweb.zoom-maps.com/post/174340001715/percentage-of-women-in-top-academia-of-the/amp#click=https://t.co/9JOqNo9QHX \u2026", "timestamp": "01:29 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "283", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We are in #Germany to attend the commemoration ceremony of our five citizens who lost their lives as a result of arson attack by a group of racists in #Solingen on 29 May 1993.", "timestamp": "21:38 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "365", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "29 May\u0131s 1993\u2019te #Solingen\u2019de \u0131rk\u00e7\u0131 bir grup taraf\u0131ndan evlerinin kundaklanmas\u0131 sonucu ya\u015fam\u0131n\u0131 yitiren be\u015f vatanda\u015f\u0131m\u0131z\u0131 anma t\u00f6renlerine kat\u0131lmak \u00fczere #Almanya\u2019day\u0131z.", "timestamp": "21:37 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "967", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ekonomimizin belkemi\u011fi #esnaf karde\u015flerimizle kucakla\u015farak i\u015flerinde hay\u0131rl\u0131 kazan\u00e7lar diledik. @akparti olarak esnaf\u0131m\u0131za Cumhuriyet tarihinin en uygun kredi imkanlar\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131k. Deste\u011fimiz devam edecek. #YaparsaAKPartiYapar", "timestamp": "05:37 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "550", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Ticaret Borsa\u2019s\u0131n\u0131 ziyaretimizde de ifade etti\u011fimiz gibi, Partimizin se\u00e7im beyannamesinde tar\u0131ma, \u00e7ift\u00e7imize \u00f6nemli yer ay\u0131rd\u0131k. Tar\u0131m sekt\u00f6r\u00fcm\u00fcze verdi\u011fimiz g\u00fc\u00e7l\u00fc destek \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki d\u00f6nemde de devam edecek. #YaparsaAKPartiYapar #Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "04:55 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "394", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Sanayi ve Ticaret Odas\u0131\u2019n\u0131 ziyaret ettik. ATSO yeni d\u00f6nemde de e\u011fitim ba\u015fta olmak \u00fczere Antalyam\u0131za ve \u00fclkemize g\u00fczel hizmetlerini devam ettirecektir.", "timestamp": "03:43 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "366", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBir kere y\u00fckselen bayrak bir daha inebilmez\u201d\nNice 100 y\u0131llara can Azerbaycan...\n#Azerbaycan100", "timestamp": "03:30 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "449", "favorite_count": "1823", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Turizm sekt\u00f6r\u00fc temsilcileri ile bulu\u015fmam\u0131zda sekt\u00f6r\u00fcn sadece Antalya\u2019m\u0131z i\u00e7in de\u011fil, b\u00fct\u00fcn T\u00fcrkiye i\u00e7in \u00f6nemini konu\u015ftuk. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan liderli\u011finde son 16 y\u0131lda b\u00fcy\u00fck yat\u0131r\u0131mlar ger\u00e7ekle\u015ftirdik. 2023\u2019te 50 milyon turist hedefimize ad\u0131m ad\u0131m ilerliyoruz.", "timestamp": "01:28 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "648", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat il\u00e7emizde vatanda\u015flar\u0131m\u0131zla iftar program\u0131nday\u0131z. Rabbim kabul etsin.", "timestamp": "10:23 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "772", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat'\u0131m\u0131zda Yayla Mahallesinde Berivan Demir ile Muharrem \u00dcnal karde\u015flerimize ve Nazife Y\u0131lmaz teyzemize ge\u00e7mi\u015f olsun ziyaretinde bulunduk. Rabbim \u015fifa versin.", "timestamp": "10:21 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "504", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Adnan Menderes, Fatih R\u00fc\u015ft\u00fc Zorlu, Hasan Polatkan... #27May\u0131s ve #15Temmuz ba\u015fta olmak \u00fczere b\u00fct\u00fcn demokrasi \u015fehitlerimizi minnetle, rahmetle an\u0131yorum.", "timestamp": "06:43 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "595", "favorite_count": "2118", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "27 May\u0131s 1980\u2019de a\u015f\u0131r\u0131 solcu ter\u00f6ristler taraf\u0131ndan g\u00f6revi ba\u015f\u0131nda \u015fehit edilen eski G\u00fcmr\u00fck ve Tekel Bakan\u0131 #G\u00fcnSazak\u2019\u0131 ve di\u011fer b\u00fct\u00fcn \u015fehitlerimizi rahmetle an\u0131yoruz.", "timestamp": "05:27 - 27. Mai 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "968", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "AK Parti ve CHP beyannamelerinde ge\u00e7en kelimelerin h\u0131zl\u0131ca kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131r\u0131lmas\u0131. Tablo zaten her \u015feyi ortaya koyuyor.\n#YaparsaYineAkpartiYapar #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "06:34 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "758", "favorite_count": "1877", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn g\u00fcnlerden #VakitTurkiyeVakti. #Alanya\u2019m\u0131zda hizmete a\u00e7t\u0131\u011f\u0131m\u0131z Se\u00e7im Koordiansyon Merkezi hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #YaparsaYineAkPartiYapar #VakitAntalyaVakti", "timestamp": "05:33 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "541", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Alanya @Akparti Se\u00e7im Koordinasyon Merkezi\u2019mizi hizmete a\u00e7\u0131yoruz. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. \n#VakitTurkiyeVakti \n#Durmak", "timestamp": "04:01 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "736", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Annesi vefat eden Hasan Sipahio\u011flu ile babas\u0131 vefat eden \u015e\u00fckr\u00fc Cimrin\u2019in evlerine taziyeye gittik. Rabbim rahmet eylesin, mekanlar\u0131 cennet olsun.", "timestamp": "03:38 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "537", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Mehmed'im, sevinin, ba\u015flar y\u00fcksekte! \n\u00d6lsek de sevinin, eve d\u00f6nsek de! \nSanma bu tekerlek kal\u0131r t\u00fcmsekte! \nYar\u0131n, elbet bizim, elbet bizimdir! \nG\u00fcn do\u011fmu\u015f, g\u00fcn batm\u0131\u015f, ebed bizimdir!\n\nVefat\u0131n\u0131n 35. y\u0131l\u0131nda #NecipFaz\u0131lK\u0131sak\u00fcrek\u2019i rahmetle yad ediyorum.", "timestamp": "10:03 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "450", "favorite_count": "1949", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya milletvekili adaylar\u0131m\u0131z partimize ve ilimize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun. #VakitT\u00fcrkiyeVakti\n#VakitAntalyaVakti\n#DurmakYokYolaDevam @Akparti", "timestamp": "09:38 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "782", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya\u2019m\u0131z\u0131n @Akparti milletvekili aday tan\u0131t\u0131m\u0131nday\u0131z.\n#HepBirlikteB\u00fcy\u00fckHedeflere", "timestamp": "07:24 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "992", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Antalya Esnaf ve Sanatkarlar Odas\u0131\u2019n\u0131 ziyaretimizde esnaf ve sanatkar karde\u015flerimize verdi\u011fimiz deste\u011fin g\u00fc\u00e7l\u00fc bir \u015fekilde devam edece\u011fini vurgulad\u0131k.", "timestamp": "03:54 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "646", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "At our meeting with Deputy Chairperson of African Union Commission Thomas Kwesi Quartey, we discussed  #Turkey-#AfricanUnion cooperation & the 3rd Turkey-Africa Summit to be held next year. #TurkeyAfricaPartnership", "timestamp": "09:14 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "286", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Afrika Birli\u011fi Komisyonu Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Thomas Kwesi Quartey ile g\u00f6r\u00fc\u015fmemizde, #AfrikaBirli\u011fi ile i\u015fbirli\u011fimizi ve \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki y\u0131l yap\u0131lmas\u0131 planlanan \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc T\u00fcrkiye-Afrika Zirvesini ele ald\u0131k. #T\u00fcrkiyeAfrikaOrtakl\u0131\u011f\u0131", "timestamp": "09:13 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "688", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan:\n\u201cYeni d\u00f6nemde de \u015fanl\u0131 Bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131, d\u00fcnyan\u0131n her k\u00f6\u015fesinde dalgaland\u0131rabilmek i\u00e7in, T\u00fcrkiye\u2019nin \u00e7evresindeki b\u00fct\u00fcn havzalarda etkin, sonu\u00e7 al\u0131c\u0131 ve vicdani bir d\u0131\u015f politika takip etmek i\u00e7in gece g\u00fcnd\u00fcz \u00e7al\u0131\u015faca\u011f\u0131z.\u201d #VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "05:58 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "343", "favorite_count": "1480", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletimizin karar\u0131yla g\u00fcven ve istikrar devam edecek. \n#VakitT\u00fcrkiyeVakti", "timestamp": "03:39 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "695", "favorite_count": "2584", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Antalya\u2019m\u0131zdan @Akparti milletvekilli\u011fi i\u00e7in aday aday\u0131 olan dava arkada\u015flar\u0131m\u0131zla iftar program\u0131nda bulu\u015ftuk.\n#DurmakYokYolaDevam #Sevdam\u0131zAntalya", "timestamp": "12:49 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "1149", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Kuzey Irak\u2019ta ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne kar\u015f\u0131 \u00e7at\u0131\u015f\u0131rken gazi olan Onur \u00c7etin karde\u015fimi ve ailesini ziyaret ettik. \u00dclkemizin ve milletimizin bekas\u0131 i\u00e7in kahramanca m\u00fccadele veren gazilerimize minnettar\u0131z.", "timestamp": "10:49 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "1749", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Afrin \u015fehidimiz Muhittin Talha \u00c7al\u0131\u015fkan'\u0131n ailesini ziyaret ettik. Vatan\u0131m\u0131z\u0131n, milletimizin gelece\u011fi i\u00e7in canlar\u0131n\u0131 feda eden \u015fehitlerimizi hi\u00e7bir zaman unutmayaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "09:33 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "1307", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Manavgat il\u00e7emizde #Her\u015feyT\u00fcrkiye\u0130\u00e7in Se\u00e7im Koordinasyon Ofisi\u2019ni hizmete a\u00e7\u0131yoruz.", "timestamp": "07:19 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "862", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletin adam\u0131, d\u00fcnya mazlumlar\u0131n\u0131n sesi Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n se\u00e7im kampanyas\u0131na #SendeDestekOl", "timestamp": "06:49 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "729", "favorite_count": "2231", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan\u0131m\u0131z @VeyselEroglu ile birlikte #Manavgat il\u00e7emizde 166 milyon lira yat\u0131r\u0131m maliyetli 10 tesisin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve temel atma merasimini ger\u00e7ekle\u015ftirdik. Hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun!\n#Sevdam\u0131zAntalya #DurmakYokYolaDevam", "timestamp": "06:24 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "433", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Manavgat il\u00e7emizde 166 milyon TL maliyetli 10 eserin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve temel atma t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz.", "timestamp": "04:57 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "685", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "\"Bebem anas\u0131z b\u00fcy\u00fcr ama vatans\u0131z b\u00fcy\u00fcyemez\" diyerek vatan savunmas\u0131 i\u00e7in cepheye ko\u015fan #NeneHatun ile bize bu vatan\u0131 emanet eden cesaret ve kahramanl\u0131k timsali b\u00fct\u00fcn kad\u0131nlar\u0131m\u0131z\u0131  minnetle yad ediyorum.", "timestamp": "04:21 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "348", "favorite_count": "1665", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn Bakan\u0131m\u0131z @VeyselEroglu ile birlikte Manavgat il\u00e7emizde 166 milyon TL maliyetli 10 eserin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f ve temel atma t\u00f6renini ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fiz.\n#Sevdam\u0131zAntalya #HepBirlikteB\u00fcy\u00fckHedeflere", "timestamp": "01:53 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "894", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "154 y\u0131l \u00f6nce anavatanlar\u0131ndan s\u00fcrg\u00fcn edilen y\u00fczbinlerce \u00c7erkes karde\u015fimiz a\u011f\u0131r \u015fartlarda hayat\u0131n\u0131 kaybetti. Ac\u0131s\u0131 bug\u00fcn dahi haf\u0131zalar\u0131m\u0131zda ya\u015fayan bu s\u00fcrg\u00fcnler s\u0131ras\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybedenleri rahmetle an\u0131yorum.", "timestamp": "12:58 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "1963", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Milletvekili aday listemiz partimize ve \u00fclkemize hay\u0131rl\u0131 u\u011furlu olsun.\n#DurmakYokYolaDevam #HepBirlikteB\u00fcy\u00fckHedeflere", "timestamp": "07:41 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "425", "favorite_count": "2043", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#WeAreErdogan", "timestamp": "07:57 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "367", "favorite_count": "1209", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "It is our common goal to upgrade #Turkey-#BosniaHerzegovina economic and trade ties to the level of our excellent political relations. President @RT_Erdogan\u2019s visit will boost the efforts towards reaching 1 billion USD bilateral trade volume.", "timestamp": "05:06 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "460", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#BosnaHersek ekonomik& ticari ili\u015fkilerinin, m\u00fckemmel siyasi ili\u015fkilerimize yara\u015f\u0131r bir seviyeye y\u00fckseltilmesi ortak hedefimizdir. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan\u2019\u0131n ziyareti ikili ticaret hacmimizi k\u0131sa vadede 1 milyar Dolar d\u00fczeyine y\u00fckseltme \u00e7abalar\u0131na ivme kazand\u0131racak.", "timestamp": "05:05 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "1050", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Sadece \u015fanl\u0131 bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131 de\u011fil, ayn\u0131 zamanda k\u00fclt\u00fcr\u00fcm\u00fcz\u00fc ve de\u011ferlerimizi de d\u00fcnyaya ta\u015f\u0131yan gururumuz, d\u00fcnya markam\u0131z #T\u00fcrkHavaYollar\u0131 #85Y\u0131ld\u0131rG\u00f6ky\u00fcz\u00fcnde.\nDaha nice y\u0131llara...", "timestamp": "04:19 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "428", "favorite_count": "1918", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "#Filistin\u2019de, #Arakan\u2019da... mazlumlar\u0131 yaln\u0131z b\u0131rakmayaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "01:14 - 20. Mai 2018", "retweet_count": "784", "favorite_count": "4219", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00fcper Lige y\u00fckselen B\u00fcy\u00fck\u015fehir Belediye #Erzurumspor\u2019u tebrik ediyor, ba\u015far\u0131lar diliyorum.", "timestamp": "22:54 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "1003", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "2017-2018 S\u00fcper Lig \u0130lhan Cavcav Sezonu'nu \u015fampiyon bitiren #Galatasaray\u2019\u0131 tebrik ederim.", "timestamp": "11:01 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "1253", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "19 May\u0131s Atat\u00fcrk\u2019\u00fc Anma, Gen\u00e7lik ve Spor Bayram\u0131n\u0131 kutluyor, ba\u015fta Gazi Mustafa Kemal ve silah arkada\u015flar\u0131 olmak \u00fczere vatan\u0131m\u0131z i\u00e7in m\u00fccadele eden t\u00fcm kahramanlar\u0131 rahmetle an\u0131yorum.\n#19May\u0131s1919", "timestamp": "01:19 - 19. Mai 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "949", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan: \u201c\u0130\u015fgal bitene, ba\u015fkenti #Kud\u00fcs olan ba\u011f\u0131ms\u0131z ve egemen bir #Filistin devleti kurulana kadar sizleri desteklemeyi s\u00fcrd\u00fcrece\u011fiz.\nA\u011f\u0131r silahlarla kan\u0131n\u0131z\u0131 d\u00f6ken caniler, hukuk ve insanl\u0131k \u00f6n\u00fcnde hesap verene kadar yolumuzdan asla d\u00f6nmeyece\u011fiz.\u201d", "timestamp": "14:40 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "397", "favorite_count": "1676", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Tebrikler #Fenerbah\u00e7eDo\u011fu\u015f , geliyor ikinci  \u015fampiyonluk", "timestamp": "11:29 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "883", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "President @RT_Erdogan is speaking at #AlQuds support rally in #\u0130stanbul. #WeStandForQuds", "timestamp": "07:58 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "536", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fbakan\u0131m\u0131z @BA_Yildirim taraf\u0131ndan #Filistin halk\u0131n\u0131n s\u0131k\u0131nt\u0131lar\u0131n\u0131n hafifletilmesi amac\u0131yla ba\u015flat\u0131lan 'Filistin \u0130nsani Yard\u0131m Kampanyas\u0131'na destek ol #T\u00fcrkiye.  #WeStandForQuds #FilistinYaln\u0131zDe\u011fildir", "timestamp": "07:57 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "553", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}, {"text": "We will never let #Palestine down!\n#WeStandForQuds", "timestamp": "05:07 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "606", "author": "MevlutCavusoglu", "is_retweet": true}]