[{"text": "\u00c7a va pas?", "timestamp": "16:15 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Non, il ne parle pas hongrois; d'autant que son p\u00e8re a divorc\u00e9 de sa m\u00e8re quand il avait 8 ans.", "timestamp": "16:14 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Alkibiades. And they were rehashing the past.", "timestamp": "16:12 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Love for Roth transcends everything.", "timestamp": "16:10 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "N'importe quoi.", "timestamp": "16:06 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "This tweet makes me smile. (From Budapest.)", "timestamp": "16:05 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "HELLO, REVISIONS CAT !  ", "timestamp": "16:02 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Someone is measuring for curtains at Number 10.", "timestamp": "10:09 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "10", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLet\u2019s built a little shed in the garden, and never tell David Cameron.\u201d #Budapest 1883 #hungary", "timestamp": "10:06 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "But surely the point of the K.u.K was the delicate equipoise of the whole system? We\u2019re talking  Central Europe here.", "timestamp": "09:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nagyon k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m a Matthias Corvinus Collegiumnak, hogy megh\u00edvott erre a konferenci\u00e1ra, \u00e9s a Danube Institutenak aki felkeltette \u00e9rdekl\u0151d\u00e9semet a mai Magyarorsz\u00e1g ir\u00e1nt.Nagy megtiszteltet\u00e9s. Nagy \u00f6r\u00f6m,hogy ism\u00e9t Budapesten lehetek.\"\nTook me a day to learn how to pronounce it.", "timestamp": "08:38 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The woke crowd wakes up to Socrates. Wait till someone tells them about the Aztecs.", "timestamp": "07:49 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "8", "favorite_count": "10", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Roth believed that the Dual Monarchy held by its marches, the peripheral nationalities who aspired to come to the glittering centre of Vienna and Budapest. (Using here the visual MD from another sublime Austro-Hungarian work.)", "timestamp": "07:45 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I shall abstain from the obvious Godwin point retort.", "timestamp": "07:38 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "07:33 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Children, CHILDREN!", "timestamp": "07:30 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "     ", "timestamp": "07:29 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "En fran\u00e7ais.", "timestamp": "07:28 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Tony who?", "timestamp": "05:10 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "04:58 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c@NicolasSarkozy and I met ten years ago when France headed the European Council and I was Prime minister. We are old friends,\u201d Hungarian PM @ViktorOrban at the #budapestsummit.", "timestamp": "04:23 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "15", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "03:45 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Naaaahhh.", "timestamp": "03:25 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "And UNICORNS.", "timestamp": "03:24 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Former French President Nicolas Sarkozy breaks his two-year silence to speak at the #budapestsummit, in obvious support to Viktor Orb\u00e1n and Fidesz as the #EPP suspends it. \n#hungary", "timestamp": "03:22 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "62", "favorite_count": "38", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "They\u2019re building a metal sarcophagus around Le Fouquet\u2019s on the Champs-Elys\u00e9es to protect whatever wasn\u2019t torched last week from tomorrow\u2019s Yellow Vest demonstration. You bet I feel my city has changed \u201cout of recognition\u201d here. @allisonpearson @AgnesCPoirier", "timestamp": "17:57 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "22", "favorite_count": "25", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "It\u2019s... THE BENDY BREXIT!", "timestamp": "13:58 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "You\u2019re setting the bar punishingly low though.", "timestamp": "13:56 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "It would be nice if everyone wore a crucifix for a day. No?", "timestamp": "13:55 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Y\u2019aurait pas comme un avertissement sans frais \u00e0 Macron, l\u00e0 ?", "timestamp": "13:53 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "6", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Have been bereft but it\u2019s hard when you come back with Meistersinger.", "timestamp": "13:51 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ah, so desu ka?  \u305d\u3067\u3059\u304b", "timestamp": "13:50 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Look, I\u2019m a born Parisienne AND a @Telegraph columnist. And my flat smells of tear gas every Saturday these days, THROUGH CLOSED WINDOWS*. I can still recognise Paris, but @allisonpearson is right that my city has changed. \n\n* see my video & picture tweets from last Saturday.", "timestamp": "13:43 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "If you\u2019ve not been here for a while, the city has changed a bit.", "timestamp": "13:39 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est \u00e7a, un s\u00e9nateur de la R\u00e9publique qui m\u00e8ne une enqu\u00eate parlementaire et un Black bloc cagoul\u00e9 qui met le feu \u00e0 un immeuble, c\u2019est exactement la m\u00eame chose. Non, vraiment.", "timestamp": "13:36 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "21", "favorite_count": "38", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The great @Ayaan Hirsi Ali speaks at the MCC Budapest Summit.", "timestamp": "09:37 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "8", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "All the good people are! ", "timestamp": "02:35 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yes, thank you, very helpful.", "timestamp": "02:33 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "A real charmer.", "timestamp": "15:48 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The enforcers trying to intimidate you, @clairlemon? You must be doing something right. \n(LOTS of things)", "timestamp": "15:47 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "My Torygraph column on how Macron is appalled at Theresa May\u2019s Brexit cat throwing up all over the EU\u2019s nice carpet. \n\u201cSorry, Madame May - Macron will block a lengthy Brexit extension\u201d https://www.telegraph.co.uk/politics/2019/03/21/sorry-madame-may-macron-will-block-lengthy-brexit-extension/?WT.mc_id=tmg_share_tw \u2026 via @Telegraph", "timestamp": "11:33 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Si les expressions sont l\u2019une en dessous de l\u2019autre avec un petit tiret devant chacune, ce n\u2019est pas \u00ab pr\u00e9tendue \u00bb, c\u2019est une vraie liste ! ", "timestamp": "11:09 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "BONNE question.", "timestamp": "07:44 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "We like roast chicken. And they were delivering it to my home last Saturday!\n\n( all the same)", "timestamp": "07:43 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ils ont lu l'autre livre, ces cons?", "timestamp": "17:22 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Non, chaque vie est pr\u00e9cieuse. Les b\u00e9b\u00e9s phoques, les \u00e2nes, Eric Drouet, BB...", "timestamp": "16:54 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "No, Schadenfreude was at the beginning. You know, Gove, Boris, Paterson, Fox...", "timestamp": "16:52 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Britons all reconciled. What a miracle Theresa May has wrought.", "timestamp": "16:49 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "10", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "16:46 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "WHAT?", "timestamp": "16:45 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "14", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "16:43 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "You rang?", "timestamp": "16:43 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "H\u00e9las oui.", "timestamp": "13:17 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Closer s'int\u00e9resse \u00e0 ce qu'il a commenc\u00e9 lui par mettre en sc\u00e8ne. J'attends encore les coups de fouet, les d\u00e9capitations etc.", "timestamp": "13:16 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "12 ans. Dans vingt, elle fera un proc\u00e8s \u00e0 ses parents pour endoctrinement sectaire.", "timestamp": "13:14 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "12", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "12:37 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "???", "timestamp": "12:34 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "For which we are thankful!", "timestamp": "12:34 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yup. C'est comme si je me mettais \u00e0 porter une ceinture de chastet\u00e9 pour faire plaisir \u00e0 Barbarin.", "timestamp": "12:33 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\"We French feel nothing but pity for your Basil Fawlty Brexit\": my @Telegraph take on Blackadder and Basil replacing Palmerston and Grenville.  \nhttps://www.telegraph.co.uk/politics/2019/03/20/french-feel-nothing-pity-basil-fawlty-brexit/?WT.mc_id=tmg_share_tw \u2026 via", "timestamp": "11:06 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "11", "favorite_count": "24", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "But Paris Mayor Anne Hidalgo does not care.", "timestamp": "10:06 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "12", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Illustration des lacunes de la projection Mercator.", "timestamp": "09:41 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ragnarok, m\u00eame.", "timestamp": "09:41 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "09:40 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Give the man a Cuban cigar.", "timestamp": "00:03 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "This is une chique:", "timestamp": "00:01 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "@Henda_Ayari, Mounia Rabbouj, Christelle...", "timestamp": "23:58 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il a pos\u00e9 dans Match l\u2019\u00e9t\u00e9 dernier avec femme et enfants. C\u2019est lui qui met sur la place publique une vie priv\u00e9e \u201cofficielle\u201d pour un but d\u2019image, auquel cas elle devient un de ses arguments politiques. Et ses manquements aussi...", "timestamp": "16:57 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Blague belge : cessons donc de soigner la Reine d'Angleterre, Line Renaud, Philippe Bouvard, le professeur Montagnier, Semp\u00e9, Anouk Aim\u00e9e, Georges Kiejman, Alfred Brendel, Desmond Tutu, Leslie Caron, Jean-Luc Godard, Sean Connery, Clint Eastwood, H\u00e9l\u00e8ne Carr\u00e8re d'Encausse...", "timestamp": "12:44 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "12", "favorite_count": "15", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "12:32 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The iceberg telling the Titanic: \"I'll move IF I WANT TO.\"", "timestamp": "12:01 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "UN \u00c9CUREUIL ROUX QUI A R\u00c9SIST\u00c9 AUX GRIS !!! ", "timestamp": "12:00 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il a de la chance de ne pas \u00eatre un ministre de Theresa May, Castaner.", "timestamp": "11:57 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "10", "favorite_count": "14", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oh, non, je crois qu'elle sait exactement ce qu'elle fait.", "timestamp": "11:47 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Elle et sa grande copine Ramdani dans The Independent hier.", "timestamp": "09:27 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "15", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Donc il ne s'agit pas de \"prestataires\": le seul nom d'interlocuteur que j'ai, c'est @IKEA_France, et s'ils se satisfont de cette situation, ils en sont responsables. @IKEA", "timestamp": "09:24 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je \"parle\" en ce moment \u00e0 diff\u00e9rentes personnes d'@IKEA_France en MP, qui me font bien sentir que mes probl\u00e8mes sont secondaires par rapport \u00e0 leur logistique, leurs horaires, leur transporteur, l'emplacement de leur d\u00e9p\u00f4t, et ce qu'il y aura ou non en vente le mois prochain.", "timestamp": "09:23 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Et je ne vous raconte pas (encore) le coup de fil et les MP de trois personnes diff\u00e9rentes du \"service client\" (sic) d'@IKEA_France cet apr\u00e8s-midi, qui m'ont essentiellement fait perdre mon temps en se contredisant entre elles. @IKEA", "timestamp": "09:19 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Le premier coup est gratuit.", "timestamp": "07:37 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "07:36 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "An especially annoying trick: Chotiner did the interview in English because presumably his French isn't good enough. He then reproduces BHL's imperfect English, making him sound Clouseau-ish. This is plain dishonesty, @NewYorker, especially with the \"edited for clarity\" mention.", "timestamp": "07:22 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oh, good lord. Also, CARBON FOOTPRINT, @IKEA.", "timestamp": "07:10 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "You mean, on the spot? You physically went there and then waited?", "timestamp": "07:05 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "NOT YET, Baldrick.", "timestamp": "07:05 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je r\u00e9p\u00e8te: \"vous \u00eates beaucoup \u00e0 vous plaindre, c'est normal\", c'est au choix l'exp\u00e9rience client Galeries des ann\u00e9es 70, ou des guichets de la S\u00e9cu/P\u00f4le Emploi. Merci pour pas grand chose, @IKEA.", "timestamp": "06:01 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Moi aussi. Chez @Amazon, r\u00e9actions imm\u00e9diates, efforts consid\u00e9rables, et le client a toujours raison.", "timestamp": "05:59 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Bonjour, j'ai \u00e9t\u00e9 embauch\u00e9 par @IKEA pour reproduire fid\u00e8lement l'exp\u00e9rience client aux Galeries Lafayette en 1971, et j'ex\u00e9cute parfaitement la mission qu'on m'a confi\u00e9e. @IKEA_France", "timestamp": "05:55 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Par ailleurs, j'ai laiss\u00e9 plusieurs MP qui ont \u00e9t\u00e9 laiss\u00e9s sans r\u00e9ponse pendant 10 JOURS. Donc \u00e0 quoi sert votre pr\u00e9sence sur Twitter?", "timestamp": "05:53 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Et voil\u00e0 pourquoi \u00e7a ne marche pas chez @IKEA_France : personne ne sait qui fait quoi comment, et ce n'est jamais de leur responsabilit\u00e9. NUL. N'importe quelle autre pr\u00e9sence corporate sur Twitter a pouvoir de r\u00e9activit\u00e9. Poke @IKEA.", "timestamp": "05:52 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "We pay our vets more than we pay our doctors. (They have to know not one specific anatomy type but DOZENS, so not uncalled for.)", "timestamp": "05:50 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "At this stage, it probably would be the best way forward. Well-argued and sensible.", "timestamp": "05:45 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\"Insufferably smug\" has become the 2010s New Yorker default position. I've been a subscriber for 30 years and shall probably give it up.", "timestamp": "05:34 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": ".@AmazonFrance finds me EVERY. SINGLE. TIME. With the correct order, not a mistake.", "timestamp": "05:32 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Chiara ?", "timestamp": "05:31 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Hahahaha, yes, some of BHL's affectations make him a too easy target.", "timestamp": "05:31 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "VERY tempting.", "timestamp": "05:30 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Moins d'\u00e9l\u00e9phants blancs \"artistiques\" \u00e0 600 000 euros, plus de foyers offrant le minimum, @Anne_Hidalgo : propret\u00e9 et s\u00e9curit\u00e9. Beaucoup de SDF se font d\u00e9valiser et agresser dans ce qui existe, donc pr\u00e9f\u00e8rent rester dans la rue.", "timestamp": "05:29 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Philippine.", "timestamp": "05:27 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "...no cats? ", "timestamp": "05:24 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je vous ai contact\u00e9s 15 FOIS, @ikeaFrance. Toujours rien. Je voudrais ce que j'ai command\u00e9 et pay\u00e9. Pour le num\u00e9ro de commande, allez le chercher sur notre LONG fil de discussion en MP ici. (Plus les coups de fil au mal-nomm\u00e9 \"service client\" o\u00f9 on attend UNE HEURE en musique.)", "timestamp": "05:22 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Non. Je connais ces kiosques, et ils venaient d'\u00eatre remplac\u00e9s ! Par des neufs plus fonctionnels.", "timestamp": "05:14 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\"I\u2019m a white Australian. I know that blaming myself and my cohort is illogical, but I can\u2019t escape the feeling that all of white Australia is  implicated in the deaths.\" Do we need giving voice to more racism because of \"illogical feelings\", @Slate?", "timestamp": "05:01 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "More racism is always the solution, in the SJW hymn book.", "timestamp": "04:56 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "To say the least.", "timestamp": "04:55 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il fumait des joints ? Il \u00e9coutait de la propagande mortif\u00e8re ?", "timestamp": "04:54 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Dnas le m\u00eame genre, le \"crime passionnel\" \u00e9tait aussi une circonstance att\u00e9nuante. \"Vous tuez votre femme parce que vous la croyiez infid\u00e8le ? On vous comprend.\"", "timestamp": "04:53 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oui, et heureusement que \u00e7a a chang\u00e9. 12 000 morts annuels sur les routes \u00e0 l'\u00e9poque, environ 3 000 maintenant.", "timestamp": "04:52 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Karma.", "timestamp": "04:31 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "04:26 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "12", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Now they cry crocodile tears?", "timestamp": "04:21 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Quand le boss est vir\u00e9, son dircab suit.", "timestamp": "04:21 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Le Fidel Castro du 8\u00e8me arrondissement.", "timestamp": "04:19 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Linvosges.", "timestamp": "04:18 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "On leur sugg\u00e8re le logiciel Louvois, pour mettre toutes les chances de leur c\u00f4t\u00e9.", "timestamp": "04:15 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Is anyone \"an accurate biographer of [their] own life\"?", "timestamp": "04:14 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "And aren't we grateful? (Not.)", "timestamp": "04:13 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\"Not always bad\" is setting the bar low. I'm not denying the hard work and commitment of most NHS staff. It's the waiting times that kill people, and I mean this literally: cancer diagnoses delayed for MONTHS, etc.", "timestamp": "04:12 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis une semaine le Hamas tire \u00e0 balles r\u00e9elles sur les manifestants de Gaza qui n'en peuvent plus de leur corruption et de leur r\u00e9gime totalitaire. Vous avez vu \u00e7a \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, vous ?", "timestamp": "04:05 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "200", "favorite_count": "212", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Et @Le_Parisien a fait une couverture qui pouvait trop facilement \u00eatre lue dans ce sens.", "timestamp": "04:04 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Plus de d\u00e9tails s'il vous pla\u00eet Dominique ! ", "timestamp": "04:00 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "This is FANTASTIC.", "timestamp": "18:50 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "18:47 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Enjoy Prague! Come back through Paris!", "timestamp": "18:44 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Des nouvelles de quelques excit\u00e9s marocains. S.M. le Roi ne va pas \u00eatre content.", "timestamp": "10:39 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00e9rieusement, j'en veux une. Ou trois.", "timestamp": "07:17 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Faites circuler: une cagnotte organis\u00e9e pour aider les kiosquiers qui ont perdu leur stock et leur boulot. Lien ci-dessous:", "timestamp": "07:12 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "15", "favorite_count": "11", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je les connais, ces kiosques, et ils VENAIENT D\u2019\u00caTRE REMPLAC\u00c9S cet hiver. Modernes et plus fonctionnels.", "timestamp": "07:10 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Une cagnotte a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e ici par des journalistes t\u00e9moins de l'incendie dimanche :\nhttps://www.lepotcommun.fr/pot/4hutkz15 ", "timestamp": "07:08 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "J'avais un de ces cubes, mais je ne le retrouve plus. Il y a probablement un symbole quelque part l\u00e0 dedans.", "timestamp": "07:06 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je n'ai pas dit que ce n'est pas un gadget (pour le moment)...", "timestamp": "06:53 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Pink sky. #Paris", "timestamp": "04:59 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Both probably true. #ouroboros", "timestamp": "04:56 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Thanks, Twitter, you\u2019ve just provided me with the only piece of unstressful news this morning.", "timestamp": "04:54 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "This would really have helped two years ago.", "timestamp": "04:52 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "15", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Did she?", "timestamp": "04:48 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "In all logic, the @EU_Commission ought to have a word or three about that, too.", "timestamp": "04:48 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne savais pas que Le Parisien \u00e9tait devenu @TheSun. Y\u2019a pas de quoi \u00eatre fiers, @le_Parisien.", "timestamp": "04:46 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "11", "favorite_count": "51", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Soutien total (et bloque \u00e0 tour de bras!)", "timestamp": "04:40 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "How about restraint from Hamas towards the Palestinian people? They\u2019ve been shooting at protesters in the streets of Gaza for 4 days now. A word on this, Spain? Hello? @anapalacio, your take?", "timestamp": "04:37 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "29", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Et @MarianneleMag publie maintenant des conspirationnistes qui croient \u00e0 un \u201cplan de l\u2019oligarchie\u201d.", "timestamp": "04:35 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Le danger bouddhiste est sous-estim\u00e9.", "timestamp": "04:31 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "So, soooo French though.", "timestamp": "17:41 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I'm in.", "timestamp": "17:41 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Hel-LOOOO, Otto!", "timestamp": "17:40 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Am fine, am fine!", "timestamp": "10:08 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Castaner, possibly. Philippe, why? Loiseau heads Europ\u00e9ennes list so no. Macron resents Le Drian so your wise suggestion may not be heard.", "timestamp": "10:04 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Crickets.", "timestamp": "09:56 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "AND IN ALEXANDRINE VERSE !", "timestamp": "06:02 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "9", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Effectivement. M\u00eame une horloge cass\u00e9e donne l\u2019heure exacte deux fois par jour.", "timestamp": "05:59 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Persiste et signe.", "timestamp": "05:58 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Pas besoin de complotisme (auquel je ne crois pas) pour avoir constat\u00e9 que la police n\u2019\u00e9tait pas en nombre suffisant toute la matin\u00e9e.", "timestamp": "05:57 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il est question de remaniement ? Ce n\u2019est pas \u00c9douard Philippe qui \u00e9tait au ski hier.", "timestamp": "05:53 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Exemple pratique : J\u00e9r\u00f4me Fourquet utilisant les pr\u00e9noms confessionnels pour tirer des conclusions dans \u201cL\u2019Archipel fran\u00e7ais\u201d.", "timestamp": "05:48 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Pas faux.", "timestamp": "05:44 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "13", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Sainte Anne de Hidalgo ne va tout de m\u00eame pas rater une occasion de parader ses vertus sociales et anti-riches.", "timestamp": "05:42 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Joli.", "timestamp": "05:38 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Was a bit lively.", "timestamp": "05:34 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you! Am fine, but my cats are still unusually jumpy.", "timestamp": "05:34 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a s\u2019appelle l\u2019ET60 aujourd\u2019hui, m\u2019apprend-on.", "timestamp": "05:31 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The second, I think. Also, lack of testosterone.", "timestamp": "05:28 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "How depressing. Almost none in my street in the afternoon (the morning was different.)", "timestamp": "05:26 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oui dans une certaine mesure...\n(Je comprends ce que vous dites.)", "timestamp": "04:07 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a des aspects du \u201claisser pourrir\u201d qui vont dans ce sens, oui.", "timestamp": "04:05 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSHE IS!\u201d say the cats.", "timestamp": "04:04 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Some of them, in the provinces, have to wait for specialist appointments. The difference here is that it\u2019s not compulsory to see a GP.", "timestamp": "04:03 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Grand penseur de notre temps.", "timestamp": "21:21 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Envoie-nous les photos, Claude.", "timestamp": "21:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "21:06 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Always easy to tell: that\u2019s when there are also no women in the demonstrating groups.", "timestamp": "20:22 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Note this next time some #GiletsJaunes spokesperson says they have \u201cnothing to do\u201d with les casseurs.", "timestamp": "20:21 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Top trolling.", "timestamp": "20:18 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Le syst\u00e8me de sant\u00e9 public britannique, les gars.", "timestamp": "20:15 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "That this is normal under the NHS in the second decade of the 21stC never fails to appal me. Vive la S\u00e9curit\u00e9 Sociale!", "timestamp": "20:14 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Karma.", "timestamp": "20:11 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Fen\u00eatres anciennes, qui font le boulot et que je ne veux pas remplacer par les horreurs co\u00fbteuses en PVC qu\u2019on m\u2019a montr\u00e9es.", "timestamp": "19:51 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "It\u2019s better than woke hate, I expect.", "timestamp": "19:46 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "And this is under Obamacare, which did nothing to tackle Big Pharma or huge co-pays.", "timestamp": "19:41 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "19:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you!", "timestamp": "19:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I don\u2019t have double glazing mostly because it\u2019s so ugly, and Paris is rarely very cold.", "timestamp": "19:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Tu as tout compris, mon beau matou !", "timestamp": "19:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "J\u2019attends effectivement qu\u2019on pointe le r\u00f4le d\u00e8s Pin\u00e7on-Charlot dans l\u2019affaire. N\u2019emp\u00eache, Sarkozy, qu\u2019on a tant brocard\u00e9, ne serait pas parti au ski dans ces circonstances. Il n\u2019aurait d\u2019ailleurs pas laiss\u00e9 la situation d\u00e9g\u00e9n\u00e9rer autant: \u201claisser pourrir\u201d ce n\u2019est pas son style.", "timestamp": "19:29 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "6", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Helloooooo beautiful!", "timestamp": "19:26 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Le gaz lachrymo rentre par les fen\u00eatres ferm\u00e9es. (Pas de double vitrage.)", "timestamp": "19:26 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I\u2019m fine. The cats think it\u2019s ALL MY FAULT. I get reproachful stares.", "timestamp": "19:25 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Words to live by.", "timestamp": "12:52 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Aussi.", "timestamp": "12:51 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "See my tweet to @benjaminhaddad today.", "timestamp": "12:51 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Thank you!", "timestamp": "12:45 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "What kind of a question is this?", "timestamp": "12:44 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Poor dears are still in ALL BREXIT ALL THE TIME mode.", "timestamp": "12:43 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yup.", "timestamp": "12:41 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je rectifie donc, car vos commentaires sont sens\u00e9s. Non, je ne veux pas *vraiment* que l'arm\u00e9e intervienne, mais j'aimerais bien un peu plus d'efficacit\u00e9 dans le maintien de l'ordre tous les samedis depuis 4 mois.", "timestamp": "12:39 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "25", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Bon, je vais finir par l'effacer, ce tweet, c'\u00e9tait un mouvement d'humeur.", "timestamp": "12:36 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Heu, non, l'inverse. Elle trouve que le service de ses adorateurs laisse \u00e0 d\u00e9sirer...", "timestamp": "12:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Nah, I'm fine.", "timestamp": "12:33 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "En fait l'arm\u00e9e est intervenue, le G\u00e9nie, pour sauver les gens qui habitaient au dessus de la banque Tarneaud incendi\u00e9e. Mais, bon, vous n'avez pas tort non plus.", "timestamp": "12:31 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ben oui, la pluie c'est de votre faute.", "timestamp": "12:27 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Two-days old baguette only, as the bakers around me have been vandalised.", "timestamp": "12:26 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "They're welcome to ask for it.", "timestamp": "12:24 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "L'\u00e9glise o\u00f9 s'est mari\u00e9 Fran\u00e7ois Mitterrand ! \u00c0 quoi pense @Anne_Hidalgo ?", "timestamp": "12:22 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Et durablement. Cette plaisanterie dure depuis novembre. Les commer\u00e7ants de mon quartier ont perdu leurs ventes de No\u00ebl et des soldes. Jusqu'\u00e0 40% de leur chiffre d\u2019affaires annuel.", "timestamp": "12:15 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yes, in agreement with your piece!", "timestamp": "12:12 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je n'\u00e9tais pas enti\u00e8rement s\u00e9rieuse, d'autant que l'arm\u00e9e ne ch\u00f4me pas au Tchad et ailleurs ; mais on voit bien que l\u2019ordre n'est pas maintenu.", "timestamp": "12:11 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Elles pourraient peut-\u00eatre repasser le BEPC de maintien de l'ordre, ces unit\u00e9s ? 18 samedis de suite et \u00e7a se termine encore dans les flammes et la destruction.", "timestamp": "12:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Now that's just plain mean.", "timestamp": "11:57 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Awwww!", "timestamp": "11:05 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "That would be nice indeed.", "timestamp": "11:05 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I've been a great fan of the General, ever since he was played by Jean Marais in Elena et les Hommes. (Also because, on the evening of his election to the National Assembly, he refused his partisans' call to \"march on the \u00c9lys\u00e9e\".)", "timestamp": "11:02 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "JE VEUX VOIR \u00c7A ! (Marre de regarder BFMTV en boucle, et \u00e0 l'occasion en live sous mes fen\u00eatres.)", "timestamp": "10:53 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Apologies for the language, Markham.", "timestamp": "10:52 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Dans la course vertigineuse \u00e0 la b\u00eatise absolue, les Gilets Jaunes ont trouv\u00e9 le concurrent le plus s\u00e9rieux.", "timestamp": "10:51 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "10", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Got plenty of those!", "timestamp": "10:49 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Non, \u00e7a s'est m\u00e9tamorphos\u00e9 au fur et \u00e0 mesure que Macron traitait le mouvement par le m\u00e9pris au d\u00e9but. Je te renvoie au grave et bel article de #FlorenceAubenas sur \"la r\u00e9volte des ronds-points\".", "timestamp": "10:48 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Disons qu'il faudrait au minimum deux fois plus de gendarmes.", "timestamp": "10:45 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Bon, petit coup de sang, mais enfin, il faut faire quoi pour se faire arr\u00eater ces temps-ci ?", "timestamp": "10:42 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Eh, we're fine. Miffed, but fine. ", "timestamp": "10:40 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "That is a MAJESTUOUS cat!", "timestamp": "10:38 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Your name is Aristote 007 !", "timestamp": "10:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Fuck off, you little berk.", "timestamp": "10:33 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "That was Beirut 1984. Not quite there yet. ", "timestamp": "10:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Moi aussi. A commencer par Sainte Anne de Hidalgo.\n\n(je sors)", "timestamp": "10:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ah. Well. Someone will have to take this up with the Customs Agents Union, in that case. (Poke @DenisMacShane.)", "timestamp": "10:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "C'est pas bien de br\u00fbler du HLM Roland Castro non plus, hein! ", "timestamp": "10:29 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je ne les ai pas vus depuis ce matin, les pacifiques. D'ailleurs c'est tr\u00e8s facile de pr\u00e9voir : d\u00e8s que les femmes disparaissent et qu'il n'y a plus que des mecs en bas, \u00e7a d\u00e9g\u00e9n\u00e8re.", "timestamp": "10:26 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ah, lire l\u2019avenir dans la ratatouille, c'est trop technique pour moi. Uniquement le couscous.\n(Et vrai, bien s\u00fbr.)", "timestamp": "10:24 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Justement, question me laisser enflammer... (pris de ma fen\u00eatre il y a une demi-heure).", "timestamp": "10:23 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "5", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Bien fait pour leurs tronches, comme dirait la Marquise de S\u00e9vign\u00e9.", "timestamp": "10:20 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "PRECIOUSSSSSS!", "timestamp": "10:19 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "KITTEN!!!", "timestamp": "10:18 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oh that's a LUVVERLY cat, that is. ", "timestamp": "10:17 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "De la Puget achet\u00e9e \u00e0 Franprix???", "timestamp": "10:16 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "EXACTLY so.", "timestamp": "10:15 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "And considering all the shops are closed or ransacked, I'd better hang on to the foodstuffs!", "timestamp": "10:15 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I'm fine, I'm fine, but thank you very much!", "timestamp": "10:14 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Merciii !", "timestamp": "10:13 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "10:11 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "They hate the smoke and the noise.", "timestamp": "10:11 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "THAT CAT IS SHEER SPLENDOUR.", "timestamp": "10:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Have been hoping for my old pussycat friend from Tozeur, but alas he doesn't live here...", "timestamp": "10:09 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Pettings AND TREATS. Open bar chez les cats tonite! Salmon paste! Croquettes \u00e0 volont\u00e9!", "timestamp": "10:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The windows are closed, but I don't have double-glazing, and the tear gas & smoke get in.", "timestamp": "10:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Am fine, many thanks. The \"flames outside my fourth-floor windows\" bit was a little annoying, but thing are back to normal now.*\n*Normal = police throwing tear gas grenades; bless their little white socks.", "timestamp": "10:06 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I'm fine. The cats are crouching under the furniture with flat ears and raised fur.", "timestamp": "10:04 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Am fine. The cats are planning a Yellow Vest demo of their own, they're so annoyed with the noise and the smoke.", "timestamp": "10:03 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The forging was certainly enthusiastic down there. ", "timestamp": "10:02 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The protests let themselves be hijacked. It's the 18th Saturday of riots and not. a. single. time. have the #GiletsJaunes spokespeople called for an end to violence. Nothing. Crickets. Not us, guv.", "timestamp": "10:01 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Amazing! Also, @katebevan? Cousin of Daphne's?", "timestamp": "09:59 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oh wow, such a beautiful black cat!", "timestamp": "09:58 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je suis plus attach\u00e9e \u00e0 ce que j'ai sous la main qu'\u00e0 l'id\u00e9e de jouer \u00e0 la d\u00e9fense du donjon...", "timestamp": "09:58 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Merci! Tout va bien mais les chats ne sont pas contents.", "timestamp": "09:57 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Eau de charbon.", "timestamp": "09:56 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I only have a half litre of Puget. Not going to be terribly helpful.", "timestamp": "09:56 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I am, thank you!", "timestamp": "09:55 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I would, but I need bigger cats.", "timestamp": "09:54 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Thanks! We're fine!", "timestamp": "09:53 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Depuis le d\u00e9but je dis que c'est irresponsable de laiser pourrir, pour se r\u00e9server une configuration \"moi ou les fachos\" en mai. Il y aura des cons\u00e9quences \u00e0 long terme.", "timestamp": "09:53 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "11", "favorite_count": "12", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il n'est pas si b\u00eate s'il sait o\u00f9 est le fromage ! ", "timestamp": "09:51 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I'm FIIINE. Black smoke replaced by tear gas now. #Improvement", "timestamp": "09:51 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Helloooooooo beautiful!", "timestamp": "09:50 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "My feelings exactly.", "timestamp": "09:50 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I'm FIIIIINE. The flames were a cute touch, though.", "timestamp": "09:49 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Beautiful black cat!  Mine says hello! (She's a bit miffed with the tear gas IN THE FLAT.)", "timestamp": "09:47 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "ADOOOOOORABLE!", "timestamp": "09:45 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I'm FIIIIIINE, thanks. The cats aren't best pleased.", "timestamp": "09:44 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "09:43 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Forgive me for not going down to check.", "timestamp": "09:42 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Les chats me regardent avec cet air de me dire \"TOUT \u00c7A C'EST DE TA FAUTE !\"", "timestamp": "09:41 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "13", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Okay, I think I could take the cold for a bit.", "timestamp": "09:39 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Take a wild guess?", "timestamp": "09:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "I need a bigger cat.", "timestamp": "09:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Special for lazy journos: THE STORY COMES TO YOU! NO LEGWORK NEEDED!", "timestamp": "09:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The police is there. Where do you think the tear gas is coming from? (Also, HELICOPTERS.)", "timestamp": "09:31 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "On n'est pas encore morts ! ", "timestamp": "09:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ils se cachent sous les meubles avec le poil h\u00e9riss\u00e9. Pas contents DU TOUT. Surtout avec le gaz lachrymo dans l'appart.", "timestamp": "09:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je vais finir par le penser dans ce cas (voir mes autres tweets.)", "timestamp": "09:29 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Flames outside my fourth-floor windows. Thought for a moment the building was burning, but it's \"only\" two cars torched in the middle of the street. There's black smoke over the entire street. #GiletsJaunes #ParisRiots #Paris", "timestamp": "09:27 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "49", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "(The net is to prevent the cats from falling if they see an interesting bird.)", "timestamp": "09:12 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "33", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "They\u2019re breaking the windows of the nice sandwich place under my windows. Tear gas getting inside my flat.", "timestamp": "09:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "65", "favorite_count": "80", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Could you learn at least basic grammar before confusing Rothschilds? Compagnie EDR has nothing to do with Banque Rothschild. You call yourselves #Bloomberg? @business", "timestamp": "08:50 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJeunes\u201d.", "timestamp": "08:48 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "21", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Y\u2019a pas, ils ont le sens des responsabilit\u00e9s, \u00e0 la CGT Douaniers.", "timestamp": "08:47 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est presque en train !", "timestamp": "08:46 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "08:46 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "He\u2019s gone about in the worst possible way.He is perceived as arrogant, aloof & narcissistic. It is HIS JOB not to be seen like that. How else will he muster approval for his reforms? He\u2019s behaving as if he were heading the Inspection des Finances & everyone else were lowly peons.", "timestamp": "08:44 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ista mulier.", "timestamp": "08:41 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "On attendra!", "timestamp": "08:38 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "It\u2019s probably eradicated according to the CDC.", "timestamp": "08:37 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "?", "timestamp": "08:36 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Vid\u00e9o avec le son du ronron v", "timestamp": "08:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "JOLI. ", "timestamp": "08:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The Poujadistes were eased back into the fray by de Gaulle and Pompidou, who eventually gave Pierre Poujade a job.", "timestamp": "08:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00f4to/vid\u00e9o ?", "timestamp": "08:33 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il ne sera pas pr\u00e9sident \u00e0 vie. Il pourra r\u00e9cup\u00e9rer ses RTT apr\u00e8s.", "timestamp": "08:33 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a un mouvement d\u00e9colonial et communautariste en Grande-Bretagne et aux US qui demande d\u00e9j\u00e0 qu\u2019on retire Churchill des livres d\u2019histoire.", "timestamp": "08:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Superbe photo d\u2019un chat honoraire.", "timestamp": "08:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Perception is reality in politics.", "timestamp": "08:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Leur donnez pas plus d\u2019id\u00e9es qu\u2019ils en ont d\u00e9j\u00e0...", "timestamp": "08:28 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Bon, \u00e7a suffit. MONTRE MOI DES PHOTOS DE CHATS, TWITTER !\n\n( @Bonjourlechat )", "timestamp": "08:27 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "10", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "That\u2019s the Marie-Antoinette defence, Denis.", "timestamp": "08:25 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "C\u2019est totalement votre droit. ", "timestamp": "08:22 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "On a tous eu \u00e0 un moment une culture politique pauvre. Ensuite on a fait de la politique (\u201caffaires de la cit\u00e9\u201d) et on a appris. Personne n\u2019a le droit de rester \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 10 ans toute sa vie.", "timestamp": "08:21 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Non, responsabilit\u00e9s partag\u00e9es.", "timestamp": "08:20 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Karma.", "timestamp": "08:17 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "17", "favorite_count": "58", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "S\u2019ils ne font pas le m\u00e9nage dans leurs manifs, ils sont responsables aussi.", "timestamp": "08:14 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yup. Also, free rats. #Hidalgoland", "timestamp": "08:13 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oh, je suis une \u201cr\u00e9actionnaire finie\u201d ! Il est mignon tout plein !", "timestamp": "08:12 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "On ne prend pas de vacances en p\u00e9riode d\u2019\u00e9meute. Point barre. C\u2019est dans tous les cours de Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de l\u2019EFAP.", "timestamp": "08:11 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "8", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "N\u2019exag\u00e9rons rien question vocabulaire, mais dans le genre \u201cah non les pillages \u00e7a n\u2019a rien \u00e0 voir avec nous\u201d, c\u2019est pas mal.", "timestamp": "08:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "There\u2019s free WiFi on the Champs-Elys\u00e9es.", "timestamp": "08:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "(Poirquoi \u201c60\u201d, au fait ?)", "timestamp": "08:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Scrogneugneu ! ", "timestamp": "08:06 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Qu\u2019on ait laiss\u00e9 depuis des ann\u00e9es les black blocs faire n\u2019importe quoi en queue de manif, c\u2019est vrai aussi.", "timestamp": "08:03 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a num\u00e9riquement plus de GJ que de casseurs. \u00c0 un moment, on est responsable. Surtout si les seuls qu\u2019on entend refusent de condamner la violence, au contraire. Est-ce que les casseurs sont repr\u00e9sentatifs du peuple des ronds-points? Non. Alors il faut les virer.", "timestamp": "08:02 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Le peuple est souvent descendu dans la rue sans faire br\u00fbler des immeubles et ruiner des commer\u00e7ants. Les Gilets Jaunes ont commenc\u00e9 par une formidable prise de parole des oubli\u00e9s, ils ont rat\u00e9 une occasion historique depuis.", "timestamp": "07:17 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The French Customs Agents Union, nice people with a fine sense of timing.", "timestamp": "07:13 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "S'il n'est pas dans un avion du GLAM pour Paris, il va le payer aux Europ\u00e9ennes.", "timestamp": "07:13 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "12", "favorite_count": "12", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "En tous cas, pas par la politique du \"laisser pourrir et partir au ski\".", "timestamp": "07:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yup. See the banner:", "timestamp": "07:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Mais bon, la politique du \"laisser pourrir et partir skier\", ce n'est pas une bonne id\u00e9e.", "timestamp": "07:09 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Les dirigeants auto-proclam\u00e9s de ce mouvement n'ont RIEN fait pour emp\u00eacher les casseurs de venir.", "timestamp": "07:08 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "BEST THREAD OF THE DAY.", "timestamp": "06:52 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "TWEET OF THE YEAR.", "timestamp": "06:50 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Oui.", "timestamp": "06:50 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "La logistique, \u00e7a s'organise. Voir la premi\u00e8re manif pour tous.\nLa personnalit\u00e9 de nos dirigeants, en revanche...", "timestamp": "06:49 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Marre. Non, s\u00e9rieusement, marre.", "timestamp": "06:48 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "16", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Tr\u00e8s bonne id\u00e9e. Refaire la mobilisation du 30 mai 1968. Il nous manque juste un Michel Debr\u00e9.", "timestamp": "06:44 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "...rendez-nous Sarko !", "timestamp": "06:43 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "06:42 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a ne s'arrange pas.\n\"Radicalisation : la police n'est pas \u00e9pargn\u00e9e\" http://l.leparisien.fr/s/iTqY-a  via @LeParisien_FDiv", "timestamp": "06:35 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "J'ai pas dit que mes photos sont excellentes, hein.", "timestamp": "06:33 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Je sors pas. Maintenant tous les flics sont partis et il y a du Gilet Jaune ET du black bloc en bas.", "timestamp": "06:30 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Mais regardez-vous, les gars ! On commence par une formidable prise de parole par les oubli\u00e9s, on en est maintenant \u00e0 faire br\u00fbler des immeubles o\u00f9 habitent des gens ! Vos mamans, elles en diraient quoi ?", "timestamp": "06:04 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Mais il y a des gens qui vivent au dessus de cette banque !", "timestamp": "05:58 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "9", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Etiam, \"Alios ego vidi ventos; alias prospexi animo procellas.\"", "timestamp": "05:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\"A multitude of men may be just as tyrannical  as a single despot and indeed this is the most odious of all tyrannies,  since no monster can be more barbarous than the mob, which assumes the  name and mask of the people.\u201d \u2014Marcus Tullius Cicero", "timestamp": "05:32 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "13", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c0 pied, certainement.", "timestamp": "05:24 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Both closed. I see people inside the Chinese deli opposite. Also, I have eggs. #omelettequeen", "timestamp": "05:23 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "C'est la guerre en bas de chez moi. Le gaz lachrymo p\u00e9n\u00e8tre dans l'appart par les fen\u00eatres ferm\u00e9es, et les chats ne sont pas contents.", "timestamp": "05:15 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "That's not \"arguing\", that's Plenel writing out the latest list of Enemies of the People, to be subjected to Two Minutes' Hate sessions.", "timestamp": "22:43 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "22:38 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7a devient lassant.", "timestamp": "22:35 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "26", "favorite_count": "93", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Et celle-l\u00e0, c'est la femme qui profite du cimeti\u00e8re pour dessiner des cibles sur les vivants.", "timestamp": "17:34 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "110", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Qa'pla!", "timestamp": "17:32 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "En 1917, donc avant le Congr\u00e8s de Tours, c'est encore le journal de feu Jaur\u00e8s.", "timestamp": "17:31 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "It is truly magnificent.", "timestamp": "17:28 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Have managed to bring up Raymond Poincar\u00e9 in two entirely unrelated tweets. TODAY IS A GOOD DAY TO POST.", "timestamp": "17:17 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "He definitely was Prince Serg after Emperor Ezar.*\n\n*obscure SciFi reference, let's see who picks it up.", "timestamp": "17:11 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Sometimes I'm like my cat with an especially obtuse mouse.", "timestamp": "17:06 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "http://www.olivier-delorme.com/odblog/index.php?2015/10/24/633-l-homme-qui-rit-dans-les-cimetieres \u2026", "timestamp": "17:05 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "YES!", "timestamp": "17:00 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "La femme qui d\u00e9gaine dans les cimeti\u00e8res.", "timestamp": "15:46 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "19", "favorite_count": "101", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "+ 1 000 000.", "timestamp": "15:45 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "The French-Prussian war of 1870 and the Paris Commune, from both sides! ", "timestamp": "15:44 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "15:41 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "As opposed to all the Tsars that came before him, then? Especially that famed liberal, Alexander III?\n#TwitterHistorians", "timestamp": "15:40 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "But, hey, why let facts get in the way of an ironclad set of prejudices?", "timestamp": "13:34 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Ah, those aristocratic leaders like Georges Clemenceau, H.H. Asquith, David Lloyd-George, Billy Hughes, Robert Borden, Raymond Poincar\u00e9, Antonio Salandra, Paolo Boselli or Woodrow Wilson?", "timestamp": "13:33 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "LOVEFEST !", "timestamp": "13:05 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "13:01 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "As opposed to the tender pastoral care exercised by every other world leader towards their peasants and workers, shielding them from taking part in WWI, you mean, then?", "timestamp": "10:43 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "6", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Not good news for every Presidential candidate aged over 65, this.", "timestamp": "10:38 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Er... are you aware that Russia abolished slavery in 1723, and serfdom in 1861, so before the United States?", "timestamp": "10:37 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "10", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Yes. It's bullying people who can't answer back, and it's despicable.", "timestamp": "10:33 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "My European view on this (I have lived several years in the US) is that a great deal of the race issues in America would lose their toxicity if they were first and foremost addressed as class issues. You can do something practical and immediate about class.", "timestamp": "10:33 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Is it possible that offering Classics in those schools might in fact get white kids to come back? (Only partly a joke.)", "timestamp": "10:29 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Well, if there's one thing that doesn't require expensive equipment, surely it's Latin?\n(I hear what you're saying. I'd call it the \"bigotry of low expectations\".)", "timestamp": "10:26 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "How is the funding calculated? If public schools, shouldn't the funding per child be the same everywhere in the same city?", "timestamp": "10:20 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Here's a fantastic experiment on opera for schoolchildren in difficult areas: how discovering a world that's alien to them and requiring a tradition of excellence actually lifts them from their difficulties and makes them believe they can be part of it.", "timestamp": "10:14 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Also,", "timestamp": "10:11 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Lord give me patience.", "timestamp": "10:06 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "See? You can write in plain English when pushed. Your cause is admirable. The woke political lingo you defend it in makes my teeth ache. Also, you fail to describe how, exactly and practically, access to Latin is \"restricted\", which would be truly interesting.", "timestamp": "10:01 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "(The wonderful Monsieur Balducci taught us the difference between \"ille vir\" and the essential \"iste vir\", enabling us to be smugly dismissive IN LATIN.)", "timestamp": "09:37 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "moutet", "is_retweet": true}, {"text": "Then maybe do not read intentions that were not, in fact, in my tweet. I had my best Latin teachers from age 10, in a Paris State school, and still remember their names: Monsieur Michelland, Madame Raynaud, Monsieur Balducci.", "timestamp": "09:36 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "moutet", "is_retweet": true}]