[{"text": "Do you not know Neale Richmond?", "timestamp": "16:28 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "43", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Tomorrow: How Fine Gael lobbied its European allies @EPP to remove tax and EU army plans from its European election manifesto", "timestamp": "15:36 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "6", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Here is what the T\u00e1naiste @simoncoveney said when asked about the applause for Donaldson's comments at a doorstep shortly afterwards", "timestamp": "15:33 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "78", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "All Aoife's work ", "timestamp": "14:03 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Earlier @jerrybuttimer and @AlanFarrell said I was wrong to report Fine Gael delegates had clapped when the DUP's Jeffrey Donaldson called for Ireland to rejoin the Commonwealth\n\nWell here's the video from @aoifegracemoore of @PA that proves otherwise", "timestamp": "13:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "558", "favorite_count": "1139", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "The Taoiseach also referred to there being \"some good people\" in Fianna F\u00e1il in his speech tonight.\n\nThat line was not in this earlier version sent to journalists:", "timestamp": "13:31 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Interesting: A copy of Taoiseach's speech sent to journalists earlier said there would be an election \"at some point between now and the summer of next year\" \n\nTonight, he said there would be an election at \"some point between now and 2021\"", "timestamp": "13:27 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "8", "favorite_count": "7", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Remember Enda Kenny and Fine Gael's Five Point Plan in the 2011 general election campaign? \n\nLeo Varadkar appears to have resurrected it tonight at the Fine Gael conference with \"five steps to build a better future\u201d. \n\n#FGNC19", "timestamp": "13:15 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "In tomorrow\u2019s Sunday Business Post: \n\nBackbench unrest in Fine Gael over \u201caloof\u201d cabinet ministers \n\nThe curious departure of its political director \n\nThe election candidate who has gone down \"like a lead balloon\u201d \n\n#FGNC19", "timestamp": "13:00 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "19", "favorite_count": "50", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "And here's the Indo reporting it if you don't want to believe me", "timestamp": "12:54 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "115", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Dunno Alan but delegates applauded.", "timestamp": "12:44 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "81", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Nope", "timestamp": "12:43 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "57", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Delegates applauded Jerry", "timestamp": "12:36 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "88", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "The T\u00e1naiste acknowledges there is some support for this but says it's not on the table", "timestamp": "10:05 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "18", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Need 30 seats. They have 28", "timestamp": "09:32 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Donaldson says he wants to see Ireland back in the British Commonwealth. \n\nFine Gael delegates applaud.", "timestamp": "09:30 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "222", "favorite_count": "202", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "(If it were restored)", "timestamp": "09:30 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Donaldson also points out that DUP does not have seat numbers at Stormont to block progress on issues like same-sex marriage", "timestamp": "09:30 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "10", "favorite_count": "12", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Donaldson has a cut off Sinn F\u00e9in for failing to return to Stormont and \"holding us to ransom\" to applause from delegates.", "timestamp": "09:29 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "10", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "DUP's Jeffrey Donaldson says it wasn't deliberate the border issue became central to Brexit discussions and he regrets that it has.", "timestamp": "09:25 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "10", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Donaldson on stage now at #FGNC19 and his speech has just received warm applause. \n\nStrange days indeed", "timestamp": "08:52 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "7", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "DUP MP Jeffrey Donaldson: \"I would say to my friends in Fine Gael, let's try to work this out.\"\n\n#FGNC19", "timestamp": "08:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "MICHAEL RING KLAXON", "timestamp": "07:51 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Labour response to Murphy's comments", "timestamp": "07:46 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "41", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Simon Coveney deep in conversation with Jeffrey Donaldson at #FGNC19", "timestamp": "06:33 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "6", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "There we are now", "timestamp": "06:27 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "36", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "And Simon Harris has brought his new baby", "timestamp": "06:26 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "9", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "A hen party has just arrived at the Fine Gael conference #FGNC19", "timestamp": "06:22 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "10", "favorite_count": "70", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Taoiseach on Conor McGregor: \n\n\"Obviously he has had some trouble with the law in recent months and I wouldn't condone or like to be associaed with the kind of actions he\u2019s been involved in which include prosecution in New York and a potential prosecution in Miami.\"\n\n#FGNC19", "timestamp": "05:35 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "11", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Murphy was asked whether it was ever possible to eradicate homelessness. \n\nAfter a long answer, he said: \"There will always be people who will not be able to find shelter on a given night\u2026 \n\n\"\u2026 That\u2019s why we as a government will always have those supports in place.\u201d", "timestamp": "04:43 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "9", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Housing Minister Eoghan Murphy says it was \"irresponsible\" of Labour to pledge to end homelessness after the death of Jonathan Corrie in December 2014 #FGNC19", "timestamp": "04:40 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "15", "favorite_count": "27", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "This during a discussion on protecting children online.", "timestamp": "03:29 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "25", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "\"Online isn't my profession,\" says junior minister Catherine Byrne. \"I'm still turning on the computer.\" #FGNC19", "timestamp": "03:28 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "7", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "On foot of this T\u00e1naiste Simon Coveney says this evening he hopes to get some \"quiet time\" with DUP's Jeffrey Donaldson tomorrow at the Fine Gael conference to talk about supporting the withdrawal deal.\n\nGood luck with that.", "timestamp": "12:05 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "3", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "\"Everybody here is very electable\"", "timestamp": "11:56 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00e1naiste Simon Coveney on Brexit and the various permutations: \"The way we'll resolve these issues is effectively some form of regulatory alignment.\"", "timestamp": "11:52 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Simon Coveney with all of Fine Gael's European election candidates at #FGNC19", "timestamp": "11:49 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "12", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Last-minute paint job at the Fine Gael conference #FGNC19", "timestamp": "11:42 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Senior DUP MP Jeffrey Donaldson to speak at Fine Gael conference in Wexford tomorrow", "timestamp": "10:59 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "13", "favorite_count": "22", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Confirmed.", "timestamp": "10:30 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Hearing that Fianna F\u00e1il has added Hannah Lemass, a great granddaughter of former taoiseach Sean Lemass, to its local election ticket in Dublin ward of Cabra-Glasnevin", "timestamp": "10:12 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "16", "favorite_count": "71", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "The DUP says No. \n\nAgain.", "timestamp": "08:46 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "31", "favorite_count": "62", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Parliament takes back control", "timestamp": "06:15 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "It ain't over yet ", "timestamp": "15:40 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "16", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Definitely the last throw of the dice from May there:\n\n1. No long delay\n2. No second referendum\n3. It\u2019s all MPs\u2019 fault\n4. It\u2019s this deal or no deal\n5. Back me or I\u2019m off", "timestamp": "13:45 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "12", "favorite_count": "47", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Main Brexit line: Taoiseach says it's time to cut Theresa May come slack", "timestamp": "09:44 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Taoiseach also confirms his \"understanding\" that Theresa May will address the British public tonight. Not sure that's confirmed anywhere else...", "timestamp": "09:42 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "10", "favorite_count": "8", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Taoiseach says he still thinks a no deal Brexit is unlikely", "timestamp": "09:41 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Taoiseach confirms first elections for directly elected mayor will take place in 2021 (if voters in Cork, Limerick and Waterford vote to have one) and they will earn the salary of a junior minister.\n\nMayors will be given wide-ranging powers but council's will still have CEOs.", "timestamp": "09:33 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "5", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Taoiseach doing the weekly post-cabinet briefing this week", "timestamp": "09:27 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "This could be big", "timestamp": "08:53 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Yes, they were.", "timestamp": "07:23 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Was lucky enough to see the Blackburn goal in the flesh ", "timestamp": "03:14 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "The Department of Business is an Alan Partridge fan ", "timestamp": "03:05 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "64", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "So May needs to get her deal through parliament before next week\u2019s extra EU summit ", "timestamp": "01:06 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "1", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "SocDems select Gary Gannon to run in the European elections", "timestamp": "14:25 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "25", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Go on then. How many times have you watched this today?", "timestamp": "13:46 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "99", "favorite_count": "1013", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Stop it.", "timestamp": "05:44 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "He is infallible. Best defender in the world.", "timestamp": "05:36 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "The real reasons why the DUP has so far failed to back Theresa May\u2019s Brexit deal", "timestamp": "04:01 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "A letter from Nama\u2019s boss prompted the Public Accounts Committee to remove criticisms of the agency\u2019s level of housing delivery from a report published last week", "timestamp": "03:58 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "The state\u2019s most senior civil servant has spent nearly two years secretly investigating the leaking of details from a confidential cabinet memo - and the culprit has yet to be found", "timestamp": "03:52 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "5", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Difficult for Seamus to walk back his pulling out for family reasons", "timestamp": "10:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Given Byrne is based in the east of the constituency Fianna F\u00e1il may well add Kelleher", "timestamp": "10:29 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Big shock as Billy Kelleher loses out", "timestamp": "10:29 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "4", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "DUP: We are not discussing cash", "timestamp": "08:57 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "22", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "Cc @TheresaNewIdea", "timestamp": "03:20 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "My favourite: \u201cPeople who write Twitter threads that start: \u201cThis is where I think we are.\u201d I know where you are. Disappearing up your own backstop.\u201d", "timestamp": "03:15 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}, {"text": "This", "timestamp": "03:10 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "oconnellhugh", "is_retweet": true}]