[{"text": "\"She has presided over a disastrous negot\u00ecation\" - WATCH: Medway Conservative council leader's damning verdict on PM @theresa_may: https://www.kentonline.co.uk/kmtv/video/paul-on-politics-friday-22nd-march-2019-24899/ \u2026 #PaulOnPolitics #kmtv", "timestamp": "01:52 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Uri Geller. Brexit. #saysitall", "timestamp": "01:23 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Thanks for joining us! Hope you can come back again.", "timestamp": "00:16 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Brace yourself...#opbrock will be implemented on the M20 on Monday at 6am: https://www.kentonline.co.uk/kent/news/drivers-facing-m20-contraflow-as-no-deal-brexit-looms-201262/ \u2026 #brexit", "timestamp": "13:50 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Folkestone and Hythe MP @DamianCollins says activating #operationbrock from next week 'a sensible precaution' but acknowledges that it could inconvenience motorists. \"For it to work, it has to be up + ready.\"", "timestamp": "05:09 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Brexit date delayed - but #operationbrock on the M20 to be activated from Monday: https://www.kentonline.co.uk/kent/news/drivers-face-m20-contraflow-next-week-as-no-deal-brexit-looms-201262/ \u2026 #kentbrexit", "timestamp": "04:42 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "BREAKING: Highways chiefs confirm that #operationbrock to be activated on Monday along the M20 - regardless of whether there is disruption or delays at Channel ports #kentbrexit", "timestamp": "04:13 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "M20 #Brexit contingency plan to be 'operable' from next week:  https://www.kentonline.co.uk/kent/news/kent-is-ready-for-brexit-disruption-201230/ \u2026 #operationbrock", "timestamp": "14:41 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "M20 #Brexit contingency plan could be 'operable' from Monday: https://www.kentonline.co.uk/kent/news/kent-is-ready-for-brexit-disruption-201230/ \u2026 #opbrock #kentbrexit", "timestamp": "11:19 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "KCC leader drops hint that #operationbrock contingency scheme for the M20 will be \"operable\" from Monday as #Brexit deadline looms: https://www.kentonline.co.uk/kent/news/kent-is-ready-for-brexit-disruption-201230/ \u2026", "timestamp": "10:57 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "PM @theresa_may turns her fire on MPs for frustrating progress on #Brexit :", "timestamp": "15:10 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "If that was supposed to be conciliatory...and reaching for consensus...not sure it was entirely successful @theresa_may #brexit", "timestamp": "13:47 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Well, that was short. And pretty uncompromising - nothing at all by way of an olive branch to MPs #mywayorthehighway @theresa_may", "timestamp": "13:43 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "\"It is high time we made a decision\" - Parliament has failed to say what it wants - that'll go down well...#Brexit #PM", "timestamp": "13:41 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "PM's address underway - says that delay inevitable - \"a matter of great regret\" #Brexit", "timestamp": "13:39 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "EU - we'll agree to extension. Provided deal approved by MPs #brexitroulette", "timestamp": "10:06 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Speaker has granted an emergency debate on #Brexit...due to happen shortly, meaning it really is an emergency...", "timestamp": "08:16 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Reports that EU is saying UK would have to take part in EU elections if extension means it will not have left by May 23 #pmqs", "timestamp": "05:46 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Ken Clarke asks PM to arrange series of indicative votes so MPs can find out what Brexit plan they can agree on #pmqs #goingnowhere", "timestamp": "05:42 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "It would be \"unacceptable\" for UK to take part in European elections three years after voting to leave the EU  - @theresa_may #pmqs", "timestamp": "05:19 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "'She's ignored trade unions...' well...#pmqs #corbyn", "timestamp": "05:14 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "PM \"not prepared\" to tolerate any delay in Brexit beyond the end of June #pmqs", "timestamp": "05:08 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Talk about leaving it late...sounds like @theresa_may will need to stop off at a petrol station to buy some flowers \u00f7 cheap chocolates fo\u0155 Barn\u00ecer #brexit", "timestamp": "15:36 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Council leader re-admitted to Conservative party following suspension over tweet: https://www.kentonline.co.uk/sittingbourne/news/council-leaders-suspension-lifted-201043/ \u2026 #swale #KentTories", "timestamp": "11:08 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Brexit M20 contingency plan Operation Brock will be ready in time for March 29 deadline - county councillors told after questioning why #opstack was used last week:", "timestamp": "06:57 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Speaker's intervention on #Brexit stuns MPs in the county", "timestamp": "15:43 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "There's a high degree of confusion over Speaker's #Brexit ruling - MP @tracey_crouch sums it up:\n\u201cWell it is either a really good thing or a really bad thing...irrespective of whether you are Leave or Remain. Which is a long way of saying, no-one is, at this point, quite sure\u2026\u201d", "timestamp": "11:12 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Wow. Speaker. Spanner. Works. #Brexit #meaningfulvote", "timestamp": "09:08 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Paul Messenger, the Conservative county councillor in Islamophobic social media posts row has had party whip removed #kent_cc #thanet", "timestamp": "06:41 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "6", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Conservative county councillor Paul Messenger apologises for \"repellent\" comments he posted on Facebook about Muslims - having denied barely 12 hours earlier that he had made them: https://www.kentonline.co.uk/thanet/news/suspended-councillor-apologises-for-historic-islamophobia-200877/ \u2026 #thanet", "timestamp": "11:44 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "KCC councillor Paul Messenger says he has withdrawn as candidate at Thanet council election:  'I fully accept my suspension and any further disciplinary action which may follow. And, of course, I am standing down as a candidate for TDC councillor in Margate Central.\"", "timestamp": "04:28 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Abrupt U-turn by Conservative councillor Paul Messenger  over Islamophobic comments he claimed had been the result \u00f2f someone hacking his Facebook account. Now admits he did post them..  #Thanet", "timestamp": "04:17 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "1", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Aoology from KCC councillor Paul Messenger over offensive posts on Muslims: 'It is absolutely unforgiveable that I didn\u2019t delete these posts from my timeline.  And it is equally unforgiveable that I didn\u2019t publicly refute them.  I do so now.\"", "timestamp": "04:05 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Conservative county councillor Paul Messenger admits he did post offensive statements about Muslims: 'I want to apologise unreservedly for the historic Islamophobia that I put up on social media. They are no longer my views and never should have been my views in the first place.'", "timestamp": "04:01 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Watch: Conservative county councillor @MaidstonePaul and Labour Medway councillor @ajpaterson reflect on a dramatic week at Westminster in latest 'Paul On Politics' - online at #kmtv http://www.kentonline.co.uk/kmtv/ ", "timestamp": "02:53 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Suspended Conservative county councillor denies he made islamophobic social media posts:", "timestamp": "00:58 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "0", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}, {"text": "Everyone is going to win the council elections in May. At least judging by the 'amazing' response every party is getting while out canvassing...#enoughalready #vote2019", "timestamp": "00:18 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "33", "author": "PaulOnPolitics", "is_retweet": true}]