[{"text": "I signed the petition: Revoke Article 50 and remain in the EU.", "timestamp": "16:14 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "12", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Alors que Jeremy Corbyn \u00e9tait absent de la manif anti-#Brexit & pour un 2e r\u00e9f\u00e9rendum qui a r\u00e9uni un million de personnes \u00e0 Londres, Nicola Sturgeon, la premi\u00e8re ministre \u00e9cossaise, y \u00e9tait & a pris la parole. Respect & admiration pour Nicola Sturgeon.", "timestamp": "11:55 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "48", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Un million de Britanniques ont manifest\u00e9 aujourd\u2019hui \u00e0 Londres contre le #Brexit et pour la tenue d\u2019un deuxi\u00e8me r\u00e9f\u00e9rendum. C\u2019est la plus grande manif politique au Royaume-Uni depuis celle contre l\u2019intervention militaire en Irak en 2003.", "timestamp": "10:42 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "30", "favorite_count": "52", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Mon entretien \u00e0 \u2066@Regards_fr\u2069. Le #Brexit est un projet n\u00e9olib\u00e9ral et x\u00e9nophobe qui va accentuer les in\u00e9galit\u00e9s ; 2) La gauche britannique dans son ensemble s\u2019y oppose; 3) C\u2019est une bonne nouvelle que la gauche fran\u00e7aise ne parle plus de #Frexit", "timestamp": "11:23 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "15", "favorite_count": "27", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Un des rares effets positifs du #Brexit, l\u2019attitude du public vis-\u00e0-vis de l\u2019immigration: n\u00e9gative avant le r\u00e9f\u00e9rendum et tr\u00e8s positive aujourd\u2019hui. La campagne #pro-Brexit \u00e9tait nationaliste et x\u00e9nophobe. Le sondage montre un rejet de ces positionnements.", "timestamp": "07:36 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "20", "favorite_count": "17", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "\u2018When Hannah Arendt was herded into a detention camp in 1940, she did one of the most sensible things you can do when you are trapped in a real-life nightmare: she read Proust, Clausewitz\u2019s On War &, compulsively, the detective stories of Georges Simenon.\u2019", "timestamp": "06:30 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "6", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Quinze ans apr\u00e8s, une \u00e9tude scientifique montre les effets discriminatoires de la loi de 2004. L\u2019interdiction du port du hijab en classe a instaur\u00e9 une forte in\u00e9galit\u00e9 entre les \u00e9l\u00e8ves. D\u2019un point de vue pratique et moral, cette loi est injustifiable.", "timestamp": "02:50 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "26", "favorite_count": "42", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Le fait que dans la FI nombre de cadres et de militants s\u2019y r\u00e9f\u00e8rent positivement montre que la critique du Diplo rate sa cible (en plus de montrer une ignorance des d\u00e9bats en cours \u00e0 gauche)", "timestamp": "01:28 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLe pluralisme est un puissant instrument de pacification sociale.\u201d J\u2019ajouterais que le pluralisme r\u00e9el, bas\u00e9 sur une d\u00e9marche pragmatique, est un instrument au service de l\u2019\u00e9galit\u00e9. Food for thought pour une partie de la gauche qui est pseudo-pluraliste.", "timestamp": "00:46 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Comme le dit Moretti dans le docu: \"Io non sono imparziale\". ;-)", "timestamp": "04:26 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Mais tu sais bien que le compromis historique est le contrecoup du coup d'Etat fasciste au Chili. Berlinguer en conclut que sans democratie, le projet d'une societe socialiste n'est que pure illusion.", "timestamp": "04:25 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "\"Memories of the Future\", Siri Hustvedt's latest novel, is about the incomprehensibility of time and the fragility of memory; the strengths, failings and enigmas of fiction; misogyny, authority, entitlement and selfhood. She is such a great writer.", "timestamp": "03:05 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Nanni Moretti raconte l'histoire des r\u00e9fugi\u00e9s politiques chiliens qui disent avoir retrouv\u00e9 dans l'Italie des ann\u00e9es 70 avec son PCI, le r\u00e9seau des associations et des syndicats, le r\u00eave du Chili socialiste d'Allende. Belle Italie, inestimable Moretti.", "timestamp": "02:57 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "9", "favorite_count": "37", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "\"The #Christchurch terrorist is from the far right, but the ideology he stands for has been spread by the mainstream media & intellectuals. It has been exported from France to a country that has one of the lowest murder rates in the world.\" @RokhayaDiallo", "timestamp": "14:46 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "80", "favorite_count": "83", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVous ne m\u2019entendrez pas prononcer son nom.\u201d Jacinda Ardern, l\u2019exemplaire premi\u00e8re ministre n\u00e9o-z\u00e9landaise ne fera pas cet honneur au criminel de #Christchurch. Par contre, ses id\u00e9es criminelles (ex: le \u201cGrand remplacement\u201d) doivent \u00eatre r\u00e9fut\u00e9es dans le d\u00e9bat public.", "timestamp": "11:06 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "56", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Co-signataire de cet appel pour que la gauche prenne au s\u00e9rieux la lutte contre l'antis\u00e9mitisme: \"Nous affirmons qu\u2019aucun acte antis\u00e9mite n\u2019est acceptable, quel qu\u2019en soit l\u2019auteur et ne peut \u00eatre occult\u00e9 ou amoindri pour quelque raison que ce soit.\"", "timestamp": "23:56 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "31", "favorite_count": "67", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Il y a un an, la communaute juive de Pittsburgh, frappee par une attaque meurtriere, avait recu une donation des musulman.e.s de Pittsburgh. Elle vient a son tour en aide aux musulman.e.s de #Christchurch. La plus belle reponse aux racistes fanatiques.", "timestamp": "14:00 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "107", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Comment s\u2019\u00e9tonner que la th\u00e8se du Grand remplacement qui a inspir\u00e9 le tueur de #Christchurch soit devenue \"acceptable\" en France et ailleurs? Nous avons une \"gauche\" populiste qui ne cesse de dire qu\u2019il y a trop d\u2019immigr\u00e9.e.s et que nous avons atteint un seuil migratoire limite.", "timestamp": "08:01 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "55", "favorite_count": "174", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Novel: A small tale, generally of love.\nSamuel Johnson (A Dictionary of the English Language, 1755).", "timestamp": "05:02 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Lors de son allocution \u00e0 la mosqu\u00e9e de #Christchurch, la premi\u00e8re ministre Jacinda Ardern portait un hijab: c\u2019est un geste de compassion, mais c\u2019est aussi un geste de respect et de solidarit\u00e9 envers les musulmanes qui portent le hijab et sont victimes des attaques islamophobes.", "timestamp": "00:51 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "68", "favorite_count": "242", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "La premi\u00e8re ministre Jacinda Ardern se rend sur les lieux de la tuerie \u00e0 #Christchruch. Des gestes de compassion tr\u00e8s touchants. Un exemple pour toutes et tous.", "timestamp": "00:35 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "53", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "#Venezuela. Un entretien important avec Marc St-Upery, journaliste en \u00c9quateur. #Maduro, le chavisme, intervention US, des r\u00e9ponses aux mensonges et aux fantasmes \u201dr\u00e9volutionnaires\u201d d\u2019une gauche radicale qui continue de soutenir la dictature madurienne.", "timestamp": "00:21 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019#islamophobie n\u2019est pas une opinion respectable mais exprime la haine des musulman.e.s. Ce n\u2019est pas une critique de l\u2019Islam, mais un racisme. Ses victimes sont souvent des populations racis\u00e9es originaires des ex-colonies. L\u2019islamophobie est mainstream.", "timestamp": "00:50 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "292", "favorite_count": "460", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Le \u201cGrand remplacement\u201d est une id\u00e9ologie blanche supr\u00e9maciste. Elle inspire des n\u00e9o-nazis et tue des innocents. Il ne peut y avoir de libert\u00e9 d\u2019expression pour la propagation de ces id\u00e9es criminelles dans les m\u00e9dias. Ces derniers y perdent toute cr\u00e9dibilit\u00e9. #Christchurch", "timestamp": "08:57 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "75", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Sadiq Khan, le maire de Londres, est d\u00e9sign\u00e9 comme cible dans le pamphlet de l\u2019assassin islamophobe de Nouvelle Z\u00e9lande. Musulman, Khan r\u00e9pond que Londres, face au danger, restera une ville multiculturelle, ouverte et tol\u00e9rante. Tr\u00e8s fier de mon maire. ", "timestamp": "07:41 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "435", "favorite_count": "1356", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Journaliste sur la BBC radio 4 \u00e0 13h: \u00ab Les personnes qui ne comprennent pas ce qu\u2019est l\u2019#Islamaphobie ou qui rejettent ce terme sont celles qui sont le plus susceptibles d\u2019\u00eatre sensibles aux id\u00e9es islamophobes. \u00bb", "timestamp": "06:57 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "127", "favorite_count": "240", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "L\u2019assassin en Nouvelle Z\u00e9lande s'est inspir\u00e9 de la th\u00e8se du \u201cGrand remplacement\u201d de Renaud Camus. Interrog\u00e9 par le @washingtonpost, Camus dit qu\u2019il condamne la violence, mais pas l\u2019usage qui est faite de sa th\u00e8se par l\u2019extr\u00eame droite. L\u00e2che admission.", "timestamp": "18:47 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "21", "favorite_count": "32", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}, {"text": "Co-signataire de ce texte qui appelle \u00e0 la r\u00e9sistance \u00e0 la r\u00e9pression d\u2019Etat contre les mouvements sociaux (avec l\u2019interdiction des armes mutilantes), et s\u2019engage \u00e0 promouvoir un v\u00e9ritable Etat de droit, d\u00e9mocratique et \u00e9mancipateur. #GiletsJaunes", "timestamp": "10:24 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "7", "author": "PhMarliere", "is_retweet": true}]