[{"text": "#PorUnaVerdaderaIntegraci\u00f3n | En el marco del Encuentro de Presidentes de Am\u00e9rica del Sur 2019, jefes de Estado sudamericanos firman la Declaraci\u00f3n De Santiago para la renovaci\u00f3n y el fortalecimiento de la integraci\u00f3n regional.", "timestamp": "11:01 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "68", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PorUnaVerdaderaIntegraci\u00f3n | Primer mandatario @Lenin Moreno, participa del Encuentro de Presidentes de Am\u00e9rica del Sur 2019 desde Santiago de Chile; evento que convoca a jefes de Estado de la regi\u00f3n para tratar temas en com\u00fan que beneficien a los ciudadanos de estas naciones.", "timestamp": "09:41 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "124", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la inauguraci\u00f3n de la Urbanizaci\u00f3n Balc\u00f3n Encantado, en la parroquia rural de Anconcito, encabezada por el presidente @Lenin Moreno, en cumplimiento de la pol\u00edtica de Gobierno, de entregar vivienda digna y adecuada a la poblaci\u00f3n m\u00e1s vulnerable. #ConstruimosComunidad", "timestamp": "11:36 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "130", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | Dentro del programa #CasaParaTodos, @ViviendaEc brinda una mejor calidad de vida a los habitantes del cant\u00f3n Salinas. La urbanizaci\u00f3n #Anconcito fue ejecutada por la Empresa P\u00fablica @eestrategico.", "timestamp": "09:45 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | La inversi\u00f3n de la urbanizaci\u00f3n #Anconcito, a trav\u00e9s del #GobiernoDeTodos, es de USD 6\u00b4182.147 favoreciendo a familias de los sectores urbanos, urbano-marginales, rurales dispersos y concentrados del cant\u00f3n Salinas, provincia de Santa Elena.", "timestamp": "09:30 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | Entre los objetivos del programa #CasaParaTodos est\u00e1 fortalecer el acceso a una vivienda adecuada y digna en un entorno seguro, ofreciendo calidad de vida a todos los beneficiarios.", "timestamp": "09:00 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "33", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | La urbanizaci\u00f3n #Anconcito cuenta con 305 soluciones habitacionales distribuidas en 69 bloques de 4 departamentos que suman 276 y 29 viviendas unifamiliares.", "timestamp": "08:30 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno junto al Vicepresidente @ottosonnenh y el Alcalde de Quito @MauricioRodasEC de la primera prueba din\u00e1mica del @MetrodeQuito desde la Estaci\u00f3n I\u00f1aquito.\n\n#ObrasParaTodos \n#RecorridoMetroUIO", "timestamp": "10:20 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "158", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GobiernoEnAcci\u00f3n |  Dentro del marco del Gabinete Ampliado se evaluaron los avances de los proyectos que lleva adelante #ElGobiernoDeTodos, trabajando para mejorar la calidad de vida de los ecuatorianos mediante un accionar interinstitucional articulado.", "timestamp": "13:57 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "119", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorConM\u00e1sProsperidad | \u00a1La comunidad internacional respalda el #PlanDeProsperidad del Gobierno Nacional! Presidente @Lenin Moreno, realiza la entrega simb\u00f3lica a los sectores de Salud, Educaci\u00f3n B\u00e1sica - Superior y trabajo.", "timestamp": "09:26 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "208", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@OEA_oficial toma como referente a #ECU911 para realizar un protocolo continental de atenci\u00f3n de emergencias. Esta propuesta ser\u00e1 discutida en el Seminario Internacional de Servicios de Emergencia.\n\n#ECU911ModeloRegional", "timestamp": "16:50 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "89", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El modelo de gesti\u00f3n del #ECU911 se reafirma como un referente en la regi\u00f3n, en esta ocasi\u00f3n @OEA_oficial realizar\u00e1 un Seminario Internacional en el que se trabajar\u00e1 un protocolo de emergencias basado en el modelo ecuatoriano.\n\n#ECU911ModeloRegional", "timestamp": "16:15 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Cerca del 78% de la producci\u00f3n de leche se concentra entre peque\u00f1os y medianos productores, que representan el 95% del total de los productores de leche en el #EcuadorPa\u00edsLechero.", "timestamp": "15:28 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1S\u00famate a un #EcuadorPa\u00edsLechero! Con tu consumo de leche y el de tu familia apoyas a nuestros productores. El pa\u00eds que queremos lo construimos con tu apoyo.", "timestamp": "15:26 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorPa\u00edsLechero | Presidente @Lenin Moreno termina en Cayambe su reuni\u00f3n con actores del sector l\u00e1cteo, en medio de muestras de cari\u00f1o y apoyo a su pol\u00edtica para potenciar una actividad clave con visi\u00f3n exportadora.", "timestamp": "12:35 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "123", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorPa\u00edsLechero | Presidente @Lenin Moreno participa del evento \u201cConstruimos Futuro Para Nuestro Sector L\u00e1cteo\u201d, con el objetivo de evidenciar los resultados del trabajo entre el Gobierno y organizaciones del sector para fomentar la corresponsabilidad en su fortalecimiento.", "timestamp": "10:03 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "329", "favorite_count": "244", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | Inicia el recorrido del presidente @Lenin Moreno, junto a #Roc\u00edoDeMoreno, y el vicepresidente @ottosonnenh en Nuevo Ceibos, donde se realiza la entrega del servicio de agua potable dotado por @ViviendaEc brindando calidad de vida a los beneficiarios.", "timestamp": "10:00 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "126", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | \u00a1Se acab\u00f3 la escasez de l\u00edquido vital para nuestros 36.000 hermanos de Socio Vivienda y Nuevo Ceibos! Antes el agua potable llegaba solo por horas, ahora disfrutan permanentemente del servicio. #CreamosComunidad", "timestamp": "09:19 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "29", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | Conexi\u00f3n de redes de agua potable para 6.306 viviendas del programa habitacional Socio Vivienda y Nuevos Ceibos; de las cuales la tercera parte\ncorresponde a familias con\npersonas con discapacidad.", "timestamp": "09:00 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "27", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | La escasez de l\u00edquido vital qued\u00f3 en el pasado. #ElGobiernoDeTodos cumple los sue\u00f1os de los habitantes de Socio Vivienda y Nuevos Ceibos, al dotarlos de agua potable permanente, las 24 horas del d\u00eda.", "timestamp": "08:45 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConstruimosComunidad | #ElGobiernoDeTodos, a trav\u00e9s de @ViviendaEc, solucion\u00f3 en el programa habitacional Socio Vivienda y Nuevo Ceibos el desabastecimiento de agua potable que han padecido sus moradores durante 9 a\u00f1os.", "timestamp": "08:28 - 11. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Somos un Gobierno que emprende acciones para disminuir las brechas que generan desigualdad y discriminaci\u00f3n hacia las mujeres en todos los \u00e1mbitos. \u00a1Tomamos acciones para garantizar los derechos de ni\u00f1as y mujeres! #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "16:30 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La participaci\u00f3n global de las mujeres, en el mundo laboral ha crecido en las dos \u00faltimas d\u00e9cadas, alcanzando un 41.3% en el a\u00f1o 2018. La administraci\u00f3n del presidente @Lenin Moreno trabaja por construir un Ecuador m\u00e1s justo, equitativo y solidario. #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "15:45 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el 2012 exist\u00edan 831 mujeres en @FFAAECUADOR. Ahora 1363 elementos de la @FFAAECUADOR son  #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "15:30 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "25", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos est\u00e1 comprometido en garantizar el acceso igualitario a fuentes de empleo. #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "15:15 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "22", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional reconoce la participaci\u00f3n de las mujeres en el desarrollo del pa\u00eds. \n#MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "14:59 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "17", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Somos un Gobierno que emprende acciones para disminuir las brechas que generan desigualdad y discriminaci\u00f3n hacia las mujeres en todos los \u00e1mbitos. \u00a1Tomamos acciones para garantizar los derechos de ni\u00f1as y mujeres! #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "14:00 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "29", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el Gobierno del Presidente @Lenin Moreno el \u00e1mbito de la salud es una prioridad, el cual est\u00e1 liderado por mujeres profesionales que aportan en la garant\u00eda de atenci\u00f3n digna a los ciudadanos.  \n#MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "13:30 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "29", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional impulsa programas que promueven el desarrollo y autonom\u00eda de las ecuatorianas. Se han otorgado 393 becas internacionales y 4.103 becas nacionales. #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "13:00 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "23", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La participaci\u00f3n global de las mujeres, en el mundo laboral ha crecido en las dos \u00faltimas d\u00e9cadas, alcanzando un 41.3% en el a\u00f1o 2018. La administraci\u00f3n del presidente @Lenin Moreno trabaja por construir un Ecuador m\u00e1s justo, equitativo y solidario. #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "12:30 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el 2012 exist\u00edan 831 mujeres en @FFAAECUADOR. Ahora 1363 elementos de la @FFAAECUADOR son  #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "12:00 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "30", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En @PoliciaEcuador son cada vez m\u00e1s las #MujeresQueConstruyenEcuador. \u00a1El empoderamiento de las mujeres es fundamental para el desarrollo del pa\u00eds!", "timestamp": "11:30 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "12", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos est\u00e1 comprometido en garantizar el acceso igualitario a fuentes de empleo. #MujeresQueConstruyenEcuador", "timestamp": "11:00 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "30", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#MujeresQueConstruyenEcuador | Inicia el evento Mujer - Ecuador: Igualdad, empoderamiento y cambio en la construcci\u00f3n de un pa\u00eds para todos, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno y la se\u00f1ora #Roc\u00edoDeMoreno.", "timestamp": "09:16 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "133", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#LaMisi\u00f3nContin\u00faa | Primer mandatario, @Lenin Moreno, junto a su esposa #Roc\u00edoDeMoreno recorrieron las calles del Sur de Quito entregando ayudas t\u00e9cnicas a personas con discapacidad y recibieron el cari\u00f1o y respaldo de los quite\u00f1os.", "timestamp": "09:52 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "91", "favorite_count": "68", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Primer mandatario, @Lenin Moreno, mantendr\u00e1 una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n sobre las medidas tomadas por el Gobierno Nacional en materia de seguridad. S\u00edgalo por  https://bit.ly/2C9CP0a ", "timestamp": "09:45 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "70", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#LaMisi\u00f3nContin\u00faa | Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, junto a su esposa #Roc\u00edoDeMoreno y las Brigadas @LasManuelasEc realizan un recorrido y entrega de ayudas t\u00e9cnicas a personas con discapacidad en el sur de Quito.", "timestamp": "09:01 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "179", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer mandatario, @Lenin  Moreno, mantiene una reuni\u00f3n con los Dirigentes del Pueblo Montubio del Ecuador, que responde a la pol\u00edtica de di\u00e1logo del Gobierno y resalta la apertura para crear propuestas concretas de desarrollo y crecimiento de las zonas rurales.", "timestamp": "09:40 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "116", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#JuntosPorVenezuela | Dos Presidentes unidos por un ideal: democracia para Venezuela. ", "timestamp": "18:40 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "356", "favorite_count": "1037", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#JuntosPorVenezuela | Inician las declaraciones oficiales emitidas por los Jefes de Estado de Ecuador y Venezuela, @Lenin Moreno y @jguaido, donde resaltan la lucha contra la corrupci\u00f3n y fortalecimiento de la democracia.", "timestamp": "16:21 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidentes de Ecuador y Venezuela realizan un recorrido por el malec\u00f3n del balneario de Salinas, en medio de los aplausos de la comunidad ecuatoriana y de venezolanos residentes en la ciudad. #JuntosPorVenezuela", "timestamp": "15:34 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "384", "favorite_count": "747", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#JuntosPorVenezuela | Primer mandatario, @Lenin Moreno, junto a #Roc\u00edoDeMoreno, da la bienvenida a @jguaido, presidente interino de Venezuela y a su esposa.", "timestamp": "14:18 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "226", "favorite_count": "276", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#JuntosPorVenezuela | Inician las declaraciones por parte de los Jefes de Estado de Ecuador y Venezuela, @Lenin Moreno y @jguaido.", "timestamp": "14:06 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "613", "favorite_count": "1568", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#JuntosPorVenezuela | Presidente interino de Venezuela, @jguaido, arrib\u00f3 a Guayaquil como parte de la escala t\u00e9cnica previa a Salinas donde se reunir\u00e1 con el Primer Mandatario, @Lenin Moreno.", "timestamp": "12:25 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "669", "favorite_count": "894", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los Presidentes de Ecuador, @Len\u00edn Moreno; y de Alemania, Frank-Walter Steinmeier; junto a sus esposas Roc\u00edo Gonz\u00e1lez y Elke B\u00fcdenbender, recorrieron las exposiciones de orqu\u00eddeas y \u201cGal\u00e1pagos, 40 a\u00f1os Patrimonio Natural de la Humanidad\u201d, durante su visita oficial. #ArteEnPalacio", "timestamp": "06:00 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Misi\u00f3nMujerEc | Inicia conversatorio \u201cUn pa\u00eds sostenido por mujeres\u201d, entre el presidente, @Lenin Moreno, #Roc\u00edoDeMoreno y mujeres representantes de diferentes sectores sociales del pa\u00eds, donde reflexionan sobre el aporte cotidiano que generan para el desarrollo del Ecuador.", "timestamp": "10:18 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "134", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el Palacio de Gobierno se exhibi\u00f3 la muestra de Orqu\u00eddeas organizada por el Jard\u00edn Bot\u00e1nico de Quito, en el marco de la exposici\u00f3n internacional de orqu\u00eddeas Alexander Von Humboldt, que se realizar\u00e1 del 3 al 6 de octubre de 2019.", "timestamp": "06:00 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, presidi\u00f3 la Ceremonia c\u00edvico-policial en el marco de los 84 a\u00f1os de profesionalizaci\u00f3n de la @PoliciaEcuador, y graduaci\u00f3n de servidores policiales, desarrollado en en la Escuela Superior de Polic\u00eda Gral. Alberto Enr\u00edquez Gallo. #SeguridadParaTodos", "timestamp": "11:36 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "86", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la presencia del Primer Mandatario, @Lenin Moreno, inicia la Ceremonia en conmemoraci\u00f3n de los 81 a\u00f1os de profesionalizaci\u00f3n y 173 de servicio de la @PoliciaEcuador, llevada a cabo en la Escuela Superior de Polic\u00eda. #SeguridadParaTodos", "timestamp": "08:16 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "217", "favorite_count": "209", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La muestra \u201cGal\u00e1pagos, 40 a\u00f1os Patrimonio Natural de la Humanidad\u201d, abierta al p\u00fablico hasta el 26 de abril, se puede recorrer de martes a domingo desde las 09:00 hasta las 16:00, previa cita llamando al 3827000.", "timestamp": "06:00 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#190A\u00f1osEj\u00e9rcitoEC | Inicia la ceremonia militar en conmemoraci\u00f3n de los 190 a\u00f1os de la Batalla de Tarqui, D\u00eda del Ej\u00e9rcito Ecuatoriano, del Civismo y Unidad Nacional con la participaci\u00f3n del presidente, @Lenin Moreno, y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno.", "timestamp": "09:07 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "207", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La muestra \u201cGal\u00e1pagos, 40 a\u00f1os Patrimonio Natural de la Humanidad\u201d cuenta con un \u00e1rea sensorial, donde los turistas simular\u00e1n estar en el fondo del Oc\u00e9ano, podr\u00e1n tocar y escuchar los sonidos de varias especies que viven en el Archipi\u00e9lago. #ArteEnPalacio", "timestamp": "06:00 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno ratifica su compromiso de lucha contra la corrupci\u00f3n y trabajo para combatir la pobreza. #LaVerdadAlPa\u00eds", "timestamp": "18:15 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "69", "favorite_count": "68", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno llama a la ciudadan\u00eda a no caer en la cortina de humo que se pretende levantar, porque la lucha contra la corrupci\u00f3n involucra a quienes orquestan estas acciones. #LaVerdadAlPa\u00eds", "timestamp": "18:00 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "92", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno del Presidente @Lenin Moreno es el \u00fanico que ha presentado resultados concretos de la lucha contra la corrupci\u00f3n. #LaVerdadAlPa\u00eds", "timestamp": "17:30 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "67", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los rumores en contra del Primer Mandatario, @Lenin Moreno son una trama montada por sectores pol\u00edticos relacionados con el r\u00e9gimen anterior, quienes est\u00e1n acusados ante la justicia por actos de corrupci\u00f3n. #LaVerdadAlPa\u00eds", "timestamp": "17:15 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "99", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno es transparente con el Ecuador y ratifica que no tiene cuentas, bienes en el extranjero ni empresas offshore.  #LaVerdadAlPa\u00eds", "timestamp": "16:40 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "81", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#TodosConectadosEC | Inicia la presentaci\u00f3n del plan \u201cTodos Conectados\u201d de la Corporaci\u00f3n Nacional de Telecomunicaciones, con la participaci\u00f3n del primer mandatario, @Lenin Moreno. Este plan incluye 2GB, 50 minutos para la comunidad CNT y servicio de Whatsapp libre.", "timestamp": "10:27 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "87", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Visita la muestra \u201cGal\u00e1pagos, 40 a\u00f1os Patrimonio Natural de la Humanidad\u201d, que se exhibe, en la @Presidencia_Ec, hasta el 26 de abril como parte del proyecto #ArteEnPalacio.", "timestamp": "06:00 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "210", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#LaMisi\u00f3nContin\u00faa | Inicia el recorrido del Presidente, @Lenin Moreno, y la se\u00f1ora, #Roc\u00edoDeMoreno, junto a la Brigada @LasManuelasEc a hogares de personas con discapacidad por el sector de Pascuales en la ciudad de Guayaquil.", "timestamp": "09:28 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "174", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La Misi\u00f3n @LasManuelasEc fomenta el desarrollo de la autonom\u00eda de las personas con discapacidad, para la cual garantiza su derecho a los servicios sociales del #GobiernoDeTodos. En 2019 se identificar\u00e1n 19.819 de este grupo de atenci\u00f3n prioritaria, en la Zona 8. #LaMisi\u00f3nContin\u00faa", "timestamp": "08:30 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La Misi\u00f3n @LasManuelasEc es una pol\u00edtica p\u00fablica que garantiza los derechos de las personas con discapacidad. En el 2018 se identific\u00f3 en todo el pa\u00eds, 103.181 personas de este grupo de atenci\u00f3n prioritaria, quienes recibieron atenci\u00f3n integral. #LaMisi\u00f3nContin\u00faa", "timestamp": "08:00 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La Misi\u00f3n @LasManuelasEc junto a @Salud_Ec trabajan de manera articulada para brindar atenci\u00f3n integral a personas con discapacidad y sus n\u00facleos familiares. En el 2018 se entregaron 3.413 ayudas t\u00e9cnicas en la Zona 8. #LaMisi\u00f3nContin\u00faa", "timestamp": "07:30 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "62", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La Secretar\u00eda T\u00e9cnica\n@PlanTodaUnaVida a trav\u00e9s de la Misi\u00f3n @LasManuelasEc garantizan la prestaci\u00f3n oportuna e integral de todos los servicios sociales, en la Zona 8 se han identificado 24.274 personas con discapacidad. #LaMisi\u00f3nContin\u00faa", "timestamp": "07:05 - 22. Feb. 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, participa de la inauguraci\u00f3n del seminario internacional \"Tribunal de cuentas y control p\u00fablico\".\n #CeroImpunidadEC", "timestamp": "09:11 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "147", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno trabaja por construir un nuevo Ecuador de confianza y transparencia, un pa\u00eds mejor para nuestros hijos. \u00a1Ahora el mundo nos ve con otros ojos! #EcuadorConM\u00e1sProsperidad", "timestamp": "19:50 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "172", "favorite_count": "210", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno se preocupa por todos los sectores, entrega casas a los m\u00e1s pobres, impulsa emprendedores, dar ayuda t\u00e9cnica a personas con discapacidad, m\u00e1s seguridad con nuevos polic\u00edas graduados, brinda cuidados a los adultos mayores. Trabajamos por un #EcuadorConM\u00e1sProsperidad", "timestamp": "19:30 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "62", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorConM\u00e1sProsperidad | Gracias al respaldo financiero de las m\u00e1s importantes organizaciones mundiales al Plan de Prosperidad de #ElGobiernoDeTodos logra alcanzar sus objetivos de convertir al Ecuador en un pa\u00eds pr\u00f3spero y democr\u00e1tico.", "timestamp": "19:20 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias al respaldo financiero de las m\u00e1s importantes organizaciones mundiales al Plan de Prosperidad de nuestro Gobierno alcanzaremos los objetivos de transformar al Ecuador en un pa\u00eds pr\u00f3spero y transparente. #EcuadorConM\u00e1sProsperidad", "timestamp": "19:03 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "99", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la ceremonia de Suscripci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n de Chapultepec con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno, representantes de la SIP y el Secretario General de Comunicaci\u00f3n, @caanmichelena. #RecuperamosLaLibertadDeExpresi\u00f3n", "timestamp": "09:02 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "167", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Defendemos el ejercicio del periodismo responsable! El Gobierno Nacional en concordancia con la Declaraci\u00f3n de Chapultepec, desmont\u00f3 instituciones creadas para coartar el ejercicio de los derechos relacionados con la libertad de expresi\u00f3n. #RecuperamosLaLibertadDeExpresi\u00f3n", "timestamp": "08:00 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "56", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Velamos por las libertades y derechos! La Declaraci\u00f3n de Chapultepec fue adoptada por la Conferencia Hemisf\u00e9rica sobre Libertad de Expresi\u00f3n en M\u00e9xico el 11 de marzo de 1994. Ecuador, hoy, forma parte de este instrumento internacional. #RecuperamosLaLibertadDeExpresi\u00f3n", "timestamp": "07:45 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1La libertad de expresi\u00f3n fortalece el Estado democr\u00e1tico! A trav\u00e9s de la adhesi\u00f3n del Ecuador a la Declaraci\u00f3n de Chapultepec, ratificamos nuestro compromiso en la defensa de la libertad de expresi\u00f3n y de prensa. #RecuperamosLaLibertadDeExpresi\u00f3n", "timestamp": "07:20 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "45", "favorite_count": "31", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional lanz\u00f3 a concurso p\u00fablico, bajo la modalidad de delegaci\u00f3n al sector privado, de los corredores viales: Santo Domingo \u2013 Buena Fe y Buena Fe \u2013 Babahoyo \u2013 Jujan, la inversi\u00f3n supera los 1.300 millones de d\u00f3lares. #Rendici\u00f3nMTOP2018", "timestamp": "19:10 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Bajo la modalidad de Delegaci\u00f3n al Sector Privado, se realiza la construcci\u00f3n del Viaducto Sur de Guayaquil, su inversi\u00f3n es de m\u00e1s de 1.000 millones de d\u00f3lares, obra emblem\u00e1tica que impulsa el desarrollo vial del pa\u00eds. #Rendici\u00f3nMTOP2018", "timestamp": "19:02 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con el objetivo de fortalecer el mantenimiento preventivo de la Red Vial Estatal en todo el territorio ecuatoriano, el MTOP adquiri\u00f3 maquinarias pesadas con una inversi\u00f3n superior a los 11 millones de d\u00f3lares. #Rendici\u00f3nMTOP2018", "timestamp": "18:39 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Entre 137 pa\u00edses, Ecuador se ubica en el puesto 29 en calidad de carreteras, 40 en calidad de infraestructura de transporte a\u00e9reo y 44 calidad de infraestructura portuaria. #Rendici\u00f3nMTOP2018", "timestamp": "18:35 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "101", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s de USD 109 millones invertidos en el mantenimiento de la Red Vial Estatal y en la soluci\u00f3n de m\u00e1s de 25 puntos cr\u00edticos, con el objetivo de mantener una conectividad vial segura y en \u00f3ptimas condiciones. #Rendici\u00f3nMTOP2018", "timestamp": "18:34 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "45", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con una inversi\u00f3n de 440 millones de d\u00f3lares est\u00e1 cartera de Estado, trabaja en la construcci\u00f3n, mantenimiento y rehabilitaci\u00f3n de toda la Red Vial Estatal. #Rendici\u00f3nMTOP2018", "timestamp": "18:23 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#MisMejoresA\u00f1os | \u00a1Somos el referente regional en temas de inclusi\u00f3n! Con la suscripci\u00f3n de nuevos convenios permitiremos promover nuevos espacios de inclusi\u00f3n para los adultos mayores. Triplicamos el presupuesto para atenci\u00f3n directa a adultos mayores.", "timestamp": "10:02 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "106", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#MisMejoresA\u00f1os | Primer Mandatario, @Lenin Moreno, participa de la suscripci\u00f3n de convenios de cooperaci\u00f3n para prestaci\u00f3n de servicios de atenci\u00f3n a adultos mayores, en el Ancianato Hogar Coraz\u00f3n de Mar\u00eda.", "timestamp": "08:33 - 19. Feb. 2019", "retweet_count": "218", "favorite_count": "147", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mediante la Comisi\u00f3n Internacional Contra la Corrupci\u00f3n, acordaremos estrategias e intercambio de informaci\u00f3n, para la recuperaci\u00f3n de bienes y activos. \u00a1Trabajamos por y para el bienestar del pueblo ecuatoriano! #CeroImpunidadEC", "timestamp": "19:30 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "84", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la Comisi\u00f3n Internacional Contra la Corrupci\u00f3n , lograremos que todos los corruptos sean sancionados y que el dinero robado sean entregado a sus due\u00f1os ver\u00eddicos, el pueblo ecuatoriano. Por eso, necesitamos leyes y el trabajo honesto de jueces y fiscales.  #CeroImpunidadEC", "timestamp": "19:00 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "123", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional mantendr\u00e1 reuniones con organismos internacionales como: @ONU_es, @OEA_oficial, Transparencia Internacional, @el_BID, y Cuerpo Diplom\u00e1tico, para implementar la Comisi\u00f3n Internacional Contra la Corrupci\u00f3n. #CeroImpunidadEC", "timestamp": "18:30 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "69", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Varios ex funcionarios p\u00fablicos est\u00e1n detenidos o siendo investigados por estar involucrados en actos il\u00edcitos. La lucha contra corrupci\u00f3n es una de las prioridades de este Gobierno.#CeroImpunidadEC", "timestamp": "17:58 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "87", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#CeroImpunidadEC | Compartimos el mensaje del Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, a la ciudadan\u00eda.", "timestamp": "17:38 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "58", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GobiernoEnAcci\u00f3n | Presidente, @Lenin Moreno, participa del Vig\u00e9sima Sesi\u00f3n de Gabinete Ampliado Itinerante junto a autoridades de las diferentes carteras de Estado.", "timestamp": "10:40 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "113", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GobiernoEnAcci\u00f3n | La calidez y carisma de los carchenses dieron una gran bienvenida al presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, a la tambi\u00e9n llamada, puerta dorada del Pa\u00eds, Tulc\u00e1n.", "timestamp": "10:25 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "71", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GobiernoEnAcci\u00f3n | Primer mandatario, @Lenin Moreno, arriba a Tulc\u00e1n con el objetivo de encabezar la Vig\u00e9sima Sesi\u00f3n de Gabinete Ampliado Itinerante. Previamente realizar\u00e1 una visita a la agencia de @BanEcuadorBP local para tratar temas relacionados a #BancaP\u00fablicaContigo.", "timestamp": "08:54 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "126", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de Alemania, Frank-Walter Steinmeier, visit\u00f3 Ecuador, en el marco del aniversario 250 del natalicio del cient\u00edfico Alexander von Humboldt. Esta visita estrecha los lazos hist\u00f3ricos de amistad entre ambas naciones. #AlemaniaVisitaEcuador ", "timestamp": "13:46 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "129", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#AlemaniaVisitaEcuador  | El presidente de Alemania, Frank-Walter Steinmeier, recibi\u00f3 por parte del primer mandatario, @Lenin Moreno, la condecoraci\u00f3n de la Orden Nacional al M\u00e9rito en el grado de Gran Collar en honor al cient\u00edfico alem\u00e1n, Alexander von Humboldt.", "timestamp": "12:21 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "94", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#AlemaniaVisitaEcuador  | Como parte de la visita oficial a Ecuador, el presidente de Alemania, Steinmeier, entreg\u00f3 una ofrenda floral en la Plaza Grande y fue recibido por su hom\u00f3logo, @Lenin Moreno, con quien se reuni\u00f3 para tratar temas sobre las relaciones bilaterales.", "timestamp": "10:19 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#AlemaniaVisitaEcuador  | Vicepresidente, @ottosonnenh, recibe a Frank-Walter Steinmeier, Presidente de la Rep\u00fablica Federal de Alemania, junto a su esposa, Elke Bundenbender y su comitiva oficial.", "timestamp": "09:04 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEsCampe\u00f3n | Presidente, @Lenin Moreno, saluda a los campeones sudamericanos de la categor\u00eda Sub - 20 y a su cuerpo t\u00e9cnico, en la Casa de la Selecci\u00f3n.", "timestamp": "11:36 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "118", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, participa del evento por una Educaci\u00f3n Superior Intercultural: Ampliando las Oportunidades de Educaci\u00f3n Superior para la Regi\u00f3n Amaz\u00f3nica del Ecuador en la Universidad IKIAM. #Educaci\u00f3nParaTodos", "timestamp": "08:50 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "101", "favorite_count": "48", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, recorri\u00f3 la Universidad IKIAM, junto al secretario de @EduSuperiorEc, @xadrianbonilla y autoridades locales. #Educaci\u00f3nParaTodos", "timestamp": "08:48 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "84", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeLaAmazonia | Con la puesta en marcha del programa #CasaParaTodos en la provincia de Pastaza, el Gobierno Nacional reafirma su compromiso de garantizar el bienestar de los sectores m\u00e1s vulnerables. \u00a1Ahora toda la ciudadan\u00eda tienen acceso a una vida digna!", "timestamp": "06:03 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "54", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeLaAmazon\u00eda | Presidente, @Lenin Moreno, realiz\u00f3 un recorrido por la urbanizaci\u00f3n Santa Clara, en Pastaza, donde constat\u00f3 los avances de la obra y mantuvo un conservatorio junto a los beneficiarios de las viviendas, el Ministro de @ViviendaEc y autoridades locales.", "timestamp": "18:32 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeLaAmazon\u00eda | Primer Mandatario, @Lenin Moreno, realiza recorrido en la urbanizaci\u00f3n de Santa Clara, para constatar los avances de la obra, junto al gerente de @eestrategico y autoridades locales.", "timestamp": "16:58 - 11. Feb. 2019", "retweet_count": "208", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC | @BanEcuadorBP present\u00f3 un nuevo modelo de negocios inclusivos que beneficia a la econom\u00eda popular y solidaria e involucra a la empresa privada para crear un encadenamiento productivo. \u00a1El Gobierno Nacional apuesta por los emprendedores!", "timestamp": "19:35 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#J\u00f3venesEmprendedoresEC | Presidente, @Lenin Moreno, en el marco del evento \"Ruta Impulso Joven\" efectu\u00f3 la entrega simb\u00f3lica de cr\u00e9ditos a j\u00f3venes para que puedan fortalecer sus emprendimientos.", "timestamp": "10:58 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente del directorio de @BanEcuadorBP, @JorgeWated, junto a Oscar Calahorrano, presidente ejecutivo de Propalma Ecuador, firmaron convenio, para que productores de palma aceitera puedan mejorar su producci\u00f3n y generar fuentes de empleo. #Cr\u00e9ditoParaTodosEC", "timestamp": "10:00 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "100", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC | Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, participa del Lanzamiento del Nuevo Modelo de Cr\u00e9dito Inclusivo dentro del cual se firmar\u00e1 el convenio entre @BanEcuadorBP y Repapers Reciclaje del Ecuador S.A.", "timestamp": "08:31 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC |  #ElGobiernoDeTodos mejora las condiciones de vida de los actores de la Econom\u00eda Popular y Solidaria.", "timestamp": "08:00 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC  | El modelo de negocios inclusivos permite a @BanEcuadorBP fortalecer todos los encadenamientos productivos.", "timestamp": "07:30 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "30", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC  | Con la firma del convenio con las empresas privadas logramos la inclusi\u00f3n financiera y el desarrollo socioecon\u00f3mico de la Econom\u00eda Popular y Solidaria.", "timestamp": "07:00 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "56", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC | Somos @BanEcuadorBP,  el Banco del Pueblo, y garantizamos el acceso a cr\u00e9ditos a todos los grupos poblacionales, principalmente a aquellos que son parte de la Econom\u00eda Popular y Solidaria.", "timestamp": "06:30 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Cr\u00e9ditoParaTodosEC | @BanEcuadorBP presenta un nuevo modelo de negocios inclusivos que permite a la Econom\u00eda Popular y Solidaria articularse con la empresa privada, mediante el otorgamiento de cr\u00e9ditos para fortalecer su actividad y el encadenamiento productivo.", "timestamp": "05:59 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "33", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "COMUNICADO| Presidente, @Lenin Moreno, mediante Decretos Ejecutivos designa a las nuevas autoridades del Centro de Inteligencia Estrat\u00e9gica, de la @Secretaria_DDHH y del Servicio Nacional De Atenci\u00f3n Integral a Personas Adultas Privadas de la Libertad y Adolescentes Infractores.", "timestamp": "10:59 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "48", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "COMUNICADO OFICIAL | Presidente, @Lenin Moreno, mediante Decreto Ejecutivo No 665, crea la Secretar\u00eda Anticorrupci\u00f3n de la Presidencia de la Rep\u00fablica.", "timestamp": "10:40 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "135", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El trabajo de varias instituciones se juntan en un solo Ministerio, optimizando recursos del Estado. Integramos: Industrias, Comercio Exterior, Promoci\u00f3n de Inversiones y Exportaciones, Acuacultura y Pesca. \u00a1Trabajamos para hacer de Ecuador un pa\u00eds de oportunidades! #SomosMPCEIP", "timestamp": "15:58 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "60", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos | #Roc\u00edoDeMoreno, junto a Claudia Salem, e @IMaldonadoV, recorrieron las instalaciones de Fasinarm, que atiende a personas con discapacidad, se intercambiaron experiencias sobre el trabajo de este Centro, para dinamizar la labor de las instituciones del Estado.", "timestamp": "13:00 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "52", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos | La renovada UVC Modelo de Guayaquil articula un trabajo integral con servicios de @FiscaliaEcuador, asistencia en flagrancia, de jueces, y de protecci\u00f3n policial que permite sancionar los delitos y atender a las v\u00edctimas de forma oportuna y eficiente.", "timestamp": "12:00 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "67", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos | Tras la reuni\u00f3n del presidente, @Lenin Moreno, con la Confederaci\u00f3n Nacional de Artesanos, se llegaron a consensos en beneficio de estos emprendedores: ampliaci\u00f3n de cr\u00e9ditos, exoneraci\u00f3n de impuestos y protecci\u00f3n a la producci\u00f3n nacional.", "timestamp": "10:16 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "50", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#CasaParaTodos | Presidente, @Lenin Moreno, inaugur\u00f3 700 viviendas en los cantones de Jama, Rocafuerte, Sucre y Jaramij\u00f3. Los conjuntos habitacionales cuentan con parques, casa comunal, canchas multiuso, juegos infantiles, jardines y \u00e1reas comerciales.", "timestamp": "18:20 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "69", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno inicia la entrega de 5 urbanizaciones del programa #CasaParaTodos, para los cantones Jama, Rocafuerte, Sucre y Jaramij\u00f3.", "timestamp": "07:33 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "128", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, recorri\u00f3 la urbanizaci\u00f3n Reasentamiento Jaramij\u00f3, donde comparti\u00f3 con los beneficiarios del programa #CasaParaTodos de este lugar.", "timestamp": "07:00 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "249", "favorite_count": "205", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#UVCRecuperadoGYE | Inicia el acto de inauguraci\u00f3n de la UVC Modelo de la ciudad de Guayaquil, liderado por el primer mandatario, @Lenin Moreno. \u00a1El Gobierno Nacional recupera la dignidad de los servidores policiales!", "timestamp": "09:17 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "68", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#NuevaEducaci\u00f3nEC | Vamos juntos por el \"Gran Acuerdo Nacional por la Educaci\u00f3n\", desde una ense\u00f1anza comprometida en valores, recuperaremos la alegr\u00eda de todas las comunidades, creando un entorno de armon\u00eda y de paz, que garantizar\u00e1 una educaci\u00f3n de calidad.", "timestamp": "19:00 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#NuevaEducaci\u00f3nEC | Recuperamos la comunidad con la reapertura de las escuelas rurales. Se construye una educaci\u00f3n de calidad cerca de los hogares de todas las ni\u00f1as y ni\u00f1os m\u00e1s necesitados, ya no es necesario que se trasladen largas distancias en malas condiciones para estudiar.", "timestamp": "18:25 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "111", "favorite_count": "133", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#NuevaEducaci\u00f3nEC | En escuelas y colegios todos est\u00e1n llamados a fomentar un entorno arm\u00f3nico y de paz. El Gobierno Nacional contribuye en la creaci\u00f3n de espacios donde se celebre la diversidad, con acuerdos de convivencia y se prevengan y solucionen los conflictos.", "timestamp": "18:05 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#NuevaEducaci\u00f3nEC | El presidente, @Lenin Moreno, resalta la importancia de dar en lugar de recibir porque no hay mayor felicidad que amar al pr\u00f3jimo como a uno mismo. \u00a1Ecuador es una naci\u00f3n de personas solidarias!", "timestamp": "17:43 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "52", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | \u201cEl Gran Acuerdo Nacional por la Educaci\u00f3n\u201d garantizar\u00e1 un cambio a largo plazo, con una educaci\u00f3n que comience en el hogar, y se complemente en la escuela, museos, teatros y medios comunitarios.", "timestamp": "18:40 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "52", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | Se realizar\u00e1 la reapertura de las escuelas rurales para evitar que las familias que viven en las comunidades m\u00e1s alejadas tengan que trasladarse largas distancias innecesarias, esta ser\u00e1 la \u201cNueva Escuela\u201d.", "timestamp": "18:20 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | Presidente @Lenin Moreno dispuso que se emita un acuerdo para reducir la carga burocr\u00e1tica a los maestros. Todos los docentes deben contar con capacitaci\u00f3n constante y sentir la seguridad de que su trabajo ser\u00e1 respetado y reconocido.", "timestamp": "18:00 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "82", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | Las escuelas est\u00e1n llamadas a ser un entorno arm\u00f3nico y de paz, donde se celebre la diversidad, se prevengan y solucionen los conflictos. Se va a incorporar las materias pertinentes para este fin, adem\u00e1s, de la hora diaria del Gobierno en radio y televisi\u00f3n.", "timestamp": "17:40 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | Todos tenemos un familiar migrante o venimos de una familia que migr\u00f3. Por eso, Ecuador es un pa\u00eds de puertas abiertas a los hermanos migrantes, seres humanos que sean ricos en valores y cuidadosos consigo mismo, su familia y la sociedad.", "timestamp": "17:20 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "47", "favorite_count": "48", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, mantiene una reuni\u00f3n con la Confederaci\u00f3n Nacional de Artesanos en el Palacio de Gobierno. #ElGobiernoConLosArtesanos", "timestamp": "08:50 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "65", "favorite_count": "55", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s de la mitad de las muertes por siniestros de tr\u00e1nsito ocurrieron en la red vial de los GADs. El Gobierno Nacional llama a las autoridades locales a implementar medidas de prevenci\u00f3n en sus territorios. Todos somos corresponsables de la seguridad vial. #HagamosUnPacto", "timestamp": "12:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "55", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Desde el Gobierno Nacional hacemos un llamado a la corresponsabilidad de todos los actores viales del Ecuador. Respeta al peat\u00f3n y a los dem\u00e1s usuarios de la v\u00eda p\u00fablica. #HagamosUnPacto", "timestamp": "11:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "58", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La mayor\u00eda de los fallecidos en accidentes de tr\u00e1nsito durante el 2018 fueron los propios conductores de veh\u00edculos o motos. Cuando conduces pon tus 5 sentidos en el volante. El Gobierno Nacional recuerda que es su responsabilidad la seguridad en las v\u00edas. #HagamosUnPacto", "timestamp": "10:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conducir a exceso de velocidad es la segunda causa de muerte por siniestros de tr\u00e1nsito. Respeta los l\u00edmites de velocidad, desde el Gobierno Nacional buscamos evitar m\u00e1s vidas perdidas en las v\u00edas. #HagamosUnPacto", "timestamp": "09:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "56", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La primera causa de muerte por tr\u00e1nsito es conducir desatento (40%), utilizando el celular u otros elementos distractores. Por esto pon toda tu atenci\u00f3n al volante. El Gobierno Nacional llama a la corresponsabilidad. #HagamosUnPacto", "timestamp": "08:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "75", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional est\u00e1 comprometido con la seguridad vial: uno de los resultados m\u00e1s importantes del nuevo modelo de gesti\u00f3n en el \u00faltimo trimestre del 2018, fue la reducci\u00f3n de m\u00e1s del 90% en excesos de velocidad del transporte p\u00fablico. #HagamosUnPacto", "timestamp": "07:00 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "55", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el \u00faltimo trimestre del 2018, existen reducciones del 39% en siniestros, 49% en lesionados y 26% en fallecidos, en el transporte p\u00fablico, gracias al monitoreo con uso de GPS. As\u00ed el Gobierno Nacional garantiza la seguridad en las v\u00edas del pa\u00eds. #HagamosUnPacto", "timestamp": "11:00 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "76", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el \u00faltimo trimestre del 2018 vs. el del 2017, hemos reducido el 10% en siniestros, 8% en lesionados y 5% en fallecidos, gracias al modelo de gesti\u00f3n implementado en #ANT. El Gobierno Nacional trabaja por la seguridad vial. #HagamosUnPacto", "timestamp": "10:00 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "28", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En cuanto a lesionados por siniestros de tr\u00e1nsito, en el 2018 tambi\u00e9n se registr\u00f3 la cifra m\u00e1s baja de los \u00faltimos 5 a\u00f1os. El Gobierno Nacional trabaja para que estas cifras disminuyan m\u00e1s.  #HagamosUnPacto", "timestamp": "09:00 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "26", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el 2018 registramos la cifra m\u00e1s baja de siniestros de tr\u00e1nsito de los \u00faltimos 5 a\u00f1os, este es el resultado del trabajo conjunto de todas las autoridades del Estado. #HagamosUnPacto", "timestamp": "08:00 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "22", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Reducir las cifras de accidentes de tr\u00e1nsito es un compromiso del Gobierno Nacional: en el 2018, el n\u00famero disminuy\u00f3 en un 12%, lesionados en 10% menos. #HagamosUnPacto", "timestamp": "07:00 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Condecoraci\u00f3nLen\u00ednMoreno  | Primer mandatario, @Lenin Moreno, participa de la entrega de la Medalla de la Universidad de Salamanca, @usal, por su compromiso con la educaci\u00f3n y su lucha por la igualdad de oportunidades de las personas con discapacidad.", "timestamp": "09:19 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "97", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA |Presidente @Lenin Moreno, recibir\u00e1 una condecoraci\u00f3n por parte de la Universidad de Salamanca, @usal. #Condecoraci\u00f3nLen\u00ednMoreno   https://bit.ly/2Hu66rh ", "timestamp": "08:34 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | Presidente @Lenin Moreno, recibir\u00e1 una condecoraci\u00f3n por parte de la Universidad de Salamanca, @usal. #Condecoraci\u00f3nLen\u00ednMoreno ", "timestamp": "06:54 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "100", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Condecoraci\u00f3nLen\u00ednMoreno | Presentamos la agenda que cumplir\u00e1 el presidente, @Lenin Moreno, en Salamanca - Espa\u00f1a este viernes 25 de enero.", "timestamp": "18:00 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "64", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la reuni\u00f3n multilateral se analiz\u00f3 la situaci\u00f3n de Venezuela y sus v\u00edas democr\u00e1ticas de soluci\u00f3n. Ecuador, Colombia y Costa Rica reconocieron a @jguaido como presidente interino, mientras que @sanchezcastejon transmitir\u00e1 esta postura a la Uni\u00f3n Europea. #EcuadorEnDavos", "timestamp": "04:12 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "115", "favorite_count": "96", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | En su tercera jornada de trabajo el jefe de Estado, @Lenin Moreno, en #wef19, se reuni\u00f3 con sus hom\u00f3logos de Espa\u00f1a, @sanchezcastejon, de Costa Rica, @CarlosAlvQ, y de Colombia, @IvanDuque.", "timestamp": "03:20 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "86", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Primer Mandatario ecuatoriano, @Lenin Moreno, se reuni\u00f3 con el presidente de la Junta Directiva de @Siemens, @jhsnabe. #wef19", "timestamp": "03:19 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "68", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Presentamos la agenda que cumplir\u00e1 el presidente, @Lenin Moreno, en Davos - Suiza este jueves 24 de enero.", "timestamp": "18:15 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos  | En el marco del #wef19, Ecuador suma apoyo de organismos internacionales y muestra su apertura de interacci\u00f3n con socios y aliados para conseguir la vigencia plena de una econom\u00eda sana con visi\u00f3n social en el pa\u00eds.", "timestamp": "17:24 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "270", "favorite_count": "245", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorConVenezuela", "timestamp": "15:30 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "47", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorConVenezuela", "timestamp": "15:30 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorConVenezuela", "timestamp": "15:00 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "97", "favorite_count": "145", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorConVenezuela", "timestamp": "14:13 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "128", "favorite_count": "245", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | En el marco del #wef19 el presidente de Ecuador, @Lenin Moreno, mantuvo un di\u00e1logo diplom\u00e1tico con sus hom\u00f3logos internacionales sobre la \"Respuesta Global a la Crisis Humanitaria en Venezuela\".", "timestamp": "11:28 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "168", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Jefe de Estado ecuatoriano, @Lenin Moreno, particip\u00f3 de una reuni\u00f3n bilateral con el secretario general de la @OECD, @A_Gurria. #wef19", "timestamp": "09:27 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "74", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, mantuvo una reuni\u00f3n bilateral con  Christine @Lagarde, directora gerente del Fondo Monetario Internacional. #EcuadorEnDavos  #wef19", "timestamp": "04:57 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "79", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos  | El presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, inici\u00f3 el martes su participaci\u00f3n en el Foro Econ\u00f3mico Mundial de Davos. El evento que re\u00fane a m\u00e1s de 3.000 participantes sirve para mostrar la nueva cara del Ecuador al mundo.", "timestamp": "19:05 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "104", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos| Presentamos la agenda que cumplir\u00e1 el presidente, @Lenin Moreno, en Davos - Suiza este mi\u00e9rcoles 23 de enero.", "timestamp": "18:00 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "33", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, participa en el panel interactivo \"Un Nuevo D\u00eda en Am\u00e9rica Latina\", junto a otros mandatarios de la regi\u00f3n; como parte del Foro Econ\u00f3mico Mundial de @Davos, Suiza. #EcuadorEnDavos  #wef19", "timestamp": "07:55 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "183", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Presentamos la agenda que cumplir\u00e1 el presidente, @Lenin Moreno, en Davos - Suiza este martes 22 de enero.", "timestamp": "18:00 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "94", "favorite_count": "31", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Presidente, @Lenin Moreno, participar\u00e1 en el Foro Econ\u00f3mico Mundial, donde expondr\u00e1 los logros del pa\u00eds en materia de apertura econ\u00f3mica, consolidaci\u00f3n de la democracia, lucha contra la corrupci\u00f3n y el respeto a la libertad de prensa y opini\u00f3n.", "timestamp": "15:30 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "92", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Al participar en el #WEF19, Ecuador se posiciona como un pa\u00eds abierto al mundo, dispuesto a insertarse en las corrientes globales modernas, y contribuir as\u00ed en la construcci\u00f3n de una agenda global.", "timestamp": "15:00 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "30", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | \u00bfQu\u00e9 resultados espera Ecuador de esta participaci\u00f3n?", "timestamp": "14:40 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "33", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | \u00bfPor qu\u00e9 Ecuador participar\u00e1 en el Foro Econ\u00f3mico Mundial?", "timestamp": "14:20 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "25", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | \u00bfCu\u00e1l es la misi\u00f3n del Foro Econ\u00f3mico Mundial?", "timestamp": "14:00 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "50", "favorite_count": "45", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | \u00bfCon qu\u00e9 fin se realiza el Foro Econ\u00f3mico Mundial?", "timestamp": "13:40 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | En este Foro al que asisten 3.000 participantes y l\u00edderes de 115 econom\u00edas del mundo, el Gobierno ecuatoriano expondr\u00e1 los avances del pa\u00eds en materia de apertura econ\u00f3mica, consolidaci\u00f3n democr\u00e1tica y respeto de las libertades individuales.", "timestamp": "13:20 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos | Delegaci\u00f3n ecuatoriana liderada por el presidente @Lenin Moreno participar\u00e1 en el Foro Econ\u00f3mico Mundial de Davos, Suiza del 22 al 25 de enero de 2019.", "timestamp": "13:00 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "70", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos| Presidente @Lenin Moreno arriba a Davos - Suiza, en donde participar\u00e1 en la edici\u00f3n Nro. 49 del Foro Econ\u00f3mico Mundial. Lo reciben @DiegoAulestiaV, representante del @Ecuador_OMC, y el Canciller @ValenciaJoseEc. #wef19", "timestamp": "11:18 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "334", "favorite_count": "230", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Para evitar la #Influenza recuerda que debes  alejarte de personas enfermas, no saludar con beso ni dar la mano y sobretodo un correcto #LavadoDeManos frecuente con agua y jab\u00f3n. | #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "08:30 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "50", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La #Influenza se contagia por tocar superficies contaminadas con este virus, por ejemplo: manijas de las puertas, teclados, tel\u00e9fonos, barandas, entre otros. Un correcto #LavadoDeManos te permite evitarlo. | #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "08:00 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "56", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Fiebre, tos, dolor de cabeza, escurrimiento nasal, dolor muscular, dolor de articulaciones, decaimiento y diarrea son los s\u00edntomas de #Influenza. Acude al centro de salud m\u00e1s cercano. | #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "07:30 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "56", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#TemporadaLluviosaEc | El virus de la influenza viaja a trav\u00e9s de la saliva que se expulsa al hablar, toser o estornudar. \nComparte las sugerencias para evitar la #Influenza. \n\n#LavadoDeManos", "timestamp": "07:00 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Si eres parte del grupo de riesgo, acude al centro de salud m\u00e1s cercano y vac\u00fanate contra la #Influenza. | #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "06:30 - 20. Jan. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnDavos| Presidente, @Lenin Moreno, arriba al Aeropuerto Internacional Mariscal Sucre, quien se dirige hacia Suiza con el objetivo de participar en el Foro Econ\u00f3mico Mundial en su edici\u00f3n 49.", "timestamp": "13:11 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "136", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, expresa sus condolencias a familiares de la cadete \u00c9rika Chic\u00f3, previo a su viaje a Suiza.", "timestamp": "13:07 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "81", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " VAC\u00daNATE CONTRA LA #INFLUENZA \n \nEstamos en #TemporadaLluviosaEc, por lo cual es importante tomar precauciones ante la #Influenza. \u00a1Recuerda que la vacuna es gratuita! ", "timestamp": "08:30 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "65", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#TemporadaLluviosaEc | Mant\u00e9n tus manos limpias con un correcto #LavadoDeManos y evita la #Influenza.", "timestamp": "08:00 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "58", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Vac\u00fanate contra la #Influenza, la vacuna es gratuita. | #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "07:30 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "79", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#TemporadaLluviosaEc | Recuerda tomar medidas de prevenci\u00f3n para evitar la #Influenza, por ejemplo un correcto #LavadoDeManos.", "timestamp": "07:00 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "55", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Si presentas s\u00edntomas de #Influenza, acude al centro de salud m\u00e1s cercano. | #TemporadaLluviosaEc\n \n#LavadoDeManos", "timestamp": "06:30 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El veto del Gobierno Nacional a la #LeydeComunicaci\u00f3n propone dejar sin efecto las sanciones econ\u00f3micas impuestas por la @SuperComEc que se encuentren impugnadas y no han sido canceladas total o parcialmente.", "timestamp": "18:20 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "67", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Para garantizar una distribuci\u00f3n de frecuencias transparente, el Gobierno Nacional propone que los procesos p\u00fablicos competitivos se separen entre privados y comunitarios. #LibertadDeExpresi\u00f3nEC", "timestamp": "18:04 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "77", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El gasto promedio del turista espa\u00f1ol en Ecuador es de 1.400 d\u00f3lares y junto con el visitante alem\u00e1n registran las estancias promedio m\u00e1s largas en Ecuador con 14 d\u00edas. #EcuadorEnFITUR", "timestamp": "18:00 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "62", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El veto a la #LeyDeComunicaci\u00f3n plantea que el CORDICOM se conforme por integrantes que no est\u00e9n en conflicto de intereses con sectores regulados. #LibertadDeExpresi\u00f3nEC", "timestamp": "17:34 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "48", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La presencia de Ecuador en las ferias tur\u00edsticas m\u00e1s importantes fortalece la figura integral y s\u00f3lida del pa\u00eds en el mundo. #EcuadorEnFITUR", "timestamp": "17:30 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno respalda la libre informaci\u00f3n para que en el ejercicio de la investigaci\u00f3n period\u00edstica, en temas como corrupci\u00f3n, violaciones de derechos humanos y abusos de poder, se puedan difundir con libertad y responsabilidad. #LibertadDeExpresi\u00f3nEC", "timestamp": "17:05 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "52", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En 2018 el arribo de turistas espa\u00f1oles represent\u00f3 para Ecuador un ingreso de divisas por alrededor de 150 millones de d\u00f3lares, lo que convirti\u00f3 a Espa\u00f1a en el segundo mercado que m\u00e1s divisas deja al pa\u00eds. #EcuadorEnFITUR", "timestamp": "17:00 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La propuesta del Gobierno Nacional se mantiene en modificar la #LeyDeComunicaci\u00f3n para que promueva el desarrollo de la comunicaci\u00f3n, dejando atr\u00e1s una Ley sancionadora y de persecuci\u00f3n. #LibertadDeExpresi\u00f3nEC", "timestamp": "16:35 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@fitur_madrid ser\u00e1 el escenario perfecto para mostrar las bellezas tur\u00edsticas del pa\u00eds de los cuatro mundos a nuevos empresarios y turistas. #EcuadorEnFITUR", "timestamp": "16:30 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "35", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "20 empresas e instituciones tur\u00edsticas, promocionar\u00e1n la diversidad y belleza de los atractivos tur\u00edsticos del Ecuador en \n@fitur_madrid. #EcuadorEnFITUR", "timestamp": "16:00 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El proyecto de #ReformasLOC fue presentado por el presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, en mayo del 2018, cumpliendo su compromiso con la #LibertadDeExpresi\u00f3nEC y de prensa.", "timestamp": "15:45 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "47", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Evita la acumulaci\u00f3n de mosquitos! Tapa muy bien los tanques donde almacenas el agua. #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "15:30 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Lava bien los recipientes que contengan agua! Evita que aparezcan mosquitos que pueden contagiarte de zika, dengue o chikungunya. #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "15:15 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Recolecta envases que ya no usas, c\u00f3rtalos y des\u00e9chalos! Evita la acumulaci\u00f3n de mosquitos y contagiarte de enfermedades. #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "15:00 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "50", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Lava bien tus recipientes! Evita que aparezcan mosquitos en tu hogar. #TemporadaLluviosaEc", "timestamp": "14:45 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician las declaraciones por parte de @PaulGranda, presidente del consejo directivo del @IESSec, @RichardM_A, ministro de @FinanzasEc, #OswaldoJarrin, ministro de @DefensaEc y @CarlosPerez_MH ministro de @RecNaturalesEC, tras gabinete ampliado con el presidente, @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:51 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "137", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Una de las principales prioridades del Gobierno Nacional es atender a peque\u00f1os productores agropecuarios. En El Oro se han entregado 674 adjudicaciones de tierras que representan 1 682 hect\u00e1reas. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "07:45 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "96", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La @CFN_ECUADOR sum\u00f3 130 operaciones de cr\u00e9dito para fortalecer el sector productivo - agropecuario de El Oro. Son proyectos que est\u00e1n transformando la realidad local y generando m\u00e1s empleo. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "07:30 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "86", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional reafirma su compromiso con la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de El Oro. @banecuador se ha convertido en el gran promotor de proyectos y emprendimientos productivos. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "07:15 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "83", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional cumple con el derecho a la salud de los habitantes de Pi\u00f1as, en la provincia de El Oro. El nuevo cuenta con un progreso del 85 % y transformar\u00e1 la atenci\u00f3n m\u00e9dica local. #ElGobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "07:00 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "91", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional construye muros para proteger la estructura del puente Palmales que permite la conexi\u00f3n vial segura entre El Oro y Loja. Con esta carretera tambi\u00e9n se impulsa la producci\u00f3n.  #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "06:45 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "84", "favorite_count": "83", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional ha priorizado la intervenci\u00f3n en cuatro v\u00edas claves para impulsar la productividad, comercio y turismo en El Oro. El beneficio directo es para m\u00e1s de 600 mil habitantes orenses. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "06:30 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "81", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La provincia de  El Oro es \u00e1rea de influencia de la Central Hidroel\u00e9ctrica Minas San Francisco. El Gobierno Nacional invirti\u00f3 m\u00e1s de $ 102 millones para recuperar y poner en marcha este proyecto. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "06:15 - 18. Jan. 2019", "retweet_count": "97", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, se reuni\u00f3 con el @CPCCS Transitorio y acordaron conformar una comisi\u00f3n que analice la viabilidad legal y constitucional para la creaci\u00f3n de un Tribunal de Cuentas que reemplace a la Contralor\u00eda General del Estado.", "timestamp": "19:50 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "125", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las personas de la tercera edad deben tener un retiro digno, somos un Gobierno de acciones que #CumplimosConLosJubilados. \u00a1Lo que no se hizo anteriormente, se har\u00e1 ahora! #RecuperamosLoRobado", "timestamp": "18:30 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "77", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El actual Gobierno devuelve la dignidad a nuestros jubilados, con el pago de sus pensiones y se ha comprometido a utilizar el dinero recuperado de la corrupci\u00f3n en atender a quienes dieron todo por la Patria. \n#CumplimosConLosJubilados #RecuperamosLoRobado", "timestamp": "18:00 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "87", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Desde el inicio del Gobierno se han pagado m\u00e1s de $700 millones en compensaciones a 14.000 jubilados. Durante el 2019, destinaremos $350 millones para las compensaciones jubilares. #CumplimosConLosJubilados #RecuperamosLoRobado", "timestamp": "17:30 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "81", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los $13,5 millones recuperados de nuestra lucha contra los actos de corrupci\u00f3n, est\u00e1n destinados para cubrir la deuda que dej\u00f3 el gobierno anterior a nuestros jubilados.  #RecuperamosLoRobado #CumplimosConLosJubilados", "timestamp": "17:00 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "91", "favorite_count": "89", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, mantiene una reuni\u00f3n con el @CPCCS Transitorio, en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "10:40 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "124", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia reuni\u00f3n entre jubilados y el presidente, @Lenin Moreno, donde el primer mandatario reafirmar\u00e1 su compromiso con este sector, destinando los recursos recuperados para la cancelaci\u00f3n de las jubilaciones. #CumplimosConLosJubilados", "timestamp": "08:35 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "122", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "No te dejes enga\u00f1ar. Todo tr\u00e1mite en el proceso de jubilaci\u00f3n es gratuito. #CumplimosConLosJubilados", "timestamp": "07:45 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "64", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Porque los derechos se  garantizan con hechos. #CumplimosConLosJubilados", "timestamp": "07:30 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#CumplimosConLosJubilados, quienes dieron todo por el pa\u00eds, ahora nosotros velamos porque su cumplan sus derechos.", "timestamp": "07:15 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "72", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#CumplimosConLosJubilados para convertir sus sue\u00f1os y los de sus familias en realidad.", "timestamp": "07:00 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "72", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Todos los esfuerzos est\u00e1n enfocados en cancelar la deuda heredada de Gobiernos anteriores. #CumplimosConLosJubilados", "timestamp": "06:45 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Estamos con nuestros ciudadanos y cumpliremos con el pago de su compensaci\u00f3n jubilar.\n#CumplimosConLosJubilados", "timestamp": "06:30 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "69", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En poco m\u00e1s de un a\u00f1o, estamos avanzando con el pago,  #CumplimosConLosJubilados. Velaremos por este derecho.", "timestamp": "06:15 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "67", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno dispuso que el dinero recuperado por la corrupci\u00f3n se destine a cubrir la deuda de $ 1 200 millones que el anterior gobierno dej\u00f3 con los jubilados de la Patria. #RecuperamosLoRobado", "timestamp": "17:30 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "62", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Primer Mandatario, @Lenin Moreno, dispuso que se asignen los recursos necesarios para que las instituciones encargadas de investigar la corrupci\u00f3n cuenten con profesionales y herramientas de primer nivel. #RecuperamosLoRobado", "timestamp": "17:00 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "92", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional presenta los primeros resultados de la lucha contra la corrupci\u00f3n: En trabajo conjunto con la @UAFE_EC, se logr\u00f3 la primera recuperaci\u00f3n de dinero robado al pueblo ecuatoriano. #RecuperamosLoRobado", "timestamp": "16:30 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "78", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, mantiene una reuni\u00f3n con el presidente de la Conferencia Episcopal Ecuatoriana, Eugenio Arellano, y obispos de las misiones cat\u00f3licas del Ecuador para reforzar el di\u00e1logo y proponer acciones de colaboraci\u00f3n en beneficio en las zonas fronterizas.", "timestamp": "09:13 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "228", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, mantuvo reuni\u00f3n con el Coordinador Residente del Sistema de @ONU_es en Ecuador, @ArnaudPeral, y el consultor de la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas, Francisco Diez, quienes trataron la implementaci\u00f3n del gran Acuerdo Nacional.", "timestamp": "14:35 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "119", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica independiente avalada por el @PNUDEcuador, se conoce la situaci\u00f3n real de la Planta de Licuefacci\u00f3n Bajo Alto, a fin de implementar los mecanismos para su total operaci\u00f3n. #EcuadorSinCorrupci\u00f3n", "timestamp": "13:50 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La operaci\u00f3n y el mantenimiento de la Planta de Licuefacci\u00f3n Bajo Alto han sido excesivos en su costo y deficientes en su calidad, seg\u00fan informe avalado por el @PNUDEcuador. #EcuadorSinCorrupci\u00f3n", "timestamp": "13:30 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "69", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El plan de remediaciones del informe con aval de @PNUDEcuador para la Planta de Licuefacci\u00f3n Bajo Alto incluye: ejecutar cimentaciones anti sismo, demoler y reconstruir losas da\u00f1adas, realizar obra civil, entre otras. #EcuadorSinCorrupci\u00f3n", "timestamp": "13:08 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "De acuerdo con la evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica internacional avalada por el @PNUDEcuador se requieren $ 10 000 para subsanar las deficiencias encontradas en la planta de tratamiento de agua en Bajo Alto.  #EcuadorSinCorrupci\u00f3n", "timestamp": "12:48 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "69", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, recibe al Coordinador Residente del Sistema @ONUecuador en el Palacio de Gobierno, con la finalidad de tratar temas relacionados al Gran Acuerdo Nacional.", "timestamp": "10:03 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "97", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La represa de la Central Hidroel\u00e9ctrica tiene tres vertederos de excesos y dos desag\u00fces de fondo, fue construida en el sector San Francisco. #RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "09:05 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "78", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El funcionamiento de la Hidroel\u00e9ctrica Minas San Francisco genera ahorro para el Estado al prescindir del consumo de combustibles f\u00f3siles, utilizados para la generaci\u00f3n t\u00e9rmica.\n\n#RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "08:52 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "72", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Para concluir la construcci\u00f3n de la obra fue necesario redise\u00f1ar el estribo izquierdo de la presa.\n#RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "08:47 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La recuperaci\u00f3n de Minas San Francisco es un reflejo de la responsabilidad de #ElGobiernoDeTodos,  para que sus recursos sean invertidos con eficiencia.  #RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "08:35 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "64", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La casa de m\u00e1quinas de la Central Hidroel\u00e9ctrica Minas San Francisco se ubica en el sector Vivar, cant\u00f3n Pucar\u00e1, provincia de Azuay.\n#RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "08:20 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "65", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con transparencia y di\u00e1logo mejoramos  el suministro de energ\u00eda limpia y renovable aprovechando los recursos que son de todos los ecuatorianos.\n#RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "08:05 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "66", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos, a trav\u00e9s de @CELEC_EP, impuls\u00f3 la \u00faltima etapa de construcci\u00f3n y la puesta en operaci\u00f3n de la hidroel\u00e9ctrica Minas San Francisco, con transparencia y garantizando los derechos de los ecuatorianos.\n#RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "07:46 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "61", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Pol\u00edticas claras, emitidas por el #ElGobiernoDeTodos, garantizan la confiabilidad, calidad y seguridad en el suministro de energ\u00eda el\u00e9ctrica para el pa\u00eds. \n#RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "07:31 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "56", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy, el Gobierno Nacional, a trav\u00e9s de @CELEC_EP, recupera la Central Hidroel\u00e9ctrica Minas San Francisco, para beneficio de todos los ecuatorianos. #RecuperamosMinasSanFrancisco", "timestamp": "07:20 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "67", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, recibir\u00e1 en el Palacio de Gobierno a @ArnaudPeral, Coordinador Residente del Sistema @ONU_es en Ecuador.", "timestamp": "07:19 - 15. Jan. 2019", "retweet_count": "82", "favorite_count": "70", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#RecuperamosLoRobado | La @UAFE_EC trabaja de forma frontal contra la corrupci\u00f3n. Se seguir\u00e1n realizando acciones y gestiones necesarias para recuperar los dineros producto de delitos contra el Estado.", "timestamp": "15:30 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "63", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la @UAFE_EC #RecuperamosLoRobado por la corrupci\u00f3n, en cumplimiento a la Ley de Prevenci\u00f3n, Detecci\u00f3n y Erradicaci\u00f3n del Delito.", "timestamp": "15:00 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#RecuperamosLoRobado | Hoy se est\u00e1 recuperando el dinero robado de todos los ecuatorianos. Desde el primer d\u00eda de Gobierno del Presidente @Lenin Moreno se abri\u00f3 las puertas para que la justicia act\u00fae con total independencia y sancione.", "timestamp": "14:00 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "185", "favorite_count": "267", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#RecuperamosLoRobado | Son $13,5 millones recuperados, producto de la trama de corrupci\u00f3n que involucr\u00f3 a las empresas Odebrecht, Glory International Industry Corp y Telconet, vinculadas con Ricardo Rivera y Jorge Glas. Se continuar\u00e1 con la b\u00fasqueda de los recursos p\u00fablicos.", "timestamp": "13:30 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "140", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#RecuperamosLoRobado | La lucha contra la corrupci\u00f3n da resultados. El Secretario Particular de la @Presidencia_Ec, @Juanseroldan, anunci\u00f3 la recuperaci\u00f3n de $ 13,5 millones vinculados al caso Odebrecht.", "timestamp": "13:00 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "120", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, se re\u00fane con Peter Blanck, presidente de la Junta Directiva de Global Universal Desing Commission.", "timestamp": "09:07 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "187", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia conferencia de prensa en la que se emite un anuncio sobre resultados de la lucha anti-corrupci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de activos. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "07:02 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "137", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se viene una nueva etapa, la del gran acuerdo nacional, necesaria para determinar a d\u00f3nde nos dirigimos y que implicar\u00e1 la participaci\u00f3n de todos los sectores, renunciando a sus visiones particulares. #ElFuturoLoHacemosHoy.", "timestamp": "08:00 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "77", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, indic\u00f3 que el di\u00e1logo provoc\u00f3 la reconciliaci\u00f3n de la sociedad, ahora reconocemos que el pensamiento del otro tambi\u00e9n es importante y puede aportar. \u00a1Es momento de trabajar todos juntos por Ecuador!. #ElFuturoLoHacemosHoy", "timestamp": "07:40 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "98", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, manifest\u00f3 que una verdadera revoluci\u00f3n es explotar la capacidad transformadora del pa\u00eds. Que se debe producir con la derecha y distribuir con la izquierda. \u00a1Eso hace un Gobierno responsable! #ElFuturoLoHacemosHoy.", "timestamp": "07:20 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "85", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador vive un Gobierno de \u201ctransici\u00f3n\u201d. Se pas\u00f3 de la infamia a la decencia, de la deshonestidad a la pulcritud, de la confrontaci\u00f3n al di\u00e1logo. #ElFuturoLoHacemosHoy.", "timestamp": "06:57 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "106", "favorite_count": "168", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Buenas noticias! GO UIO una innovadora aplicaci\u00f3n tur\u00edstica es finalista en la categor\u00eda \u201cGu\u00eda de destino\u201d en el certamen The AppTourism Awards en @fitur_madrid. #EcuadorEsTurismo", "timestamp": "17:00 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En GO UIO puedes encontrar restaurantes, hoteles, lugares y eventos que se pueden realizar en la \u2018Carita de Dios\u2019. #EcuadorEsTurismo", "timestamp": "16:25 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "67", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Miles de turistas mejoran su estad\u00eda en la capital gracias a la plataforma GO UIO 3.0, una alternativa para conocer todos los rostros de #Quito. #EcuadorEsTurismo", "timestamp": "15:55 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "75", "favorite_count": "55", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "GO UIO es una innovadora herramienta que revoluciona la forma de hacer turismo en Quito.  La App busca ser reconocida como la mejor gu\u00eda tur\u00edstica 3.0 en The AppTourism Awards en @fitur_madrid. #EcuadorEsTurismo", "timestamp": "15:15 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la posesi\u00f3n de @raulclementelh como nuevo Gobernador del Guayas por parte del presidente, @Lenin Moreno. #Gobernaci\u00f3nGuayas", "timestamp": "08:42 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "131", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Vamos a deambular entre las monta\u00f1as y lagos, penetrar en las entra\u00f1as de un bosque tropical y experimentar la adrenalina de volar. Te invitamos a #EcuadorAventura", "timestamp": "18:30 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En tu lista de viajes, las playas ecuatorianas son uno de los destinos imperdible de aventura. Las actividades y alternativas se convierten en un abanico multicolor. #EcuadorAventura", "timestamp": "17:00 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "31", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Escalada, rafting, rapel, surf y kayak  son algunas de las actividades que puedes realizar en #EcuadorAventura, considerado entre los 10 mejores lugares para visitar en el 2019 por @LonelyPlanet.", "timestamp": "16:30 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "33", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorAventura es el mejor lugar para sentirse vivo entre selvas, glaciales, tr\u00f3picos y monta\u00f1as. @LonelyPlanet lo considera entre los 10 mejores destinos para visitar en el 2019.", "timestamp": "16:00 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La geograf\u00eda del Ecuador ofrece al aventurero una naturaleza indomable por descubrir. Tu grito lleno de adrenalina retumbar\u00e1 en los 4 mundos. #EcuadorAventura", "timestamp": "15:30 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "59", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorAventura te invita a conocer los 4 mundos, sentir sus formas, juntar la respiraci\u00f3n y la adrenalina, en un acto de rebeld\u00eda. \u00bfEst\u00e1s preparado?", "timestamp": "15:00 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfQuieres tocar el cielo con las manos o hundirte en lo profundo del mar? Imagina todo en el mismo lugar. \u00a1En #EcuadorAventura es una realidad!", "timestamp": "14:30 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, inicia la visita a la f\u00e1brica Doble A, un emprendimiento de salsas de Daniel Astudillo y Virginia \u00c1lvarez, quienes, gracias a cr\u00e9ditos otorgados por @BanEcuadorBP, generan trabajo a m\u00e1s de 45 ecuatorianos. #EmprenderEsCrecer", "timestamp": "11:31 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "86", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, presenta oficialmente el Reglamento de la #LeyDeFomentoProductivo, Atracci\u00f3n de Inversiones, Generaci\u00f3n de Empleo y Estabilidad y Equilibrio Fiscal. El mismo que tiene como objetivo proteger la normativa y clarificar su aplicaci\u00f3n. #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds", "timestamp": "09:22 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "97", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Antes, Daniel, al igual que miles de ecuatorianos, pagaba el \u2018Impuesto M\u00ednimo\u2019 calculado en sus proyecciones de ventas. La #LeyFomentoProductivo elimin\u00f3 aquel tributo y, ahora, es m\u00e1s f\u00e1cil mantener un negocio. #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds.", "timestamp": "09:20 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Pedro retom\u00f3 las ganas de invertir en su negocio gracias al beneficio que le dio la #Remisi\u00f3nTributaria. Al igual que \u00e9l, son m\u00e1s de 345.000 personas beneficiadas que lo afirman: #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds.", "timestamp": "09:05 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "An\u00edmate a emprender, como lo hizo Luc\u00eda. Ahora contamos con un Gobierno que conf\u00eda en nosotros, porque yo #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds.", "timestamp": "08:51 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "31", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Conf\u00edoEnMiPa\u00eds porque los beneficios de la Ley tambi\u00e9n llegar\u00e1n a las inversiones que son parte del encadenamiento productivo de la industria cinematogr\u00e1fica y audiovisual del Ecuador.", "timestamp": "08:23 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "29", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Conf\u00edoEnMiPa\u00eds porque todo emprendimiento productivo recibir\u00e1 los incentivos tributarios de la #LeyFomentoProductivo. \u00a1Ecuador siempre sale adelante! y ahora lo haremos con una Ley que permite un desarrollo sostenible.", "timestamp": "08:06 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "28", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la #LeyFomentoProductivo llega el desarrollo, el empleo y la prosperidad. Se acortan las brechas fiscales, as\u00ed como tambi\u00e9n se afianza el crecimiento de los emprendedores. \u00a1Los beneficios del Plan de Prosperidad 2018 - 2021 son reales! #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds.", "timestamp": "07:40 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s de 345.000 personas reactivaron sus negocios gracias a la #Remisi\u00f3nTributaria. Adicionalmente a estos beneficios, los bancos p\u00fablicos tienen previsto entregar cr\u00e9ditos productivos por m\u00e1s de USD 1.300 millones. #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds.", "timestamp": "07:20 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En todo el pa\u00eds se exonera del Impuesto a la Renta a todo tipo de nuevas inversiones. Adem\u00e1s, las zonas fronterizas, junto con Manab\u00ed y Esmeraldas; cuentan con mayores incentivos para la generaci\u00f3n de negocios y empleos. #Conf\u00edoEnMiPa\u00eds.", "timestamp": "07:00 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "54", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | El Gobierno Nacional convoca al pueblo ecuatoriano a analizar con detenimiento y patriotismo sus preferencias y candidatos electorales.", "timestamp": "17:45 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "45", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | Jefe de Estado ecuatoriano, @Lenin Moreno, recalca que ning\u00fan funcionario p\u00fablico, ni instituci\u00f3n oficial podr\u00e1n hacer proselitismo pol\u00edtico. Los recursos p\u00fablicos son de los ciudadanos y solo pueden ser utilizados para los ciudadanos.", "timestamp": "17:15 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "76", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | En el marco del pr\u00f3ximo proceso electoral el primer mandatario, @Lenin Moreno, confirma que gobernar\u00e1 conjuntamente con las autoridades que sean electas, tal como se lo ha hecho en funci\u00f3n del pa\u00eds y no de tendencias ideol\u00f3gicas. #PresidenteAlPa\u00eds", "timestamp": "16:45 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "98", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#PresidenteAlPa\u00eds | Jefe de Estado, @Lenin Moreno, manifest\u00f3 que, como lo ha expresado en varias oportunidades, la crisis venezolana debe resolverse internamente, ya que son ellos quienes pueden resolver sus desencuentros hist\u00f3ricos.", "timestamp": "16:32 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "55", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia el saludo protocolar por parte del cuerpo diplom\u00e1tico al Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador, @Lenin Moreno.", "timestamp": "08:39 - 9. Jan. 2019", "retweet_count": "82", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0 632. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "06:10 - 8. Jan. 2019", "retweet_count": "300", "favorite_count": "219", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las #DecisionesPorEcuador no afectan tu bolsillo. \u00a1El di\u00e9sel para el transporte de carga y pasajeros no sube! \u00a1No suben tu tarifa del bus, del taxi ni los precios de los alimentos! Cualquier alza den\u00fanciala al 1800 LO JUSTO. \u00a1Con decisiones responsables garantizamos tu futuro!", "timestamp": "14:32 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "383", "favorite_count": "508", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Entre el costo inicial y final para la construcci\u00f3n del Poliducto Pascuales Cuenca se evidenci\u00f3 una diferencia de USD 373 millones, seg\u00fan el informe de la empresa evaluadora del proyecto. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "09:30 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "82", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los trabajos realizados durante la rehabilitaci\u00f3n de Refiner\u00eda Esmeraldas no contaron con un plan de acci\u00f3n integral sino parcial, seg\u00fan lo determina el informe presentado por la empresa evaluadora sobre este proyecto. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "09:06 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Terminal de Productos Limpios Cuenca, que es parte del Poliducto Pascuales Cuenca, presenta fallas estructurales y de dise\u00f1o, adem\u00e1s de irregularidades en sus costos, seg\u00fan el informe de la empresa evaluadora. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "09:03 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los proyectos hidrocarbur\u00edferos evaluados presentan irregularidades en su infraestructura, lo cual ocasiona que las obras se encuentran en estado cr\u00edtico y no operen a su total capacidad, seg\u00fan los informes de las empresas evaluadoras. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "09:01 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "65", "favorite_count": "50", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con gran entusiasmo, cientos de ciudadanos llegan al Palacio de Gobierno para presenciar como cada lunes el tradicional #RelevoDeGuardia. Los Granaderos de Tarqui protagonizan el acto c\u00edvico que refuerza la lealtad con la patria y el Gobierno Nacional.", "timestamp": "08:59 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "132", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los cinco proyectos hidrocarbur\u00edferos presentan problemas de ingenier\u00eda b\u00e1sica y de detalle, adem\u00e1s la fiscalizaci\u00f3n fue baja o inexistente, seg\u00fan los informes entregados por las empresas evaluadoras.  #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "08:57 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Seg\u00fan la empresa evaluadora, los costos para el proyecto de Rehabilitaci\u00f3n de Refiner\u00eda Esmeraldas fueron superiores a los precios del mercado, con varios sobrecostos que superaron el 100%. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "08:55 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "@PNUDEcuador inici\u00f3, en el 2018, el proceso para la contrataci\u00f3n de empresas internacionales con el objetivo de realizar la evaluaci\u00f3n t\u00e9cnica a los cinco proyectos hidrocarbur\u00edferos. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "08:48 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La cooperaci\u00f3n del @PNUDEcuador consisti\u00f3 en la preparaci\u00f3n y ejecuci\u00f3n del proceso de contrataci\u00f3n de empresas internacionales especializadas con la finalidad de realizar evaluaciones t\u00e9cnicas a los cinco proyectos hidrocarbur\u00edferos. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "08:45 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "27", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El principal objetivo del acuerdo suscrito entre el Gobierno ecuatoriano y @PNUDEcuador fue contar con un criterio t\u00e9cnico especializado e internacional que determine la situaci\u00f3n actual de cinco proyectos petroleros. #NoM\u00e1sCorrupci\u00f3n", "timestamp": "08:28 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | No se pierda hoy a las 20H30 mensaje del presidente, @Lenin Moreno, a la ciudadan\u00eda. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "16:59 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "248", "favorite_count": "221", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | No se pierda hoy a las 20H00 mensaje del presidente, @Lenin Moreno, a la ciudadan\u00eda. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "14:42 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "497", "favorite_count": "404", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la #Remisi\u00f3nTributariaSRI se super\u00f3 la meta recaudando m\u00e1s de $1.000 millones hasta el momento. El 99,5% de beneficiarios corresponden a micro, peque\u00f1os y medianos contribuyentes.", "timestamp": "11:19 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "64", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@Riesgos_Ec e @inocarec han establecido 41 banderas de determinaci\u00f3n de nivel de amenaza en las playas ecuatorianas: 30 corresponden a banderas rojas que representan un nivel de amenaza alto; y, 11 de color amarillo que representan un nivel de amenaza medio. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "23:04 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@industriasEc a trav\u00e9s de la Subsecretar\u00eda de Pesca realizar\u00e1 en Manab\u00ed un censo en los sectores pesqueros para conocer si existen afectaciones de las embarcaciones pesqueras de Jaramij\u00f3 y Crucita. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "23:04 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@Salud_Ec  se activar\u00e1 con el personal necesario de acuerdo al desarrollo del evento e instalar\u00e1 una carpa en el parque de S\u00faa, para atenci\u00f3n m\u00e9dica, adem\u00e1s @CNEL_EP garantizar\u00e1 el fluido el\u00e9ctrico una vez removidos los escombros. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "23:03 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "17", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@FFAAECUADOR, @PoliciaEcuador  y Polic\u00eda Municipal tomar\u00e1n las precauciones del caso, precautelando la seguridad y protegiendo los bienes de los afectados en el malec\u00f3n de la playa de S\u00faa ya que el oleaje seguir\u00e1 incrementado hasta el 26 de diciembre. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "23:03 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Todas las c\u00e1maras del @ECU911_ del perfil costanero se mantendr\u00e1n activas y se subir\u00e1n los videos en la p\u00e1gina web con el fin de visualizar el evento en tiempo real. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "17:37 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "A pesar de la reducci\u00f3n en el subsidio, la gasolina de Ecuador se mantiene como la segunda m\u00e1s barata de la regi\u00f3n, solo superada por Venezuela. Su precio final es $1,85. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "16:37 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#DecisionesPorEcuador | El Gobierno Nacional protege a los ecuatorianos. Se mantienen los precios de servicios de transporte p\u00fablico y gas de uso dom\u00e9stico. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "15:35 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#DecisionesPorEcuador | Los nuevos precios al combustible entrar\u00e1n en vigencia a partir del 26 de diciembre de 2018, seg\u00fan Decreto Oficial 619.", "timestamp": "14:44 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 el decreto ejecutivo N\u00b0 619.  http://bit.ly/2G4KYlz ", "timestamp": "09:53 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "16", "favorite_count": "12", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno env\u00eda un mensaje de amor, paz, solidaridad y respeto a todas las familias ecuatorianas. \u00a1Que la alegr\u00eda y la uni\u00f3n se manifieste en esta Navidad!", "timestamp": "15:28 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "411", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "No se afectar\u00e1 el costo de la canasta b\u00e1sica. El precio del gas de uso dom\u00e9stico, de los pasajes de transporte p\u00fablico y del transporte comercial se mantendr\u00e1. El Gobierno ahorrar\u00e1 $700 millones con las #DecisionesPorEcuador para fortalecer programas de atenci\u00f3n social.", "timestamp": "13:59 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Se reestructurar\u00e1 la cartera de cr\u00e9dito hipotecaria del @BancoPacificoEC. A trav\u00e9s del @BanEcuadorBP, @BiessEcuador y @CFN_ECUADOR se impulsar\u00e1 cr\u00e9ditos con tasas de inter\u00e9s preferenciales y se establecer\u00e1n mesas de di\u00e1logo con los sectores involucrados en #DecisionesPorEcuador.", "timestamp": "13:35 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Luego de 10 a\u00f1os de un manejo irresponsable de cuentas estatales, mal uso de subsidios y endeudamiento excesivo, el Gobierno toma #DecisionesPorEcuador para garantizar el crecimiento econ\u00f3mico: 10% de reducci\u00f3n de salarios de ministros y 5% en cargos de nivel jer\u00e1rquico superior.", "timestamp": "13:15 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El dinero ahorrado con las #DecisionesPorEcuador ir\u00e1 a un fondo futuro que garantizar\u00e1 pagos importantes para el pa\u00eds, devolver\u00e1 la estabilidad laboral formal y aunque el subsidio se elimine, nuestra gasolina se mantiene como la segunda m\u00e1s barata de la regi\u00f3n.", "timestamp": "12:59 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la Escuela Superior Militar Eloy Alfaro inicia el acto de posesi\u00f3n del alto mando militar de las @FFAAECUADOR, con participaci\u00f3n del primer mandatario, @Lenin Moreno. #C\u00fapulaMilitarEc", "timestamp": "08:39 - 20. Dez. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con los recursos invertidos en subsidios por el Estado ecuatoriano entre 2005 y 2017 m\u00e1s de 2 mil hospitales se hubieran construido para brindar a los ecuatorianos servicios de salud de calidad. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "14:00 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00e1s de 12 mil escuelas se hubiesen construido con el dinero afrontado por el Estado ecuatoriano por subsidios pagados en 12 a\u00f1os a la gasolina. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "13:15 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con el dinero de subsidios pagados por el Estado entre 2005 y 2017 se hubiesen construido m\u00e1s de 2 millones de casas para las familias ecuatorianas. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "12:30 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las #DecisionesPorEcuador anunciadas por el Gobierno le ahorrar\u00e1n al pa\u00eds $700 millones al a\u00f1o. Estos recursos fortalecer\u00e1n programas para la atenci\u00f3n de m\u00e1s de 13 mil jubilados y m\u00e1s de 46 mil familias del Plan #CasaParaTodos.", "timestamp": "12:00 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las #DecisionesPorEcuador anunciadas por el Gobierno le ahorrar\u00e1n al pa\u00eds $700 millones al a\u00f1o, recursos que fortalecer\u00e1n programas de atenci\u00f3n social. Este monto equivaldr\u00eda a la construcci\u00f3n de cientos de Unidades Educativas y Centros de Salud, beneficiando a miles de personas.", "timestamp": "11:30 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El precio del gas de uso dom\u00e9stico y de la tarifa de combustible para el transporte comercial se mantendr\u00e1. Adem\u00e1s, se garantizar\u00e1 que no subir\u00e1 el precio de los productos de la canasta b\u00e1sica. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "11:00 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ustedes conocen que el Gobierno viene implementando los di\u00e1logos nacionales, la intenci\u00f3n es recoger los resultados y poder dise\u00f1ar un plan que funcione como un gran acuerdo nacional\", @ottosonnenh, vicepresidente.", "timestamp": "10:54 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Se me ha encargado dirigir y coordinar los 6 gabinetes sectoriales que conformamos dentro de la nueva estructura de administraci\u00f3n del Estado, con el objetivo de tener una gesti\u00f3n de seguimiento, con medici\u00f3n de efectividad y resultados concretos\", @ottosonnenh, vicepresidente.", "timestamp": "10:54 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Se est\u00e1n analizando medidas de compensaci\u00f3n sobre todo para la clase media que puede ser la m\u00e1s afectada por estas medidas. Respecto a lo que concierne a mis funciones, hoy van a recibir el decreto por parte del Presidente de la Rep\u00fablica\", @ottosonnenh, vicepresidente.", "timestamp": "10:54 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "14", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Concluy\u00f3 el gabinete en el cual tratamos temas importantes. Hemos hablado de las medidas econ\u00f3micas tomadas el d\u00eda de ayer, es relevante mantener la sostenibilidad de las arcas fiscales, en la no afectaci\u00f3n de los sectores m\u00e1s vulnerables\", @ottosonnenh, vicepresidente.", "timestamp": "10:54 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, y vicepresidente @ottosonnenh, lideran el \u00faltimo Gabinete Ampliado del a\u00f1o desde el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "08:54 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "A pesar de la reducci\u00f3n en el subsidio, la gasolina de Ecuador se mantiene como la segunda m\u00e1s barata de la regi\u00f3n, solo superada por Venezuela. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "08:00 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El subsidio de los combustibles entre 2005 y el 2017 cost\u00f3 a todos los ecuatorianos $50.838 millones. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "07:30 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El subsidio de la gasolina s\u00faper le cost\u00f3 a todos los ecuatorianos $50 mil millones en 10 a\u00f1os. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "07:00 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El dinero ahorrado con las #DecisionesPorEcuador ir\u00e1 a un fondo futuro para garantizar: pagos de seguridad social y jubilaciones, fortalecimiento de la dolarizaci\u00f3n y m\u00e1s cr\u00e9ditos de la banca p\u00fablica.", "timestamp": "06:30 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional protege a los ecuatorianos. Se mantienen los precios de servicios de transporte p\u00fablico y gas de uso dom\u00e9stico. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "06:03 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "A pesar de la reducci\u00f3n en el subsidio, la gasolina de Ecuador se mantiene como la segunda m\u00e1s barata de la regi\u00f3n, solo superada por Venezuela. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "18:30 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El subsidio de los combustibles entre 2005 y el 2017 cost\u00f3 a todos los ecuatorianos $50.838 millones. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "18:15 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, dispuso que las instituciones p\u00fablicas establezcan mesas de di\u00e1logo con involucrados en #DecisionesPorEcuador, ratificando esta pol\u00edtica gubernamental.", "timestamp": "18:00 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La cartera de cr\u00e9dito hipotecaria del @BancoPacificoEC ser\u00e1 reestructurada con un aumento de plazos de 5 a 10 a\u00f1os. A trav\u00e9s del @BanEcuadorBP, @BiessEcuador y @CFN_ECUADOR se impulsar\u00e1n cr\u00e9ditos con tasas de inter\u00e9s preferenciales. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "17:45 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Este Gobierno devolver\u00e1 el derecho a la estabilidad laboral formal. Se cumple con la administraci\u00f3n responsable de los recursos p\u00fablicos y estabilidad laboral. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "17:30 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El dinero ahorrado con las #DecisionesPorEcuador ir\u00e1 a un fondo futuro para garantizar: pagos de seguridad social y jubilaciones, fortalecimiento de la dolarizaci\u00f3n y m\u00e1s cr\u00e9ditos de la banca p\u00fablica.", "timestamp": "17:15 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional protege a los ecuatorianos. Se mantienen los precios de servicios de transporte p\u00fablico y gas de uso dom\u00e9stico. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "17:00 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional toma decisiones responsables con el pa\u00eds: 10% de reducci\u00f3n de salarios de ministros y 5% en cargos de nivel jer\u00e1rquico superior. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "16:45 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "30", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional afronta la situaci\u00f3n econ\u00f3mica corrigiendo el mal uso de subsidios que le costaron al pa\u00eds $50 mil millones en 10 a\u00f1os y el endeudamiento excesivo por m\u00e1s de $60 mil millones. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "16:30 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno del Presidente, @Lenin Moreno, toma decisiones para garantizar el crecimiento econ\u00f3mico nacional, luego de 10 a\u00f1os de un manejo irresponsable de las cuentas estatales. #DecisionesPorEcuador", "timestamp": "16:14 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#DecisionesPorEcuador | Los ajustes son parte de una visi\u00f3n integral para corregir nuestras finanzas p\u00fablicas y conseguir la estabilidad econ\u00f3mica.", "timestamp": "15:20 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#DecisionesPorEcuador | El Gobierno Nacional garantiza que los ajustes en subsidios a las gasolinas no afecten al transporte p\u00fablico ni al gas de uso dom\u00e9stico.", "timestamp": "14:41 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "14", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#DecisionesPorEcuador | El Gobierno Nacional toma riendas sobre las malas decisiones econ\u00f3micas del pasado. El objetivo es corregir ahora y no pasar factura a las nuevas generaciones.", "timestamp": "14:30 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#DecisionesPorEcuador | Lo m\u00e1s importante para el Gobierno Nacional es garantizar los servicios sociales y optimizar la entrega de subsidios.", "timestamp": "14:19 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Inicia la rueda de prensa del ministro de @FinanzasEc, @RichardM_A, secretario general de Presidencia ,@juanseroldan y el Ministro de @MinTrabajoEc, @raulclementelh para informar sobre la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds. http://bit.ly/2LqyIAb ", "timestamp": "10:02 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la rueda de prensa con la participaci\u00f3n del canciller, @ValenciaJoseEc, para informar los resultados de la gira del Gobierno Nacional en China y Catar.", "timestamp": "08:37 - 18. Dez. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la exposici\u00f3n \u201cNavidad: Tradiciones ecuatorianas\u201d, los visitantes podr\u00e1n apreciar obras de arte que se exhiben en las salas como \u201cLa Natividad\u201d, de Camilo Unda, pintado en el siglo XIX, el cual es parte de la colecci\u00f3n de la Iglesia de La Catedral de Quito. #Misi\u00f3nNavidad", "timestamp": "08:00 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Te invitamos a ser parte de \u201cNavidad: Tradiciones ecuatorianas\u201d, una muestra que se exhibe en el Palacio de Gobierno, hasta el 6 de enero, de martes a domingo de 09:00 a 16:00. \u00danicamente reserva una cita, sin costo.", "timestamp": "07:59 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, inst\u00f3 a los l\u00edderes participantes del @DohaForum a trabajar de manera conjunta y privilegiando en todo momento al ser humano para alcanzar el desarrollo pleno de nuestras sociedades como meta com\u00fan. #GiraOficialEcu  ", "timestamp": "09:30 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, expuso acerca del Plan #TodaUnaVida, uno de los proyectos insignia del actual Gobierno, el cual fue elogiado entre los participantes del @DohaForum. #GiraOficialEcu  ", "timestamp": "09:00 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la apertura del @DohaForum, el presidente, @Lenin Moreno, destac\u00f3 que un gobierno debe contar necesariamente con una corresponsabilidad ciudadana para tomar  grandes decisiones y realizar adecuadas pol\u00edticas de Estado. #GiraOficialEcu  ", "timestamp": "08:30 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En esta Navidad sembremos solidaridad. Comparte tu tiempo con las personas que m\u00e1s lo necesitan. Visita el Palacio de Gobierno y la exposici\u00f3n \u201cNavidad: Tradiciones ecuatorianas\u201d. #Misi\u00f3nNavidad", "timestamp": "08:00 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno, recalc\u00f3 que la pol\u00edtica de di\u00e1logo la implement\u00f3 desde el inicio de su gesti\u00f3n de Gobierno para llegar a consensos que beneficien a todos los ecuatorianos. #GiraOficialEcu  ", "timestamp": "08:00 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, fue parte del @DohaForum, donde resalt\u00f3 la importancia de concretar pol\u00edticas p\u00fablicas, como el Plan #TodaUnaVida, que faciliten la b\u00fasqueda de la equidad especialmente entre los grupos de atenci\u00f3n prioritaria. #GiraOficialEcu  ", "timestamp": "07:15 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las salas del Museo del Palacio de Gobierno acogen elementos representativos de tres de los Pases del Ni\u00f1o m\u00e1s concurridos en Ecuador: el Pase del Ni\u00f1o de Isinche, en Cotopaxi; el Ni\u00f1o Viajero, en Azuay; y el Ni\u00f1o Rey de Reyes, en Chimborazo. #Misi\u00f3nNavidad", "timestamp": "07:00 - 15. Dez. 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En Ecuador existen proyectos similares al 'Centro Al Shafallah' que pertenece a la @QF. Estos programas proporcionan servicios educativos y de rehabilitaci\u00f3n a personas con discapacidad y promueven la conciencia social de esta causa y sus derechos. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "16:00 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "19", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Directivos de @QF invitaron al presidente, @Lenin Moreno, a participar en una cumbre mundial que tratar\u00e1 el tema de los derechos de personas con discapacidad y tendr\u00e1 lugar en noviembre de 2019. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "15:30 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La Secretaria T\u00e9cnica del @PlanTodaUnaVida, @IMaldonadoV, explic\u00f3 que ambas naciones coinciden en que la atenci\u00f3n durante todo el ciclo de vida es fundamental para el proceso y b\u00fasqueda de la equidad, especialmente en los grupos de atenci\u00f3n prioritaria. #GiraOficialEcu  ", "timestamp": "15:00 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, dialog\u00f3 con autoridades de @QF y el Centro Al Shafallah, con el objetivo de intercambiar experiencias en los distintos programas sociales que los Gobiernos de Ecuador y Catar mantienen en sus respectivos pa\u00edses. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "14:30 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno, presidenta del Comit\u00e9 Interinstitucional del Plan #TodaUnaVida, expusieron el proceso, logros y metas de este plan gubernamental y sus distintas misiones, ante directivos de @QF. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "14:00 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La tradici\u00f3n de los pesebres est\u00e1 representada en un extenso Nacimiento con piezas de los siglos XIX y XX, sobre una maqueta de la Iglesia de San Francisco de Quito, como parte de la exposici\u00f3n \"Navidad: Tradiciones ecuatorianas\u201d, en el Palacio de Gobierno. #Misi\u00f3nNavidad", "timestamp": "13:45 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "19", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Visita la muestra \u201cNavidad: Tradiciones ecuatorianas\u201d, que se exhibir\u00e1, en la Presidencia de la Rep\u00fablica, hasta el 06 de enero como parte del proyecto \u201cArte en Palacio\u201d, con el objetivo de promover la cultura ecuatoriana. #Misi\u00f3nNavidad", "timestamp": "13:33 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, se traslada a Catar como parte de su #GiraOficialEcu. All\u00ed dar\u00e1 seguimiento a los acuerdos alcanzados tras la visita del emir @TamimBinHamad, a Ecuador; y participar\u00e1 del foro \u201cCreaci\u00f3n de pol\u00edticas en un mundo interconectado\u201d.", "timestamp": "14:00 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, dialog\u00f3 con el presidente de la Asamblea Popular Nacional China, Li Zhanshu, quien destac\u00f3 la labor del Gobierno Nacional en beneficio de los m\u00e1s vulnerables, a trav\u00e9s del Plan #TodaUnaVida. #GiraOficialEcu", "timestamp": "13:30 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "21", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Ministro chino expres\u00f3 su satisfacci\u00f3n por el incremento del intercambio comercial entre ambos pa\u00edses, nuestras exportaciones han crecido en 50 % en un a\u00f1o; adem\u00e1s, la apertura de Ecuador para acoger la Cumbre China-Am\u00e9rica Latina y el Caribe en 2021. #GiraOficialEcu", "timestamp": "13:00 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el Palacio del Pueblo en Pek\u00edn, el primer mandatario, @Lenin Moreno, se reuni\u00f3 con Li Keqiang, primer ministro de Estado. Destacaron el excelente momento por el que atraviesan las relaciones entre Ecuador y China; y la importancia de su fortalecimiento. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "12:30 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, en su \u00faltimo d\u00eda de agenda en China, visit\u00f3 el Centro de Desarrollo Tecnol\u00f3gico de @Huawei, donde funcionarios de la multinacional expusieron la evoluci\u00f3n tecnol\u00f3gica en la que trabajan. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "12:00 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "22", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el encuentro mantenido entre el presidente, @Lenin Moreno, y su hom\u00f3logo Xi Jinping, tambi\u00e9n se refirieron al tratamiento que se le dar\u00e1 a las obras construidas, en Ecuador, con cr\u00e9ditos chinos debido a las problem\u00e1ticas que han presentado las mismas. #GiraOficialEcu", "timestamp": "14:00 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "18", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente chino, Xi Jinping, analizar\u00e1 las mejoras y permisibilidad para el ingreso de productos agr\u00edcolas ecuatorianos al mercado de su pa\u00eds. El sector flor\u00edcola, y alimentos como el pl\u00e1tano, camar\u00f3n, quinua y pitahaya son algunos de los productos a exportar. #GiraOficialEcu", "timestamp": "13:30 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La 'Cumbre Empresarial China, Am\u00e9rica Latina y el Caribe' se llevar\u00e1 a cabo en Ecuador en el 2021, gracias a los acuerdos alcanzados en la reuni\u00f3n mantenida entre los gobernantes ecuatoriano y chino, en la segunda jornada de la visita oficial a la Rep\u00fablica China. #GiraOficialEcu", "timestamp": "13:00 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Se firmaron memorandos de entendimiento en materias agr\u00edcola, de zonas industriales y desarrollo econ\u00f3mico, facilitaci\u00f3n de inversiones, gesti\u00f3n de riesgos de volcanes y terremotos y de la iniciativa de la franja econ\u00f3mica de la ruta de seda. #GiraOficialEcu", "timestamp": "12:30 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador obtuvo un cr\u00e9dito, con la tasa de inter\u00e9s m\u00e1s baja de la historia, por $900 millones y un desembolso por casi $30 millones no reembolsables. Esto, en el marco de un encuentro efectuado entre los presidentes ecuatoriano y chino, @Lenin Moreno y Xi Jinping. #GiraOficialEcu", "timestamp": "12:00 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "67", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@ElizCabezas posesiona a @ottosonnenh como nuevo Vicepresidente Constitucional de la Rep\u00fablica de Ecuador, luego de la toma de juramento en el Pleno de la @AsambleaEcuador. \n#Elecci\u00f3nVicepresidente", "timestamp": "09:29 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "217", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Canciller @ValenciaJoseEc suscribir\u00e1 convenios bilaterales con China en materia penal, agr\u00edcola, aviaci\u00f3n civil, gesti\u00f3n de riesgos y desastres, reconstrucci\u00f3n, comercio e inversiones. Trabajamos por llevar Ecuador al mundo y generar alianzas estrat\u00e9gicas. #GiraOficialEcu", "timestamp": "16:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno mantendr\u00e1 reuniones de trabajo con su hom\u00f3logo de China, Xi Jinping, con qui\u00e9n abordar\u00e1 varios temas de inter\u00e9s mutuo a fin de fomentar el comercio bilateral y avanzar en el establecimiento de mecanismos de inversi\u00f3n en Ecuador. #GiraOficialEcu", "timestamp": "15:30 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno promover\u00e1 proyectos y oportunidades de inversi\u00f3n en el pa\u00eds, a representantes de las m\u00e1s importantes empresas chinas pertenecientes a los diferentes sectores de la producci\u00f3n. #GiraOficialEcu ", "timestamp": "15:00 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "COMUNICADO OFICIAL | Sobre la visita oficial a China y Catar del Presidente, @Lenin Moreno, y la designaci\u00f3n del nuevo Vicepresidente/a Constitucional de la Rep\u00fablica.", "timestamp": "09:32 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia Sesi\u00f3n Solemne por los 484 a\u00f1os de la Fundaci\u00f3n de Quito con la participaci\u00f3n del Primer Mandatario, @Lenin Moreno. En esta ceremonia se otorgar\u00e1n condecoraciones a ciudadanos destacados en diferentes \u00e1mbitos. #FiestasUIO", "timestamp": "14:25 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la participaci\u00f3n del Presidente @lenin Moreno en el evento #MisMejoresA\u00f1os festejando a Quito, que junto a los adultos mayores de la capital disfrutan de m\u00fasica, baile y juegos tradicionales. #FiestasUIO", "timestamp": "09:30 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician declaraciones de @JoseAgustoB de la @SecretariaEc, y de @ugtepresijosevi, presidente del Frente Unitario de Trabajadores, tras la audiencia del Primer Mandatario con representantes del FUT.", "timestamp": "08:51 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer mandatario, @Lenin Moreno, preside la ceremonia de posesi\u00f3n de #NuevosMinistrosEC.", "timestamp": "10:27 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la presentaci\u00f3n oficial del Manual de Calificaci\u00f3n de la Discapacidad, presidido por el presidente, @Lenin Moreno. #ManualDeDiscapacidades", "timestamp": "09:36 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "83", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con gran entusiasmo, cientos de ciudadanos llegan al Palacio de Gobierno para presenciar como cada lunes el tradicional #RelevoDeGuardia. Los Granaderos de Tarqui protagonizan el acto c\u00edvico que refuerza la lealtad con la patria y su naci\u00f3n.", "timestamp": "09:00 - 3. Dez. 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer mandatario @Lenin Moreno, junto a ministros de Estado, participa de la ceremonia de ascensos y condecoraciones a servidores de la @PoliciaEcuador.  #ExcelenciaPolicialEC", "timestamp": "08:40 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, junto a su esposa #Roc\u00edoDeMoreno, inician recorrido por la Urbanizaci\u00f3n Alegr\u00eda La Dolorosa de la provincia de Imbabura, donde entregar\u00e1 1.400 viviendas que benefician a m\u00e1s de 5.600 ciudadanos.", "timestamp": "09:03 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En cada urbanizaci\u00f3n de #CasaParaTodos se aplican protocolos de mudanza y se crea un manual de convivencia, para que los beneficiarios de las nuevas viviendas convivan en un ambiente arm\u00f3nico y seguro.", "timestamp": "08:00 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Atacames, Antonio Ante, Pujil\u00ed, Portoviejo, Manta y Quito, son algunos de los cantones donde la poblaci\u00f3n se beneficia de las nuevas urbanizaciones de #CasaParaTodos.", "timestamp": "07:30 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "13", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Entregamos espacios para que nuestros ni\u00f1os se desarrollen en un ambiente de solidaridad y libre de violencia. #CasaParaTodos", "timestamp": "07:15 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "13", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El @PlanTodaUnaVida trabaja en la Estrategia de Fortalecimiento Comunitario con el objetivo de acompa\u00f1ar a los nuevos habitantes de las urbanizaciones de #CasaParaTodos, para construir comunidades productivas, seguras y libres de violencia.", "timestamp": "07:00 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Cumplimos con nuestro compromiso. Hoy, el Gobierno inaugura, en todo el pa\u00eds, varias urbanizaciones que beneficiar\u00e1n a alrededor de 9.000 personas; y pr\u00f3ximamente entregaremos m\u00e1s proyectos dentro de la Misi\u00f3n #CasaParaTodos.", "timestamp": "06:35 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Misi\u00f3n #CasaParaTodos tiene como objetivo garantizar el acceso a una vivienda adecuada, digna, y segura, priorizando a la poblaci\u00f3n en situaci\u00f3n de pobreza extrema y moderada.", "timestamp": "06:22 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se ubic\u00f3 en tercer lugar en el ranking de aprobaci\u00f3n de mandatarios en Latinoam\u00e9rica. Esto por su trabajo para fortalecer la democracia, la lucha contra la corrupci\u00f3n y el di\u00e1logo permanente con los actores de la sociedad ecuatoriana. #ResultadosEcuador", "timestamp": "07:34 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "213", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Primer Ministro de Jap\u00f3n  @AbeShinzo resalta el liderazgo del presidente @Lenin Moreno, tras dialogar sobre las pol\u00edticas econom\u00edas de Ecuador.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "11:50 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El presidente de Cuba @DiazCanelB reconoce la historia que mantiene su naci\u00f3n con Ecuador desde hace varios a\u00f1os. \n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "09:25 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador recuper\u00f3 el di\u00e1logo que es uno de los aspectos fundamentales que han permitido recuperar la confianza en el pa\u00eds. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "07:22 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Palacio de Gobierno se ilumina de naranja en conmemoraci\u00f3n al D\u00eda Internacional de la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer. #SinViolenciaEC", "timestamp": "19:23 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "67", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Libertad, di\u00e1logo, democracia y respeto a\nlos derechos humanos son los aspectos\nfundamentales que ha recuperado\nEcuador. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "18:20 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador y Per\u00fa son pa\u00edses hermanos que\nse han encaminado hacia un futuro\ncom\u00fan, as\u00ed lo afirma el presidente\n@MartinVizcarraC . #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "16:32 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "19", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El emir de Qatar @TamimBinHamad en su\nvisita a Ecuador resalt\u00f3 la confianza que\ngenera nuestro pa\u00eds para temas de\ninversi\u00f3n. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "13:19 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador est\u00e1 cambiando, se recuper\u00f3 la\ndemocracia, la libertad y el di\u00e1logo,\naspectos fundamentales que ha permitido\nrecuperar la confianza en el pa\u00eds.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "07:49 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Premio Nobel de Literatura, Mario Vargas Llosa en su  visita al pa\u00eds, resalt\u00f3 los cambios que ha tenido Ecuador en temas de libertad y democracia #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "14:25 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Laurent Freixe CEO de @Nestle para las Am\u00e9ricas en su visita a Ecuador enfatiz\u00f3 la importancia de fortalecer las alianzas p\u00fablico - privadas.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "12:42 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mike Pence (@VP)  vicepresidente de Estados Unidos visit\u00f3 Ecuador y recalc\u00f3 la admiraci\u00f3n que tiene su pa\u00eds por el trabajo del presidente @Lenin Moreno  #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "10:50 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador recuper\u00f3 la libertad, uno de los aspectos que han permitido recuperar la confianza en el pa\u00eds.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "09:15 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Para el Gobierno Nacional es importante velar por los derechos por las personas con discapacidad, as\u00ed lo resalta la representante del Grupo Social @ONCE_oficial @AnaPelaez. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "15:17 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "@JMVivancoHRW, director de Human Rights Watch para Am\u00e9rica Latina, resalta los cambios positivos que ha tenido Ecuador en temas de libertad de expresi\u00f3n.", "timestamp": "13:46 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Catalina Devandas (@SR_Disability)  Relatora de la @ONU_es en Derechos Personas con Discapacidad resalta las acciones de el Gobierno en temas de discapacidad. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "10:25 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Libertad, di\u00e1logo, democracia y respeto a los derechos humanos son los aspectos fundamentales que ha recuperado Ecuador. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "07:48 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "72", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la participaci\u00f3n del presidente @Lenin Moreno en el lanzamiento del Proyecto \"Adaptabilidad para la rehabilitaci\u00f3n y reconstrucci\u00f3n de la infraestructura afectada por el sismo  del 16 de Abril de 2016\" #ObrasAeropuertoManta", "timestamp": "06:28 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "72", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador es un referente en temas de turismo para el mundo, as\u00ed lo afirma Javier Hidalgo, consejero Globalia. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "16:50 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador est\u00e1 cambiando, se recuper\u00f3 la democracia, la libertad y el di\u00e1logo, aspectos fundamentales que ha permitido recuperar la confianza en el pa\u00eds.  \n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "15:18 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Tod Chapman, embajador de Estados Unidos apoya al nuevo Ecuador democr\u00e1tico, libre y respetuoso con los derechos humanos. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "11:30 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno visita la comercializadora de guayusa \"Allpa Grefa Wayusa Shayari\".", "timestamp": "10:59 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer mandatario @Lenin Moreno visita el hospital Velasco Ibarra en el Tena, donde verificar\u00e1 el avance de los trabajos realizados. #ObrasSaludTena", "timestamp": "09:11 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "248", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@Salud_Ec garantiza el derecho a la salud integral de todos los ecuatorianos, fortaleciendo la calidad de los servicios e infraestructura en todo el pa\u00eds. | #ObrasSaludTena", "timestamp": "08:00 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Gracias al compromiso del Gobierno Nacional se realiza la entrega de nuevas \u00e1reas del @HospitalTena con los m\u00e1s altos est\u00e1ndares de calidad, equipamiento moderno y talento humano calificado. | #ObrasSaludTena", "timestamp": "07:30 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno visitar\u00e1 la comercializadora Allpa Grefa Wayusa Shayari, donde dialogar\u00e1 con la emprendedora Ver\u00f3nica Grefa, quien elabora y comercializa t\u00e9 de wayusa desde hace nueve a\u00f1os.", "timestamp": "07:15 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El @HospitalTena gracias al #GobiernoDeTodos mejora su cartera de servicios, fortaleciendo la infraestructura sanitaria de la provincia de Napo. | #ObrasSaludTena", "timestamp": "07:00 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "43", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Primer Ministro de Jap\u00f3n  @AbeShinzo y el presidente de Cuba @DiazCanelB resaltan la importancia de mantener buenas relaciones entre sus naciones y Ecuador.   #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "17:55 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador recuper\u00f3 el di\u00e1logo que es uno de los aspectos fundamentales que han permitido recuperar la confianza en el pa\u00eds. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "14:25 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician las declaraciones de @RichardM_A Ministro de @FinanzasEc y de la vicepresidenta del @EIB, Banco Europeo de Inversiones, @_EmmaNavarro tras audiencia con el presidente @lLenin Moreno.", "timestamp": "10:19 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mohammed Sanusi Barkindo, Secretario General OPEP, expresa el inter\u00e9s que tiene en fortalecer las relaciones con Ecuador, bajo el liderazgo del presidente @Lenin Moreno. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "09:54 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora Ecuador cree en la inversi\u00f3n privada as\u00ed lo resalta @MorenoBID , presidente de  @el_BID. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "08:09 - 21. Nov. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "28", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, ex presidente de Espa\u00f1a, resalta la admiraci\u00f3n que tiene la comunidad internacional por el presidente @Lenin Moreno. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "14:44 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador recuper\u00f3 el respeto a los derechos humanos, ante ello se pronunci\u00f3 @RicardoR_Usal, rector Universidad Salamanca. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "12:09 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "31", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador recuper\u00f3 la libertad de expresi\u00f3n ante ello David Kaye, relator Especial de la @ONU_es enfatiza en los cambios que ha tenido el pa\u00eds en este tema.\n \n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "11:19 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00dcV S\u00dcD, expertos mundiales en pruebas, auditor\u00edas, reparaci\u00f3n y certificaci\u00f3n de ingenier\u00eda, a costo de Sinohydro, inspeccionar\u00e1n la central Coca Codo Sinclair.  #Energ\u00edaSustentable  @CarlosPerez_MHn@RecNaturalesEC  @G_UquillasV", "timestamp": "08:11 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La periodista @andrebernal26  de @ntn24zoom, enfatiza en la importancia de tener un mandatario que genere confianza. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "06:35 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El economista  Jeffrey Sach resalta como el presidente @Lenin Moreno busca consensos para beneficiar a todos los ecuatorianos.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "18:45 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElGobiernoDeTodos | La UNIR otorg\u00f3 200 becas de grado y 10 de postgrado a estudiantes ecuatorianos a trav\u00e9s de un convenio marco de cooperaci\u00f3n suscrito con  @Vice_Ec, esto como resultado de la gira cumplida en Espa\u00f1a por la segunda mandataria @marialevicuna.", "timestamp": "17:33 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "@JennyPerezTV  periodista de\n@dw_espanol resalta el cambio que ha tenido el Ecuador en estos dos a\u00f1os.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "15:24 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 el decreto ejecutivo N\u00b0 561.  http://bit.ly/2G4KYlz ", "timestamp": "11:22 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "14", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Gustavo Mohme, presidente de la Sociedad Interamericana de Prensa se manifest\u00f3 ante la recuperaci\u00f3n de la democracia en el Ecuador. #EcuadorEnElMundo", "timestamp": "09:17 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "149", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la entrega del equipo caminero en la que participa el presidente @Lenin Moreno y @AurelioHidalgoZ Ministro de @ObrasPublicasEc. #MantenimientoVial", "timestamp": "08:11 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador recuper\u00f3 la democracia, ante ello @RicardoLagos ex presidente de Chile se manifest\u00f3 sobre el tema.\n#EcuadorEnElMundo", "timestamp": "07:56 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los trabajos diarios en la Red Vial Estatal con el apoyo del nuevo equipo caminero, impulsar\u00e1n el desarrollo territorial y mejorar\u00e1n la asistencia vial para que los usuarios de la RVE viajen m\u00e1s seguros. #MantenimientoVial", "timestamp": "07:45 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "17", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El nuevo equipo caminero, entregado a las diferentes direcciones, es moderno y con tecnolog\u00eda de punta, lograr\u00e1 un mantenimiento peri\u00f3dico y permanente de la infraestructura vial a cargo de esta cartera de Estado para beneficio de los usuarios.  #MantenimientoVial", "timestamp": "07:00 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la compra del nuevo equipo caminero, el MTOP fortalecer\u00e1 los trabajos de mantenimiento rutinario y conservaci\u00f3n 24/7, y atender\u00e1 en mejores condiciones las emergencias viales ocurridas en la Red Vial Estatal. #MantenimientoVial", "timestamp": "06:30 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "20", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional, a trav\u00e9s del MTOP, invirti\u00f3 alrededor de 7 millones de d\u00f3lares en la adquisici\u00f3n de nuevo equipo caminero para las direcciones distritales a escala nacional.  #MantenimientoVial", "timestamp": "06:04 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "17", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la intervenci\u00f3n del presidente @Lenin Moreno en la XXVI @CumbreIberoA que se desarrolla en Guatemala.", "timestamp": "10:12 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El @FestivalDeLoja ha contado con el apoyo incondicional de varias instituciones del Ejecutivo, Gobi ernos locales, sector privado vinculado con el campo art\u00edstico y sobre todo con la poblaci\u00f3n lojana. #FIAVL2018", "timestamp": "07:18 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "32", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el marco del @FestivalDeLoja, el Secretario General de la Presidencia, @ejuradob, manifest\u00f3 que Loja llena de orgullo a los ecuatorianos y que como Gobierno Nacional, se seguir\u00e1 invirtiendo en esta hermosa ciudad. #FIAVL2018", "timestamp": "19:36 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "49", "favorite_count": "31", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El @FestivalDeLoja tiene como finalidad convertirse en un referente de las artes esc\u00e9nicas a escala nacional e internacional. El Secretario General de la Presidencia, @ejuradob, indic\u00f3 que para ello se pondr\u00e1n todos los esfuerzos necesarios para Loja y el pa\u00eds entero. #FIAVL2018", "timestamp": "19:36 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El #FIAVL2018 cuenta con actividades paralelas, enfocadas a las artes esc\u00e9nicas, como: la Escuela del Festival, Teatro Juvenil, Rondas de Negocios, Encuentro de Cr\u00edticos, entre otras. Con ellas trabaja en la construcci\u00f3n de nuevos p\u00fablicos. #ElArteViveEnLoja", "timestamp": "15:02 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "18", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 el decreto ejecutivo N\u00b0 559 y 560.  http://bit.ly/2G4KYlz ", "timestamp": "12:41 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "17", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer mandatario @Lenin Moreno, en este momento viaja a Guatemala en donde participar\u00e1 de la XXVI Cumbre Iberoamericana de Jefes de Estado y de Gobierno, con el fin de fortalecer el di\u00e1logo pol\u00edtico y la cooperaci\u00f3n entre pa\u00edses de la regi\u00f3n. #EcuadorEnLaCumbre", "timestamp": "13:10 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "189", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno mantiene un saludo protocolario con autoridades de la @lacentralec, en Palacio de Gobierno.", "timestamp": "07:17 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, visita Agroindustrias Herchan. Empresa de productos l\u00e1cteos, que se ha desarrollado con el apoyo de diferentes entidades bancarias y que actualmente mantiene un cr\u00e9dito con @BanEcuadorBP. #EmprenderEsCrecer", "timestamp": "11:31 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, realiza un recorrido por las instalaciones de la Unidad Educativa Guachal\u00e1-Mitad del Mundo en el cant\u00f3n Cayambe, previo a su inauguraci\u00f3n. #ObrasPorLaEducaci\u00f3n", "timestamp": "08:58 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 el decreto ejecutivo N\u00b0 557.  http://bit.ly/2G4KYlz ", "timestamp": "14:24 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El secretario @juanseroldan destac\u00f3 los $17.500 millones de inversi\u00f3n que ha recibido el pa\u00eds en los \u00faltimos 20 a\u00f1os, de los cuales casi un 26% corresponden a inversiones que ingresaron al pa\u00eds en el \u00faltimo a\u00f1o, per\u00edodo de gesti\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno. #InversionEc", "timestamp": "15:25 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Tambi\u00e9n, @juanseroldan destac\u00f3 la consolidaci\u00f3n de la democracia y la independencia de los poderes e instituciones del Estado, como factores determinantes a la hora de transmitir confianza al sector empresarial. #InversionEc", "timestamp": "15:25 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@juanseroldan se\u00f1al\u00f3 que la aspiraci\u00f3n nacional es convertirse para 2030 en el pa\u00eds con mayor inversi\u00f3n extranjera en Am\u00e9rica Latina, esto se conseguir\u00e1 con el apoyo de la Ley de Fomento Productivo que recoge incentivos fiscales y tributarios para los inversionistas extranjeros.", "timestamp": "15:25 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El secretario @juanseroldan enfatiz\u00f3 en el clima de confianza pol\u00edtica y certeza jur\u00eddica con el que Ecuador est\u00e1 recibiendo a sus inversionistas. #InversionEc", "timestamp": "15:25 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Al Foro Iberoam\u00e9rica Empresarial \u201cEcuador: Perspectivas y Oportunidades de Negocio e Inversi\u00f3n\u201d acudieron m\u00e1s de un centenar de directivos de prestigiosas empresas espa\u00f1olas interesadas en expandir su negocio a Ecuador. #InversionEc", "timestamp": "15:25 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "49", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Secretario Particular de la Presidencia de Ecuador, @juanseroldan, presidi\u00f3 hoy el Foro Iberoam\u00e9rica Empresarial \u201cEcuador: Perspectivas y Oportunidades de Negocio e Inversi\u00f3n\u201d, organizado por el diario @expansioncom, el @IEbusiness, ProEcuador Madrid y Kreab. #InversionEc", "timestamp": "15:25 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician declaraciones por parte de @raulclementelh, ministro de @MinTrabajoEc y representante de los jubilados tras audiencia con el Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno. #JubiladosEcuador", "timestamp": "09:56 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "73", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno en la XXX Reuni\u00f3n de las Partes del Protocolo de Montreal que se desarrolla en Quito. #ProtocoloMontreal30", "timestamp": "07:42 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la reuni\u00f3n del presidente @Lenin Moreno con los ganaderos y productores l\u00e1cteos en Tungurahua. #D\u00edalogoSectorLechero2018", "timestamp": "10:22 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cA pesar de ser una dura tarea, ponemos las cosas en orden y lo hacemos con varias UPC, hospitales, colegios y escuelas. Definitivamente estamos transformando esas 600 obras en sue\u00f1os realizados para todos los ciudadanos.\u201d @Lenin Moreno #HospitalAmbatoEC", "timestamp": "09:20 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "17", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs una obra extraordinaria la que se est\u00e1 haciendo en este Gobierno para sacar adelante todo el sistema de salud, que ten\u00eda varias obras pendientes o contratos complementarios que rebasaban el presupuesto con el que se hab\u00eda iniciado.\u201d @Lenin Moreno #HospitalAmbatoEC", "timestamp": "09:20 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "18", "favorite_count": "16", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos terminando el Hospital General Monte Sina\u00ed de Guayaquil, el Hospital de Especialidades de Portoviejo y el Hospital del Tena. La situaci\u00f3n en la que encontramos el pa\u00eds era calamitosa, ten\u00edamos m\u00e1s de 600 obras que estaban mal realizadas.\u201d @Lenin Moreno #HospitalAmbatoEC", "timestamp": "09:20 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia el recorrido del presidente @Lenin Moreno, para verificar el avance de obras, en el Hospital General Docente Ambato; donde dialogar\u00e1 con sus directivos y recibir\u00e1 toda la informaci\u00f3n sobre el funcionamiento de las \u00e1reas que actualmente est\u00e1n habilitadas. #HospitalAmbatoEC", "timestamp": "09:11 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "272", "favorite_count": "198", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno mantiene un encuentro con los medallistas Ol\u00edmpicos Juveniles en el Palacio de Gobierno. #OlimpiadasJuvenilesEC", "timestamp": "10:21 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Este lunes el tradicional #RelevoDeGuardia cont\u00f3 con la presencia de autoridades de San Lorenzo y Conocoto, adem\u00e1s, del grupo de danza y marimba del Centro Intercultural de San Lorenzo y de la Unidad Educativa Naciones Unidas.", "timestamp": "09:56 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia Sesi\u00f3n Solemne en conmemoraci\u00f3n de los #198IndependenciaCuenca de la que participa el Primer Mandatario, @Lenin Moreno.", "timestamp": "14:55 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Felicitaciones por el ascenso y condecoraci\u00f3n a quienes forman parte del Servicio de Protecci\u00f3n Presidencial de las @FFAAECUADOR y @PoliciaEcuador. Agradecemos su disciplina, lealtad y amor sincero a la Patria. \u00a1El Gobierno Nacional reconoce su esfuerzo!", "timestamp": "16:19 - 31. Okt. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician las declaraciones de @berecordero Ministra de @InclusionEc y Mar\u00eda Cristina Perceval, directora Regional de @UNICEF para Am\u00e9rica Latina y el Caribe, tras audiencia con el presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:01 - 31. Okt. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "96", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la visita del presidente @Lenin Moreno al restaurante D\u00b4Pinchos. Este emprendimiento es una realidad gracias al cr\u00e9dito concedido por @BanEcuadorBP. Carlos Onofre cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de tener su negocio propio con la infraestructura adecuada luego de 13 a\u00f1os de informalidad.", "timestamp": "14:13 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la convocatoria a concurso p\u00fablico, bajo la modalidad de delegaci\u00f3n al sector privado, de la rehabilitaci\u00f3n y ampliaci\u00f3n de los tramos viales Santo Domingo-Buena Fe y Buena Fe-Babahoyo-Jujan, encabezada por el presidente @Lenin Moreno. #CorredoresVialesEc", "timestamp": "11:15 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la foto oficial culmina el XII Gabinete Binacional que tuvo la participaci\u00f3n del presidente de Per\u00fa @MartinVizcarraC, el primer mandatario de Ecuador @Lenin Moreno y sus gabinetes ministeriales. \u00a1Juntos por el desarrollo de nuestras naciones! #XIIBinacionalEcuPe ", "timestamp": "12:58 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#XIIBinacionalEcuPe  | Ceremonia de suscripci\u00f3n de la Declaraci\u00f3n Presidencial, Plan de Acci\u00f3n y otros instrumentos, por parte de los Gobiernos de Ecuador y Per\u00fa.", "timestamp": "12:16 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#XIIBinacionalEcuPe  | Presidentes @Lenin Moreno y @MartinVizcarraC inauguran el XII Gabinete Binacional a desarrollarse hoy en el Palacio de Gobierno, con el objetivo de evaluar los avances de las relaciones bilaterales.", "timestamp": "09:50 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#XIIBinacionalEcuPe  | Presidente de Per\u00fa @MartinVizcarraC es recibido con honores en el Palacio de Gobierno, en su segundo d\u00eda de visita oficial a Ecuador.", "timestamp": "09:43 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Per\u00faVisitaEcuador  | Inicia la ceremonia de condecoraci\u00f3n Orden Nacional al M\u00e9rito en el Grado de Gran Collar, al presidente @MartinVizcarraC entregada por el jefe de Estado @Lenin Moreno, a nombre de Ecuador.", "timestamp": "09:55 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Per\u00faVisitaEcuador  | Presidente @Lenin Moreno saluda a su hom\u00f3logo de Per\u00fa @MartinVizcarraC, con motivo de los 20 a\u00f1os de la firma del Acuerdo de Paz entre ambas naciones.", "timestamp": "08:56 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "238", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Per\u00faVisitaEcuador  | Los Granaderos de Tarqui reciben con honores al presidente del hermano pa\u00eds Per\u00fa @MartinVizcarraC en su ingreso el Palacio de Gobierno, donde mantendr\u00e1 un encuentro con el primer mandatario, @Lenin Moreno.", "timestamp": "08:48 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Per\u00faVisitaEcuador  | Presidente de Per\u00fa @MartinVizcarraC, coloca una ofrenda floral a los H\u00e9roes de la Independencia en la Plaza Grande.", "timestamp": "08:47 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia primer encuentro entre el presidente @Lenin Moreno y gremio empresarial de Chile, con manifiesto inter\u00e9s de invertir en Ecuador. Esto es resultado de la pol\u00edtica de apertura a la inversi\u00f3n extranjera expuesta por el Gobierno Nacional.", "timestamp": "11:05 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Roc\u00edo de Moreno da a conocer la experiencia del #GrupoSocialOnce de Espa\u00f1a y el modelo empresarial @ILUNION que desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os est\u00e1n comprometidos en crear empleo de calidad a personas con discapacidad.", "timestamp": "20:41 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Secretaria del Plan @PlanTodaUnaVida @IMaldonadoV junto a @AnaPelaez consejera ejecutiva de @ONCE_oficial rindieron declaraciones sobre nuevas pol\u00edticas de inclusi\u00f3n a personas con discapacidad.", "timestamp": "10:44 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGarantizar la inclusi\u00f3n laboral es una tarea de todos. La participaci\u00f3n y trabajo en conjunto de la empresa p\u00fablica y privada es fundamental para alcanzar las metas de equidad e igualdad, plena participaci\u00f3n, accesibilidad global e inclusi\u00f3n\u201d, #Roc\u00edoDeMoreno @PlanTodaUnaVida", "timestamp": "10:36 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVenimos con el af\u00e1n de contribuir, colaborar, aportar con nuestra experiencia para que Ecuador sea el vivo reflejo en el \u00e1mbito del empleo de ese compromiso por la inclusi\u00f3n\u201d, @AnaPelaez , consejera ejecutiva de Relaciones Internacionales de la @ONCE_oficial .", "timestamp": "10:36 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "50", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Roc\u00edoDeMoreno, junto con @IMaldonadoV y otras autoridades mantuvieron un desayuno de trabajo con @AnaPelaez y representantes de la @Fundacion_ONCE, con el fin de incrementar la inversi\u00f3n e inclusi\u00f3n laboral de las personas con discapacidad #EcuadorInclusivo.", "timestamp": "10:15 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia pronunciamiento del presidente @Lenin Moreno y el Contralor General Pablo Celi de la Torre, luego de la mesa de trabajo mantenida en el Palacio de Gobierno con representantes de todos los poderes del Estado.", "timestamp": "14:04 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia declaraciones de @AnaPelaez, consejera ejecutiva de relaciones internacionales y expansi\u00f3n exterior del grupo social espa\u00f1ol @ONCE_oficial, tras la reuni\u00f3n mantenida con el presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "10:43 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Como todos los lunes, en la Plaza de la Independencia se llev\u00f3 a cabo la tradicional ceremonia de #RelevoDeGuardia, con la presencia de la Ministra de @InclusionEc, @berecordero.", "timestamp": "09:46 - 22. Okt. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno preside la D\u00e9cima Sexta Sesi\u00f3n de Gabinete Ampliado, que se desarrolla en Daule, para analizar la realidad de la localidad, la provincia y el pa\u00eds. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "12:16 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia participaci\u00f3n del presidente @Lenin Moreno en el evento Construimos Empleo y Prosperidad, en el que se analizan las estrategias a implementarse para reactivar la construcci\u00f3n, en el corto plazo. #M\u00e1sConstrucci\u00f3nEC", "timestamp": "10:02 - 19. Okt. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia di\u00e1logo con integrantes del @ConagopareN, con quienes abordar\u00e1 diferentes tem\u00e1ticas y dar\u00e1 seguimiento a aquellas que se han venido desarrollado, fruto de un encuentro anterior. #CrecimientoRuralEC", "timestamp": "09:45 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el marco de la pol\u00edtica del Gran Di\u00e1logo Nacional, el presidente @Lenin Moreno recibe a integrantes de 823 Gobiernos Parroquiales del Ecuador. #CrecimientoRuralEC", "timestamp": "07:32 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "64", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno visita el emprendimiento de una pareja de migrantes ecuatorianos retornados desde Espa\u00f1a en la provincia de Chimborazo.", "timestamp": "13:36 - 17. Okt. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "INVITACI\u00d3N | A la rueda de prensa sobre las cifras de empleo actuales que ser\u00e1n presentadas por @Ecuadorencifras. Actividad que se realizar\u00e1 en el Palacio de Gobierno y contar\u00e1 tambi\u00e9n con la presencia de @MinTrabajoEc y @SenpladesEc.", "timestamp": "13:15 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finalizan declaraciones del Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:41 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nosotros no vamos a tolerar ninguna afectaci\u00f3n a los bolsillos de los ecuatorianos por empresas que puedan estar comport\u00e1ndose inescrupulosamente\" @Lenin Moreno", "timestamp": "11:41 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "43", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Los bancos o compa\u00f1\u00edas que hayan incurrido en este error que afecta el bolsillo de los ecuatorianos deber\u00e1n ser sancionados. Ciudadanos, nadie puede abusar de ustedes, denuncien a la l\u00ednea 1800 - INDEBIDO los cobros que se hayan hecho de forma no autorizada\" @Lenin Moreno", "timestamp": "11:41 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Desde el 2015 no se tuvo la suficiente precauci\u00f3n para evitar que se hagan cobros indebidos y no autorizados. Exhorto para que de forma inmediata las Superintendencia de @SuperciasEC, @superbancosec y @seps_ec oficien las mejores acciones para que ese dinero sea devuelto\"@Lenin", "timestamp": "11:41 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "23", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician declaraciones del Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:41 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "43", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia encuentro del presidente @Lenin Moreno con m\u00e1s de 200 nuevos beneficiarios del Bono de Desarrollo Humano, quienes se integraron a los programas de atenci\u00f3n social para sectores considerados como prioritarios por el Gobierno Nacional. #JuntosContraLaPobreza", "timestamp": "10:03 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia el lanzamiento de la obra Nueva Historia del Ecuador, colecci\u00f3n que cont\u00f3 con la colaboraci\u00f3n de nueve acad\u00e9micos y setenta y cuatro autores nacionales y extranjeros. Este cl\u00e1sico ser\u00e1 presentado por el presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "16:49 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Como todos los lunes cientos de ecuatorianos participan en la tradicional ceremonia de #RelevoDeGuardia en la Plaza de la Independencia de Quito, que el d\u00eda de hoy estuvo presidida por la Vicepresidenta @Marialevicuna.", "timestamp": "09:58 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno visita las instalaciones de la empresa Biof\u00e1brika, ubicada en la ciudadela Santa Adriana de Guayaquil, donde se generan productos biodegradables amigables con la naturaleza.", "timestamp": "10:58 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 el decreto ejecutivo N\u00b0 535.  https://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "10:34 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician declaraciones del canciller @ValenciaJoseEc tras audiencia del presidente @Lenin Moreno con Filippo Grandi @RefugeesChief, alto comisionado de @ONU_es para los refugiados @ACNURamericas.", "timestamp": "10:04 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Filippo Grandi @RefugeesChief, alto comisionado de @ONU_es para los refugiados @ACNURamericas tendr\u00e1 una audiencia hoy con el presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "07:49 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se conmemora el D\u00eda de la Ni\u00f1a, como Gobierno Nacional motivaremos a las ni\u00f1as y ni\u00f1os para que se conviertan en grandes seres humanos, cumplan sus sue\u00f1os y, sobre todo, sean felices. El Palacio de Gobierno le brinda honor en su d\u00eda. #ActivaLaIgualdad", "timestamp": "17:14 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno en el lanzamiento del programa de financiamiento \"Cr\u00e9dito, Inversi\u00f3n y Empleo para la Prosperidad\" de la Banca P\u00fablica. #EsHoraEmprendedor", "timestamp": "10:30 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia intervenci\u00f3n del presidente @Lenin Moreno en el World Business Forum Latinoam\u00e9rica. #BusinessForumLatamEC", "timestamp": "09:39 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Debemos comprometernos en trabajar juntos para conseguir que las ni\u00f1as tengan mayores y mejores oportunidades. #ActivaLaIgualdad", "timestamp": "08:30 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El #GobiernoDeTodos trabaja para que los ni\u00f1os y ni\u00f1as tengan m\u00e1s oportunidades de aprendizaje y adquieran conocimientos que les permitan alcanzar sus sue\u00f1os. \n#ActivaLaIgualdad", "timestamp": "08:10 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inspiremos a las ni\u00f1as y ni\u00f1os para que se conviertan en grandes seres humanos, cumplan sus sue\u00f1os y sobre todo, sean felices. #ActivaLaIgualdad", "timestamp": "07:50 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las ni\u00f1as y los ni\u00f1os tienen derecho a #TodaUnaVida de cari\u00f1o y respeto. Practica tu deporte favorito, lo esencial es jugar y sonre\u00edr. #ActivaLaIgualdad", "timestamp": "07:30 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Nada es inalcanzable. Las ni\u00f1as y los ni\u00f1os pueden desarrollarse en todos los \u00e1mbitos. \u00a1Dile no a los estereotipos!\n#ActivaLaIgualdad", "timestamp": "07:10 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Empoderar a las ni\u00f1as desde peque\u00f1as contribuir\u00e1 a que crezcan seguras e independientes. \u00a1Trabajemos juntos! #ActivaLaIgualdad", "timestamp": "06:40 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las ni\u00f1as somos fuertes y valientes. Nada es imposible si dibujamos nuestros anhelos con amor y perseverancia. \u00a1Qu\u00e9 nadie te diga que no puedes! #ActivaLaIgualdad", "timestamp": "06:20 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las ni\u00f1as somos capaces de alcanzar nuestros sue\u00f1os. \u00a1Qu\u00e9 nadie te diga que no puedes!\n#ActivaLaIgualdad", "timestamp": "06:00 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finalizan las declaraciones del canciller @ValenciaJoseEc, @caanmichelena secretario nacional de @ComunicacionEc  y @davidakaye relator especial de @ONU_es para la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la libertad de opini\u00f3n y expresi\u00f3n, tras audiencia con el Presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:50 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLes invito a seguir conversando y expandir esta visi\u00f3n de la libertad de expresi\u00f3n. Los medios, la sociedad civil, el Gobierno, todos juntos para promover una mayor libertad de expresi\u00f3n.\u201d, @davidkaye relator especial de @Onu_es sobre la libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n.", "timestamp": "11:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCompartimos una visi\u00f3n de libertad y de cambio, incluso a nivel legal. Incluye fortalecer a las radios comunitarias, la independencia de los medios y el acceso a la informaci\u00f3n para todos.\u201d, @davidkaye relator especial de @Onu_es sobre la libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n.", "timestamp": "11:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMa\u00f1ana estaremos dando una rueda de prensa, en donde podr\u00e9 discutir con mayor detalle la visi\u00f3n preliminar de todo lo que hemos encontrado y visto en el pa\u00eds.\u201d, @davidkaye relator especial de @Onu_es sobre la libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n.", "timestamp": "11:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "26", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHay mucho trabajo por hacer y es claro que se lo tiene que hacer a trav\u00e9s de la presidencia, asamble\u00edstas, medios de comunicaci\u00f3n, sociedad civil y todos los actores involucrados en este proceso.\u201d, @davidkaye relator especial de @Onu_es sobre la libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n.", "timestamp": "11:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Presidente y sus Ministros est\u00e1n yendo hacia una clara libertad de expresi\u00f3n y transparencia, junto con la @AsambleaEcuador y con todos los organismos involucrados en el tema.\u201d, @davidkaye relator especial de @Onu_es sobre la libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n.", "timestamp": "11:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "24", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero agradecer especialmente al Presidente y a sus Ministros por haberme invitado y recibido con las puertas abiertas durante esta semana que he estado en el Ecuador.\u201d, @davidkaye relator especial de @Onu_es sobre la libertad de expresi\u00f3n y opini\u00f3n.", "timestamp": "11:49 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Se han solicitado los informes respectivos sobre ciertos procesos que han sido cuestionados por los medios de comunicaci\u00f3n. Esperamos que @Arcotel env\u00ede los informes necesarios para proceder respecto a lo que manda la Ley.\", secretario nacional de @ComunicacionEc @caanmichelena", "timestamp": "11:34 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "34", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Esperamos el cumplimiento de lo que ha sido decidido a trav\u00e9s de la Contralor\u00eda General del Estado, sobre ciertas frecuencias que no han sido entregadas de forma transparente.\", secretario nacional de @ComunicacionEc @caanmichelena", "timestamp": "11:34 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Hemos avanzado hacia un proceso a la espera de lo que suceda en la @AsambleaEcuador respecto la Reforma de la #LeyDeComunicaci\u00f3n y en los procesos de asignaci\u00f3n de frecuencias.\", secretario nacional de @ComunicacionEc @caanmichelena", "timestamp": "11:34 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "27", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"No somos due\u00f1os de la verdad, si hay procesos que debemos ajustar en torno al apoyo de organismos internacionales que sostengan la libertad de expresi\u00f3n; cumpliendo los est\u00e1ndares internacionales, siempre ser\u00e1n bienvenidos.\", secretario nacional de @ComunicacionEc @caanmichelena", "timestamp": "11:34 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Avanzamos en un proceso abierto; para pasar de un proceso de mordaza a uno de libertad de expresi\u00f3n. Esa ha sido la visi\u00f3n del Presidente, que la libertad m\u00e1s la transparencia son la mejor arma para combatir la corrupci\u00f3n.\", secretario nacional de @ComunicacionEc @caanmichelena", "timestamp": "11:34 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ha sido un gusto para el Gobierno y para el Presidente @lenin Moreno, recibir al relator especial de la @ONU_es para la libertad de expresi\u00f3n @davidakaye, invitado a nuestro pa\u00eds a fin de analizar el estado de la libertad de expresi\u00f3n y comunicaci\u00f3n.\", canciller @ValenciaJoseEc", "timestamp": "11:05 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inician declaraciones del canciller @ValenciaJoseEc, @caanmichelena secretario nacional de @ComunicacionEc  y @davidakaye relator especial de @ONU_es para la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la libertad de opini\u00f3n y expresi\u00f3n, tras audiencia con el Presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "10:53 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "67", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia rueda de prensa para informar sobre el proyecto tur\u00edstico #TrenPlayeroEC con la participaci\u00f3n del Secretario General de la @Presidencia_Ec @ejuradob, el Ministro de @ObrasPublicasEc @AurelioHidalgoZ y el Consejero Presidencial Santiago Cuesta.", "timestamp": "09:28 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el Palacio de Gobierno, el presidente @Lenin Moreno se reunir\u00e1 con David Kaye, relator especial de las @ONU_es para la promoci\u00f3n y protecci\u00f3n de la libertad de opini\u00f3n y expresi\u00f3n.", "timestamp": "06:45 - 10. Okt. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia Sesi\u00f3n Solemne en conmemoraci\u00f3n a la Independencia de Guayaquil, en la cual intervendr\u00e1 el Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno. #198IndependenciaGYE", "timestamp": "17:08 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la inauguraci\u00f3n del Centro de Salud Ciudad Victoria, presidida por el presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:15 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "92", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se conmemora un a\u00f1o m\u00e1s de independencia de nuestra querida Perla del Pac\u00edfico. El Palacio de Gobierno le brinda honor a sus #198IndependenciaGYE", "timestamp": "07:43 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Visite el Palacio de Gobierno y admire los murales de rosas que se exhiben en sus pasillos. Para ingresar debe reservar una cita en el stand informativo (calles Espejo y Garc\u00eda Moreno); a los n\u00fameros 3827150 y 3827103; o al correo ucultural@presidencia.gob.ec. #ArteEnPalacio", "timestamp": "08:57 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Palacio de Gobierno abre sus puertas para que, en este feriado, la ciudadan\u00eda recorra su historia y, adem\u00e1s, mirar la belleza de las flores ecuatorianas que fueron plasmadas en murales. #ArteEnPalacio", "timestamp": "08:30 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En Ecuador se mantienen t\u00e9cnicas art\u00edsticas y artesanales inigualables, tres de ellas se exhiben en la exposici\u00f3n \u201cArtesano-Artista\u201d, recorre el Palacio de Gobierno y admira, adem\u00e1s, las mejores flores del mundo. #ArteEnPalacio", "timestamp": "08:30 - 7. Okt. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador es el pa\u00eds de las flores que gracias a su belleza y durabilidad son muy cotizadas a escala mundial. En este feriado recorre el Palacio de Gobierno. #ArteEnPalacio", "timestamp": "08:30 - 6. Okt. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En este feriado visita el Palacio de Gobierno y recorre sus salones y pasillos, donde se exhiben murales elaborados con rosas ecuatorianas. #ArteEnPalacio", "timestamp": "14:00 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno visita el Centro Residencial Fundaci\u00f3n Clemencia \u201cSofia Ratinoff\u201d. #MisMejoresA\u00f1os", "timestamp": "11:13 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la firma de seis contratos con los que se incrementar\u00e1 la producci\u00f3n petrolera del pa\u00eds, generando m\u00e1s recursos para el Ecuador. La misma esta liderada por el presidente @Lenin Moreno.  #M\u00e1sInversionesEC", "timestamp": "09:41 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Primer Mandatario @Lenin Moreno particip\u00f3 en la sesi\u00f3n solemne de la Asociaci\u00f3n de Ganaderos del Litoral y Gal\u00e1pagos, en conmemoraci\u00f3n de sus 75 a\u00f1os de vida institucional y en la inauguraci\u00f3n de la Expoferia Ganadera 2018, la m\u00e1s grande del pa\u00eds en esta rama. #75a\u00f1osAGLYG", "timestamp": "06:49 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia sesi\u00f3n solemne en conmemoraci\u00f3n de los 75 a\u00f1os de vida institucional de la Asociaci\u00f3n de Ganaderos del Litoral y Gal\u00e1pagos de la que participar\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno. #75A\u00f1osAGLYG", "timestamp": "17:43 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "96", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia el lanzamiento del concurso p\u00fablico para el proyecto #ViaductoSurGYE, en el que participa el presidente @Lenin Moreno y otras autoridades nacionales.", "timestamp": "09:12 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Descubre los magn\u00edficos paisajes de la Cordillera de los Andes en un m\u00e1gico viaje desde Guayaquil. Haz tu reservaci\u00f3n para este y otros destinos en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia encuentro del Presidente @Lenin Moreno con los rectores de universidades y escuelas polit\u00e9cnicas del Ecuador. #FortaleciendoLaU", "timestamp": "10:55 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno se reunir\u00e1 hoy con Laurent Freixe, CEO de @Nestle de la Zona de las Am\u00e9ricas, en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "06:55 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Nostalgia, alegr\u00eda, recuerdos y grandes sentimientos es lo que generan nuestros pasillos. Sus letras han cautivado los corazones de los ecuatorianos. \u00a1Que viva nuestra m\u00fasica nacional!\n#D\u00edaDelPasillo", "timestamp": "17:49 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno compartir\u00e1  un almuerzo alusivo al #D\u00edaDelPasillo junto a varios representantes del g\u00e9nero en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "10:49 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "92", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#VisitaCatarEcuador  | El Emir de Catar, su alteza @TamimBinHamad, recibe honores de los Granaderos de Tarqui en su arribo al Palacio de Gobierno. \u00a1Bienvenido a Ecuador!", "timestamp": "15:36 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "421", "favorite_count": "340", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno junto a su Alteza el Emir de Catar,@TamimBinHamad firmar\u00e1 acuerdos de cooperaci\u00f3n en el Palacio de Gobierno. \nLe invitamos a seguir este encuentro en \u25ba https://bit.ly/2Ck47z1 \n#VisitaCatarEcuador ", "timestamp": "11:05 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En octubre se abren las inscripciones para la Escuela de Pasillo, una nueva iniciativa de ense\u00f1anza musical gratuita. M\u00e1s informaci\u00f3n en museodelpasillo@presidencia.gob.ec", "timestamp": "15:35 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "HOY 15h00  |\nPrimer Mandatario @Lenin Moreno brindar\u00e1 la Conferencia Magistral en @Kennedy_School, la Escuela de Gobierno de @Harvard University.\n\"Producir con la derecha y repartir con la izquierda\"\nTransmisi\u00f3n en: https://bit.ly/2R8hPwr  \n#EcuadorVisitaEEUU  ", "timestamp": "12:27 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La Ministra de @Salud_Ec, @MVEspinosaS, entreg\u00f3 reconocimiento internacional al @CEcuNuevaYork por su apoyo a la lactancia materna. #LactanciaMaternaS\u00ed\nLea m\u00e1s en  http://bit.ly/2N17IXf ", "timestamp": "20:40 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Descubre los magn\u00edficos paisajes de la Cordillera de los Andes en un m\u00e1gico viaje desde Guayaquil. Haz tu reservaci\u00f3n para este y otros destinos en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy se cumplen 158 a\u00f1os de la declaraci\u00f3n de la Bandera Nacional como s\u00edmbolo patrio. El Palacio de Gobierno le brinda honor a #MiBanderaEC", "timestamp": "10:30 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Desde que flame\u00f3 en las faldas del Pichincha, nuestra bandera ha sido s\u00edmbolo de lucha, sacrificio y libertad. Hoy rendimos homenaje a nuestra gloriosa tricolor. #MiBanderaEC", "timestamp": "09:11 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Desde el mes de octubre se abren las inscripciones para la Escuela de Pasillo, una nueva iniciativa de ense\u00f1anza musical gratuita.", "timestamp": "19:50 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza la entrevista al Secretario particular de la @Presidencia_Ec @juanseroldan en @radioplatinumec sobre la agenda de trabajo del Presidente @Lenin Moreno en Estados Unidos. #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:45 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "36", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMa\u00f1ana, el Presidente @Lenin Moreno se reunir\u00e1 con 62 empresarios y representantes de 23 fondos de inversi\u00f3n interesados en efectuar proyectos en Ecuador, as\u00ed como varias reuniones bilaterales\u201d, @juanseroldan en @radioplatinumec #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:45 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador respalda que Cuba efect\u00fae cambios tendientes a una democratizaci\u00f3n. Adem\u00e1s hemos manifestado la necesidad del continente de encontrar nuevos mecanismos de integraci\u00f3n, que nos lleve a una mejor convivencia\u201d, @juanseroldan en @radioplatinumec #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:45 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Jefe de Estado @Lenin Moreno adem\u00e1s se reuni\u00f3 con el Secretario General de @ONU_es @antonioguterres, para tratar la necesidad de investigar casos del \u00e1rea energ\u00e9tica, en los que se har\u00e1 un trabajo anticorrupci\u00f3n\u201d, @juanseroldan en @radioplatinumec #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:44 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Presidente @Lenin Moreno mantuvo reuniones bilaterales con los presidentes de Per\u00fa y Colombia, para tratar temas comerciales como la posible exportaci\u00f3n de energ\u00eda y la seguridad en nuestra frontera norte respectivamente\u201d, @juanseroldan en @radioplatinumec #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:44 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "48", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Primer Mandatario @Lenin Moreno llam\u00f3 la atenci\u00f3n al Gobierno de Venezuela ante la grave crisis humanitaria que viven sus ciudadanos. La @ONU_es es el lugar indicado para denunciar ese problema y buscar una soluci\u00f3n conjunta\u201d, @juanseroldan en @radioplatinumec", "timestamp": "16:44 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "83", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Presidente @Lenin Moreno ha resaltado los cambios importantes que hemos efectuado en Ecuador en t\u00e9rminos democr\u00e1ticos y econ\u00f3micos, tanto en la Cumbre de Paz Nelson Mandela, como en el Debate General\", @juanseroldan en @radioplatinumec #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:44 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "45", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs fundamental que Ecuador est\u00e9 m\u00e1s en el mundo y que el mundo est\u00e9 m\u00e1s en Ecuador. Por ello, es importante la presencia del Primer Mandatario @Lenin Moreno en la Asamblea de @ONU_es\u201d, @juanseroldan en @radioplatinumec #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:44 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Secretario particular de la @Presidencia_Ec @juanseroldan concedi\u00f3 una entrevista a @radioplatinumec sobre la agenda de trabajo del Presidente @Lenin Moreno en Estados Unidos, especialmente su participaci\u00f3n en la Asamblea General de la @ONU_es #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "16:44 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "55", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnONU | Compartimos la segunda parte del discurso del Presidente @Lenin Moreno en el Debate General de la @ONU_es #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "08:54 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "47", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorEnONU | Compartimos la primera parte del discurso del Presidente @Lenin Moreno en el Debate General de la @ONU_es #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "08:54 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "68", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | #ElGobiernoDeTodos, el informe semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos el discurso del Presidente @Lenin Moreno en la inauguraci\u00f3n de la Cumbre de Paz Nelson Mandela, desarrollada esta ma\u00f1ana en la sede de la @ONU_es | #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "13:38 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la Plaza de la Independencia se llev\u00f3 a cabo la tradicional ceremonia de #RelevoDeGuardia, con la presencia de la Secretaria de @DeporteEc, @ASotomayorEcu", "timestamp": "10:12 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno saluda a las personas con discapacidad auditiva en el D\u00eda Internacional de la Lenguas de Se\u00f1as. El Gobierno Nacional brinda su apoyo incondicional para que su lengua sea respetada y difundida. #EcuadorInclusivo", "timestamp": "16:32 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "173", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno emprende su viaje hacia Estados Unidos, donde asistir\u00e1 a la Asamblea General de la @ONU_es. Adem\u00e1s tiene previsto participar en diversos foros, reuniones y entrevistas. #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "19:08 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "412", "favorite_count": "438", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Agenda Oficial de las actividades que cumplir\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno en su visita a Estados Unidos. #EcuadorVisitaEEUU", "timestamp": "13:22 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "83", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "1.700 ni\u00f1os y personas de la tercera edad beneficiadas por diversas fundaciones, asisten junto al Presidente @Lenin Moreno a  una funci\u00f3n del mundialmente famoso #CirqueduSoleil @Cirque. A trav\u00e9s del arte, se enriquece el esp\u00edritu y se fomenta una sociedad m\u00e1s justa e inclusiva.", "timestamp": "16:16 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0 526 y 527. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "15:52 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "COMUNICADO OFICIAL | Sobre el reconocimiento de Estados Unidos a la gesti\u00f3n y lucha del Gobierno Nacional contra el crimen organizado.", "timestamp": "16:25 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0 512, 513, 514 y 515. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "14:57 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Finalmente, con respecto al impacto del ajuste de los subsidios a la gasolina s\u00faper y di\u00e9sel industrial, recaudaremos USD 42,7 millones este a\u00f1o y esperamos alrededor de USD 120 millones para 2019\", @ejuradob", "timestamp": "13:16 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La balanza comercial es positiva a la fecha. Estamos importando m\u00e1s bienes de capital y materias primas que ayudan al dinamismo econ\u00f3mico. Han aumentado las recaudaciones tributarias, especialmente por concepto de aranceles\", @ejuradob", "timestamp": "13:16 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El monto total de inversi\u00f3n comprometida es de USD 10.300 millones hasta el 2021. En este a\u00f1o se invierten USD 2.500 millones en 80 empresas. La proyecci\u00f3n de inversi\u00f3n extranjera es de 995 millones este a\u00f1o, sin contar nuevas adjudicaciones\", @ejuradob", "timestamp": "13:16 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Se han registrado 43 mil beneficiarios del @IESSec por efectos de la remisi\u00f3n tributaria. Por este concepto esperamos una recaudaci\u00f3n por USD 189 millones, de los cuales ya ingresaron m\u00e1s de USD 10 millones\", @ejuradob", "timestamp": "13:15 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Con respecto al programa de remisi\u00f3n tributaria dispuesta en la #LeyFomentoProductivo, ya tenemos 89 mil beneficiarios, la mayor\u00eda son personas de bajos recursos. Se han recaudado USD 33,9 millones, y el promedio de recaudaci\u00f3n por contribuyente es de USD 700\", @ejuradob", "timestamp": "13:15 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Secretario General de la Presidencia @ejuradob dio a conocer los resultados de la reuni\u00f3n del Gabinete econ\u00f3mico productivo, realizado hoy en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "13:15 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno lidera reuni\u00f3n del Gabinete econ\u00f3mico productivo, para dar seguimiento a las pol\u00edticas de desarrollo implementadas por el Gobierno Nacional. Se da \u00e9nfasis a la promoci\u00f3n del turismo interno y el transporte a\u00e9reo.", "timestamp": "10:31 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "215", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 en la inauguraci\u00f3n de la primera edici\u00f3n de la feria internacional \"Expo Flor Ecuador 2018\" en el nuevo Centro de Convenciones Metropolitano de Quito. #FlorPremiumEC", "timestamp": "11:03 - 19. Sep. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Te invitamos a conocer Esmeraldas, una gran opci\u00f3n para disfrutar las playas del Pac\u00edfico. Haz tu reservaci\u00f3n en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "19:00 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Esmeraldas cuenta con paradis\u00edacas playas, una exquisita gastronom\u00eda y muchas actividades deportivas y culturales. Descubre este y otros destinos en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "19:00 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Siga #ElGobiernoDeTodos, el informe semanal de trabajo de las instituciones gubernamentales, por https://www.presidencia.gob.ec/ ", "timestamp": "18:01 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "25", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorALaCarta sabe de gastronom\u00eda. Son muchos los productos y los cultivos de todos los rincones del territorio que poseen una tradici\u00f3n milenaria.", "timestamp": "17:00 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ministro de @ComercioExtEc @CampanaPablo particip\u00f3 este lunes en la tradicional ceremonia de #RelevoDeGuardia en la Plaza de la Independencia de Quito, junto a Li Yong Director General de @UNIDO.", "timestamp": "09:53 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "207", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno participa en la firma del convenio entre la Secretar\u00eda de @EduSuperiorEc y la @iglesiacatec para el fortalecimiento de la educaci\u00f3n t\u00e9cnica y tecnol\u00f3gica. #FTTSaberHacer", "timestamp": "10:47 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno visita las instalaciones de la empresa textil La Esperanza, en el norte de Quito, dedicada a la confecci\u00f3n de prendas de vestir. En este encuentro, el Gobierno ratifica el impulso a los emprendimientos, que generan productividad y empleo.", "timestamp": "11:24 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "179", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0 501, 503 y 509. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "10:36 - 13. Sep. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "29", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno recibe a la delegaci\u00f3n de la Unidad de Apoyo e Intercambio Gubernamental de @opengovpart en el Palacio de Gobierno. #GobiernoAbiertoEC", "timestamp": "11:23 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "178", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno lidera reuni\u00f3n del Gabinete de Seguridad en el Colegio Pablo Mu\u00f1oz Vega de San Gabriel, provincia de Carchi.", "timestamp": "13:37 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la clase de c\u00edvica a cargo del Presidente @Lenin Moreno a los estudiantes de  7\u00b0 de b\u00e1sica del Colegio Pablo Mu\u00f1oz Vega, en San Gabriel provincia de Carchi.", "timestamp": "11:51 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "297", "favorite_count": "242", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElGobiernoDeTodos, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:01 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El tradicional #RelevoDeGuardia se desarroll\u00f3 esta ma\u00f1ana en la Plaza de la Independencia con la participaci\u00f3n de @alexocles, Secretaria de @Riesgos_Ec. Cientos de ciudadanos participaron en este tradicional encuentro con alegr\u00eda y orgullo.", "timestamp": "10:19 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "133", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El programa \u201cSoluciones Energ\u00e9ticas\u201d de @PetroamazonasEP, se encuentra entre los 15 finalistas de la categor\u00eda de innovaci\u00f3n de los Premios Climate & Clean Air 2018. \n\u00a1Ap\u00f3yanos con tu voto! https://bit.ly/2wxIv07   \n#Petr\u00f3leoSustentable #DesarrolloResponsable", "timestamp": "14:47 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con el Gobernador de Kioto, Takatoshi Nishiwaki con el fin de explorar alternativas de cooperaci\u00f3n e intercambio cultural. Los dos l\u00edderes destacaron las riquezas naturales, arquitect\u00f3nicas y religiosas de ambos pa\u00edses. #EcuadorEnJap\u00f3n ", "timestamp": "09:00 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El programa \u201cSoluciones Energ\u00e9ticas\u201d de @PetroamazonasEP ha sido escogida de entre 80 propuestas de 27 pa\u00edses y es finalista en los Premios Climate & Clean Air 2018. \n\u00a1Ap\u00f3yanos con tu voto!  https://bit.ly/2wxIv07   \n#Petr\u00f3leoSustentable #DesarrolloResponsable", "timestamp": "17:00 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@PetroamazonasEP, a trav\u00e9s de su programa \"Soluciones Energ\u00e9ticas\", implementa acciones que permiten optimizar costos, aprovechar el gas asociado y disminuir las emisiones de CO2. \n\u00a1Ap\u00f3yanos con tu voto!  https://bit.ly/2wxIv07   \n#Petr\u00f3leoSustentable #DesarrolloResponsable", "timestamp": "15:00 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 en la Ceremonia Conmemorativa del I Centenario del Establecimiento de Relaciones Diplom\u00e1ticas entre Ecuador y Jap\u00f3n. #EcuadorEnJap\u00f3n#ECUJPN100A\u00f1os", "timestamp": "12:51 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "265", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno expone en Tokio las oportunidades que ofrece Ecuador para la inversi\u00f3n de empresarios japoneses con el objetivo de incrementar la producci\u00f3n y generar empleo en el pa\u00eds. #EcuadorEnJap\u00f3n ", "timestamp": "07:03 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "560", "favorite_count": "407", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | El Coca te espera con una gran oferta de alojamiento, gastronomia y actividades. Ingresa a https://www.tulugarenelmundo.ec/  y haz tu reservaci\u00f3n.", "timestamp": "19:00 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno particip\u00f3 en la suscripci\u00f3n de acuerdos de cooperaci\u00f3n por la suma de USD 70 millones, concedida por Jap\u00f3n para financiar parcialmente el proyecto de cambio de la matriz energ\u00e9tica en el Ecuador. #EcuadorEnJap\u00f3n", "timestamp": "09:11 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "270", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con el Primer Ministro de Jap\u00f3n @AbeShinzo para profundizar el di\u00e1logo pol\u00edtico y fortalecer las relaciones entre los dos pa\u00edses, en el \u00e1mbito econ\u00f3mico-comercial y el fomento de inversiones en sectores estrat\u00e9gicos. #EcuadorEnJap\u00f3n", "timestamp": "08:14 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "321", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Emperador de Jap\u00f3n Akihito y su esposa, la Emperatriz Michiko, recibieron en audiencia al Presidente @Lenin Moreno y a su esposa #Roc\u00edoDeMoreno en el Palacio Imperial de Tokio. #EcuadorEnJap\u00f3n", "timestamp": "20:53 - 4. Sep. 2018", "retweet_count": "410", "favorite_count": "389", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa al se\u00f1or Yuri Fernando Parre\u00f1o Rodr\u00edguez como delegado del Presidente @Lenin Moreno en el Directorio de @epUNAEc.   http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "15:51 - 4. Sep. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "72", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | #ElGobiernoDeTodos, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "117", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa a @mariapaularomo como ministra de @MinInteriorEc   http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "10:48 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con las once campanadas de la Catedral Metropolitana se anunci\u00f3 el inicio del #RelevoDeGuardia que fue presidido por la Ministra de @Salud_Ec, @MVEspinosaS. Ciudadanos de todo el pa\u00eds se reunieron para disfrutar de este evento, como cada lunes, en la Plaza de la Independencia.", "timestamp": "09:51 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno emprende su viaje a Jap\u00f3n con el objetivo de fortalecer las relaciones diplom\u00e1ticas y comerciales, adem\u00e1s de promocionar a Ecuador como un pa\u00eds de oportunidades para la inversi\u00f3n.\n#EcuadorEnJap\u00f3n ", "timestamp": "20:27 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "290", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "INVITACI\u00d3N | La violinista de origen japon\u00e9s MIDORI, participar\u00e1 en el primer concierto de la Segunda Temporada de la @sinfonicaosne. La presentaci\u00f3n ser\u00e1 en la Casa de la M\u00fasica, el 07 de septiembre, a las 20h00.", "timestamp": "17:00 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la Unidad Educativa Consejo Provincial de Pichincha se lleva a cabo el evento de promoci\u00f3n de estudiantes de la Fase 1, campa\u00f1a #TodosABC Monse\u00f1or Leonidas Proa\u00f1o, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "09:23 - 31. Aug. 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Visita el Coca, una joya de la Amazon\u00eda que te ofrece su belleza natural, exquisita gastronom\u00eda y deportes de aventura. Conoce este y otros destinos en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la presencia del Primer Mandatario @Lenin Moreno y el ministro de @MinTrabajoEc,  @raulclementelh inicia la presentaci\u00f3n de la reforma al Acuerdo Ministerial No. 0094, para el pago de la compensaci\u00f3n por jubilaci\u00f3n. | #JubiladosEcuador", "timestamp": "09:37 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "209", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la inauguraci\u00f3n de la XXIV Feria Internacional Quito Construcci\u00f3n que se desarrolla en el Centro de Exposiciones Quito.", "timestamp": "17:30 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "INVITACI\u00d3N | La violinista de origen japon\u00e9s MIDORI, participar\u00e1 en el primer concierto de la Segunda Temporada de la @sinfonicaosne. La presentaci\u00f3n ser\u00e1 en la Casa de la M\u00fasica, el 07 de septiembre, a las 20h00.", "timestamp": "17:00 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Descubre Quito, una joya colonial Patrimonio Cultural de la Humanidad. Este y otros destinos est\u00e1n a tu alcance en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "18:30 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno visit\u00f3 la hacienda de Olvin Intriago, productor de pitahaya en  Rocafuerte - Manab\u00ed, quien comparte su proyecto de emprendimiento.", "timestamp": "15:19 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con la presencia del Presidente @Lenin Moreno y del presidente del Consejo directivo del @IESSec @ManoloRodasB, inicia el gran Encuentro Nacional por los 50 a\u00f1os del #SeguroSocialCampesino en Manab\u00ed.", "timestamp": "09:21 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "239", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | #ElGobiernoDeTodos, el informe semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:05 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "43", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con gran entusiasmo, cientos de ciudadanos llegan al Palacio de Gobierno para presenciar como cada lunes el tradicional #RelevoDeGuardia. Los Granaderos de Tarqui protagonizan el acto c\u00edvico que refuerza la lealtad con la patria y el Gobierno Nacional.", "timestamp": "08:55 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno preside #EncuentroMinisterial en #Macas. Miembros del Gabinete eval\u00faan la gesti\u00f3n gubernamental en territorio y plantean soluciones a problemas prioritarios en la provincia de Morona Santiago. #GobiernoEnAcci\u00f3n", "timestamp": "11:15 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "241", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQu\u00e9 agrado sentimos los ecuatorianos al tener personas que trabajan permanentemente por la libertad de expresi\u00f3n y por la libertad de asociaci\u00f3n. \u00a1Ecuador est\u00e1 viviendo un nuevo momento!\u201d, @Lenin Moreno en la reuni\u00f3n con el relator de la @CIDH @EdisonLanza", "timestamp": "19:31 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Culmina la entrevista a @ejuradob, Secretario General de la @Presidencia_Ec en @radioplatinumec sobre las decisiones econ\u00f3micas implementadas por el Gobierno Nacional. | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "50", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pa\u00eds necesita de educaci\u00f3n, salud y de una buena defensa nacional. Por esta raz\u00f3n no los vamos a tocar, lo que haremos es incrementar las medidas de seguridad nacional\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl subsidio a la extra est\u00e1 condicionado a una propuesta de abrir un gran debate. Queremos que toda la sociedad civil trabaje en esa decisi\u00f3n. Ser\u00e1 el pa\u00eds quien tome conciencia de lo que significan los subsidios\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas medidas que se est\u00e1n tomando no responden a una derechizaci\u00f3n del Gobierno, esto no es ideol\u00f3gico sino es un proceso pragm\u00e1tico. Nuestro compromiso se fundamenta en trabajar por los m\u00e1s vulnerables\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias a la #LeyFomentoProductivo y a las medidas del Gobierno se van a crear plazas de trabajo en el sector privado. El sector productivo es quien genera las riquezas y no el Estado\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos ministros que han renunciado son @tgranizo, @EvaGarciaFabre y @alvaradorosana. Han hecho una gran gesti\u00f3n, pero quienes renuncian responden a la nueva reestructuraci\u00f3n del Estado\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "39", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestro pa\u00eds mantiene una posici\u00f3n basada en principios y por este motivo el Canciller @ValenciaJoseEc anunci\u00f3 que Ecuador se retira del ALBA\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Gobierno Nacional condenamos la situaci\u00f3n inhumana con la que el Gobierno venezolano ha tratado a su poblaci\u00f3n van en contra de su pueblo  y es triste ver como no cuidan de sus ciudadanos\u201d, @ejuradob en @radioplatinumec | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia entrevista a @ejuradob, Secretario General de la @Presidencia_Ec en @radioplatinumec sobre las decisiones econ\u00f3micas implementadas por el Gobierno Nacional. | #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "17:30 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza entrevista al Secretario Particular del Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno @juanseroldan en @teleamazonasec sobre las decisiones econ\u00f3micas adoptadas por el Gobierno Nacional. #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "06:12 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor ello se top\u00f3 la gasolina s\u00faper d\u00e1ndoles opci\u00f3n preferencial a los m\u00e1s pobres, ya que los subsidios son para beneficiarlos y tambi\u00e9n para que el sector de la producci\u00f3n no pierda competitividad se abrir\u00e1 un Di\u00e1logo Nacional\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "06:07 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRespetamos la protesta en cuanto se enmarque en el respeto de la propiedad p\u00fablica y siempre ser\u00e1 positivo para todos escuchar las diversas opiniones\u201d @juanseroldan en @teleamazonasec #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:54 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "43", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos subsidios son un tema que no se discute porque los pol\u00edticos cuando ejercen el poder est\u00e1n pensando en la siguiente elecci\u00f3n, y el presidente @Lenin Moreno ha declarado claramente que no se va a reelegir\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:45 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "48", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn cuanto a los costos, lo primero que hicimos fue apretarnos el cintur\u00f3n, es decir, el Gobierno Nacional quer\u00eda mostrar a la sociedad el recorte de USD 1.000 millones en el gasto corriente que se realizar\u00e1 dentro del Estado\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:45 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "46", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa v\u00eda de ingresos se basa en la credibilidad que tenemos en el sector empresarial, motiv\u00e1ndolos a trav\u00e9s de incentivos para incrementar la inversi\u00f3n en el pa\u00eds y as\u00ed generar m\u00e1s empleo\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:45 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl gobierno pens\u00f3 en dos elementos para aplicar estas medidas, darle una opci\u00f3n preferencial a los m\u00e1s necesitados y tomar decisiones dif\u00edciles, dentro del Estado\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:20 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia entrevista al Secretario Particular del Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno @juanseroldan en @teleamazonasec sobre las decisiones econ\u00f3micas adoptadas por el Gobierno Nacional. #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "04:58 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Lo m\u00e1s importante es que no son unas medidas aisladas sino que van atadas a la #LeyFomentoProductivo atracci\u00f3n de inversiones y estabilidad fiscal esto va a calentar la econom\u00eda y va a generar m\u00e1s empleo y una recaudaci\u00f3n tributaria\", @ejuradob en @ecuavisa #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:40 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl efecto que esperamos tener con las medidas es un ahorro neto de USD1 mil millones al a\u00f1o, eso significa alrededor del 1 % del PIB\u201d, @ejuradob en @ecuavisa #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:40 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl aumento del octanaje se espera hacerlo en los pr\u00f3ximos 45 d\u00edas, el mejoramiento se lo hace a trav\u00e9s de naftas o alcoholes de alta calidad\u201d, @ejuradob en @ecuavisa #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:40 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEst\u00e1 garantizado el abastecimiento de la gasolina extra y no se va a tocar su precio. Con el aumento del octanaje de 90 a 92 octanos en la gasolina s\u00faper esperamos que los ciudadanos puedan seguir consumi\u00e9ndola\u201d, @ejuradob en @ecuavisa #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:40 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"A trav\u00e9s de un intenso trabajo que se ha realizado en el frente econ\u00f3mico hemos logrado casi una reducci\u00f3n de USD 1.000 millones en el gasto p\u00fablico\u201d, @ejuradob en @ecuavisa #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:40 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "38", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos encontrado un estado obeso, un c\u00edrculo vicioso con decisiones que se tomaron en el pasado que solamente aumentaban el d\u00e9ficit fiscal a\u00f1o a a\u00f1o. Todas estas distorsiones deben ser corregidas, los subsidios es una de las formas\u201d, @ejuradob en @ecuavisa #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:40 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Entrevista de @ejuradob en @ecuavisa sobre las medidas econ\u00f3micas anunciadas por el Presidente @Lenin Moreno.\n#ElMomentoEsAhora", "timestamp": "08:35 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "42", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza  la entrevista de @juanseroldan en @EcuadorTv sobre las medidas econ\u00f3micas anunciadas por el Presidente @Lenin Moreno #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "06:24 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos gobernadores e Intendentes del Ecuador est\u00e1n haciendo controles desde la semana pasada, para que la especulaci\u00f3n de precios en los productos o servicios en los que el di\u00e9sel forme parte de la producci\u00f3n no se d\u00e9\u201d, @juanseroldan en @EcuadorTV #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "06:21 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "54", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe va abrir un gran Di\u00e1logo Nacional para tratar el tema del di\u00e9sel industrial, con el objetivo de saber a qui\u00e9nes est\u00e1 beneficiando este subsidio, y sobre esa base decidir c\u00f3mo enfocarlos para que llegue a los ciudadanos\u201d, @juanseroldan en @EcuadorTV #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "06:21 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Para ordenar la econom\u00eda nacional, hemos recortado primero nuestros gastos, ahorrando USD 1.000 millones de gasto corriente; nosotros creemos en los empresarios y en los emprendedores para generar m\u00e1s ingresos al pa\u00eds\u201d, @juanseroldan en @EcuadorTV #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "06:21 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUSD 1.000 millones se van a reducir del gasto corriente del Estado, ya que primero se debe hacer un esfuerzo dentro de casa\u201d, @juanseroldan en @EcuadorTV #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:47 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAl momento de tomar decisiones de esta magnitud, siempre ponemos a los m\u00e1s necesitados a un lado y los protegemos a trav\u00e9s de la entrega de cr\u00e9ditos productivos, artesanales y bonos.\u201d, @juanseroldan en @EcuadorTV #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:47 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Gobierno Nacional tuvo que tomar una decisi\u00f3n ya que se ten\u00eda una deuda de m\u00e1s de 60 mil millones de d\u00f3lares desde el Gobierno pasado.\u201d, @juanseroldan en @EcuadorTV #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:47 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la entrevista de @juanseroldan en @EcuadorTv sobre las medidas econ\u00f3micas anunciadas por el Presidente @Lenin Moreno #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "05:34 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza la entrevista a @ejuradob, Secretario General de la @Presidencia_Ec en @TelediarioEC sobre las medidas econ\u00f3micas implementadas por el Gobierno Nacional. \n#ElMomentoEsAhora", "timestamp": "19:58 - 21. Aug. 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas fusiones de las instituciones no tienen que ver con despido de personal, sino con eficiencia y competitividad de tr\u00e1mites. En 7 d\u00edas se empezar\u00e1n las fusiones de los ministerios, lo que disminuir\u00e1 el gasto corriente\u201d, @ejuradob en @TelediarioEC\n#ElMomentoEsAhora", "timestamp": "19:56 - 21. Aug. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos di\u00e1logos empezar\u00e1n lo m\u00e1s r\u00e1pido posible. El pa\u00eds tiene que tomar el tema de subsidios con mucha seriedad. Todos los sectores de la econom\u00eda del pa\u00eds y la sociedad en su conjunto deben participar en las mesas de di\u00e1logo\u201d, @ejuradob en @TelediarioEC\n#ElMomentoEsAhora", "timestamp": "19:56 - 21. Aug. 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos corrigiendo el manejo perverso de los subsidios. No s\u00f3lo se ha subido el precio de la gasolina s\u00faper, adem\u00e1s se ha mejorado su calidad. El di\u00e9sel y la extra no se los ha tocado\u201d, @ejuradob en @TelediarioEC\n#ElMomentoEsAhora", "timestamp": "19:56 - 21. Aug. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos encontrado un estado obeso, con cantidad de distorsiones desde la contrataci\u00f3n p\u00fablica a la ineficiencia del gasto del presupuesto\u201d, @ejuradob en @TelediarioEC\n#ElMomentoEsAhora", "timestamp": "19:56 - 21. Aug. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia entrevista de @ejuradob, Secretario General de la @Presidencia_Ec en @TelediarioEC sobre las medidas econ\u00f3micas implementadas por el Gobierno Nacional. #ElMomentoEsAhora", "timestamp": "19:43 - 21. Aug. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La secretaria t\u00e9cnica del @PlanTodaUnaVida @IMaldonadoV presidi\u00f3 la tradicional Ceremonia de #RelevoDeGuardia frente al Palacio de Gobierno. Autoridades gubernamentales, representantes de organizaciones sociales y cientos de ciudadanos asistieron a este evento.", "timestamp": "10:18 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza la entrevista de @juanseroldan Secretario Particular del Presidente @Lenin Moreno en @politikcorrecta.", "timestamp": "09:48 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "70", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador tiene un modelo propio que cree en los ecuatorianos. Busca un futuro con una econom\u00eda clara, crea instituciones con gente capaz y los m\u00e1s necesitados son el centro de este Gobierno\u201d, @juanseroldan en @politikcorrecta", "timestamp": "09:45 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "76", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Presidente @Lenin Moreno, ha sido un hombre valiente y decidido. Lucha contra la corrupci\u00f3n y el despilfarro. El Gobierno anterior sac\u00f3 a 70 mil familias del Bono de Desarrollo Humano, quer\u00edan farrearse la plata del bono y de las compras p\u00fablicas\u201d, @juanseroldan", "timestamp": "09:41 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe debe creer en los empresarios: grandes, medianos y peque\u00f1os. Tambi\u00e9n en los ind\u00edgenas creando la Secretar\u00eda Intercultural Biling\u00fce, estas son cosas de las que no se habla\u201d, @juanseroldan en @politikcorrecta", "timestamp": "09:33 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "76", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLlegamos al poder y nos dimos cuenta que se despilfarr\u00f3 e incluso se permiti\u00f3 robar. Hemos transparentado las cifras y necesitamos crear empleo, para eso se plantea la #LeyFomentoProductivo\u201d, @juanseroldan en @politikcorrecta", "timestamp": "09:33 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "75", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTenemos una hoja de ruta clara: beneficiar a los m\u00e1s necesitados. Por ejemplo con el #M\u00e9dicoDelBarrio atendemos a 250 mil personas. Con el Bono Joaqu\u00edn Gallegos Lara 30 mil personas que no pueden moverse de su casa son atendidas\u201d, @juanseroldan en @politikcorrecta", "timestamp": "09:24 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa apuesta ideol\u00f3gica del Gobierno es poner en el centro a los m\u00e1s necesitados. Nosotros luchamos contra un gasto excesivo del Estado y contra el despilfarro. Los m\u00e1s necesitados, que ganan menos de USD 40, necesitan un bono y el que m\u00e1s tiene m\u00e1s impuestos paga\u201d, @juanseroldan", "timestamp": "09:04 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste Gobierno es pragm\u00e1tico para beneficiar a los m\u00e1s necesitados. Luchamos en contra de la corrupci\u00f3n para desterrarla\u201d, @juanseroldan en @politikcorrecta", "timestamp": "08:55 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAclaro que el Presidente @Lenin Moreno ha sido fuertemente cr\u00edtico con Venezuela y Nicaragua. Tenemos que escuchar de los venezolanos, que vinieron caminando al pa\u00eds, lo que est\u00e1 pasando\u201d, @juanseroldan en @politikcorrecta", "timestamp": "08:53 - 19. Aug. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "70", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Vamos a seguir entregando parques y sitios de recreaci\u00f3n para mis queridos ecuatorianos. Porque jam\u00e1s nos cansaremos de decir que ustedes son la raz\u00f3n de ser de un Gobierno\", @Lenin Moreno\n#ParqueJacintaSandiford", "timestamp": "18:30 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Tenemos bastante claro que ninguna persona debe ser discriminada por su condici\u00f3n migratoria\", @Lenin Moreno\n#MovilidadHumanaEc", "timestamp": "15:20 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno realiz\u00f3 recorrido y particip\u00f3 en la inauguraci\u00f3n de la fase Jacinta Sandiford del Parque Samanes.\n#ParqueJacintaSandiford", "timestamp": "10:55 - 17. Aug. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la quinta edici\u00f3n de la entrega de  @premiosverdes que se realiza en el Palacio de Cristal de Guayaquil.\n#CambiarEsPosible", "timestamp": "19:22 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno dialoga con ciudadanos venezolanos en situaci\u00f3n de movilidad humana de riesgo, en el Palacio de Gobierno. #MovilidadHumanaEc", "timestamp": "11:12 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la entrega de resultados del examen nacional de evaluaci\u00f3n educativa #SerBachiller en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "09:56 - 16. Aug. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Te invitamos a conocer el balneario de Misahuall\u00ed, a 30 minutos de Tena, un lugar paradis\u00edaco en medio de la selva. Consulta este y otros destinos en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ecuador cumple 100 a\u00f1os de relaciones diplom\u00e1ticas con Jap\u00f3n. Este pueblo hermano siempre ha sido un aliado en temas culturales, comerciales y pol\u00edticos. Es fundamental seguir fortaleciendo la cooperaci\u00f3n con este importante socio estrat\u00e9gico. #ECUJPN100A\u00f1os  ", "timestamp": "19:14 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "181", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno recibi\u00f3 al Ministro de Relaciones Exteriores de Jap\u00f3n, @konotaromp en el Palacio de Gobierno para tratar temas de inter\u00e9s para las dos naciones como econom\u00eda, comercio e inversi\u00f3n.", "timestamp": "15:41 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno visita Guayaquil e inicia su intervenci\u00f3n en la charla motivacional \u201cSin L\u00edmites\u201d, dictada por Victoria Salcedo para personas con discapacidad en el auditorio del Gobierno Zonal.", "timestamp": "10:36 - 13. Aug. 2018", "retweet_count": "378", "favorite_count": "330", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriatur\u00edstica | Misahuall\u00ed, un espectacular balneario natural en medio de la selva, es el destino perfecto para este feriado. Consulta este sitio tur\u00edstico en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Como parte de la #VeladaLibertaria los Granaderos de Tarqui realizan la \u201cFanfarria Militar\u201d en el Palacio de Gobierno, para recordar los 209 a\u00f1os del Primer Grito de la Independencia.\n#209A\u00f1osDeLibertad", "timestamp": "19:07 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "182", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia la ceremonia de entrega oficial del #PremioEugenioEspejo presidida por el Primer Mandatario @Lenin Moreno, en conmemoraci\u00f3n del #D\u00edaDeLaCultura.", "timestamp": "11:00 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta ma\u00f1ana el Secretario General de la Presidencia @EJuradoB, en representaci\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno, entreg\u00f3 la ofrenda floral para conmemorar los 209 a\u00f1os del Primer Grito de Independencia . #10DeAgosto #209A\u00f1osDeLibertad", "timestamp": "10:09 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno participa en la ceremonia por la conmemoraci\u00f3n de los 209 a\u00f1os del Primer Grito de Independencia en la Escuela Superior Militar Eloy Alfaro.\n#209A\u00f1osDeLibertad", "timestamp": "09:01 - 9. Aug. 2018", "retweet_count": "297", "favorite_count": "225", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno particip\u00f3 en la investidura del Presidente de Colombia @IvanDuque en la Plaza de Bol\u00edvar de Bogot\u00e1.\n#CambioDeMandoCO", "timestamp": "15:22 - 7. Aug. 2018", "retweet_count": "297", "favorite_count": "207", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | #ElGobiernoDeTodos, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:01 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "45", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con el presidente electo de Colombia @IvanDuque para dialogar entre otros temas, sobre la cooperaci\u00f3n de los dos pa\u00edses en materia de seguridad fronteriza.", "timestamp": "14:22 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno es recibido con honores en su arribo a Bogot\u00e1, Colombia para asistir a la ceremonia del #CambioDeMandoCO del presidente electo @IvanDuque y mantener reuniones bilaterales.", "timestamp": "12:44 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "227", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno viaja a Colombia para asistir a la ceremonia del #CambioDeMandoCO del presidente electo @IvanDuque.", "timestamp": "10:50 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ArteEnPalacio | La elaboraci\u00f3n de artesan\u00edas conjuga saberes y t\u00e9cnicas que han permanecido a lo largo del tiempo. Descubre parte de nuestra cultura a trav\u00e9s de la exposici\u00f3n \u201cARTesano \u2013 ARTista\u201d, que se exhibir\u00e1 en el Palacio de Gobierno hasta el 1 octubre.", "timestamp": "11:13 - 5. Aug. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ArteEnPalacio | La exposici\u00f3n \u201cARTesano-ARTista\u201d estar\u00e1 abierta en el Palacio de Gobierno de martes a s\u00e1bado, de 09:00 a 17:00, y el domingo de 09:00 a 16:00. La muestra expone el trabajo de artesanos que elaboran sombreros finos de paja toquilla, joyas de filigrana y macanas.", "timestamp": "17:30 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Guayaquil, ciudad vibrante y acogedora, espera por ti este fin de semana. Consulta este y otros destinos para descubrir Ecuador en https://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:30 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Declarar en comisi\u00f3n de servicios a la comitiva oficial que acompa\u00f1ar\u00e1 al Presidente @Lenin Moreno en su viaje a Bogot\u00e1-Colombia del 6 al 7 de agosto de 2018.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "15:16 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer mandatario @Lenin Moreno y autoridades ministeriales se re\u00fanen con el presidente de @el_BID @MorenoBID en la Sede del Gobierno zonal de Guayaquil.", "timestamp": "09:32 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cReconocemos y agradecemos las pol\u00edticas que est\u00e1 desarrollando el Presidente @Lenin Moreno para fomentar la Educaci\u00f3n Superior, porque en este sentido, Ecuador se ha convertido en un referente internacional\u201d, Ricardo Rivero Rector de la Universidad de Salamanca", "timestamp": "07:25 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa artesan\u00eda es una prioridad del Gobierno Nacional. Estableceremos un Programa Nacional de Fomento a la artesan\u00eda para proteger nuestra memoria hist\u00f3rica\u201d, @Lenin Moreno #ArteEnPalacio", "timestamp": "19:44 - 2. Aug. 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ma\u00f1ana a las 11h00, el Presidente @Lenin Moreno se reunir\u00e1 con representantes de @el_BID en Guayaquil.", "timestamp": "14:54 - 2. Aug. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0462, 463, 464 y 466. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "11:06 - 2. Aug. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "89", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno participan en la inauguraci\u00f3n de la Exposici\u00f3n \"Artesano-Artista\" en el Palacio de Gobierno.\n#ArteEnPalacio", "timestamp": "17:57 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y autoridades ministeriales recibieron la visita de rectores de las universidades @usal, @lacentralec y @uasbecuador en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "16:39 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy a las 18h00, el Presidente @Lenin Moreno se reunir\u00e1 con rectores de universidades en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "11:38 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recorre el hospital \"Jos\u00e9 Mar\u00eda Velasco Ibarra\" en Tena para constatar la repotenciaci\u00f3n de obras como el nuevo bloque quir\u00fargico que ser\u00e1 entregado en diciembre.", "timestamp": "09:54 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "236", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) | #ElGobiernoDeTodos, el informe semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://presidencia.gob.ec/ ", "timestamp": "18:00 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "44", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia feria #ImpulsoJovenEC con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno, la Ministra de @IndustriasEc, @EvaGarciaFabre y el Secretario de @JuventudesEcu, @eliastenoriom, donde se presentan emprendimientos liderados por j\u00f3venes beneficiarios.", "timestamp": "10:38 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno  recorrieron los talleres infantiles de los campamentos urbanos de verano \"Un verano entre culturas\" como parte de su gira por Europa.", "timestamp": "18:09 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "289", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Presidente @Lenin Moreno promocion\u00f3 a Ecuador ante m\u00e1s de 300 inversionistas y periodistas espa\u00f1oles", "timestamp": "18:07 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "221", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | El Gobierno espa\u00f1ol ha mostrado su inter\u00e9s en Ecuador y Am\u00e9rica Latina para trabajar en acuerdos que beneficien a sus ciudadanos. Con un discurso conciliador el Presidente expuso las pol\u00edticas implementadas para lograr la inversi\u00f3n extranjera.", "timestamp": "18:02 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "215", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Ecuador, un pa\u00eds con mejores oportunidades y seguridad para la inversi\u00f3n, es la opini\u00f3n que se llevan los asistentes a la conferencia 'Saliendo del Abismo', ofrecida por el Presidente @Lenin Moreno, en Madrid.", "timestamp": "18:01 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Siga el resumen de la cuarta jornada de trabajo del Presidente @Lenin Moreno en su Gira por la Uni\u00f3n Europea.", "timestamp": "18:01 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "177", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno afirm\u00f3 durante la conferencia magistral \u2018Saliendo del abismo\u2019, que la democracia es un principio universal para quienes creen en el cuidado y protecci\u00f3n de los derechos humanos #EcuadorGiraUE  ", "timestamp": "13:07 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Al llegar al Gobierno, una de nuestras primeras acciones fue convocar a un gran di\u00e1logo nacional y los resultados, han sido muy satisfactorios\", @Lenin Moreno #EcuadorGiraUE  ", "timestamp": "07:53 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno visitaron a la alcaldesa de @Madrid, @ManuelaCarmena y luego recorrieron los talleres infantiles de los campamentos urbanos de verano \"Un verano entre culturas\" como parte de su gira por Europa.\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "04:42 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "185", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno dicta conferencia magistral \"Saliendo del Abismo\" en Madrid, Espa\u00f1a como parte de su gira por Europa.\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "01:47 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "403", "favorite_count": "318", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | A las 05h00 el Primer Mandatario @Lenin Moreno visitar\u00e1 a la alcaldesa de Madrid Manuela Carmena.", "timestamp": "20:30 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Desde las 03h00 el Presidente @Lenin Moreno dictar\u00e1 la conferencia magistral \"Saliendo del Abismo\", en Madrid.  http://bit.ly/ConfAbismoMadrid \u2026", "timestamp": "20:00 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Luego de una reuni\u00f3n t\u00e9cnica de trabajo entre los presidentes de Ecuador @Lenin Moreno y de Espa\u00f1a @sanchezcastejon se firm\u00f3 el convenio de Cooperaci\u00f3n Policial para la Seguridad y la lucha contra la delincuencia organizada transnacional.", "timestamp": "19:18 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "67", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | El Rey de Espa\u00f1a Felipe VI recibi\u00f3 en la @CasaReal al Presidente @Lenin Moreno y su delegaci\u00f3n diplom\u00e1tica, como muestra de las excelentes relaciones entre ambos pa\u00edses.", "timestamp": "18:31 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Siga el resumen de la tercera jornada de trabajo del Presidente @Lenin Moreno en su Gira por la Uni\u00f3n Europea.", "timestamp": "18:01 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "64", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Espa\u00f1a es un socio clave de Ecuador ante la Uni\u00f3n Europea para alcanzar acuerdos en materia de seguridad, desarrollo y movilidad humana.", "timestamp": "13:35 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "315", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EcuadorGiraUE  | Hasta el momento los resultados alcanzados entre los gobiernos de Ecuador y Espa\u00f1a en materia de cooperaci\u00f3n son positivos.", "timestamp": "12:30 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "222", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidentes de Ecuador @Lenin Moreno y de Espa\u00f1a @sanchezcastejon firmaron convenios de cooperaci\u00f3n para el fortalecimiento de la seguridad y lucha contra el narcotr\u00e1fico. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "06:32 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "242", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno es recibido por el Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a @sanchezcastejon en el Palacio de La Moncloa, en donde firmar\u00e1n varios convenios de cooperaci\u00f3n. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "04:43 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "374", "favorite_count": "314", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y delegaci\u00f3n diplom\u00e1tica asisten a Audiencia con el Rey de Espa\u00f1a Felipe VI en la @CasaReal | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "03:06 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "243", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Escocia lidera iniciativas reconocidas a nivel mundial en materia energ\u00e9tica. El Gobierno Nacional quiere aprovechar estas oportunidades para atraer inversi\u00f3n y as\u00ed generar m\u00e1s empleo y productividad en el Ecuador. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:03 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional busca establecer un espacio de di\u00e1logo para fortalecer los nexos entre Ecuador y Escocia. Se espera aprovechar la amplia experiencia en investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n sobre eficiencia energ\u00e9tica. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:03 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la Universidad de @EdinburghUni, una de las m\u00e1s antiguas de Reino Unido, el Presidente @Lenin Moreno y miembros de su Gabinete se reunieron con empresarios de toda Europa, que han mostrado inter\u00e9s por invertir en Ecuador. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:03 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca el resumen de las actividades del Presidente @Lenin Moreno en el segundo d\u00eda de su Gira en la Uni\u00f3n Europea. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:03 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y miembros de su Gabinete mantuvieron una reuni\u00f3n con el vicecanciller de @EdinburghUni Peter Mathieson y empresarios de Reino Unido interesados en invertir en Ecuador. #EcuadorGiraUE", "timestamp": "07:19 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTenemos que ayudar a insertar laboralmente a las personas con discapacidad para lograr una verdadera inclusi\u00f3n dentro de un Ecuador solidario\u201d, @raulclementelh \n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "21:30 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Solamente con una atenci\u00f3n integral, podemos superar las barreras sociales que atraviesan las personas con discapacidad\u201d, @aleydamatamoros\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "21:15 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "115", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de @SpecialOlympics, Timothy Perry, felicita al Presidente @Lenin Moreno por el trabajo que realiza Ecuador en favor de los derechos de las personas con discapacidad.\n#EcuadorGiraUE\n#DisabilitySummit", "timestamp": "21:08 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "219", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador es un pa\u00eds que ha logrado la sensibilizaci\u00f3n hacia las personas con discapacidad\u201d, Xavier Torres, Ministro de @ViviendaEc\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "20:45 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos recursos y programas del pa\u00eds deben enfocarse en c\u00f3mo las personas con discapacidad pueden mejorar su calidad de vida\", @BayronEmpalme. \n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "20:24 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "78", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La problem\u00e1tica de la discapacidad tiene muchas aristas que deben ser tratadas con una visi\u00f3n integral\", @mckronfle.\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "20:00 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "100", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las personas con y sin discapacidad deben tener las mismas oportunidades. As\u00ed lo expresaron autoridades, activistas, delegados y asistentes a la I Cumbre Global de Discapacidades. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:08 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En la inauguraci\u00f3n de la I Cumbre Global de Discapacidades, m\u00e1s de mil personas escucharon el discurso del Primer Mandatario @Lenin Moreno, quien fue enf\u00e1tico en se\u00f1alar que la discriminaci\u00f3n debe desaparecer. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:06 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "221", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Primer Mandatario @Lenin Moreno mantuvo una reuni\u00f3n de trabajo con la Vicepresidenta de Argentina @gabimichetti, con quien dialog\u00f3 sobre el @PlanTodaUnaVida, @LasManuelasEc y sobre la experiencia de Ecuador en temas de inclusi\u00f3n. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:05 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "192", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En Londres se realiz\u00f3 la I Cumbre Global de Discapacidades, para reconocer los logros y derechos de las personas con discapacidad. Este encuentro tuvo como invitado especial al Presidente @Lenin Moreno. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:04 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "198", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Siga el resumen de las actividades del Presidente @Lenin Moreno en el primer d\u00eda de su Gira en la Uni\u00f3n Europea. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "18:02 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno: \"\u00a1La discapacidad es un tema que impacta a la sociedad entera! En Ecuador hemos emprendido acciones para construir una sociedad m\u00e1s justa y solidaria\".\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "14:25 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "354", "favorite_count": "281", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Secretario particular de la Presidencia de la Rep\u00fablica @juanseroldan dio una entrevista a @elmundoes sobre la visita del Primer Mandatario @Lenin Moreno a Espa\u00f1a, como parte de su gira por Europa. M\u00e1s detalles en  http://bit.ly/2JQdRUo  #EcuadorGiraUE", "timestamp": "06:42 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia intervenci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno en la I Cumbre Global de Discapacidades, en Londres. #EcuadorGiraUE", "timestamp": "03:05 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "386", "favorite_count": "310", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Desde las 04h30 el Primer Mandatario @Lenin Moreno participar\u00e1 en la I Cumbre Global de Discapacidades.\n#EcuadorGiraUE", "timestamp": "20:46 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con la vicepresidenta de Argentina @GabiMichetti para tratar temas sobre discapacidad e inclusi\u00f3n plena. #EcuadorGiraUE", "timestamp": "20:27 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos #ElGobiernoDeTodos \u25ba http://bit.ly/2O9c7sN  | Mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental.", "timestamp": "18:34 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElGobiernoDeTodos, el informe semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por  http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Culmina entrevista del Secretario particular de la Presidencia de la Rep\u00fablica @juanseroldan en @PublicaFM sobre la agenda del Presidente @Lenin Moreno en Europa. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:49 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "72", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Los viajes internacionales obligan que la comitiva presidencial lleve gente para seguridad y transporte,  casi 80% de las personas que viajaron realizan esas actividades. De ninguna manera excede las delegaciones de otros pa\u00edses\", @juanseroldan en @PublicaFM #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:49 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Con el Gobierno de Espa\u00f1a se firmar\u00e1n dos convenios de cooperaci\u00f3n sobre desarrollo en la Frontera Norte. Adem\u00e1s trataremos la situaci\u00f3n hipotecaria de los migrantes en ese pa\u00eds, y la propuesta para que se elimine la visa Schengen\", @juanseroldan en @PublicaFM #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:47 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "78", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"En la Cumbre Mundial sobre Discapacidades, el Presidente @Lenin Moreno hablar\u00e1 sobre c\u00f3mo se ha desarrollado el programa @LasManuelasEc y los resultados de su implementaci\u00f3n\", @juanseroldan en @PublicaFM #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:39 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El Presidente @Lenin Moreno tiene una mirada diferente hacia las personas con discapacidad. No se trata de generar pol\u00edticas asistencialistas, sino de reconocer su dignidad\", @juanseroldan en @PublicaFM #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:37 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El Primer Mandatario adem\u00e1s visitar\u00e1 al presidente del Gobierno espa\u00f1ol @sanchezcastejon y al Rey de Espa\u00f1a, para reforzar relaciones bilaterales con relaci\u00f3n a nuestros migrantes\", @juanseroldan en @PublicaFM #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:33 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El Presidente @Lenin Moreno brindar\u00e1 una conferencia magistral en la Cumbre Mundial de Discapacidades. Nuestro Gobierno es un referente en la atenci\u00f3n a personas con discapacidad\", @juanseroldan en @PublicaFM #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:31 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "96", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia entrevista del Secretario particular de la Presidencia de la Rep\u00fablica @juanseroldan en @PublicaFM sobre la agenda del Presidente @Lenin Moreno en Europa. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "05:21 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la agenda que cumplir\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno este lunes 23 de julio en Londres. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "14:56 - 22. Juli 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "179", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edodeMoreno, arribaron a Londres como parte de la visita oficial #EcuadorGiraUE, donde fueron recibidos por el embajador ecuatoriano Carlos Abad y otras autoridades inglesas.", "timestamp": "06:10 - 22. Juli 2018", "retweet_count": "569", "favorite_count": "466", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno viajan a Europa para fortalecer relaciones con socios estrat\u00e9gicos y suscribir convenios sobre varias tem\u00e1ticas que beneficiar\u00e1n al pa\u00eds. | #EcuadorGiraUE", "timestamp": "15:20 - 21. Juli 2018", "retweet_count": "500", "favorite_count": "454", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | No. 460 Reforma al Reglamento General de la Ley Org\u00e1nica Integral para Prevenir y Erradicar la Violencia contra las Mujeres.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "06:59 - 20. Juli 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Te invitamos a conocer los paquetes tur\u00edsticos m\u00e1s accesibles para disfrutar de los atractivos que ofrece el Ecuador. Visita http://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Sustit\u00fayase la adscripci\u00f3n del Instituto Nacional de Econom\u00eda Popular y Solidaria del Ministerio de @InclusionEc y a la @Vice_Ec. \nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "15:38 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0452, 453, 454, 455, 456, 457, 458, 459.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "14:52 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se encarga al se\u00f1or @CarlosPerez_MH la Presidencia del Directorio de la Empresa Coordinadora de Empresas P\u00fablicas, @emco_ep. \nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "13:48 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Declaraci\u00f3n especial sobre la situaci\u00f3n en la Rep\u00fablica de Nicaragua.", "timestamp": "16:40 - 16. Juli 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Encuentra las mejores ofertas tur\u00edsticas para conocer a fondo el pa\u00eds de los cuatro mundos. Visita http://www.tulugarenelmundo.ec/ ", "timestamp": "17:00 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Gobierno Nacional a trav\u00e9s de @ObrasPublicasec, realiz\u00f3 la ampliaci\u00f3n y mejoramiento de la v\u00eda Cuenca - Azogues - Bibli\u00e1n que cuenta con 42 km y une a las provincias de Azuay y Ca\u00f1ar.\n#ObrasParaAzuay", "timestamp": "14:07 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno lidera el #GabineteCuenca para dar seguimiento a las obras y proyectos que se ejecutan en Azuay.", "timestamp": "11:44 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "380", "favorite_count": "307", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno participa en la entrega de la obra de ampliaci\u00f3n y mejoramiento de la carretera que une Cuenca - Azogues - Bibli\u00e1n.\n#ObrasParaAzuay", "timestamp": "09:36 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "559", "favorite_count": "449", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | \u00a1Vive la 'Carita de Dios', la capital m\u00e1s antigua de Sudam\u00e9rica! Ingresa a http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "17:00 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElGobiernoDeTodos, el informe semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:01 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno mantienen un encuentro con @LasManuelasEc en el Palacio de Cristal del parque Itchimb\u00eda de Quito. #LaMisi\u00f3nContin\u00faa", "timestamp": "11:03 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "417", "favorite_count": "281", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la agenda p\u00fablica que cumplir\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno en la capital de la Rep\u00fablica.", "timestamp": "06:53 - 9. Juli 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Dentro del proceso de optimizaci\u00f3n de la funci\u00f3n Ejecutiva, se redujo el n\u00famero de asesores del Nivel Jer\u00e1rquico Superior en un 58%. \nM\u00e1s informaci\u00f3n en  http://bit.ly/2zh0ahv ", "timestamp": "16:38 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | \u00a1Ven a Quito, capital de los ecuatorianos! Disfruta de su centro hist\u00f3rico recorriendo sus iglesias y plazas. Ingresa ya a http://wwww.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "15:15 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno asiste a la firma del decreto entre el Gobierno Nacional y la @CONAIE_Ecuador para crear la Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n Intercultural Biling\u00fce.\n#EduInterculturalEC", "timestamp": "10:46 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "426", "favorite_count": "316", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca la agenda p\u00fablica que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Cotopaxi.", "timestamp": "06:51 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza conversatorio entre el Presidente @Lenin Moreno y representantes de agencias internacionales de noticias acreditadas en el pa\u00eds, en el Palacio de Gobierno. #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "15:04 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[EXPRESIONES CONTRA PERSONAS CON DISCAPACIDAD]\n\"No me cabe la amargura, yo soy una persona feliz y que vive en paz. La vida me dio una nueva oportunidad al recibir un disparo. Aprend\u00ed a ver el mundo desde otra perspectiva\", @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "15:03 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "596", "favorite_count": "808", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Adicionalmente tenemos 11 proyectos que sobrepasan los USD 24 mil millones y son totalmente transparentes. En los pr\u00f3ximos meses ser\u00e1n publicados en varios medios de comunicaci\u00f3n y sin duda alguna estos proyectos beneficiar\u00e1n al pa\u00eds\", @CampanaPablo #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:56 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[REFINER\u00cdA DE MANAB\u00cd]\n\"La refiner\u00eda de Manab\u00ed es un proyecto importante para Ecuador. Existen tres consorcios internacionales interesados en invertir\", @CampanaPablo #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:56 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUnasur fue una buena idea que lastimosamente por fallas humanas e ideol\u00f3gicas no se ha cristalizado. La integraci\u00f3n suramericana debe existir\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:45 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "185", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[UNASUR]\n\u201cEl edificio de Unasur fue cedido a los pa\u00edses que lo conforman. Vamos a pedir a Unasur la devoluci\u00f3n de ese edificio para darle un mejor destino. No nos oponemos a la integraci\u00f3n, pero no ha funcionado por irrespeto a los dem\u00e1s\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:45 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "1308", "favorite_count": "1227", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"No obstante, nos oponemos a una intervenci\u00f3n militar sobre Venezuela. Esa medida afectar\u00eda mucho a la poblaci\u00f3n civil. Nuestra Constituci\u00f3n establece el respeto a la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos\", @Lenin Moreno #ConversamosConLenin", "timestamp": "14:41 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Adem\u00e1s, hemos manifestado nuestra preocupaci\u00f3n por la forma de llevar adelante la democracia en Venezuela, que no incluye a sectores de la oposici\u00f3n, que no permite la observaci\u00f3n internacional, en la que hay muertos y presos pol\u00edticos\", @Lenin Moreno #ConversamosConLenin", "timestamp": "14:41 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[SITUACI\u00d3N EN VENEZUELA]\n\"Hay una crisis humanitaria en Venezuela que ha provocado el desplazamiento de 2 millones de personas. Estamos muy preocupados por la situaci\u00f3n que deben pasar estos ciudadanos que migran a pa\u00edses vecinos\", @Lenin Moreno #ConversamosConLenin", "timestamp": "14:41 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "412", "favorite_count": "236", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"No se extendi\u00f3 el estado de excepci\u00f3n porque ya no hay condiciones de riesgo o amenazas\", #OswaldoJarr\u00edn #ConversamosConLenin", "timestamp": "14:37 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Hemos coordinado acciones con @SenpladesEc para que las pol\u00edticas de desarrollo social, de econom\u00eda y de productividad, est\u00e9n orientadas adecuadamente en la frontera norte\", #OswaldoJarr\u00edn #ConversamosConLenin", "timestamp": "14:37 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Los resultados de la seguridad son inmediatos. La frontera est\u00e1 en paz, hay condiciones para que se puedan ejecutar los planes de desarrollo. Pero, los efectos de estos planes tomar\u00e1 tiempo\", #OswaldoJarr\u00edn #ConversamosConLenin", "timestamp": "14:37 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos considerando el establecimiento de nuevas organizaciones militares y de fuerzas para prevenir la probabilidad de otros conflictos que puedan aparecer\u201d, Oswaldo Jarr\u00edn #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:32 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "91", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe cre\u00f3 una fuerza de tarea conjunta al mando de un General que est\u00e1 en condiciones de responder ante cualquier amenaza que exista en la Frontera Norte. Se verifican acciones para respetar el suelo patrio, soberan\u00eda e integridad territorial\u201d, Oswaldo Jarr\u00edn #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:32 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[FRONTERA NORTE]\n\u201cBuscamos institucionalizar al pa\u00eds y reinstitucionalizar a las @FFAAECUADOR. La primera gesti\u00f3n ha sido determinar una pol\u00edtica de Defensa, Seguridad y Desarrollo de la Frontera Norte, que en 11 a\u00f1os no ha tenido el pa\u00eds\u201d, Oswaldo Jarr\u00edn #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:32 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSiempre se encontrar\u00e1 un abogado que tenga las razones para decir que es un perseguido pol\u00edtico pero los ecuatorianos sabemos que no es as\u00ed. Lo \u00fanico que queremos es que se evidencie la verdad y la justicia\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:26 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[RAFAEL CORREA]\n\u201cNo intervengo en la justicia, no quiero y no me interesa. El se\u00f1or Correa manifestaba que regresen y se enfrenten al pa\u00eds aquellos que tienen problemas con la justicia. Hoy le toca a \u00e9l, como podr\u00edamos ser cualquiera de nosotros\u201d, @Lenin #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:26 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "421", "favorite_count": "336", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Ecuador no puede salir adelante sino hay la inversi\u00f3n nacional y la inversi\u00f3n extranjera\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:19 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNosotros tratamos de recuperar ese espacio de confianza por parte de inversionistas y eso se empieza a evidenciar\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:19 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[VISITA DEL VICEPRESIDENTE @Mike_Pence]\n\u201cEl pa\u00eds ha ganado bastante porque ha refrescado la relaci\u00f3n con Estados Unidos, con quien tenemos la mayor relaci\u00f3n comercial\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:19 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "187", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJunto a las autoridades inglesas debemos encontrar una soluci\u00f3n a mediano plazo para el se\u00f1or Assange\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn esta nueva etapa estamos conversando con las autoridades de Inglaterra. Nos entregaron cierta informaci\u00f3n para utilizarla en beneficio de la normativa internacional y de los derechos del se\u00f1or Assange\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn diciembre pasado, @CancilleriaEc solicit\u00f3 buscar una soluci\u00f3n para Assange y la Ministra de ese entonces, @mfespinosaEC, tom\u00f3 la decisi\u00f3n de entregarle la nacionalidad ecuatoriana. Pero no funcion\u00f3\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPero esta protecci\u00f3n tiene condiciones. Hay que cumplir con las condiciones y el Se\u00f1or Assange en m\u00e1s de una ocasi\u00f3n las ha incumplido y ha hecho declaraciones que no le corresponden con respecto a la pol\u00edtica de pa\u00edses amigos\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNosotros heredamos este problema. El Gobierno anterior tom\u00f3 la decisi\u00f3n del asilo, porque crey\u00f3 que Julian Assange estaba en peligro. Nosotros como respetuosos de los derechos humanos y de la normativa internacional lo vamos a proteger\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "147", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[JULIAN ASSANGE]\n\u201cNo solo yo lo he llamado \u2018hu\u00e9sped inc\u00f3modo\u2019 porque no debe ser inc\u00f3modo solamente para nosotros sino para \u00e9l. Entiendo que a nadie le gusta estar asilado en un espacio reducido en la embajada ecuatoriana\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "14:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "320", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn este informe se tomaron en cuenta los derechos humanos, de la naturaleza y para el desarrollo sostenible. Adem\u00e1s de las medidas para proteger a los pueblos en aislamiento en la zona intangible del Yasun\u00ed\u201d, Mar\u00eda Victoria Chiriboga de @Ambiente_Ec #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:58 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe entreg\u00f3 el informe correspondiente a @Presidencia_Ec sobre la delimitaci\u00f3n de la zona intangible del Yasun\u00ed\u201d, Mar\u00eda Victoria Chiriboga de @Ambiente_Ec #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:58 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[YASUN\u00cd]\n\u201cDe acuerdo a la consulta popular, 300 hect\u00e1reas del Yasun\u00ed est\u00e1n destinadas a la explotaci\u00f3n petrolera. El resto debe ser considerado como \u00e1rea protegida y las comunidades deben ser respetadas\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:58 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "306", "favorite_count": "197", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa ALBA hace alg\u00fan tiempo que no funciona y el edificio de la Unasur est\u00e1 abandonado, ese es otro elefante blanco. Hay que considerarle otro destino, esa infraestructura se don\u00f3 y su recuperaci\u00f3n es derecho de sus miembros\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:52 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSi nosotros como pa\u00edses no nos respetamos, si no respetamos las instituciones, la institucionalidad y los procesos, definitivamente estamos interviniendo en los asuntos internos de un pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:52 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c Exigimos el mismo tipo de respeto. El Ministro de Relaciones Exteriores @ValenciaJose solicit\u00f3 al embajador de Ecuador en Bolivia que regrese al pa\u00eds y no se enviar\u00e1 al embajador ecuatoriano a Venezuela\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:52 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[DECLARACIONES @evoespueblo y @NicolasMaduro]\n\u201cHemos sido extremadamente respetuosos con la autonom\u00eda de Venezuela y Bolivia. Nuestras resoluciones son de forma independiente, sin que nadie injiera en nuestra decisiones\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:52 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador plantea posibilidades, metodolog\u00edas y procedimientos para manejar desde la deuda p\u00fablica hasta d\u00e9ficit fiscal\u201d, @RichardM_A  #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:24 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe abrieron espacios de asistencia y cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica sobre todo en la parte de optimizaci\u00f3n tributaria, mejoramiento aduanero, transparencia fiscal y de evaluaci\u00f3n de indicadores en sistema financiero\u201d, @RichardM_A  #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:24 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "[MISI\u00d3N DEL FMI EN ECUADOR]  \u201cEl principal factor que diferencia la visita del Fondo Monetario Internacional de las anteriores, es la transparencia. En el sentido que han tenido todas las facilidades para acceder a la informaci\u00f3n\u201d , @RichardM_A  #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:24 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos un Gobierno honesto y transparente que quiere hacer las cosas bien. Con el apoyo de todos lo haremos\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRecibimos un pa\u00eds endeudado, al l\u00edmite de la insostenibilidad, pero vamos seguir adelante porque tenemos el temple para eso\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUstedes periodistas son testigos de que ahora existe una verdadera libertad de expresi\u00f3n en nuestro pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestras relaciones internacionales han mejorado, hab\u00edamos abandonado el v\u00ednculo con los pa\u00edses que tenemos la mejor relaci\u00f3n comercial\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "72", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa relaci\u00f3n con los organismos nacionales e internacionales es una nueva etapa en la que el di\u00e1logo es la norma de existencia gubernamental. No existe la posibilidad que construyamos un futuro sin el aporte de la ciudadan\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDimos la oportunidad al pueblo ecuatoriano que decida sobre su futuro en una consulta popular que rotundamente dijo s\u00ed para poder cambiar el esquema que hab\u00eda regido hasta ese momento\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos recuperado la democracia y los derechos, principalmente el derecho a expresarse, a manifestarse, a vivir de manera plena y de sentir que se respira libertad en un pa\u00eds que recuper\u00f3 la institucionalidad\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe\u00f1ores periodistas para ustedes que residen en el pa\u00eds, es f\u00e1cil evidenciar la transformaci\u00f3n que ha sentido el Ecuador a ra\u00edz del 24 de mayo del 2017\u201d, @Lenin Moreno #ConversamosConLen\u00edn", "timestamp": "13:08 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "241", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia conversatorio entre el Presidente @Lenin Moreno y representantes de agencias internacionales de noticias acreditadas en el pa\u00eds, en el Palacio de Gobierno. (Noticia en desarrollo).", "timestamp": "10:13 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza la entrevista al Secretario Particular de la Presidencia, @juanseroldan en los @desayunos24 de @teleamazonasec sobre resoluci\u00f3n judicial en contra del expresidente Rafael Correa.", "timestamp": "09:54 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "35", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador no permitir\u00e1 que ning\u00fan pa\u00eds realice acusaciones en contra de la justicia ecuatoriana\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec.", "timestamp": "09:53 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Presidente @Lenin Moreno respeta las dem\u00e1s funciones del Estado desde el 24 de mayo de 2017. Hoy en d\u00eda la justicia trabaja de otra manera: jueces y fiscales act\u00faan de forma independiente\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec.", "timestamp": "09:52 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa justicia est\u00e1 funcionando. Tenemos un expresidente, un exvicepresidente y 23 funcionarios con rango ministerial que tienen indicios de responsabilidad penal. \u00a1Qu\u00e9 verg\u00fcenza para los ecuatorianos frente al mundo!\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec.", "timestamp": "09:52 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "51", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsto ya cambi\u00f3. La justicia ecuatoriana ahora es independiente. Nosotros no nombramos jueces ni enviamos advertencias desde la Presidencia de la Rep\u00fablica para que los jueces tomen decisiones de acuerdo con nuestro criterio\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec.", "timestamp": "09:51 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "48", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDurante 10 a\u00f1os persiguieron a la gente sin cesar, me imagino que eso les lleva a pensar que esto es una persecuci\u00f3n\u201d, @juanseroldan en @teleamazonasec.", "timestamp": "09:51 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "61", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Secretario Particular de la Presidencia, @juanseroldan, dialog\u00f3 en los @desayunos24 de @teleamazonasec sobre resoluci\u00f3n judicial en contra del expresidente Rafael Correa.", "timestamp": "09:50 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "41", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la agenda p\u00fablica que el Presidente @Lenin Moreno cumplir\u00e1 este d\u00eda en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "06:55 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "INVITACI\u00d3N | Declaraciones de prensa acerca de la resoluci\u00f3n judicial en contra del expresidente Rafael Correa. Participan: @juanseroldan, Eduardo Jurado, @caanmichelena, @AugustoBarreraG, @HumbertoCholang, @PaulGranda y @ValenciaJoseEc.", "timestamp": "11:15 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno participa en la firma del convenio entre Bernardo Requena, representante de la @AgendaCAF y @AugustoBarreraG, Secretario de @EduSuperiorEc para la creaci\u00f3n de la #UniversidadSantoDomingo.", "timestamp": "09:13 - 3. Juli 2018", "retweet_count": "454", "favorite_count": "365", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la agenda p\u00fablica que mantendr\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas este martes, 03 de julio de 2018.", "timestamp": "16:34 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | \u00a1Ven a Salinas! Ciudad costera ubicada en la provincia de Santa Elena. Ingresa ya a http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "14:30 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado @Lenin Moreno presenci\u00f3 el tradicional #RelevoDeGuardia que se realiz\u00f3 frente al Palacio de Gobierno.", "timestamp": "09:24 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "283", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Rechazo a las declaraciones discriminatorias de expresidente.", "timestamp": "05:58 - 30. Juni 2018", "retweet_count": "510", "favorite_count": "472", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | \u00a1Disfruta de la provincia de Esmeraldas! Conoce sus playas ingresando a http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "15:13 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "213", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#LoM\u00e1sLe\u00eddoEC | Se present\u00f3 el proyecto Escuela Permanente y Continua de #Formaci\u00f3nCiudadana. Conoce los detalles en \u25bahttp://bit.ly/FormCiu ", "timestamp": "13:49 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Te invitamos a disfrutar de las playas y la gastronom\u00eda de #Salinas. Visita http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "10:05 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | Rueda de prensa para informar los resultados de la visita del Vicepresidente de Estados Unidos @Mike_Pence al Ecuador, a trav\u00e9s de radio Ciudadana 106.9 FM en Quito y 97.7 FM - 600 AM en Guayaquil.\n#VisitaEEUUEcuador  ", "timestamp": "06:46 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos el discurso del Presidente @Lenin Moreno durante la visita oficial del Vicepresidente @Mike_Pence en el Palacio de Gobierno  . #VisitaEEUUEcuador @VP", "timestamp": "13:48 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "314", "favorite_count": "238", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno y el Vicepresidente de Estados Unidos @Mike_Pence ofrecieron declaraciones luego de la reuni\u00f3n protocolar. | #VisitaEEUUEcuador ", "timestamp": "10:19 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "202", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE | Declaraci\u00f3n conjunta por parte del Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador, @Lenin Moreno y el Vicepresidente de Estados Unidos, @Mike_Pence.  \n#VisitaEEUUEcuador  ", "timestamp": "09:55 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno da la bienvenida al Vicepresidente estadounidense @Mike_Pence previo a la reuni\u00f3n bilateral que mantendr\u00e1n en el Palacio de Gobierno en Quito. | #VisitaEEUUEcuador  ", "timestamp": "08:18 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "333", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Miembros del Grupo de Caballer\u00eda Escolta Presidencial \"Granaderos de Tarqui\" reciben en calle de honor al Vicepresidente de Estados Unidos @Mike_Pence y su esposa @SecondLady Karen Pence en el Palacio de Gobierno. | #VisitaEEUUEcuador   \n@VP", "timestamp": "07:55 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "220", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ahora | Vicepresidente de EE.UU. @Mike_Pence junto a su esposa @SecondLady Karen Pence arriban al Palacio de Gobierno. #VisitaEEUUEcuador  ", "timestamp": "07:50 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "387", "favorite_count": "326", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE | Visita oficial del Vicepresidente de EE.UU. @Mike_Pence al Palacio de Gobierno #VisitaEEUUEcuador Ec    http://bit.ly/2IyMyNY ", "timestamp": "07:39 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | Siga la visita del Vicepresidente de Estados Unidos @Mike_Pence a trav\u00e9s de los siguientes canales http://www.presidencia.gob.ec  | http://www.elciudadano.gob.ec  | http://www.laciudadana.gob.ec ", "timestamp": "06:32 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conoce la agenda del Presidente @Lenin Moreno durante la visita oficial del Vicepresidente de Estados Unidos @Mike_Pence.\n#VisitaEEUUEcuador", "timestamp": "06:03 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfSab\u00edas que la \u00faltima reuni\u00f3n del Consejo de Comercio e Inversiones entre Estados Unidos y Ecuador fue en el a\u00f1o 2009?\n#VisitaEEUUEcuador", "timestamp": "06:00 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | Primer Mandatario @Lenin Moreno mantendr\u00e1 reuni\u00f3n bilateral con el Vicepresidente de Estados Unidos @Mike_Pence . Le invitamos a seguir este encuentro en \u25bahttp://bit.ly/TFaceLive  | #VisitaEEUUEcuador", "timestamp": "05:18 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El #D\u00edaMundialMipymes se celebr\u00f3 en Ecuador. Conoce los detalles en http://bit.ly/MypimesEC \n@IndustriasEc\n@EvaGarciaFabre", "timestamp": "18:15 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "76", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Vicepresidente de los Estados Unidos @mike_pence y su esposa @SecondLady Karen Pence son recibidos por el Canciller @ValenciaJoseEc y los embajadores Todd Chapman y Francisco Carri\u00f3n en el aeropuerto internacional Mariscal Sucre.\n#VisitaEEUUEcuador", "timestamp": "15:48 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "359", "favorite_count": "342", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Vicepresidente de los Estados Unidos @Mike_Pence llegar\u00e1 de visita oficial a Ecuador, este mi\u00e9rcoles 27 de junio de 2018.\n| #VisitaEEUUEcuador @VP", "timestamp": "14:09 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "229", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Nombramiento de Mar\u00eda Bel\u00e9n Moncayo Benalc\u00e1zar, como Embajadora Extraordinaria y Plenipotenciaria del Ecuador ante el Gobierno de la Rep\u00fablica de Nicaragua. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "08:59 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Nombramiento del Embajador Rafael Alberto Veintimilla Chiriboga, como Embajador Extraordinario y Plenipotenciario Concurrente del Ecuador ante el Gobierno de los Emiratos \u00c1rabes Unidos. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "08:57 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | El Consejo Sectorial Econ\u00f3mico y Productivo asume todas las atribuciones del Consejo Sectorial de la Producci\u00f3n http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "08:56 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Invitaci\u00f3n a las declaraciones que ofrecer\u00e1 el ministro de Relaciones Exteriores y Movilidad Humana, @ValenciaJoseEc\nFecha: Mi\u00e9rcoles 27 de junio\nLugar: @AeropuertoUIO, sal\u00f3n protocolar  \nHora: 10h00", "timestamp": "18:08 - 26. Juni 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Se inaugur\u00f3 la rehabilitada v\u00eda Montecristi - Jipijapa - La Cadena en Manab\u00ed con una inversi\u00f3n de m\u00e1s de USD 45 millones. Mira los detalles en http://bit.ly/2IpDFpZ \n@marialevicuna @Vice_Ec | #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "20:11 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "245", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElGobiernosDeTodos, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:01 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "40", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Felicidades a Manab\u00ed que hoy celebra 194 a\u00f1os de provincializaci\u00f3n.", "timestamp": "17:30 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | \u00a1Ven a Esmeraldas! Disfruta de sus playas y gastronom\u00eda. Visita http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "17:00 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Saludamos a Machala al cumplir 194 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n.", "timestamp": "16:00 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presentamos la Agenda p\u00fablica que llevar\u00e1 a cabo el Presidente @Lenin Moreno, hoy en Guayaquil.", "timestamp": "08:28 - 22. Juni 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 de la ceremonia ritual del #IntiRaymi2018  en el monte sagrado Pir\u00e1mide de Puntiatzil en Cayambe. Este rito es el s\u00edmbolo de la gratitud de los pueblos andinos a la Pachamama por la buena producci\u00f3n y cosecha de productos tradicionales.", "timestamp": "10:35 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la agenda p\u00fablica que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "07:07 - 21. Juni 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Te invitamos a visitar #LagoAgrio, hermosa ciudad amaz\u00f3nica que hoy festeja sus 39 a\u00f1os de cantonizaci\u00f3n. Ingresa a http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "16:51 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se re\u00fane con cineastas y productores ecuatorianos en @INCINEoficial para tratar temas sobre el fomento a la industria del cine en el pa\u00eds y beneficios para los servicios culturales. | #EncuentroCulturalEC", "timestamp": "09:25 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "344", "favorite_count": "232", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conoce la Agenda P\u00fablica del Presidente @Lenin Moreno para hoy.", "timestamp": "08:22 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u2018La flauta m\u00e1gica\u2019 \u00f3pera de Mozart brillantemente adaptada al contexto del mundo andino, se present\u00f3 en el Teatro Sucre. El Presidente @Lenin Moreno asisti\u00f3 a esta presentaci\u00f3n art\u00edstica. | #ElGobiernoDeTodos", "timestamp": "18:00 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno mantuvo una fraterna reuni\u00f3n con el ex Presidente de Chile @RicardoLagos en el aeropuerto Mariscal Sucre de Quito. Esta reuni\u00f3n reafirm\u00f3 la amistad entre nuestros pueblos hermanos. | #ElGobiernoDeTodos", "timestamp": "17:30 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "109", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Te esperamos en la Ruta del Sol con lo mejor de la gastronom\u00eda y turismo de aventura. Disfr\u00fatala solo en Ecuador.\nIngresa a http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "17:00 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "323", "favorite_count": "241", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Representantes de la COFENAIE se reunieron con el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en Tena, para hacer la entrega de un manifiesto sobre el respeto y la autonom\u00eda de los pueblos ancestrales y la garant\u00eda de su participaci\u00f3n social. | #ElGobiernoDeTodos", "timestamp": "16:12 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "89", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Finaliza la vocer\u00eda de @RichardM_A, Ministro de @FinanzasEc y de Alberto Rodr\u00edguez, Director para pa\u00edses andinos del @BancoMundial, luego de la reuni\u00f3n con el Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno.", "timestamp": "12:24 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Estamos interesados en los proyectos que benefician a los ciudadanos: transporte, agua y saneamiento como parte fundamental del crecimiento econ\u00f3mico\", Alberto Rodr\u00edguez", "timestamp": "12:18 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nuestro portafolio de inversi\u00f3n financiera para Ecuador est\u00e1 en USD 1.000 millones. Para este viernes aumentaremos a USD 1.400 millones como inversi\u00f3n adicional para el @MetrodeQuito y para la construcci\u00f3n de plantas de agua en Guayaquil\", Alberto Rodr\u00edguez", "timestamp": "12:15 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El di\u00e1logo mantenido hoy con el Presidente @Lenin Moreno nos permite sentir un gran optimismo hacia el futuro del pa\u00eds, al acercamiento del Gobierno ecuatoriano a los organismos multilaterales y hacia una econom\u00eda con datos cre\u00edbles\", Alberto Rodr\u00edguez", "timestamp": "12:07 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El crecimiento econ\u00f3mico y la posibilidad del bienestar est\u00e1n ligados a conseguir un ambiente de negocios que faciliten la inversi\u00f3n privada, crecimiento de las empresas y generaci\u00f3n de empleo\", Alberto Rodr\u00edguez", "timestamp": "12:01 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Existe una coincidencia muy grande entre los objetivos planteados por el Gobierno ecuatoriano y los objetivos del @BancoMundial: reducci\u00f3n de la pobreza y reducci\u00f3n de la inequidad\", Alberto Rodr\u00edguez", "timestamp": "11:56 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Adicionalmente tienen un enfoque importante en materia de facilitaci\u00f3n de negocios, mejorar el clima de las inversiones y de las alianzas p\u00fablico-privadas\", @RichardM_A", "timestamp": "11:45 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Los programas del @BancoMundial est\u00e1n enfocados en la reducci\u00f3n de la pobreza, asistencia social y velar por los m\u00e1s necesitados. Esto es parte importante del Gobierno Nacional\", @RichardM_A", "timestamp": "11:41 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "91", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El trabajo que ha hecho Ecuador con el @BancoMundial tiene una alta expectativa de crecimiento. Se har\u00e1n nuevos desembolsos para proyectos importantes del pa\u00eds\", @RichardM_A", "timestamp": "11:38 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La reuni\u00f3n con los representantes del @BancoMundial es parte del esfuerzo que hace el pa\u00eds, para acercarse a los distintos organismos multilaterales y a la banca de inversi\u00f3n con el objetivo de mejorar las condiciones de los ciudadanos\", @RichardM_A", "timestamp": "11:36 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "67", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Vocer\u00eda de @RichardM_A, Ministro de @FinanzasEc y de Alberto Rodr\u00edguez, Director para pa\u00edses andinos del @BancoMundial, luego de la reuni\u00f3n con el Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno.", "timestamp": "11:36 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con Alberto Rodr\u00edguez, Director para pa\u00edses andinos del @BancoMundial con el objetivo de ratificar y consolidar el compromiso de ese organismo internacional como fuente de asistencia financiera y t\u00e9cnica para Ecuador.", "timestamp": "10:22 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presentamos la agenda de trabajo del Presidente @Lenin Moreno en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "07:46 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno recorrieron la #FeriaSectorSocial en Esmeraldas para visitar stands de instituciones p\u00fablicas que muestran sus servicios a la ciudadan\u00eda.", "timestamp": "13:24 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "206", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, participa en la ceremonia militar de entrega de la Pol\u00edtica de Defensa y Seguridad para la Frontera Norte, en Esmeraldas.| #SeguridadFronteraNorte", "timestamp": "10:12 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "449", "favorite_count": "325", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conoce la agenda que mantendr\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno en Esmeraldas.", "timestamp": "07:36 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | \u00a1Ven y disfruta de la Ruta del Sol! Deliciosa gastronom\u00eda y turismo de aventura en Ecuador. Ent\u00e9rate m\u00e1s en http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "18:04 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "322", "favorite_count": "231", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la firma de convenios para el fomento productivo, atracci\u00f3n de inversiones y generaci\u00f3n de empleo, en el Hotel Sheraton de Guayaquil. #InversionesEcuador", "timestamp": "10:05 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la agenda de trabajo del Presidente @Lenin Moreno en Guayaquil. #InversionesEcuador", "timestamp": "09:52 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  El Ministerio del @DeporteEc se transforma en Secretar\u00eda del Deporte, con autonom\u00eda administrativa y financiera. Se designa como Secretaria del Deporte a @ASotomayorEcu. Se reforma el Decreto 373 de 19 de abril de 2018. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "08:56 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "92", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno junto a la Ministra del @DeporteEc, @ASotomayorEcu entreg\u00f3 reconocimiento a los medallistas que participaron en los XI #JuegosSuramericanosEC.", "timestamp": "09:32 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "209", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno mantuvo reuni\u00f3n con expresidente de Chile @RicardoLagos con el objetivo de fortalecer v\u00ednculos e intercambiar criterios sobre temas de actualidad.", "timestamp": "17:18 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 en la firma del #PactoPorLaNi\u00f1ezYAdolescencia en junto a autoridades ministeriales en la Unidad Educativa Ahuano, en Tena.", "timestamp": "15:25 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Hoy conmemoramos el D\u00eda Mundial contra el Trabajo Infantil. En el marco de esta celebraci\u00f3n, el Presidente @Lenin Moreno y autoridades de @IndustriasEc, @MinTrabajoEc e @InclusionEc, firmar\u00e1n un #PactoPorLaNi\u00f1ezYAdolescencia en la Unidad Educativa Ahuano, en Tena.", "timestamp": "09:35 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElGobiernoDeTodos, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:01 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno dialog\u00f3 con representantes de la Uni\u00f3n Nacional de Trabajadoras del Hogar y Afines - Untha sobre temas de protecci\u00f3n laboral.", "timestamp": "12:35 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | En Loja encontrar\u00e1s gente amable y lo mejor en gastronom\u00eda, diversidad de flora y fauna y valles que te cautivar\u00e1n. Ingresa a: http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "17:00 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "235", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno visitaron el hogar de Jos\u00e9 Armando y Jos\u00e9 Luis Cevallos Herrera, en Milagro, donde compartieron momentos de alegr\u00eda con sus ahijados quienes se graduar\u00e1n de bachilleres este a\u00f1o.", "timestamp": "13:29 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con sus ministros y secretarios de Estado para evaluar la gesti\u00f3n gubernamental y analizar temas de coyuntura. | #GabineteMilagro", "timestamp": "11:43 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "254", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno recibi\u00f3 la distinci\u00f3n honor\u00edfica de las  llaves de la ciudad de Milagro, por parte de su alcaldesa  @denisse_robles. | #GabineteMilagro", "timestamp": "11:14 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Loja: cultura, arte, valles, cascadas y balnearios. \u00a1Conoce a nuestro Ecuador del futuro! Ingresa a: http://tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "09:00 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "202", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recorri\u00f3  el Centro de Gesti\u00f3n Ambiental \"Manuela S\u00e1enz\", para dialogar con representantes de la @RenarecEcuador | #ReciclajeInclusivoEC", "timestamp": "11:48 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "616", "favorite_count": "462", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 en el homenaje al poeta espa\u00f1ol Federico Garc\u00eda #Lorca que se realiz\u00f3 en la @PUCE_Ecuador", "timestamp": "18:41 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno recibi\u00f3 al Presidente de la @IntlCrimCourt, Chile Eboe\u2013Osuji, para tratar la importancia del trabajo que desarrolla ese organismo, en su lucha contra la impunidad de cr\u00edmenes de guerra, genocidio y de agresi\u00f3n.", "timestamp": "10:33 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElGobiernoDeTodos, el informativo semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno dialoga con deportistas de varias disciplinas sobre el apoyo del Gobierno Nacional al deporte ecuatoriano, en el parque Bicentenario de Quito. | #ElDeporteNosUne", "timestamp": "11:43 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, comparte saludos con la ciudadan\u00eda durante el #RelevoDeGuardia.", "timestamp": "09:43 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "320", "favorite_count": "281", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Nuestras delicias gastron\u00f3micas ecuatorianas han permitido que Ecuador est\u00e9 nominado como Destino Culinario L\u00edder de Sudam\u00e9rica. #VotaPorEcuador http://bit.ly/2JErEyP ", "timestamp": "20:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Quito, su belleza, arte y cultura, nominada como Destino L\u00edder de Vacaciones de Sudam\u00e9rica. \u00a1Tu apoyo es importante! #VotaPorEcuador http://bit.ly/2JErEyP ", "timestamp": "19:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Contamos con tu apoyo! Guayaquil se encuentra nominado como Destino L\u00edder de Vacaciones de Sudam\u00e9rica. #VotaPorEcuador http://bit.ly/2JErEyP ", "timestamp": "18:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Cuenca est\u00e1 nominado como Destino de Vacaciones L\u00edder de Sudam\u00e9rica. \u00a1Contamos con tu apoyo! #VotaPorEcuador http://bit.ly/2JErEyP ", "timestamp": "17:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Quito nominado como Destino L\u00edder de Viajes y Negocios en los WTA 2018. \u00a1Contamos con tu voto! #VotaPorEcuador http://bit.ly/2JErEyP ", "timestamp": "16:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el #D\u00edaDelNi\u00f1oEc, recordemos que sus derechos, protecci\u00f3n y pleno desarrollo es responsabilidad de todos los adultos. Reflexionemos y hagamos un compromiso con la ni\u00f1ez del Ecuador.", "timestamp": "16:30 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Somos un pa\u00eds megadiverso y pluricultural!\nSierra, Costa, Amazon\u00eda y Gal\u00e1pagos se unen en un solo lugar.\nVivamos la #GranFeriaTur\u00edstica de Ecuador.\nVisita http://www.tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "15:30 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "267", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y su esposa #Roc\u00edoDeMoreno celebraron el #D\u00edaDelNi\u00f1oEc visitando a ni\u00f1os de la Casa Hogar Guayaquil, en el norte del puerto principal.", "timestamp": "14:36 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "279", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#GranFeriaTur\u00edstica | Quito: arte, cultura y tradici\u00f3n. Disfruta del primer Patrimonio Cultural de la Humanidad. \u00a1Conoce al Ecuador del futuro! Ingresa a: http://tulugarenelmundo.ec ", "timestamp": "19:42 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "341", "favorite_count": "283", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno mantuvo reuni\u00f3n con representantes de la Comisi\u00f3n econ\u00f3mica del Parlamento Alem\u00e1n en el Palacio de Gobierno, para estrechar lazos sobre cooperaci\u00f3n bilateral y profundizar relaciones entre ambas naciones.", "timestamp": "17:40 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, participa en el evento de #EcuadorASCOA, en el cual, l\u00edderes empresariales analizan no solo el rumbo econ\u00f3mico y pol\u00edtico de un pa\u00eds determinado, sino tambi\u00e9n el contexto regional y global.", "timestamp": "09:23 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "198", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno recibi\u00f3 a la delegaci\u00f3n de @hrw_espanol, organizaci\u00f3n dedicada a defender los #DerechosHumanos", "timestamp": "11:43 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "157", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1Compatriotas y hermanos, somos invencibles!\u201d, @Lenin Moreno | #JuntosInvencibles", "timestamp": "11:34 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "236", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPorque el futuro no se detiene, y nos encontrar\u00e1 en el camino correcto\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "116", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPorque juntos, lo hemos hecho este a\u00f1o. Porque juntos, lo vamos a seguir haciendo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1No descansaremos, hasta que se haya devuelto, todo lo robado!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que todo joven tenga trabajo, tenga un futuro, sea feliz\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que todo artista viva de su creatividad y su imaginaci\u00f3n. Esa, que nos ilumina la vida\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que todas las familias, tengan techo propio\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que todas las chacras, est\u00e9n sembradas\ny las redes de los pescadores, repletas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que todas nuestras mujeres, vivan en paz, \nseguras y empoderadas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que ning\u00fan ni\u00f1o muera, por enfermedades que pueden prevenirse\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNo descansaremos, hasta que todos, sin excepci\u00f3n, sean atendidos en sus necesidades, y en su potencial\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPara que recuperemos la fe, la unidad, el pa\u00eds progresista, el pa\u00eds de libertades y oportunidades para todos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEste ser\u00e1 el a\u00f1o, en el que lucharemos m\u00e1s fuerte por la igualdad, la justicia, la inclusi\u00f3n y la solidaridad\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEste ser\u00e1 el a\u00f1o, en el que consolidemos, instituciones transparentes, aut\u00f3nomas, plenamente democr\u00e1ticas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEste segundo a\u00f1o que iniciamos, debe ser el de la reactivaci\u00f3n productiva. El del trabajo fecundo y articulado, entre todos los sectores, para generar, m\u00e1s y m\u00e1s empleo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1Estamos superando los obst\u00e1culos, juntos! Con sensibilidad, transparencia, honestidad y con la verdad\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00bfRecuerdan a la Misi\u00f3n Manuela Espejo? Hoy, es referente mundial, de atenci\u00f3n a las personas con discapacidad. Por eso, cuando les digo, que vamos a salir adelante, lo afirmo con la convicci\u00f3n, de que s\u00e9, c\u00f3mo encontrar soluciones\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cDesarrollamos una inmensa capacidad de construir sue\u00f1os para todos. Porque nosotros, convertimos la adversidad, en oportunidad\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cCuando tenemos una discapacidad, Dios, nos permite desarrollar otras, que son compensatorias\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLa discapacidad, es parte de la maravillosa diversidad en la que vivimos. Somos diversos, en cultura, folclor, geograf\u00eda, gastronom\u00eda y en capacidades\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLa discapacidad, no es una enfermedad, no es un estado de salud, no es incapacidad. \u00a1La discapacidad es una condici\u00f3n de vida!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHay quienes creyeron, que una persona con discapacidad, no pod\u00eda ejercer la presidencia de una naci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"La amabilidad, embellece a nuestras mujeres, y tambi\u00e9n a los hombres. Nos ennoblece. Es gratificante. \u00a1Vamos a ser amables de nuevo!\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:22 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"\u00a1Rescatemos la amabilidad, perdida! Amables, en beneficio uno del otro. Vamos, a iniciar, una campa\u00f1a, sostenida, de amabilidad\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:22 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"\u00bfCu\u00e1ndo perdimos el camino? \u00bfPor qu\u00e9 hay violencia, acoso, disputas, enfrentamientos, maledicencias, y difamaciones? Hago un llamado urgente y enf\u00e1tico: \u00a1Seamos amables!\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:21 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Si alguna huella, quiero que deje esta administraci\u00f3n es la de un pa\u00eds con calidad, con amabilidad y con excelencia\", @Lenin\nMoreno", "timestamp": "11:18 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cQue agradable y muy gentil el candidato @LassoGuillermo ha tenido la amabilidad de invitarme para dialogar con \u00e9l. Lo hemos hecho abundantemente\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:16 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "108", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"\u00a1Los ni\u00f1os nacieron para ser felices! \u00a1Tienen que crecer sanos y seguros! Son la patria del futuro. Y esa es tarea de todos\", @Lenin\nMoreno", "timestamp": "11:16 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u00bfC\u00f3mo es posible, que se haya descuidado tanto, el ambiente educativo de nuestras ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes? \u00a1Ellos son, el principal recurso, de la Patria!, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:13 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Los ni\u00f1os son garantes de una sociedad de respeto, de di\u00e1logo, de solidaridad y de plena inclusi\u00f3n. Una sociedad en la que podamos convivir en total armon\u00eda\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:13 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Porque la Patria, necesita ni\u00f1os formados para ser felices en el trabajo, en la producci\u00f3n, en la cultura, en el deporte\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:12 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"En este a\u00f1o de Gobierno, se incautaron 85 toneladas de droga. Esto quiere decir: \u00a148 millones de dosis! Que no llegaron a las calles!, @Lenin Moreno", "timestamp": "11:10 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "209", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Porque queremos ni\u00f1os que adem\u00e1s del acceso a una educaci\u00f3n de calidad tengan espacios educativos seguros en donde se respete y garantice su integridad f\u00edsica y emocional\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:09 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Hemos delineado y presentado nuestra pol\u00edtica de \u201cCero Tolerancia\u201d, a cualquier tipo de violencia en contra de los ni\u00f1os\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:07 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Suscribimos, un memorando de entendimiento con la oficina de las Naciones Unidas, contra la droga, el delito, y la #LuchaContraLaCorrupci\u00f3n\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:07 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "78", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Porque el machismo es criminal, es una cobard\u00eda hist\u00f3rica que hemos tenido los hombres, porque s\u00f3lo cabe el amor de pareja, si el amor es libre, si el amor es respetuoso, cuidadoso\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:06 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Pedimos ser parte, de la Alianza de Gobierno Abierto. Una organizaci\u00f3n internacional, que promueve pr\u00e1cticas de transparencia\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:05 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Pronto presentaremos, el Proyecto de Ley de Extinci\u00f3n de Dominio. Permitir\u00e1 que los bienes, producto de narcotr\u00e1fico, corrupci\u00f3n y lavado de activos se reviertan al Estado, en compensaci\u00f3n por el da\u00f1o perpetrado por esos criminales\", @Lenin Moreno", "timestamp": "11:01 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Este ser\u00e1 el a\u00f1o, en el que consolidemos instituciones transparentes, aut\u00f3nomas, Plenamente democr\u00e1ticas\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:59 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Estamos desplegando todos nuestros esfuerzos, para traer de vuelta el dinero mal habido, por temas de corrupci\u00f3n\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:59 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos: \"Este segundo a\u00f1o que iniciamos debe ser el de la reactivaci\u00f3n productiva, el del trabajo fecundo y conjunto entre todos los sectores para genera, m\u00e1s y m\u00e1s empleo\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:58 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Me indigna el caso m\u00e1s escandaloso de robo, que es el de la repotenciaci\u00f3n de la Refiner\u00eda de Esmeraldas. Se gastaron USD 2 mil millones, cuando el presupuesto inicial, no llegaba a los USD 400 millones\", @Lenin\nMoreno", "timestamp": "10:56 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos  \"\u00a1Estamos superando los obst\u00e1culos juntos! Con sensibilidad, con transparencia, con honestidad\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:55 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | Costaron \u00a1M\u00e1s de USD 2 mil millones! \nEs decir: lo que habr\u00eda permitido, construir 100 mil viviendas, en nuestro Proyecto @CasaParaTodosEP\", @Lenin\nMoreno", "timestamp": "10:53 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Las 5 restantes, cuya construcci\u00f3n debi\u00f3 haber terminado hace tres a\u00f1os \u00a1Siguen sin funcionar!\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "75", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"De las 8 centrales hidroel\u00e9ctricas,apenas 3 est\u00e1n en funcionamiento. Nos costaron, m\u00e1s de USD 4 mil millones\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:51 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos \"Se\u00f1ora presidenta, se\u00f1ores asamble\u00edstas: El tercer objetivo de desarrollo plantea, que cuando existe m\u00e1s participaci\u00f3n social, el Estado es mejor. No basta, con invertir en el pa\u00eds. No basta con crear obras o prestar buenos servicios\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"En este a\u00f1o, hemos visto la peor cara de la corrupci\u00f3n. El Gobierno anterior, orden\u00f3 la construcci\u00f3n de 8 centrales hidroel\u00e9ctricas. Recordemos los ofrecimientos de ser, \u00a1Grandes exportadores de energ\u00eda!\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:49 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"No puedo dejar de mencionar, a Katty Velasco y Oscar Villac\u00eds. No cesaremos de hacer todo lo que est\u00e9 en nuestra manos para traerlos de vuelta a Ecuador.\u00a1Jam\u00e1s duden, de que nuestro empe\u00f1o est\u00e1 en garantizar la seguridad de todos!\",  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:44 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Quiero nuevamente expresar nuestras condolencias a los familiares, amigos y colegas de los hermanos polic\u00edas, militares y comunicadores que perdimos\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:42 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"La seguridad en esa zona, \nno es solo un tema militar y policial. Estamos coordinando, con los gobiernos locales programas de vivienda,salud y educaci\u00f3n\" , @Lenin Moreno", "timestamp": "10:41 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u00a1Gracias hermanos uniformados! \n\u00a1Todos debemos aplaudir, su magn\u00edfica labor!. \nEl pueblo los abraza y les agradece por sus acciones,\nespecialmente durante los \u00faltimos meses, por los sucesos en la frontera con Colombia, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:39 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Se realizaron nuevas inversiones por USD 1.150 millones. Firmamos contratos para nuevos campos petroleros que nos dejar\u00e1n USD 1.500 millones adicionales\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:39 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Un tema muy importante, es la seguridad. Dimos todo el apoyo, \na nuestras queridas Fuerzas Armadas, y Polic\u00eda Nacional,\npor su trabajo denodado en las tareas de protecci\u00f3n ciudadana\",  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:38 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"El reto es que haya un visitante por cada ecuatoriano.  Hemos lanzado varios proyectos, programas y circuitos tur\u00edsticos\", @Lenin Moreno", "timestamp": "10:33 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cContamos con nuevas rutas y aerol\u00edneas internacionales el a\u00f1o pasado el turismo creci\u00f3 en 14%. Ingresaron al pa\u00eds, m\u00e1s de un mill\u00f3n 600 mil turistas que nos dejaron m\u00e1s de USD 1.600 millones\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:31 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEl turismo es nuestra tercera fuente de ingresos no petroleros despu\u00e9s del camar\u00f3n, y el banano\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:31 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cSiempre he dicho que el turismo es nuestro futuro este a\u00f1o Ecuador estuvo en las principales vitrinas tur\u00edsticas del mundo\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cCon los proyectos mineros en marcha velaremos siempre porque la explotaci\u00f3n sea sostenible preservando el ambiente y las fuentes de recursos naturales\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:30 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "187", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cSobre nuestra industria petrolera hemos renegociado los contratos heredados en condiciones mucho m\u00e1s favorables para el pa\u00eds.  As\u00ed se han generando ingresos adicionales  por casi USD 1.800 millones\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:29 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cM\u00e1s de 240 mil compatriotas se han beneficiado de un empleo, con seguridad social y respeto a sus derechos laborales. \u00a1Esos miles de ecuatorianos viven mejor, m\u00e1s tranquilos, y han recuperado la esperanza! \u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "198", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cDijimos siempre que vamos a dar incentivos a la construcci\u00f3n, a la producci\u00f3n a los emprendimientos, medianos y peque\u00f1os porque todos ellos generan empleo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHago la formal entrega del Proyecto de Ley Org\u00e1nica para el Fomento Productivo y Atracci\u00f3n de Inversiones, Generaci\u00f3n de Empleo, Estabilidad y Equilibrio Fiscal\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:28 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Encontr\u00e9 un pa\u00eds irresponsablemente endeudado para pagar la deuda que nos dejaron, y ponernos al d\u00eda en sus atrasos, tuvimos que conseguir financiamiento por m\u00e1s de 14 mil millones de d\u00f3lares s\u00f3lo el \u00faltimo a\u00f1o\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:27 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cCumplo con mi palabra cuando anunci\u00e9 el 2 de abril que vamos a fortalecer el sector productivo porque necesitamos m\u00e1s empleos\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:27 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPara nuestros hermanos, de la econom\u00eda popular y solidaria crearemos un fondo de garant\u00eda para que puedan acceder de manera m\u00e1s f\u00e1cil a los cr\u00e9ditos que tanto han esperado\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:27 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPlanteamos el no pago del impuesto a la renta por 8 a\u00f1os para todos aquellos empresarios que inviertan en Quito y Guayaquil para quienes lo hagan en el resto del pa\u00eds  el no pago ser\u00e1 de 10 a\u00f1os \u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:26 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHago formal la entrega del proyecto de Ley Org\u00e1nica para el Fomento Productivo atracci\u00f3n de inversiones generaci\u00f3n de empleo y estabilidad y equilibrio fiscal\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:26 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "168", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLa empresa privada es muy importante para generar empleo pero no han tenido buenos tiempos, \u00faltimamente necesitan m\u00e1s incentivos y estabilidad para invertir. \u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:25 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c52 mil familias campesinas hoy trabajan con el impulso de 400 millones de d\u00f3lares que les hemos dado en cr\u00e9ditos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:25 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHemos estado en deuda con nuestros agricultores con nuestros ganaderos y con nuestros pescadores, al volver la mirada al campo Lanzamos la \u201cGran Minga Agropecuaria\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:24 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "240", "favorite_count": "168", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHoy contamos con la tasa de inter\u00e9s  m\u00e1s baja de los \u00faltimos tres a\u00f1os para el sector productivo pues apenas bordea el 7%  \u00a1Se reactiva la econom\u00eda!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:24 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHemos devuelto el rumbo correcto a la econom\u00eda: En los \u00faltimos 12 meses los dep\u00f3sitos bancarios, se incrementaron en 9% y el cr\u00e9dito, se expandi\u00f3 en 24% \",  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:24 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cQueremos que la gente de todo el mundo venga a invertir a Ecuador con muchos proyectos, porque esto generar\u00e1 m\u00e1s empleo y bienestar a las familias\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:23 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cAvanzamos por buen camino atrayendo inversi\u00f3n, nacional e internacional. Porque este es un pa\u00eds, de inmensas oportunidades \u00fanico y megadiverso. Fortalecimos nuestras relaciones con otros Estados y organismos internacionales\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:22 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cDise\u00f1amos un  programa econ\u00f3mico que nos da estabilidad que devuelve al Estado su eficiencia y efectividad que mantiene la dolarizaci\u00f3n\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:21 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEste primer a\u00f1o sinceramos las finanzas, fuimos sensatos, conscientes,y realistas con la situaci\u00f3n del pa\u00eds\u201d,  @Lenin Moreno", "timestamp": "10:21 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHoy \u00a1Combatimos la pobreza con hechos! 74 mil hogares antes en extrema pobreza, ya viven mejor con el bono de desarrollo humano variable\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:20 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNuestro segundo objetivo de desarrollo, es una econom\u00eda al servicio de la sociedad. Hemos puesto toda nuestra pol\u00edtica y los planes de econom\u00eda y finanzas al servicio de los m\u00e1s necesitados, \npara construir un futuro seguro\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:19 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cGracias a la pol\u00edtica de este Gobierno de apoyo irrestricto a nuestros deportistas, Ecuador ha ganado 789 medallas de las cuales 254 son del ciclo ol\u00edmpico y paral\u00edmpico\u201c, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:19 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cUn museo nacional es la mejor aula, para que nuestros estudiantes aprendan de d\u00f3nde vienen, Y entiendan hacia d\u00f3nde deben dirigir su vida\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:18 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1Y una gran noticia! hemos reabierto el museo nacional, que lamentablemente fue cerrado durante 30 meses. Al fin, podremos volver a recorrer la verdadera historia de la patria, y toda su trayectoria cultural\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:17 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | Sobre gesti\u00f3n cultural: \u201cEl @FestivalDeLoja, cont\u00f3 con una participaci\u00f3n, de casi 550 mil personas y m\u00e1s de 1.300 artistas, en espacios p\u00fablicos y teatros\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:17 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | Sobre reactivaci\u00f3n posterremoto: \u201cEl Estado, recaud\u00f3 USD 1.500 millones, con la #LeySolidaria, que se destinaron a reponer viviendas, v\u00edas, y servicios urgentes. Con alegr\u00eda y admiraci\u00f3n, vemos c\u00f3mo Manab\u00ed y Esmeraldas renacen, d\u00edas tras d\u00eda\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:17 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLa obra p\u00fablica es clave, para muchos de nuestros derechos, como el acceso a servicios, alimentaci\u00f3n, empleo, a la cultura, a la educaci\u00f3n. \u00a1Son las v\u00edas para el desarrollo!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:16 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cInvertimos m\u00e1s de USD 700 millones en mantener y construir, carreteras, puentes y caminos. Y USD 180 millones en puertos, con la participaci\u00f3n de las alianzas p\u00fablico/privadas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:16 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cSolicitamos a @AsambleaEcuador, el incremento del seguro campesino, a USD 100. Gracias, se\u00f1ora Presidenta y se\u00f1ores Asamble\u00edstas, por haberlo aprobado. \u00a1400 mil campesinos de la Patria, se lo agradecen!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:15 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEstamos cumpliendo con la vergonzosa deuda a nuestros jubilados. Ya hemos pagado USD 610 millones a casi 12 mil viejecitos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:15 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cSeguimos trabajando, en transparentar, la situaci\u00f3n real del @IESSec. Queremos que los 3 millones 600 mil afiliados, tengan atenci\u00f3n adecuada y que medio mill\u00f3n de jubilados, tengan sus pensiones y prestaciones aseguradas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:14 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cUn mill\u00f3n y medio de hermanas y hermanos de varios cantones, mejoraron sustancialmente su calidad de vida, en este a\u00f1o, con agua potable, higiene y menos focos de infecci\u00f3n y de contagio\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:14 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cGarantizamos el acceso a agua, saneamiento y calidad ambiental. Lo estamos cumpliendo con cerca de 70 proyectos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:13 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cIncrementamos en 110 mil hect\u00e1reas las \u00e1reas protegidas y presentamos el programa #ReverdecerEcuador para que todos respiremos aire puro, y preservemos el futuro de nuestros hijos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:13 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cRatificamos la convenci\u00f3n de @UN, sobre cambio clim\u00e1tico y presentamos la 'Iniciativa Amaz\u00f3nica', que busca evitar la deforestaci\u00f3n, proteger a pueblos ind\u00edgenas y reconocer a la Amazon\u00eda, como fuente de agua dulce y pulm\u00f3n del mundo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:12 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cSomos el primer pa\u00eds en el mundo, que establece derechos, para la naturaleza. Nuestra casa grande\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:12 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEl Banco del Pueblo, destin\u00f3 al programa 'Impulso Joven', USD 90 millones, para 24 mil j\u00f3venes emprendedores. Porque nuestros chicos tienen grandes ideas, que deben ser valoradas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:12 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "191", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cA quienes critican, que no estamos atendiendo el tema de vivienda, les invito a comparar este total, de 20 mil casas, con el de la d\u00e9cada pasada, en la que se entregaron, apenas \u00a18 mil viviendas anuales!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:11 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "232", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u00a1La gente pobre no tiene porqu\u00e9 vivir en tugurios!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:07 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cCon el Programa @CasaParaTodosEP solo en 2018, 20 mil familias, vivir\u00e1n en comunidades seguras\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:06 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cTenemos 32 mil viejecitos que, ahora, reciben su pensi\u00f3n 'Mis Mejores A\u00f1os'. Ellos no deben sentirse ignorados, peor maltratados. Nunca m\u00e1s dormir\u00e1n en las calles, o ser\u00e1n abandonados\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:05 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cYa nunca m\u00e1s ser\u00e1n, los olvidados de entre los olvidados, sino: los preferidos, entre los preferidos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:05 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEl bono Joaqu\u00edn Gallegos Lara aument\u00f3 su cobertura a 31 mil cuidadores, de personas con discapacidad severa\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:05 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1Gracias Manuelas queridas!\u201d, @Lenin Moreno @LasManuelasEc", "timestamp": "10:05 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cActualmente, el pa\u00eds tiene 450 mil personas con discapacidad. @LasManuelasEc, las visitan, y atienden sus necesidades y las de sus familias\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:04 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPorque ah\u00ed est\u00e1n, tambi\u00e9n, nuestro Programa #M\u00e9dicoDelBarrio, que atendi\u00f3 a casi 200 mil personas. Esos hogares, reciben la c\u00e1lida visita, que les cura y les ense\u00f1a buenos h\u00e1bitos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:04 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "170", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c7 millones de compatriotas, ya no tienen que recorrer, largas y angustiosas distancias en las emergencias. Ahora viven tranquilos y seguros\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:03 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHacemos una alta cirug\u00eda a la salud. Construimos, arreglamos y repotenciamos 66 instituciones de salud, en todo el territorio\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:03 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "198", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLa #Misi\u00f3nTernura, atiende de forma integral en 90 cantones, a 200 mil ni\u00f1os, menores de 5 a\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:02 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cGracias a ti por siempre, #Roc\u00edoDeMoreno\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:02 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cMe siento orgulloso cuando acompa\u00f1as a @LasManuelasEc por todo el pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:01 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cQuiero agradecer a mi esposa, #Roc\u00edoDeMoreno, por asumir el reto de presidir nuestro plan emblem\u00e1tico #TodaUnaVida. \u00a1Est\u00e1s logrando maravillosos frutos!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:01 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c200 mil ecuatorianos, que nunca antes, tuvieron acceso a un cr\u00e9dito, en la banca privada, recibieron USD 750 millones para emprendimientos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:00 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEl Banco del Pueblo, un nuevo servicio de @BanEcuadorBP, ha tenido una gran acogida\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:00 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPromoveremos la inserci\u00f3n laboral, de j\u00f3venes, sin experiencia. En este programa, invertiremos USD 200 millones, para vincular 60 mil j\u00f3venes, al sector privado\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:00 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cY para cumplir, con el derecho a un empleo digno: 20 mil j\u00f3venes van a hacer pasant\u00edas, en el sector privado, y 10 mil m\u00e1s, en el p\u00fablico con el Programa Mi Primer Empleo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:59 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c60 mil estudiantes, reciben clases, en buenas instalaciones, con estupendo material did\u00e1ctico, y maestros capacitados\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:59 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cY buenas noticias: Hoy, los ni\u00f1os y j\u00f3venes cuentan con 1.600 nuevas aulas, en 72 establecimientos educativos. Con una inversi\u00f3n, de m\u00e1s de USD 130 millones\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:58 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cQueremos que nuestros estudiantes, tengan los mejores maestros. S\u00f3lo en este a\u00f1o, hemos capacitado a 20 mil docentes\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:58 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cYo nac\u00ed en la Amazon\u00eda y recuerdo a mis compa\u00f1eros. Hoy sus hijos tienen la oportunidad que ellos no tuvieron\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:58 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "86", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNuestros estudiantes ind\u00edgenas, se formar\u00e1n en su idioma, y sus culturas. Para que conserven su identidad, y que su sabidur\u00eda ancestral persista por generaciones\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:57 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEstamos conformando, la universidad p\u00fablica, de car\u00e1cter comunitario: Amawtay Wasi. Vamos a crear la Secretar\u00eda T\u00e9cnica Intercultural Biling\u00fce\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:57 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "92", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cCapacitamos a 8.800 profesores interculturales biling\u00fces, en 14 lenguas, para atender a 150 mil estudiantes\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:56 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEst\u00e1 en marcha un programa de nivelaci\u00f3n general, gratuito, con oferta presencial, y semipresencial. 60 mil j\u00f3venes, vieron ampliadas sus oportunidades de aprobar el examen de admisi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:56 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "92", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cY para aquellos, que quieren ir a la universidad, incrementamos los cupos de ingreso: m\u00e1s de 150 mil j\u00f3venes, recuperaron sus ilusiones y su autoestima, con la posibilidad, de tener la profesi\u00f3n que anhelaban\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:55 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLos j\u00f3venes, necesitan m\u00e1s oportunidades, en su formaci\u00f3n. Creamos institutos superiores t\u00e9cnicos,  y tecnol\u00f3gicos p\u00fablicos. \u00a16 mil j\u00f3venes, ahora tienen oportunidades de estudio\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:55 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cSon 18 mil razones por la que ser Presidente vale la pena\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:55 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cTenemos 200 mil inscritos en el Programa ABC y en marzo pasado se graduaron m\u00e1s 18 mil personas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:54 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cM\u00e1s de 5 millones de compatriotas, no han culminado su bachillerato. Por eso, creamos el programa Todos ABC - Monse\u00f1or Leonidas Proa\u00f1o y que todos puedan culminar su ciclo escolar\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:54 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Ante cualquier duda devolveremos al mandante la voluntad de decidir\", @Lenin Moreno", "timestamp": "09:53 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1Sin educaci\u00f3n, no hay desarrollo! Esa es nuestra prioridad\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:53 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNuestro Plan Nacional de Desarrollo, #TodaUnaVida\u201d plantea tres objetivos: 1) Derechos para todos, 2) Una econom\u00eda al servicio de la sociedad, y 3) Mientras m\u00e1s participaci\u00f3n social, mejor ser\u00e1 el Estado\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:53 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201c\u00a1Siempre acudir\u00e9 a ustedes! Porque la soberan\u00eda, de nuestra Patria, radica en ustedes. El fundamento de mi autoridad, es la voluntad de todos los ecuatorianos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:53 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cGracias, por su respaldo, por su confianza, y gracias, por su apoyo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cRecurrimos a la consulta popular y al refer\u00e9ndum, para que esa limpieza, la hagamos entre todos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHa sido una limpieza seria, transparente, responsable y democr\u00e1tica\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHa sido el a\u00f1o, de poner la casa en orden. De limpiarla, arreglarla, para que todos podamos vivir, en un lugar de paz\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cQuiero que el presente, sea el mejor momento, de nuestra historia. El mejor momento, de la historia de ustedes\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:52 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLo que quiero, es que nuestras instituciones, sean las mejores de la historia. Que funcionen libres, aut\u00f3nomas, sin injerencia de nadie\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:51 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPorque, para nosotros, la democracia no es una palabra, ni una bandera. Es una promesa de convivencia. La mejor que, hasta ahora, ha inventado la humanidad\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:51 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPor eso sabemos, con total seguridad, que somos, ya, el Gobierno de Todos. Porque sabemos escuchar a todos, sin excepci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:51 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cConocemos los sue\u00f1os tambi\u00e9n, cuando hablamos, en la calle, con el chagra, con el campesino, con el obrero, con el montubio, con el pescador, con el quichua del oriente, con el negro, con la artesana, con el peque\u00f1o empresario\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Se\u00f1ores Ministros el di\u00e1logo es una camino de transitar permanente, es una obligaci\u00f3n dialogar con todos los ecuatorianos \", @Lenin Moreno", "timestamp": "09:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHay confianza entre nosotros. \u00a1Y vamos a seguir dialogando!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cY lo supimos gracias a 444 di\u00e1logos, con la participaci\u00f3n de: m\u00e1s de 30 mil representantes de 6.700 organizaciones de la sociedad civil\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "108", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEsos sue\u00f1os de mejorar su vida, de seguir una carrera profesional, de que nadie trunque su futuro. De tener un techo propio y un empleo seguro\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLa democracia plena, sin maquillajes y sin apetitos muestra los sue\u00f1os de todos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:50 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEl di\u00e1logo unific\u00f3 banderas. Ayud\u00f3 a definir pol\u00edticas, planes, programas, y proyectos. Evidenci\u00f3 necesidades, anhelos, sue\u00f1os y esperanzas\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:49 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cFue por eso llam\u00e9 al di\u00e1logo, a la unidad. A dejar de gritar, a entendernos, a escucharnos y a respetarnos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:47 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cTodos los que practicamos la pol\u00edtica, partidos y movimientos, fuimos responsables, (s\u00ed, Alianza Pais tambi\u00e9n). Fuimos responsables, de exacerbar la disputa, de permitir que la ira domine los argumentos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:47 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cTodos estaban distanciados. \u00a1Esa realidad: no va m\u00e1s! Ya es parte de una historia, que todos, quisi\u00e9ramos olvidar\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:46 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cUstedes, los ecuatorianos, lo sufrieron y lo vivieron con sus familias, con sus hermanos, con sus amigos, con sus compa\u00f1eros de trabajo\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:46 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cEsa realidad de un pa\u00eds dividido no va m\u00e1s\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:45 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cA mi regreso a ecuador, pude comprobar que ten\u00edamos un pa\u00eds confrontado, dividido, desesperanzado\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:45 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cLas funciones del Estado, que deb\u00edan controlar que esto no sucediera, se manten\u00edan desmembradas: S\u00f3lo ten\u00edan una cabeza y para todas: era la misma\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:45 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cNos maquillaron los datos, las cifras, los montos, las encuestas, los an\u00e1lisis y hasta las proyecciones\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:45 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHago el esfuerzo por pensar, que no lo hicieron intencionalmente, para que el nuevo Gobierno fracasara\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:44 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cDesde hace un a\u00f1o, todos los d\u00edas, Estamos descubriendo con asombro y desilusi\u00f3n que la mesa estaba vac\u00eda. \u00a1Que se lo llevaron todo!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:44 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cCumpliendo con el mandato constitucional, Estoy aqu\u00ed, para hablarles de la \u00fanica manera que s\u00e9: \u00a1Con la verdad!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:41 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cHemos empezado bien. \u00bfSaben por qu\u00e9? Porque hemos empezado juntos. Y eso, es garant\u00eda, de que lograremos todo. Todo, lo que nos propongamos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:41 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cPorque cada uno de los 17 millones de ecuatorianos, tiene familia, esperanzas, e historia. Son compatriotas, colegas y hermanos. Por eso nuestro compromiso y servicio\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:40 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "52", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \u201cVengo a hablarles del futuro: Que nunca perdamos la capacidad, de asombrarnos, condolernos, de ser sensibles. Que no seamos insensibles a la corrupci\u00f3n, a la falta de tolerancia, transparencia, \u00e9tica\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:40 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Gracias a mi esposa #Roc\u00edoDeMoreno por ser la compa\u00f1era de mi vida durante 42 a\u00f1os. Gracias a mis hijos, a mi padre y a mi madre presente en esp\u00edritu\", @Lenin Moreno", "timestamp": "09:38 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "92", "favorite_count": "57", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Gracias por recibirnos en esta casa, que es la casa de todos los ecuatorianos\", @Lenin Moreno", "timestamp": "09:37 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "37", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | \"Este es el d\u00eda de la Patria, una Patria que con bastante esfuerzo hemos rescatado\", @Lenin Moreno", "timestamp": "09:35 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "105", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | Inicia el Informe a la Naci\u00f3n por parte del Presidente de la Rep\u00fablica, Len\u00edn Moreno desde la @AsambleaEcuador.", "timestamp": "09:35 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "49", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPrimerA\u00f1oDeTodos | Presidente @Lenin Moreno ingresa al Pleno de la @AsambleaEcuador donde presentar\u00e1 su Informe a la Naci\u00f3n", "timestamp": "09:07 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | Con\u00e9ctate a las 11h00 al evento m\u00e1s importante, #ElPrimerA\u00f1oDeTodos, junto al Presidente @Lenin Moreno \u25bahttp://bit.ly/Trans1PLM ", "timestamp": "06:55 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "ESCUCHA | Hoy a las 11h00 la transmisi\u00f3n en directo del primer a\u00f1o de Gobierno del Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno.", "timestamp": "06:00 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "MIRA | Este jueves a las 11h00 la transmisi\u00f3n en directo del primer a\u00f1o de Gobierno del Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno.", "timestamp": "05:00 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa como Comandante General de la Polic\u00eda Nacional, al General Inspector Nelson Humberto Villegas Ubill\u00fas.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "17:26 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Designaci\u00f3n de Marisol Andrade como Directora General de @SRIoficialEc; y, a Carlos Antonio Andretta Schumacher como Director Nacional de @SENAE_Aduana.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "16:50 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Cr\u00e9ase la Consejer\u00eda de Gobierno para el mejoramiento de la eficiencia y optimizaci\u00f3n del Estado. Se designa en tal funci\u00f3n a Santiago Cuesta Caputi, con el rango de Ministro.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "16:49 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "149", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Acomp\u00e1\u00f1anos en la transmisi\u00f3n del Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, este jueves a las 11h00 \u25bahttp://bit.ly/Trans1PLM ", "timestamp": "15:00 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Enl\u00e1zate a la transmisi\u00f3n del primer a\u00f1o de Gobierno del Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno, este jueves a las 11h00 desde la @Asamblea \u25ba http://bit.ly/Trans1PLM ", "timestamp": "14:20 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sintoniza la transmisi\u00f3n del primer a\u00f1o de Gobierno del Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, ma\u00f1ana a las 11h00 desde la @AsambleaEcuador.", "timestamp": "13:40 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sigue la transmisi\u00f3n del primer a\u00f1o de Gobierno del Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, ma\u00f1ana a las 11h00 desde la @AsambleaEcuador.", "timestamp": "13:05 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, recibe en el Palacio de Gobierno a la delegaci\u00f3n de la Sociedad Interamericana de Prensa (SIP), presidida por Gustavo Mohme, para tratar el proyecto de reforma a la #LeyDeComunicaci\u00f3n", "timestamp": "09:53 - 23. Mai 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "222", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "COMUNICADO OFICIAL\nEste lunes 21 de mayo de 2018, no se emitir\u00e1 el programa semanal #ElPresidenteInforma.", "timestamp": "12:00 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "477", "favorite_count": "314", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, participa en el tradicional #RelevoDeGuardia que se realiza cada lunes en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "09:31 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "361", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la inauguraci\u00f3n del renovado #MuseoNacional, junto al Ministro de @Cultura_Ec, @RaPerezTorresEc", "timestamp": "17:39 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "333", "favorite_count": "256", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno, particip\u00f3 en la firma de compromisos de inversi\u00f3n que varios empresarios suscriben con el Estado ecuatoriano. | #InversionesEcuador", "timestamp": "12:02 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "198", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, participa en la inauguraci\u00f3n del Primer #ForoEmpresarialAndino2018 que se realiza en la ciudad de Quito | #MejoresPr\u00e1cticasEmpresariales", "timestamp": "09:48 - 17. Mai 2018", "retweet_count": "443", "favorite_count": "341", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | No. 416: Designaci\u00f3n de nuevos Ministros y Secretarios de Estado.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "14:32 - 16. Mai 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "207", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, participa en la posesi\u00f3n de los nuevos ministros de Estado en el Palacio de Gobierno, por parte de la Secretaria Nacional Jur\u00eddica de la Presidencia, Johana Pesantez.", "timestamp": "11:36 - 16. Mai 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "290", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cEstamos atendiendo el clamor de los ciudadanos que se han manifestado, en el sentido de que estos medios incautados no pueden seguir en manos del Estado porque fueron un instrumento de confrontaci\u00f3n y ataque y esa no es su funci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "20:00 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "338", "favorite_count": "332", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cLa Ley Org\u00e1nica de Comunicaci\u00f3n debe impulsar el desarrollo de los medianos y peque\u00f1os medios de comunicaci\u00f3n para que contin\u00faen con su gran labor\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "19:30 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cEl eje fundamental de la reforma es la libertad de pensamiento y de expresi\u00f3n, enmarcadas en los instrumentos internacionales de los derechos humanos que son ratificados por el Estado ecuatoriano\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "19:00 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "222", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cA trav\u00e9s de los an\u00e1lisis expuestos por los medios de comunicaci\u00f3n junto con otras instituciones acad\u00e9micas y civ\u00edles se decide suspender la @SuperComEc\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "18:30 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se fusionan por absorci\u00f3n al Ministerio de Hidrocarburos: el Ministerio de Electricidad y Energ\u00eda Renovable, Ministerio de Miner\u00eda y la Secretar\u00eda de Hidrocarburos. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "18:15 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cLa Ley de Comunicaci\u00f3n tiene aspectos necesarios para nuestra sociedad como la protecci\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes, el fomento intercultural y plurinacional. Y tambi\u00e9n tiene aspectos que deben reformarse y en otros casos eliminarse\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "18:00 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "202", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se expiden reformas al Decreto Ejecutivo No. 731, publicado en el Suplemento del Registro Oficial 430 del 19 de abril de 2011. Se ampl\u00eda el \u00e1mbito de gesti\u00f3n del Servicio de Contrataci\u00f3n de Obras. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "17:45 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cReabrimos el Museo Nacional que estaba cerrado desde noviembre de 2015 por la Cumbre Mundial H\u00e1bitat III. Los ecuatorianos volver\u00e1n a observar los bienes arqueol\u00f3gicos, hist\u00f3ricos y art\u00edsticos que formaban parte de su exhibici\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "17:30 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "245", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se expide el Reglamento General de la Ley Org\u00e1nica Integral para prevenir y erradicar la violencia contra las mujeres. http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "17:15 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma | \u201cLos puentes son comunicaci\u00f3n, integraci\u00f3n, di\u00e1logo, son esenciales para construir la paz y la armon\u00eda entre vecinos\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "17:00 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "190", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se expide el Reglamento para la Importaci\u00f3n de menaje de casa, veh\u00edculo y equipos de trabajo, por parte de personas ecuatorianas que retornan con \u00e1nimo de domiciliarse en el pa\u00eds.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "16:45 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma| \u201cEl Gobierno a trav\u00e9s de las inversiones busca reactivar la econom\u00eda y el bienestar del pueblo ecuatoriano\u201d, @Lenin Moreno.", "timestamp": "16:19 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "258", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Reorganizar la institucionalidad de la Presidencia de la Rep\u00fablica, que contar\u00e1 con la Secretar\u00eda General; Secretar\u00eda General Jur\u00eddica; y, Secretar\u00eda Particular.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "15:15 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se nombra al Capit\u00e1n de Nav\u00edo de Estado Mayor Conjunto, Hugo Eddy \u00c1lvarez Romero, como Jefe del Servicio de Protecci\u00f3n Presidencial.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "15:05 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa a Marcelo Fernando L\u00f3pez Parra, como Rector del Instituto de Altos Estudios Nacionales - IAEN.\nhttp://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "14:55 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa a Richard Iv\u00e1n Mart\u00ednez Alvarado, como Ministro de Econom\u00eda y Finanzas, al haberse aceptado la renuncia de Mar\u00eda Elsa Viteri Acaiturri.\n http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "14:43 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, mantuvo reuni\u00f3n con inversionistas de China y representantes de la Metallurgical Corporation of China - MCC en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "09:54 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "221", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, particip\u00f3 en el #RelevoDeGuardia que se realiza cada lunes en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "10:16 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "408", "favorite_count": "327", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#AmorTodaUnaVida | \"\u00a1La madre es el centro de la familia! \u00a1No existe amor m\u00e1s grande que el de la mam\u00e1!\", @Lenin Moreno #D\u00edaDeLaMadre", "timestamp": "13:22 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#AmorTodaUnaVida | \u201cLo m\u00e1s importante que tenemos las madres, es entregar todo el amor posible a quienes nos rodean, especialmente a nuestros hijos inculc\u00e1ndoles paz y respeto\u201d, #Roc\u00edoDeMoreno #D\u00edaDeLaMadre", "timestamp": "17:00 - 12. Mai 2018", "retweet_count": "818", "favorite_count": "593", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El proyecto #RivieraDelPac\u00edficoEC se desarrollar\u00e1 en Manab\u00ed y Esmeraldas. \"La costa ecuatoriana ha sido desde siempre una fuente de recursos tur\u00edsticos. \u00a1Es hora de desarrollarla con m\u00e1s fuerza!\", manifest\u00f3 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno.  #PueblosM\u00e1gicosEC", "timestamp": "11:36 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente @Lenin Moreno se refiri\u00f3 al hecho de que en #Ecuador existen varios #PueblosM\u00e1gicosEC, los cuales deben ser conocidos por todo el mundo, ya que son ricos en historia, cultura y gastronom\u00eda. | #RivieraDelPac\u00edficoEC", "timestamp": "11:31 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Durante la presentaci\u00f3n de los proyectos #RivieraDelPac\u00edficoEC y #PueblosM\u00e1gicosEC, el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, se\u00f1al\u00f3 que se desarrollan estrategias para convertir a #Ecuador en referente mundial de turismo, ya que nuestro pa\u00eds es uno de los m\u00e1s biodiversos del planeta.", "timestamp": "11:29 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "188", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Reformas al Reglamento de la Ley Org\u00e1nica de Econom\u00eda Popular y Solidaria del Sistema Financiero Popular y Solidario http://bit.ly/DecretosP ", "timestamp": "15:26 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Nro. 390: Se designa como Comandante General de la Fuerza Terrestre al General de Divisi\u00f3n, Roque Apolinar Moreira Cede\u00f1o, al cesar en dicho cargo, al General de Divisi\u00f3n, Edison Narv\u00e1ez Rosero.  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "16:51 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, mantuvo una reuni\u00f3n bilateral con su hom\u00f3logo paname\u00f1o, @JC_Varela, en el Teatro Nacional de Costa Rica | #EcuadorEnCR  ", "timestamp": "14:01 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "202", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, particip\u00f3 de la Sesi\u00f3n Solemne de la Transmisi\u00f3n del Mando Presidencial en Costa Rica | #EcuadorEnCR  ", "timestamp": "10:44 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "261", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara la Corte es muy importante el di\u00e1logo con todos los actores del Sistema Interamericano\u201d, Eduardo Ferrer Mac-Gregor, Presidente de @CorteIDH | #EcuadorEnCR ", "timestamp": "14:46 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, visit\u00f3 la sede de la @CorteIDH y dialog\u00f3 con su Presidente, Eduardo Ferrer Mac-Gregor sobre temas de respeto y defensa de los derechos humanos | #EcuadorEnCR  ", "timestamp": "10:37 - 7. Mai 2018", "retweet_count": "324", "favorite_count": "231", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente, @Lenin Moreno junto a su esposa  #Roc\u00edodeMoreno, arribaron a Costa Rica como parte de su visita oficial #EcuadorEnCR  ", "timestamp": "13:42 - 6. Mai 2018", "retweet_count": "450", "favorite_count": "379", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno junto a su esposa #Roc\u00edodeMoreno viajan a Costa Rica para participar de la  Transmisi\u00f3n del Mando Presidencial | #EcuadorEnCR  ", "timestamp": "11:26 - 6. Mai 2018", "retweet_count": "416", "favorite_count": "336", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La exposici\u00f3n \u201cEcuador: el pa\u00eds de los cuatro mundos. Artesan\u00edas de los pueblos Ancestrales y Bioemprendimientos\u201d estar\u00e1 abierta al p\u00fablico hasta el 27 de mayo de 2018. #ArteEnPalacio", "timestamp": "06:22 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO |  Nro. 383  dispone el traspaso de las asignaciones presupuestarias de las dependencias de la Funci\u00f3n Ejecutiva, destinadas a la producci\u00f3n publicitaria y pautaje en medios de comunicaci\u00f3n, a la Secretar\u00eda Nacional de Comunicaci\u00f3n.  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "19:33 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Las culturas ancestrales y los ecosistemas de los cuatro mundos del Ecuador se exponen en el Palacio de Gobierno. #ArteEnPalacio", "timestamp": "16:00 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno participa en el #GabineteAmpliado junto a los Ministros y Secretarios de Estado para analizar temas sobre gesti\u00f3n gubernamental.", "timestamp": "11:22 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los horarios de atenci\u00f3n para recorrer el Palacio de Gobierno y visitar la nueva exposici\u00f3n son: de martes a s\u00e1bado de 09h00 a 17h00; y el domingo de 09h00 a 16h00 | #ArteEnPalacio", "timestamp": "11:35 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la reuni\u00f3n con autoridades de @DeporteEc y @Educacion_Ec para la conformaci\u00f3n de un Consejo Consultivo que consolide el desarrollo del deporte nacional.", "timestamp": "17:06 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "209", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, se reuni\u00f3 con el ministro de Relaciones Exteriores de Qatar, sult\u00e1n Bin Saad Al Muraikhi, con el objetivo de afianzar las relaciones diplom\u00e1ticas entre ambos pa\u00edses.", "timestamp": "13:27 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "229", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recibi\u00f3 la vista de los representantes de la Alianza Internacional de la Discapacidad, con quienes comparti\u00f3 la experiencia del programa @LasManuelasEc", "timestamp": "13:08 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "247", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | III Cumbre Mundial de Regiones sobre Seguridad y Soberan\u00eda Alimentaria #HambreCeroEC, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/c9ZkHD ", "timestamp": "09:25 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se dispone la suspensi\u00f3n de la jornada de trabajo del d\u00eda 30 de abril del 2018 para todos los trabajadores y empleados del sector p\u00fablico  https://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "12:51 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "478", "favorite_count": "339", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno dialog\u00f3 con representantes de la Red de Maestras y Maestros por la Revoluci\u00f3n Educativa, en el Palacio de Gobierno | #Di\u00e1logoMaestrosEC", "timestamp": "12:19 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "233", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se prorroga por 90 d\u00edas el requisito de Seguro para Extranjeros, estipulado en el Reglamento a la Ley Org\u00e1nica de Movilidad Humana  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "11:02 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "189", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se expiden Reformas al Reglamento de Aplicaci\u00f3n de la Ley Org\u00e1nica de R\u00e9gimen Tributario Interno y el Reglamento para la Aplicaci\u00f3n del Impuesto a los activos en el Exterior  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "11:01 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se suprime @Prevendrogas_Ec  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "11:00 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "142", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, mantuvo reuni\u00f3n con Prefectos de la mancomunidad de Carchi, Esmeraldas, Sucumb\u00edos e Imbabura para conocer las necesidades de las provincias fronterizas, en la actual coyuntura nacional | #UnidosPorLaPaz", "timestamp": "10:49 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "288", "favorite_count": "229", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, presidi\u00f3 reuni\u00f3n de seguimiento a los temas de la frontera norte en la capital de la Rep\u00fablica.", "timestamp": "10:53 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "219", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, recorri\u00f3 las instalaciones de la #UVCEugenioEspejo en el norte de Quito.", "timestamp": "09:43 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Inauguraci\u00f3n de la Unidad de Vigilancia Comunitaria \u201cEugenio Espejo\u201d, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/c9ZkHD  | #UVCEugenioEspejo", "timestamp": "09:05 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:33 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, particip\u00f3 del tradicional #RelevoDeGuardia y presenci\u00f3 el masivo respaldo ciudadano en las inmediaciones del Palacio de Gobierno.", "timestamp": "09:48 - 23. Apr. 2018", "retweet_count": "478", "favorite_count": "404", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se fusiona por absorci\u00f3n a @Educacion_Ec: @DeporteEc y @IICSAE_Ec  https://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "10:39 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se crea el Comit\u00e9 Interinstitucional de Pol\u00edtica Regulatoria y Simplificaci\u00f3n de Tr\u00e1mites y el Registro \u00danico de Tr\u00e1mites y Regulaciones  https://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "10:37 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "160", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se declara pol\u00edtica p\u00fablica del Gobierno Nacional la adopci\u00f3n de la Agenda 2030 para el Desarrollo Sostenible  https://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "10:35 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, particip\u00f3 de la misa campal oficiada luego de la 'Marcha por un pa\u00eds de paz' en la Plaza de la Independencia | #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:33 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gracias por permitir que no exista injerencia pol\u00edtica en este acto, \u00fanicamente ecuatorianos en paz marchando por la unidad marchando porque la vida de nuestros compatriotas no sea en vano\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:16 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Yo quisiera un minuto de silencio en honor a esos hermanos, que sin duda alguna son gente buena, gente sana, gente noble, gente trabajadora, gente que \u00fanicamente cumpl\u00eda con su deber y ahora est\u00e1n en el lugar donde las almas buenas van\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:12 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Queremos que su \u00fanico legado sea la paz, queremos que su \u00fanico legado sea no m\u00e1s muertos. Nosotros seguiremos trabajando por la unidad, seguiremos trabajando por nuestro querido Ecuador\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:11 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Les debemos a nuestros muertos, una oraci\u00f3n que se eleve y alcance sus corazones, adem\u00e1s que les diga: \u00a1Aqu\u00ed estamos!\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:10 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gracias por esos soldados que est\u00e1n en frontera exponiendo su vida para cuidar nuestra paz. Para ellos tambi\u00e9n tendremos sin duda alguna, una oraci\u00f3n\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:07 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Yo s\u00e9 que en este momento ustedes est\u00e1n aqu\u00ed porque son luchadores de la paz, de la vida, de la dignidad, del humanismo y de la solidaridad, gracias por ello\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:06 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ustedes saben yo nunca busqu\u00e9 este cargo, pero sin embargo, es la obligaci\u00f3n para la persona que le corresponde estar en \u00e9l, poner todo de s\u00ed para que el pueblo por lo menos est\u00e9 en paz\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:05 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "179", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El momento en que necesite decir una mentira, ustedes la tendr\u00e1n con mi renuncia. El momento en que necesite decir una falsedad la tendr\u00e1n con la firma de mi renuncia\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:04 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "373", "favorite_count": "400", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"\u00a1No nos vamos a dejar doblegar y pongo a Dios como testigo! Se est\u00e1 formando la Comisi\u00f3n de Transparencia para que el pueblo ecuatoriano conozca toda la verdad\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "18:02 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "197", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La Cruz Roja internacional gestiona la entrega de sus cad\u00e1veres. Antes, lo menos que hac\u00edan los criminales, era entregar los cuerpos de las personas asesinadas, pero creo que estamos ante otro tipo de especie humana, de la peor cala\u00f1a\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:59 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Quien creer\u00eda que despu\u00e9s de haberlo hecho todo, despu\u00e9s de haber ofrecido todo, estos inhumanos tuvieron la infamia de asesinar a tres periodistas\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:57 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Cuando murieron nuestros cuatro militares, yo preve\u00eda que momentos m\u00e1s dif\u00edciles nos iban a llegar\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:56 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Como su Presidente, les garantizo que ustedes siempre tendr\u00e1n la verdad\",  @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:54 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "186", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Lo \u00fanico que puede ofrecer un Gobierno es luchar por esa paz. Hoy en la ma\u00f1ana capturamos un cargamento de droga, pero la mano de un polic\u00eda fue cercenada con un machete durante el operativo. No s\u00e9 cu\u00e1nto sacrificio m\u00e1s nos tocar\u00e1\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:50 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Le pedimos a Dios, que es el m\u00e1ximo testigo de nuestros actos, que nos una como ecuatorianos. Hemos puesto de nuestra parte siendo un pueblo unido\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:48 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "199", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "La presencia de ustedes y de miles y miles de ecuatorianos de todo el pa\u00eds, en plazas y en iglesias es reconfortante. Este momento se est\u00e1n oficiando m\u00faltiples misas en Ecuador\", @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:47 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "389", "favorite_count": "305", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl dolor que todos tenemos dentro del coraz\u00f3n, ser\u00e1 el impulso para luchar cada d\u00eda m\u00e1s por la paz\u201d, @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:46 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "216", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos sido siempre un pueblo de paz. Pensamos \u00fanicamente que haciendo lo correcto, tendr\u00edamos buenos resultados; pero en esta ocasi\u00f3n no fue as\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:44 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "149", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsa luz de esperanza que surge ante todo el dolor, es la unidad y la paz\u201d, @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:42 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCreo que todos en conjunto nos sentimos defraudados, nos sentimos inquietos, nos sentimos tristes, nos sentimos con un inmenso dolor dentro del alma\u201d @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:41 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "142", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos atravesado uno de los momentos m\u00e1s dolorosos de nuestra historia\u201d, @Lenin Moreno #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:41 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Primer Mandatario, @Lenin Moreno, se dirigi\u00f3 a la ciudadan\u00eda que particip\u00f3 en la 'Marcha por un pa\u00eds de paz', que lleg\u00f3 a la Plaza de la Independencia en Quito | #MiEcuadorDePaz", "timestamp": "17:40 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, recibi\u00f3 a  Mar\u00eda Soledad Cisternas, enviada especial del Secretario de @UN para tratar temas de discapacidad y accesibilidad.", "timestamp": "13:02 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "188", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Presidente @Lenin Moreno participa en la inauguraci\u00f3n de la XIX Cumbre Judicial Iberoamericana, en el @TeatroSucreQ | #CJI2018", "timestamp": "08:19 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "257", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa a Xavier Torres ministro de @ViviendaEc  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "14:02 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "321", "favorite_count": "236", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:01 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "147", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno, junto a su esposa #Roc\u00edodeMoreno, recorrieron \u2018Ceibo Renacer de Manta\u2019, proyecto habitacional construido para familias damnificadas por el terremoto del #16A", "timestamp": "10:21 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "485", "favorite_count": "349", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Jefe de Estado @Lenin Moreno arriba a Manta, ciudad en la que cumplir\u00e1 #AgendaPresidencialEC", "timestamp": "09:33 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "263", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se declara Duelo Nacional los d\u00edas 13, 14, 15 y 16 de abril de 2018, por el lamentable fallecimiento e irreparable p\u00e9rdida de compatriotas  http://bit.ly/2xF7HSP  | #UnidosPorLaPaz", "timestamp": "15:06 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "954", "favorite_count": "749", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Declaraciones del Presidente @Lenin Moreno, sobre situaci\u00f3n de los tres periodistas secuestrados \u00bb http://bit.ly/c9ZkHD  | #EcuadorPa\u00edsDePaz | #UnidadNacional", "timestamp": "10:40 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno arrib\u00f3 a Lima, ciudad en la que fue recibido por autoridades del vecino pa\u00eds del sur, y en la que participar\u00e1 del Encuentro Presidencial y VIII Cumbre de las Am\u00e9ricas | #CumbrePer\u00fa", "timestamp": "13:02 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "336", "favorite_count": "298", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, emprendi\u00f3 su viaje a la ciudad de Lima, para participar en el Encuentro Presidencial y VIII Cumbre de las Am\u00e9ricas | #CumbrePer\u00fa", "timestamp": "10:13 - 12. Apr. 2018", "retweet_count": "372", "favorite_count": "296", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el Palacio de Gobierno, el Presidente @Lenin Moreno recibi\u00f3 a representantes de la Iglesia.", "timestamp": "11:44 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "217", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En reuni\u00f3n con representantes de medios nacionales de comunicaci\u00f3n, el Presidente @Lenin Moreno, disert\u00f3 sobre la postura del pa\u00eds con respecto a la situaci\u00f3n de la frontera norte | #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "13:22 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, dialog\u00f3 con representantes de gremios y de trabajadores en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "12:44 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "233", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, mantuvo reuni\u00f3n con familiares del equipo period\u00edstico de @elcomerciocom que fue secuestrado en la frontera norte | #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "10:12 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "220", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "07:17 - 10. Apr. 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "222", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "149", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se encarga la Secretar\u00eda T\u00e9cnica @PlanTodaUnaVida a Isabel Maldonado Vasco  http://bit.ly/2EyA7j8 ", "timestamp": "12:34 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se encarga la titularidad del Ministerio de @EnergiaEc a @CarlosPerez_MH  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "10:42 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, presidi\u00f3 el #RelevoDeGuardia junto a ministros, secretarios, autoridades de Gobierno y ciudadan\u00eda.", "timestamp": "09:42 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "309", "favorite_count": "265", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Designaci\u00f3n de nuevos representantes del Ecuador ante organismos internacionales  https://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "09:58 - 7. Apr. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "213", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Primer Mandatario, @Lenin Moreno, preside el Gabinete Social, H\u00e1bitat y Seguridad, en la ciudad de Guayaquil | #GabineteSocial", "timestamp": "11:11 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conoce la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Presidente, @Lenin Moreno en la ciudad de Guayaquil.", "timestamp": "07:53 - 6. Apr. 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Conversatorio del Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, con medios de comunicaci\u00f3n desde la provincia de #Cotopaxi \u00bb http://bit.ly/c9ZkHD  | #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:22 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "347", "favorite_count": "243", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en la provincia de #Cotopaxi.", "timestamp": "09:56 - 5. Apr. 2018", "retweet_count": "273", "favorite_count": "189", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conoce la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "08:33 - 3. Apr. 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "209", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Palacio de Gobierno se ilumina de azul por el #D\u00edaMundialAutismo, al igual que 100 edificaciones emblem\u00e1ticas en todo el mundo.", "timestamp": "20:13 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "255", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Reducci\u00f3n del gasto p\u00fablico - 1000 millones menos en presupuestos anuales institucionales\",  @Lenin Moreno\n#Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:49 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "758", "favorite_count": "562", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Iniciamos un activo proceso de alianzas entre sector p\u00fablico y privado\", @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:40 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "727", "favorite_count": "515", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Simplificaremos los tr\u00e1mites y trabas burocr\u00e1ticas\", @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:37 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "744", "favorite_count": "556", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Generaremos condiciones de seguridad para desarrollo empresarial\", @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:33 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "708", "favorite_count": "474", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ampliaremos el acceso a cr\u00e9dito productivo y de inversi\u00f3n\", @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:32 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "706", "favorite_count": "492", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Incentivaremos el retorno de capitales\", @Lenin Moreno  #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:30 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "731", "favorite_count": "524", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Fomentaremos directo las exportaciones\", @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:29 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "711", "favorite_count": "490", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Otra medida de pol\u00edtica p\u00fablica es: Activa agenda de financiamiento p\u00fablico\", @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:26 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "706", "favorite_count": "488", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Reducci\u00f3n del tama\u00f1o del Estado: 20 % menos de instituciones hasta el 2020\", @Lenin Moreno\n#Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:25 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "805", "favorite_count": "586", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Reactivaci\u00f3n productiva - amnist\u00eda tributaria #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:21 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "738", "favorite_count": "511", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primera medida de pol\u00edtica p\u00fablica: No subir impuestos - sistema recaudatorio eficiente.  #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:19 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "904", "favorite_count": "659", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon el Plan econ\u00f3mico buscamos preservar los  derechos de las grandes mayor\u00edas con cuatros ejes importantes\u201d,  @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:12 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "874", "favorite_count": "621", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Programa Econ\u00f3mico construye un ambiente de confianza y previsibilidad jur\u00eddica y tributaria para todos\u201d, @Lenin Moreno  #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:11 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "838", "favorite_count": "567", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Programa Econ\u00f3mico no es ning\u00fan paquetazo, se cuidan los derechos de los sectores populares.\u201d, @Lenin Moreno #Reactivaci\u00f3nEcon\u00f3micaEC", "timestamp": "18:10 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "868", "favorite_count": "645", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfSe qued\u00f3 en Quito este feriado de Semana Santa? Recuerde que puede visitar el Palacio de Gobierno. \u00a1Ent\u00e9rese de los horarios de atenci\u00f3n! ", "timestamp": "08:20 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "223", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#MujeresEnElArte, exposici\u00f3n que estar\u00e1 abierta hasta el 13 de abril y forma parte de la iniciativa Arte en Palacio. \u00a1Vis\u00edtela! ", "timestamp": "17:21 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "236", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Este feriado de Semana Santa visite el Palacio de Gobierno. Les recordamos los horarios ", "timestamp": "08:31 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "294", "favorite_count": "227", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs un #ProgramaEcon\u00f3micoEC que est\u00e1 planificado a largo plazo para atraer inversi\u00f3n, producir m\u00e1s, generar empleo y bienestar a los ecuatorianos\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:16 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "225", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste #ProgramaEcon\u00f3micoEC no es ning\u00fan paquetazo como aquel que se daba antes de los feriados, ni tampoco afectar\u00e1 a los sectores m\u00e1s necesitados del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:14 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "362", "favorite_count": "284", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRecibo este programa y utilizar\u00e9 los d\u00edas de reflexi\u00f3n de la semana santa para revisarlo. El d\u00eda lunes durante #ElPresidenteInforma dar\u00e9 a conocer los lineamientos de este #ProgramaEcon\u00f3micoEC\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:13 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "243", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero expresar mi profundo agradecimiento al equipo econ\u00f3mico liderado por la Ministra @MaElsaViteri, ya que hoy me presentan el #ProgramaEcon\u00f3micoEC\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "10:11 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "305", "favorite_count": "229", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario, @Lenin Moreno, recibi\u00f3 el #ProgramaEcon\u00f3micoEC por parte de la Ministra de @FinanzasEc, @MaElsaViteri.", "timestamp": "10:08 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "234", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:37 - 29. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVamos a implementar todas las medidas necesarias para solucionar este problema\u201d, @Lenin Moreno #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "12:06 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "347", "favorite_count": "263", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Presidente he brindado mi respaldo total a la institucionalidad a todas las Funciones del Estado, @FFAAEcuador y @PoliciaEcuador\u201d, @Lenin Moreno #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "12:06 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "266", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor ello,vamos a dotar a nuestras @FFAAEcuador, @PoliciaEcuador inclusive al Departamento de Investigaciones y Seguridad e Inteligencia, de todo aquello que necesiten para luchar contra el crimen organizado\u201d, @Lenin Moreno #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "12:05 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsto ha disminuido la operatividad de la @FFAAEcuador y @PoliciaEcuador\u201d, @Lenin Moreno #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "12:05 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl desmantelamiento de nuestras @FFAAEcuador y @PoliciaEcuador durante el Gobierno anterior han sido factores para que guerrilleros y narcotraficantes tengan la posibilidad de hacer lo que quieran\u201d, @Lenin Moreno #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "12:05 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "442", "favorite_count": "350", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe ha llamado a este Consejo de Seguridad P\u00fablica y del Estado con el prop\u00f3sito de analizar la situaci\u00f3n de nuestra frontera\u201d, @Lenin Moreno #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "12:04 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "236", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatario @Lenin Moreno preside la reuni\u00f3n con el Consejo de Seguridad P\u00fablica y del Estado (Cosepe) | #UnidosPorLaSeguridad", "timestamp": "11:00 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "276", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "07:29 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHe dispuesto al Ministerio de @ObrasPublicasEc, y a la @ANT_ECUADOR el endurecimiento de los mecanismos de evaluaci\u00f3n y control\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:11 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "727", "favorite_count": "543", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSancion\u00e9 la Ley y envi\u00e9 para su publicaci\u00f3n al Registro Oficial. Sin duda, una muy buena noticia para la reactivaci\u00f3n productiva que tanta falta nos hace.\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:10 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "695", "favorite_count": "493", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pa\u00eds tiene ahora un Consejo transitorio aut\u00f3nomo, y el pr\u00f3ximo a\u00f1o ustedes, conciudadanos, elegir\u00e1n el definitivo. Cumplimos al pie de la letra la palabra que fue empe\u00f1ada\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:09 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "625", "favorite_count": "445", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNecesitamos una instituci\u00f3n que est\u00e9 al servicio de la seguridad y tranquilidad de los ciudadanos, respetando sus derechos y sus libertades, protegiendo la paz como el mayor bien de los ecuatorianos\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:08 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "633", "favorite_count": "453", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl turismo es estrat\u00e9gico para el desarrollo de Ecuador. Tenemos que lograr el uno por uno, es decir, atraer un turista por cada ecuatoriano\u201d, @Lenin Moreno  #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:06 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "683", "favorite_count": "494", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNecesitamos no s\u00f3lo del esfuerzo del Gobierno central, sino del apoyo de las otras instituciones del Estado: Asamblea Nacional, Consejo Nacional Electoral, Judicatura, entidades de control y Gobiernos locales\u201d, @Lenin Moreno  #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:05 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "756", "favorite_count": "541", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRequerimos de una f\u00e9rrea corresponsabilidad para luchar juntos, contra este mal que es el crimen transnacional. Ecuador es un pa\u00eds de paz y vamos a luchar sin descanso para que esto se mantenga\u201d, @Lenin Moreno  #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:04 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "736", "favorite_count": "534", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE \u25bahttps://bit.ly/2uirhX2  #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental", "timestamp": "18:03 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "585", "favorite_count": "408", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "215", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Primer Mandatario, @Lenin Moreno, presidi\u00f3 la firma del Convenio de Cooperaci\u00f3n entre @TurismoEc y el grupo Globalia para promocionar #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:29 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGlobalia est\u00e1 interesada en invertir donde el Gobierno sea respetuoso de los empresarios, de las inversiones; donde haya estabilidad pol\u00edtica, monetaria, inflaci\u00f3n baja, con seguridad jur\u00eddica\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:19 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "469", "favorite_count": "350", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos el pa\u00eds m\u00e1s megadiverso del mundo. Tenemos todo lo que podemos imaginar. Es como que todas las bondades del mundo convergieran en este maravilloso pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:16 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "547", "favorite_count": "429", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador est\u00e1 en pleno centro del planeta. Somos una Naci\u00f3n peque\u00f1a en extensi\u00f3n, pero gigante en coraz\u00f3n y en amabilidad de nuestra gente\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:15 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "541", "favorite_count": "409", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Bienvenidos. Espero que se sientan como en casa: queridos, bien atendidos y cuidados!\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:15 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "210", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRecibimos al grupo Globalia con los brazos abiertos en nuestro bello Ecuador. Un pa\u00eds repleto de riquezas naturales, culturales, pero sobre todo, humanas\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:15 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "297", "favorite_count": "192", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, preside la firma del Convenio de Cooperaci\u00f3n entre @TurismoEc y el grupo Globalia para promocionar #EcuadorDestinoTur\u00edstico", "timestamp": "12:14 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "305", "favorite_count": "210", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "08:07 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cColombia tiene mucha experticia en el tema, as\u00ed que acordamos una reuni\u00f3n de la Combifron y otras instancias para defendernos de estos ataques\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:55 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn la ma\u00f1ana recib\u00ed una llamada del Presidente @JuanManSantos quien manifest\u00f3 su solidaridad y expres\u00f3 su deseo de trabajar coordinadamente\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:54 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "171", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl lunes, dispuse el cierre de la Senain y que todo su personal se dedique a investigar casos como este y no a espiar a opositores pol\u00edticos. Ellos acompa\u00f1aran a nuestros militares para continuar con las investigaciones\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:53 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "281", "favorite_count": "185", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVamos a reforzar nuestra frontera y los mecanismos de investigaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:52 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo vamos a permitir que este tipo de criminalidad se se\u00f1oree en el pa\u00eds. Estos criminales sinverg\u00fcenzas est\u00e1n acostumbrados a tener una tierra de nadie. Ecuador no lo permitir\u00e1\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:52 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa situaci\u00f3n de los infantes P\u00e9rez y Erazo est\u00e1 en mejores condiciones, he conversado con ellos y est\u00e1n muy optimistas\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:51 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero reclamar severamente: luego de la amputaci\u00f3n de las piernas del infante \u00c1lvarez, alguien tom\u00f3 una fotograf\u00eda y la subi\u00f3 a redes sociales para provocar da\u00f1o a la sociedad y a sus familiares. Esta persona tendr\u00e1 la sanci\u00f3n correspondiente\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:50 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "197", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste ha sido un momento terrible para los ecuatorianos, especialmente para los tres infantes de marina, de apellido \u00c1lvarez, Erazo y P\u00e9rez. La situaci\u00f3n del infante \u00c1lvarez es la m\u00e1s delicada, pero tenemos fe en que saldr\u00e1 adelante\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:49 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recibi\u00f3 el parte m\u00e9dico sobre del estado de salud de los heridos en #Mataje, Esmeraldas | #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "09:48 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "147", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha", "timestamp": "06:58 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Cadena nacional con el Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2FQTPMJ  | #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:47 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "594", "favorite_count": "416", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Siempre hemos sido y seguiremos siendo un pa\u00eds de paz, un #EcuadorPa\u00edsDePaz!\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "18:43 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "456", "favorite_count": "308", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAgradezco a las @FFAAECUADOR y @PoliciaEcuador, por su ejemplar y profesional trabajo que despliegan para garantizar la soberan\u00eda nacional y la paz de los ecuatorianos\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:42 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "459", "favorite_count": "311", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa solidaridad, apoyo y respaldo de todo el pueblo ecuatoriano a los heridos en este acto violento, deseamos que su recuperaci\u00f3n sea pronta y total\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:39 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "425", "favorite_count": "280", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas tres vidas que hemos perdido nos conmueven profundamente, pero no vamos a amilanarnos\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:36 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "265", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPido a la ciudadan\u00eda y a los medios de comunicaci\u00f3n sensibilidad con la informaci\u00f3n. Hay fotograf\u00edas que se han expuestos de manera poco cuidadosa e irrespetuosa. No hay que dar credibilidad a falsos comunicadores que circulan en redes sociales\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:32 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "757", "favorite_count": "557", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJuntos, como pa\u00edses hermanos, debemos combatir a la delincuencia organizada\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:29 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "662", "favorite_count": "452", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDe igual forma, con el presidente de Colombia, Juan Manuel Santos, implementaremos inmediatamente las acciones acordadas en el Gabinete Binacional realizado en Pereira, el pasado mes de febrero\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:28 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "635", "favorite_count": "431", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHe dispuesto a @CancilleriaEc que active los mecanismos correspondientes, convocando a la Comisi\u00f3n Binacional de fronteras, a los ministros del \u00e1rea de seguridad y relaciones exteriores de Colombia y Ecuador\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:27 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "668", "favorite_count": "451", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHe dispuesto que los diferentes organismos del Estado, los ministerios: @MinInteriorEc, @DefensaEc, @InclusionEc  y @Educacion_Ec, se trasladen de inmediato a la zona de conflicto, para brindar todo el apoyo necesario a nuestros compatriotas\", @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:25 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "844", "favorite_count": "550", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestra Pol\u00edtica de Estado es garantizar la soberan\u00eda y la paz ciudadana\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:23 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "434", "favorite_count": "273", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos afectado la estructura criminal en m\u00e1s de USD 600 millones con la incautaci\u00f3n de precursores qu\u00edmicos, droga, armas y sobre todo la captura de 14 miembros vinculados a esas organizaciones delictivas\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:18 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "574", "favorite_count": "348", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCompatriotas, esta es una reacci\u00f3n a las diferentes acciones que nuestras fuerzas militares y policiales llevan a cabo en la zona y que han dado resultados importantes\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:16 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "517", "favorite_count": "302", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEso se debe a que desde el a\u00f1o pasado emprendimos operaciones, movilizando a m\u00e1s de 12 mil efectivos en la frontera y 2.734 operaciones, para garantizar la seguridad de los habitantes de la zona y para combatir la delincuencia organizada transnacional\u201d, @Lenin #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:11 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "525", "favorite_count": "314", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuatorianas y ecuatorianos: hoy, en la parroquia Mataje, frontera Norte - Esmeraldas, hemos sufrido un acto criminal contra nuestros soldados y polic\u00edas\u201d, @Lenin Moreno #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:07 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "532", "favorite_count": "318", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Cadena nacional con el Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #EcuadorPa\u00edsDePaz", "timestamp": "18:01 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "237", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno dialog\u00f3 con Wang Yulin, Embajador de la Rep\u00fablica Popular China en Ecuador . En esta reuni\u00f3n se abordaron temas relevantes sobre los lazos pol\u00edticos, econ\u00f3micos y sociales que mantienen ambas naciones.", "timestamp": "10:28 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "239", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha", "timestamp": "07:17 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos #ElPresidenteInforma \u25bahttp://bit.ly/PI1903  | Mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental.", "timestamp": "18:16 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "568", "favorite_count": "395", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos invertido grandes esfuerzos en la lucha frontal contra el crimen organizado y contra la delincuencia com\u00fan\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:11 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "692", "favorite_count": "473", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn esta semana vamos a entregar 5 obras importantes para el beneficio de la ciudadan\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:08 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "737", "favorite_count": "518", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1La Seguridad Social es un derecho! Tengan la absoluta certeza de que la garantizaremos de forma responsable para todos\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:07 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "696", "favorite_count": "489", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTrabajamos en la institucionalidad adecuada para garantizar los objetivos de seguridad del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:06 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "638", "favorite_count": "453", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta semana, analizar\u00e9 los avances del programa econ\u00f3mico\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:06 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "622", "favorite_count": "424", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cFue una semana de buenas noticias y grandes satisfacciones: miles de adultos concluyeron el bachillerato\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:03 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "686", "favorite_count": "482", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pa\u00eds entero cuenta con el @CPCCS transitorio y conf\u00eda en que sabr\u00e1n cumplir la gran responsabilidad que tienen sobre sus hombros\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:02 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "630", "favorite_count": "424", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE \u25bahttp://bit.ly/2FMJ6mr  #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental", "timestamp": "18:02 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "416", "favorite_count": "273", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "157", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La @PoliciaEcuador ha logrado experticia, institucionalidad, organicidad y respeto de todos los procesos. Es por ello, que el Gobierno Nacional debe ser un aliado m\u00e1s en su servicio a la sociedad\", Presidente @Lenin Moreno en reuni\u00f3n con los Altos Mandos de la Polic\u00eda Nacional.", "timestamp": "12:53 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno junto al Alto Mando de @PoliciaEcuador participaron en el tradicional #RelevoDeGuardia. Este acto castrense recuerda los s\u00edmbolos patrios que son fundamentales para la unidad y el fortalecimiento nacional ", "timestamp": "10:08 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "210", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha", "timestamp": "07:13 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "243", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Concluye presentaci\u00f3n de nuevos productos del @BancoPacificoEC y @CFN_ECUADOR dirigidos al sector de la construcci\u00f3n, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno, desde Santa Elena | #CFNConstruye", "timestamp": "10:57 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "199", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJuntos vamos a recuperar el tiempo perdido. Somos el #ElGobiernoDeTodos. S\u00famense a esta construcci\u00f3n de sue\u00f1os y esperanzas\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:53 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "173", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Estamos trabajando para garantizar vivienda digna en todos los rincones de la Patria!\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:51 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn este momento, 50 mil viejecitos ya cuentan con una pensi\u00f3n digna. Estamos entregando cr\u00e9ditos a los j\u00f3venes para emprendimientos\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:50 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDebemos equiparar las oportunidades para todos. Garantizar vivienda digna es equipar oportunidades para todos, no es paternalismo\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:49 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn los pr\u00f3ximos tres a\u00f1os, la @CFN_ECUADOR destinar\u00e1 USD 450 millones para la construcci\u00f3n de viviendas dentro del programa @CasaParaTodosEP\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:47 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstas l\u00edneas de cr\u00e9dito permitir\u00e1n fortalecer a las grandes y peque\u00f1as empresas. Sobre todo, centenares de familias tendr\u00e1n un techo propio\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:47 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "190", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Sector p\u00fablico y privado, juntos, vamos a proyectar el futuro!\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:44 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "199", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl sector de la construcci\u00f3n es medular para la econom\u00eda, por la capacidad que tiene de generar empleos\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:43 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo se trata solo de entregar casas, se trata de construir comunidad\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:43 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "206", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn este momento, 900 constructores se han inscrito para sumarse a @CasaParaTodosEP\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:42 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos aumentado en 40% la oferta universitaria. Estamos construyendo 44 institutos tecnol\u00f3gicos de educaci\u00f3n superior\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:40 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "179", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestros planes de vivienda est\u00e1n hechos para construir comunidades fraternas, para cuidarnos #TodaUnaVida\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:40 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "282", "favorite_count": "188", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Una vivienda digna es la mejor oportunidad de avazar hacia un futuro pr\u00f3spero!\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:38 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn el di\u00e1logo con sectores de la construci\u00f3n y sectores econ\u00f3micos, recibimos la sugerencia de poner esa pregunta en la consulta y el pueblo ecuatoriano apoyo la propuesta\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:38 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo dije desde la campa\u00f1a: El mejor mecanismo para dinamizar la econom\u00eda es eliminar esa Ley de Plusval\u00eda. Y as\u00ed lo hemos hecho\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:37 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "358", "favorite_count": "319", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa construcci\u00f3n dinamiza la econom\u00eda porque utiliza mano de obra no calificada y productos que se fabrican en el pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:37 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa mejor forma de dinamizar la econom\u00eda del pa\u00eds es mediante tres mecanismos b\u00e1sicos: exportaciones, turismo y construcci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:36 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "182", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo entendemos c\u00f3mo se puede hablar de econom\u00eda, sin tener claro un principio elemental de lo que se necesita para dinamizarla\u201d, @Lenin Moreno #CFNConstruye", "timestamp": "10:34 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Jefe de Estado, @Lenin Moreno, participa en la presentaci\u00f3n de nuevos productos del @BancoPacificoEC y @CFN_ECUADOR dirigidos al sector de la construcci\u00f3n | #CFNConstruye", "timestamp": "10:27 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "160", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Santa Elena | #CFNConstruye", "timestamp": "08:41 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "MANAB\u00cd | En la #VisitaCiudadana, el Presidente @Lenin Moreno y  su esposa #Roc\u00edodeMoreno, compartieron gratos momentos con la familia Santana- Lucas.", "timestamp": "15:38 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "262", "favorite_count": "238", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Concluye conversatorio del Presidente @Lenin Moreno con medios de comunicaci\u00f3n de la provincia de Manab\u00ed | #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:46 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "203", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Gobierno est\u00e1 cumpliendo con lo que le corresponde a Manab\u00ed. Estamos cumpliendo con Manab\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:37 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "260", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl aeropuerto de Manta tiene un gran futuro, no ha perdido su categor\u00eda de aeropuerto internacional. Se est\u00e1 contratando una buena terminal\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:36 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "324", "favorite_count": "215", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos con una deuda bastante acumulada. La deuda ya est\u00e1 topando el \u2018techo\u2019\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:35 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "590", "favorite_count": "426", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos logrado reducir los gastos del Estado en alrededor de USD 100 millones\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:33 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "488", "favorite_count": "327", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAhora hay confianza en el Gobierno y debemos aprovecharla\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:31 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "451", "favorite_count": "314", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstimamos, a mediados de a\u00f1o, firmar el convenio para construir la Refiner\u00eda de Manab\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:30 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "464", "favorite_count": "324", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa oferta por parte de empresas es muy grande, para la construcci\u00f3n de la Refiner\u00eda de Manab\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:29 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "514", "favorite_count": "343", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo concerniente a la Refiner\u00eda del Pac\u00edfico, que hoy se llama Refiner\u00eda de Manab\u00ed, est\u00e1 en manos de la Contralor\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:27 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "460", "favorite_count": "309", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDesde el 24 de mayo, como Gobierno hemos invertido USD 500 millones, y estimamos invertir USD 600 millones m\u00e1s en la reconstrucci\u00f3n de Manab\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:23 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "603", "favorite_count": "415", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias por el cari\u00f1o con el que siempre nos reciben. Tengo un cari\u00f1o especial por Manab\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:21 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "250", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe\u00f1ores periodistas: sean severos y duros con lo que debe ser el comportamiento del Gobierno\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:20 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "516", "favorite_count": "348", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBienvenidos. El mejor mecanismo de acercarnos con la ciudadan\u00eda, son ustedes\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:19 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "504", "favorite_count": "330", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Conversatorio del Presidente @Lenin Moreno con medios de comunicaci\u00f3n de la provincia de Manab\u00ed \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "11:55 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "214", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Concluye entrega de la obra: \u2018Dragado en el Muelle Internacional del Puerto de Manta\u2019, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno | #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:29 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Felicitaciones Manta y Manab\u00ed, por esta gran obra! Como siempre, gracias queridos hermanos manabitas, por recibirme con ese tradicional afecto suyo, en esta tierra de mar, de sol, de progreso vigoroso\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:26 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "217", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTodos somos piezas de un luminoso engranaje, y \u2013m\u00e1s all\u00e1 de tendencias pol\u00edticas\u2013, debemos trabajar, juntos, bajo una sola bandera: la de nuestra Patria querida\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:25 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstos son los frutos del di\u00e1logo. Estos son los frutos, de haber comprendido que conformamos una gran unidad nacional\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:24 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "147", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Gobierno, siempre cumpliremos con nuestra parte, porque sabemos que ustedes, har\u00e1n otro tanto con la suya\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:24 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas alianzas p\u00fablico-privadas han probado ser eficientes para nuestro desarrollo. Y este puerto es un ejemplo de ello\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:24 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTodas las obras que he mencionado, beneficiar\u00e1n a 7 mil 500 personas de manera directa y a 160 mil indirectamente, en la industria pesquera artesanal e industrial. Y, por si fuera poco, contribuyen a la soberan\u00eda alimentaria del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:24 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ya est\u00e1 aprobado el cr\u00e9dito de USD 24 millones y medio, por parte del Banco Mundial, para la construcci\u00f3n de dos muelles, y para la rehabilitaci\u00f3n de los muelles del Terminal Pesquero\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:24 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "146", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSabemos de sobra que el turismo genera recursos, miles de empleos y una gran imagen de pa\u00eds. \u00a1Pronto, todas estas obras estar\u00e1n al servicio de la Patria!\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:23 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPoco a poco, Manta se est\u00e1 convirtiendo en un punto de atractivo internacional. \u00a1Qu\u00e9 bien por los ciudadanos de este puerto pr\u00f3spero, de gente trabajadora y emprendedora!\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:22 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "258", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPero las buenas noticias no terminan. Paralelamente, estamos invirtiendo en la extensi\u00f3n, de 200 a 300 metros, del Muelle Internacional n\u00famero 2. Y tambi\u00e9n en la construcci\u00f3n de un terminal de pasajeros, para los cruceros que llegan a la ciudad\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:22 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs responsabilidad y necesidad del Estado atraer la inversi\u00f3n extranjera, generar empleo y m\u00e1s oportunidades para todos\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:21 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta es otra manera de apuntalar la dolarizaci\u00f3n, de hacer crecer al pa\u00eds y generar m\u00e1s riqueza, tan necesaria para las obras sociales que benefician a la gente m\u00e1s necesitada\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:20 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBeneficiar\u00e1 a miles de personas y nos permitir\u00e1 obtener importantes recursos para las arcas fiscales\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:20 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY la cadena virtuosa contin\u00faa: nace una oportunidad m\u00e1s para incrementar la actividad econ\u00f3mica de la ciudad, de la provincia y del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:19 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta obra era indispensable para la continuidad de la operaci\u00f3n del Terminal Internacional. Las actividades de comercio exterior se fortalecer\u00e1n. #Ecuador podr\u00e1 transformarse en un pa\u00eds que ofrece m\u00e1s y mejores servicios\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:19 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy este Puerto es el de mayor profundidad del pa\u00eds: llega a 13 metros con marea baja y hasta a 14 metros y medio, con marea alta. Ahora, aqu\u00ed pueden llegar barcos de gran calado, como los Post Panamax\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:19 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1As\u00ed debemos trabajar siempre, en todos los sectores, en cada rinc\u00f3n de la Patria: con rapidez y eficiencia!\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:17 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "197", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Felicitaciones a la empresa belga Envisan y a los trabajadores ecuatorianos que colaboraron con ella!\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:16 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl dragado del \u2018Muelle Internacional del Puerto de Manta\u2019 fue realizado con una inversi\u00f3n privada de casi USD 5 millones. \u00a1Y tard\u00f3 tan solo 3 meses en ejecutarse!\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:16 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias amigos empresarios por confiar en nuestro Ecuador. Esa es la forma de trabajar. Todos juntos por el bien com\u00fan: Estado, sector privado y autoridades locales\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:16 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy es un d\u00eda especial para la ciudad: entregamos una obra esperada por mucho tiempo, no solo por los mantenses, sino por todo el pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:15 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "185", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSiempre es satisfactorio llegar a la bella #Manta. Gracias hermanos manabitas por su cari\u00f1oso recibimiento, como siempre lo han hecho\u201d, @Lenin Moreno #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:14 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la entrega de obra: \u2018Dragado en el Muelle Internacional del Puerto de Manta\u2019  | #ObrasParaManab\u00ed", "timestamp": "11:04 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Manab\u00ed.", "timestamp": "07:13 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, firm\u00f3 los decretos ejecutivos N\u00b0 337, 338, 339, 340, 341, 342.\n\n | http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "16:03 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha", "timestamp": "07:21 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental \u00bb https://m.youtube.com/watch?v=O6BM5AngMnI \u2026", "timestamp": "18:12 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "510", "favorite_count": "340", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCompatriotas, estamos haciendo camino. Estamos construyendo un Ecuador digno, solidario, esperanzado\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:11 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "463", "favorite_count": "328", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon el presidente electo, Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era, nos comprometimos a mantener y profundizar los lazos de amistad y cooperaci\u00f3n entre Chile y Ecuador\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:08 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "475", "favorite_count": "311", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl @PlanTodaUnaVida busca garantizar una vida digna a todos. Es por eso que seguimos impulsando la construcci\u00f3n de viviendas para quienes m\u00e1s las necesitan\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:07 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "567", "favorite_count": "387", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVamos a continuar con el proyecto minero de Llurimagua. Eso s\u00ed: con absoluto respeto por la vida, y el Ambiente\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:06 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "561", "favorite_count": "369", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Hemos aumentado la oferta de Educaci\u00f3n Superior en un 40%!\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:05 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "603", "favorite_count": "414", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAlgunos involucrados en el caso \u201830 de Septiembre\u2019 pidieron ser recibidos en audiencia. Los escuch\u00e9 con atenci\u00f3n y traslad\u00e9 el tema a la Secretar\u00eda Jur\u00eddica de la Presidencia, para el an\u00e1lisis e informe respectivos\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:04 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "521", "favorite_count": "354", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero ser enf\u00e1tico en esto: como Presidente de todos los ecuatorianos, la pol\u00edtica econ\u00f3mica del pa\u00eds la defino yo. Y ustedes saben, porque ya me conocen, que ser\u00e1 siempre pensando en el bien com\u00fan, para toda una vida\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:04 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "569", "favorite_count": "406", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl @el_BID extendi\u00f3 la l\u00ednea de cr\u00e9dito a Ecuador en USD 100 millones\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:03 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "553", "favorite_count": "351", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta es una se\u00f1al contundente de la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica que vive el pa\u00eds. Hemos recuperado la confianza, y hemos puesto la econom\u00eda en movimiento\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:03 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "653", "favorite_count": "454", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLucharemos sin descanso por la igualdad y la no violencia. Esto debe ser un compromiso de todos.  \u00a1Vamos a erradicar, de una vez, la violencia de nuestro pa\u00eds!\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:02 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "596", "favorite_count": "409", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE | #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental \u00bb https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=1886327781379744&id=400709789941558 \u2026", "timestamp": "18:02 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "357", "favorite_count": "238", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental \u00bb http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:00 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "211", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO| Des\u00edgnase como Consejero de Gobierno al se\u00f1or @juanseroldan, con el rango de Ministro  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "10:50 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "243", "favorite_count": "170", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatario @Lenin Moreno preside el Gabinete Sectorial de lo Social, H\u00e1bitat y Seguridad en el Palacio de Gobierno", "timestamp": "09:49 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "347", "favorite_count": "279", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Entrevista al Presidente @Lenin Moreno por parte de @tv_monica, de @CNNChile \u00bb http://bit.ly/2Gg62qW  | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:23 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "403", "favorite_count": "277", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna medida en favor de las personas con discapacidad es dignidad para la sociedad, porque una persona con discapacidad no pierde su dignidad, la que pierde la dignidad es la sociedad miserable que las invisibiliza\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:22 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "297", "favorite_count": "199", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn Ecuador, la casa de Gobierno es la 'Casa de Todos'\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:20 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "347", "favorite_count": "240", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas personas con discapacidad saben que a partir que una persona con discapacidad gan\u00f3 la Presidencia de la Rep\u00fablica, ellos tambi\u00e9n pueden hacerlo\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:19 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNos empe\u00f1amos en trabajar por esos seres discriminados, postergados, que hab\u00edan sido pr\u00e1cticamente olvidados e invisibilizados por la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:18 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "179", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo mejor de la gente se puede obtener el momento que se afronta el problema, se incluye uno en \u00e9l, y se incluye a ambos en la soluci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:18 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "338", "favorite_count": "235", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cApelamos a que se hable de Derechos Humanos en su totalidad, no de manera particular\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:17 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "145", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPienso que uno de los principales problemas y defectos que pudo haber tenido el gobierno anterior es el despreocuparse de seguir adelante con la Misi\u00f3n 'Manuela Espejo'\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:14 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "189", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuando uno camino erguido mira para adelante y para arriba. En cambio, cuando est\u00e1 en una silla de ruedas mira para abajo y se encuentra con realidades muy distintas\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:13 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cYo creo en Dios, Dios me puso el camino. El camino era el buen humor, re\u00edrse. Dejar de odiar y empezar a rezar por ellos\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:11 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "300", "favorite_count": "230", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLuego fui entendiendo, en primer lugar, que los dolores envejecen. Y, en segundo lugar, existe el optimismo y el buen humor\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:11 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa discapacidad no es f\u00e1cil de llevar, hay que cambiar totalmente muchos h\u00e1bitos\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:10 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cYo era un empresario ecuatoriano y, al mismo tiempo, fui designado como primer Director Ejecutivo de las C\u00e1maras de Turismo de Ecuador\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:08 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa pureza absoluta se me hace bastante lejana de la realidad. Que la corrupci\u00f3n sea la t\u00f3nica de un gobierno, que sea sistem\u00e1tica, eso es lo que corrompe la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:04 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSi un gobierno se empe\u00f1a en dar educaci\u00f3n salud, bienestar, empleo a los ciudadanos, me es igual que sea de izquierda o derecha\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:03 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "256", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo m\u00e1s importante es que un gobierno, independientemente que sea de izquierda o derecha, piense en primer lugar en servir a la ciudadan\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:03 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Socialismo del Siglo XXI lastimosamente se prostituy\u00f3 el momento en que empezaron los actos de corrupci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:02 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "231", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuando uno quiere ejercer honestamente, no debe permitir ni una sola oportunidad de corromperse\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:02 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "171", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa decisi\u00f3n es del pueblo, de la ciudadan\u00eda. Es por eso que yo decid\u00ed consultar a la ciudadan\u00eda sobre la reelecci\u00f3n indefinida\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "19:00 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cYo creo que el futuro de la relaci\u00f3n entre Bolivia y Chile ser\u00e1 un consenso. Van a llegar a un acuerdo\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:59 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas coincidencias tenemos que reavivarlas y aplicarlas en beneficio de los pa\u00edses\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:58 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHe sido muy respetuoso con la decisi\u00f3n del pueblo estadounidense de nombrar como presidente a Donald Trump. No coincidimos ideol\u00f3gicamente, principalmente en el asunto de la migraci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:58 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "168", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVemos que hay un pa\u00eds con poder nuclear que est\u00e1 amenazando al mundo. Debemos cumplir el acuerdo al que llegamos en @UN de, definitivamente, erradicar las armas nucleares\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:56 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "333", "favorite_count": "224", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl se\u00f1or presidente Ch\u00e1vez ten\u00eda mucho compromiso social, con los sectores m\u00e1s postergados de la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:55 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDonde corresponda -que es un foro internacional- hay que decirle al presidente Maduro qu\u00e9 es lo que nosotros pensamos,que est\u00e1 marchando mal\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:54 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cYo creo que la democracia de Venezuela est\u00e1 con bastantes aristas que hay que pulir\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:54 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDeseamos que los pa\u00edses tengan un comportamiento democr\u00e1tico, que conversemos acerca de ello, de sus econom\u00edas, de sus problemas, pero frente a frente\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:53 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "186", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstoy pidiendo al presidente @ppkamigo que invite al presidente (Nicol\u00e1s) Maduro a la Cumbre de las Am\u00e9ricas. No creo que se debe excluir a nadie\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:53 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "272", "favorite_count": "206", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn @UN manifest\u00e9 lo que opinaba de la democracia de Venezuela, pero no en el esc\u00e1ndalo period\u00edstico\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:52 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa situaci\u00f3n de Venezuela es dif\u00edcil. Nuestra Constituci\u00f3n marca el paso de lo que debe ser nuestro comportamiento: una no injerencia y una autodeterminaci\u00f3n de los pueblos\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:52 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cOjal\u00e1 alg\u00fan d\u00eda podamos lograr una gran Patria latinoamericana que pueda en conjunto negociar con el mundo\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:51 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTenemos intereses comunes, principalmente, con los pa\u00edses latinoamericanos. Tenemos una historia en com\u00fan, un idioma en com\u00fan, problemas en com\u00fan y, por supuesto, un futuro en com\u00fan\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:51 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAcercarnos con aquellos pa\u00edses con los cuales ideol\u00f3gicamente y econ\u00f3micamente somos m\u00e1s afines\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:50 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTenemos una propuesta al mundo, que es la de refrescar las relaciones internacionales\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:50 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa reelecci\u00f3n indefinida es una aberraci\u00f3n. En la pr\u00e1ctica se demostr\u00f3 que cuando el anterior presidente se empecin\u00f3 en hacerse reelegir de manera indefinida, el asunto se volvi\u00f3 sombr\u00edo, se volvi\u00f3 oscuro\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:47 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "211", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn lo social, las preguntas m\u00e1s importantes fueron: que no prescriban delitos sexuales hacia los menores de edad, y que las personas que hayan cometido abusos en los fondos p\u00fablicos tengan que pagar y no vuelvan a ejercer un cargo p\u00fablico\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:47 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "149", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas preguntas m\u00e1s importantes de la #ConsultaPopularEc eran: la orientada a que la econom\u00eda se vuelva a dinamizar mediante la construcci\u00f3n; la de la miner\u00eda responsable y la conservaci\u00f3n del precioso espacio de la naturaleza, el Yasun\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:44 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "200", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cInclusive permitieron que la contrataci\u00f3n p\u00fablica sea discrecional de los ministros y del Presidente de la Rep\u00fablica\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:42 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cYo me preocup\u00e9 \u00fanicamente en el tema social, en el que trabaj\u00e9 y lo hice bien\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:42 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy hay muchos funcionarios p\u00fablicos en la c\u00e1rcel, o perseguidos por la justicia y por autoridades que no las nombr\u00e9 yo, sino que las escogi\u00f3 el presidente anterior\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:41 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo dije p\u00fablicamente: no estoy de acuerdo en las reelecciones indefinidas\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:40 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVimos en Rafael Correa mucha esperanza, un joven ilusionado, un joven de buenos prop\u00f3sitos, de buenos ideales. El tema se pervirti\u00f3 el momento en que el presidente pens\u00f3 en perpetuarse en el poder\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:39 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "261", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPienso que fue una programaci\u00f3n: dejar al pa\u00eds en condiciones bastante malas para que el pr\u00f3ximo gobierno fracase y Rafael Correa vuelva como redentor\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:38 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "301", "favorite_count": "269", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMe sorprendi\u00f3 que desde la primera decisi\u00f3n que tom\u00e9, en seguida empez\u00f3 la confrontaci\u00f3n del presidente Correa\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:37 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c#Len\u00ednMoreno es una persona de izquierda, es un socialista que entiende que si se dialoga, se puede llegar a buenos acuerdos\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:37 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCreo que al presidente (Rafael) Correa le falt\u00f3 irse\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:37 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVentajosamente, de a poco, dialogando con la gente, hemos logrado que el pa\u00eds se pacifique, que se deje de confrontar\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:36 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcon\u00f3micamente recib\u00ed Ecuador bastante mal. Estructuralmente se ha hecho bastante obra. Adem\u00e1s, recib\u00ed un pa\u00eds con confrontaciones terribles, con odios acumulados, con resentimientos\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:36 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn el ejercicio del Gobierno, he aprendido que no existe mejor identidad ideol\u00f3gica que aquella que en la pr\u00e1ctica social da los mejores resultados\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:36 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "377", "favorite_count": "260", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c@mbachelet es una persona muy culta, es una mujer buena, honesta, transparente. Siempre est\u00e1 pendiente de los sectores m\u00e1s sensibles de la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:35 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCreo que Chile tiene much\u00edsima suerte de tener dos presidentes en secuencia de la calidad de los que ha tenido\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:35 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "231", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAl presidente @sebastianpinera lo veo una persona muy bien intencionada, con mucho deseo de hacer transformaciones en el pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:35 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVeo con mucho optimismo la presencia del presidente @sebastianpinera por una segunda ocasi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "18:34 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "TRANSMISI\u00d3N | @tv_monica de @CNNChile entrevista al Presidente @Lenin Moreno. Detalles http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "18:30 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Presidente @Lenin Moreno participa en la Ceremonia de Transmisi\u00f3n de #CambioDeMando  en Chile. M\u00edrelo por http://bit.ly/2HnBPpg ", "timestamp": "08:19 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "142", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca las actividades que cumplir\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno en Chile | #VisitaEcuChile  ", "timestamp": "06:17 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con su hom\u00f3logo electo por el pueblo chileno @sebastianpinera | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "13:03 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "178", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatario @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con @aliciabarcena, Secretaria Ejecutiva de la Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para Am\u00e9rica Latina y el Caribe @cepal_onu | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "12:05 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno mantuvo una entrevista con @CNNChile | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "11:46 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador les espera con los brazos abiertos y la proverbial calidez equinoccial\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:42 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "200", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste es un anuncio que vamos a construir m\u00e1s lazos de cooperaci\u00f3n fraterna y productiva\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:41 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn Ecuador impulsamos el desarrollo de una miner\u00eda responsable con la naturaleza, ambientalmente sostenible, econ\u00f3micamente rentable y socialmente justa\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:41 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Gobierno ratificamos los compromisos adquiridos entre la @ENAMIEP y @CodelcoChile para continuar en el proyecto Llurimagua\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:40 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cResulta evidente que este convenio entre los Estados a trav\u00e9s de sus ministerios augura que se vienen mejores d\u00edas para la miner\u00eda en el Ecuador\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:40 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s somos un pa\u00eds con estabilidad pol\u00edtica y paz social donde respetamos y valoramos a los inversionistas nacionales y extranjeros\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:40 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Los expertos aseguran que Ecuador tiene un gran potencial en la industria minera. Se ha calculado que entre el 12 y el 15% el cobre del mundo podr\u00eda estar en nuestro pa\u00eds\", @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:40 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cChile tiene amplia experiencia en la industria minera y es el mayor productor mundial de cobre\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:39 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste convenio del sector minero nos permitir\u00e1 fortalecer conocimientos, intercambiar experiencias y a futuro desarrollar un trabajo para beneficio mutuo\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:39 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl acuerdo que firmamos hoy es otra muestra de los lazos estrechos que se han construido entre pa\u00edses hermanos\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:39 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEntre Ecuador y Chile siempre ha existido una excelente relaci\u00f3n de amistad y tambi\u00e9n cooperaci\u00f3n acad\u00e9mica y profesional\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:38 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "| Suscripci\u00f3n de la declaraci\u00f3n conjunta para la ejecuci\u00f3n del Proyecto Minero Binacional Llurimagua  | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:29 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, particip\u00f3 en la firma de la declaraci\u00f3n conjunta para la ejecuci\u00f3n del Proyecto Minero Binacional Llurimagua | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "09:24 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "305", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 en la develaci\u00f3n del busto al escritor ambate\u00f1o Juan Montalvo en Santiago de Chile | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "08:05 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "225", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador y Chile tenemos mucho en com\u00fan,  nos une el mismo continente, nos une la gente de ra\u00edces andinas. Nos une la religi\u00f3n y la solidaridad\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:23 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy somos libres, libres para disentir, libres para expresar nuestro pensamiento y nuestras cr\u00edticas. Si algo dej\u00f3 claro Montalvo en nuestra memoria es que la cr\u00edtica nos obliga siempre a mejorar\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:22 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "146", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQu\u00e9 diferente es el Ecuador de hoy, qu\u00e9 diferente es la Am\u00e9rica de ahora gracias al sacrificio de sus pr\u00f3ceres y al valor de hombres como Montalvo\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:22 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos hermanos chilenos, agradezco en nombre del autor de \u2018Los Siete Tratados\u2019, de \u2018Los Cap\u00edtulos que se le Olvidaron a Cervantes, de las Catilinarias, que dec\u00eda 'Si mi nombre me ha de sobrevivir, justo es que yo procure dejarlo puro, limpio'\u201d, @Lenin #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:22 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "177", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMontalvo supo entender y sentir el dolor del pueblo americano\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:21 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUn pedazo de mi pa\u00eds estar\u00e1 en este hermoso Parque Rep\u00fablica del Ecuador, a trav\u00e9s del busto de este compatriota nacido en Ambato\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:21 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "202", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAlgunos lo hicieron con su poderosa voz, muchos con las armas y varios con su implacable pluma. Uno de estos es Juan Montalvo, pensador, fil\u00f3sofo, literato, que se llamaba as\u00ed mismo \u2018Soldado de pluma\u2019\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:19 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSiempre es importante tener presente la memoria de quienes dedicaron su vida a mantener la luz libertaria, independentista y revolucionaria de nuestra Am\u00e9rica\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:19 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAnimados por la calidez proverbial de este maravilloso pueblo, hoy rendimos homenaje a uno de los hombres m\u00e1s significativos de la historia del Ecuador, Juan Montalvo\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:19 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMuchas gracias por el recibimiento y hospitalidad, y por supuesto muchas gracias a las autoridades de esta bella ciudad, por la generosidad con mi Patria al permitir la reubicaci\u00f3n de este monumento\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:19 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Qu\u00e9 gusto estar aqu\u00ed para celebrar la amistad entre nuestros pa\u00edses en un acto que nos llena de emoci\u00f3n!\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:19 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn Chile viven innumerable cantidad de ecuatorianos que han venido a cumplir todo tipo de labores\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:18 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs necesario recordar que ecuatorianos y chilenos han tenido una amistad muy franca y muy sincera. Hacia principios de este siglo el congreso chileno dejar sentado que Quito hab\u00eda sido en la luz libertaria el primero de Am\u00e9rica\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:18 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUn ejemplo y un referente de lo que debe ser el intelectual que quiere no solamente cumplir con su tarea sino dejar muchos valores principalmente nuestros j\u00f3venes y a nuestros ni\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:17 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cFundamentalmente atrae en \u00e9l, adem\u00e1s de su comportamiento permanentemente libertario, su honestidad a toda prueba\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:17 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "108", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJuan Montalvo es una de las figuras m\u00e1s cimeras no solamente de la literatura ecuatoriana y americana, sino universal\u201d, @Lenin Moreno #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:16 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En Chile, el Presidente @Lenin Moreno arrib\u00f3 al Parque Rep\u00fablica del Ecuador para la develaci\u00f3n del busto en honor al escritor ambate\u00f1o Juan Montalvo | #VisitaEcuChile ", "timestamp": "07:12 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, arriba al aeropuerto internacional 'Arturo Merino Ben\u00edtez', en Santiago de Chile, para cumplir agenda de trabajo como parte de la #VisitaEcuChile ", "timestamp": "21:43 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "268", "favorite_count": "239", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca las actividades que cumplir\u00e1 el Presidente @Lenin Moreno en Chile | #VisitaEcuChile  ", "timestamp": "18:30 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "347", "favorite_count": "296", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Palacio de Carondelet se ilumina al conmemorar el D\u00eda Internacional de la Mujer. El Gobierno Nacional ratifica su compromiso por erradicar la violencia de g\u00e9nero y garantizar  los derechos de las mujeres en el pa\u00eds. | #MujerSerEjemplar", "timestamp": "16:54 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "494", "favorite_count": "474", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Presentaci\u00f3n de la campa\u00f1a \u201cS\u00e9 t\u00fa sin violencia\u201d, en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Mujer\u201d \u00bb http://bit.ly/2IcowcL  | #MujerSerEjemplar", "timestamp": "10:09 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "378", "favorite_count": "267", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cFeliz d\u00eda no. Feliz vida, mujeres de mi Patria\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "10:05 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUn hombre que lucha y luchar\u00e1 por los derechos de las mujeres de Ecuador y del mundo. Por los derechos de todas aquellas mujeres que d\u00eda a d\u00eda exponen hasta su vida para lograr que otras mujeres dejen de ser humilladas, violentadas o asesinadas\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:52 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Dalai Lama dijo alguna vez: \u2018Me llamo a m\u00ed mismo un hombre feminista. \u00bfNo es eso c\u00f3mo se le llama a alguien que lucha por los derechos de las mujeres?\u2019. Yo hago m\u00edas sus palabras, y tambi\u00e9n me llamo a m\u00ed mismo un hombre feminista\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:51 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "206", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cApoyar\u00e9 cada iniciativa y propuesta que rompa con cualquier expresi\u00f3n o gesto machista, con cualquier rasgo de violencia o con el m\u00ednimo gesto de discriminaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:50 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cApoyar\u00e9 cada iniciativa que empodere a las mujeres: ni\u00f1as, adolescentes, adultas o adultas mayores\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:50 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Gobierno lucharemos sin descanso por la igualdad y la no violencia contra la mujer. \u00a1Y debe ser un compromiso de todos!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:49 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "312", "favorite_count": "225", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs una campa\u00f1a para que todos entendamos que un golpe es violencia. Que una violaci\u00f3n es violencia. Pero tambi\u00e9n lo es un insulto, porque da\u00f1a la autoestima de la mujer\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:49 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs una campa\u00f1a de prevenci\u00f3n contra todas las formas de violencia. Queremos que nuestras ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes no reproduzcan los errores de generaciones como la m\u00eda, que se empe\u00f1\u00f3 en formar mujeres d\u00e9biles\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:48 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "179", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Provoquemos esa cadena de favores! Por eso, este D\u00eda de la Mujer presentamos la campa\u00f1a \u201cSe t\u00fa sin violencia\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:48 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMujeres de mi Patria: Todas y cada una de ustedes pueden ser l\u00edderes y apoyar a otras para lograrlo. \u00a1Si una pierde el miedo, motiva a otra a perderlo tambi\u00e9n. Y \u00e9sta, a otra m\u00e1s, y as\u00ed sucesivamente!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:48 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Lo hacemos, porque el chantaje de dejarlas sin un techo para sus hijos ha ocasionado que muchas se queden junto con sus maltratadores, distorsionando el concepto de amor y de familia, que sus hijos reciben\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar\n2/2", "timestamp": "09:43 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "185", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor ello, no es casual que el programa #CasaParaTodos entregue el t\u00edtulo de propiedad a las mujeres, cabezas de hogar\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar\n1/2", "timestamp": "09:43 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "173", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVamos a aprender de la historia y de las historias que o\u00edmos. Como Gobierno, prometemos no dejarlas solas. Haremos que la sociedad les de el trato justo, igualitario y de respeto que merecen. Porque es un derecho\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:42 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "222", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Lamentablemente, son m\u00e1s vulnerables en una sociedad injusta, discriminatoria y abusiva!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:41 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn el mundo, menos del 20% de las personas que poseen tierras, son mujeres. Y, adem\u00e1s, carecen de infraestructuras y servicios, de trabajo decente, y de protecci\u00f3n social\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:40 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "247", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHay datos alarmantes: la diferencia mundial de salario entre mujeres y hombres es del 23%, pero -en las zonas rurales- puede llegar hasta el 40%\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:40 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSin embargo, la mayor\u00eda de veces quedan rezagadas como consecuencia de las desigualdades de g\u00e9nero y la discriminaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:39 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "173", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY es que las mujeres rurales son m\u00e1s de una cuarta parte de la poblaci\u00f3n mundial. Cultivan las tierras y alimentan a nuestros pueblos\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:39 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "240", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn el caso de las rurales, se trata de  dar voz a todas esas mujeres que con peque\u00f1os pasos han logrado empoderar a otras mujeres. A que exijan sus derechos, a que denuncien un abuso, a que busquen su independencia econ\u00f3mica\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:39 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "197", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste a\u00f1o, por el 8 de Marzo, @UN eligi\u00f3 el tema \u2018Ahora es el momento: las activistas rurales y urbanas transforman la vida de las mujeres\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:38 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "363", "favorite_count": "239", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueremos que todas las mujeres, y todos los ciudadanos, sepan que el amor -el verdadero amor- jam\u00e1s incluye hechos violentos o palabras soeces\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:38 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "219", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo queremos que reciban menor salario por el hecho de ser mujeres. O, peor, que sean obligadas a escuchar palabras inapropiadas de un jefe, por temor a perder su empleo\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:37 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "192", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo queremos que crezcan en una ciudad donde sientan miedo de salir solas o inseguridad de subirse a un medio de transporte p\u00fablico\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:37 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo queremos que nuestras hijas y nietas crezcan en una sociedad en la que tengan que pensar c\u00f3mo vestirse, para evitar que en la calle le digan vulgaridades\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:36 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1En Ecuador, 6 de cada 10 mujeres han sido v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero! \u00a1Y una de cada 4, ha vivido violencia sexual!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:34 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "239", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLastimosamente, muchos creen que violencia solo son golpes o asesinatos. Sin embargo, la violencia psicol\u00f3gica es la m\u00e1s recurrente forma de violencia de g\u00e9nero, aunque pocos la identifican como tal\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:34 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHay que ense\u00f1ar a ni\u00f1as y ni\u00f1os, adolescentes y adultos, qu\u00e9 es violencia, qu\u00e9 es abuso, qu\u00e9 es acoso\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:34 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas leyes efectivas son un gran avance para garantizar derechos a las ni\u00f1as y mujeres. Pero tambi\u00e9n debemos trabajar en la educaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:33 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cOcho de cada 10 presuntos homicidas de mujeres, han sido entregados a la justicia. \u00a1Y no pararemos hasta encontrar al resto! \u00a1Hacer justicia con ellos, podr\u00eda salvar la vida de una mujer, o acaso m\u00e1s!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:33 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos trabajando con nuestra @PoliciaEcuador en prevenci\u00f3n de violencia de g\u00e9nero y feminicidios. Tenemos activado un Sistema de Alertas Tempranas y estamos enfocados en cero impunidad\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:33 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "481", "favorite_count": "328", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Gobierno, hemos convertido en realidad la \u2018Ley de Erradicaci\u00f3n de la Violencia Contra las Mujeres\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:32 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "177", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl debate no deber\u00eda girar en torno a c\u00f3mo cuidar a la mujer. \u00a1Las mujeres no necesitan m\u00e1s cuidados, necesitan m\u00e1s respeto! Y eso solo se puede lograr con dos temas: leyes y educaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:32 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo importa la ropa que use o por donde camine, nadie tiene derecho a tocarla y mucho menos a violentarla. \u00a1La mujer no es propiedad de nadie! \u00a1Cada mujer que se atreve a decir \u2018basta\u2019, es un paso adelante para todas!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:32 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "547", "favorite_count": "414", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cValientes, para aclararnos y advertirnos que ninguna mujer puede ser agredida f\u00edsica o verbalmente\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:31 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "479", "favorite_count": "364", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cValientes, dec\u00eda, para luchar por sus derechos pol\u00edticos, sexuales y reproductivos, incluso a riesgo de ser llamadas \u2018locas\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:31 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs obra de ellas. Pese a los obst\u00e1culos, a la discriminaci\u00f3n y al menosprecio de una sociedad que se encarg\u00f3 de invisibilizarlas, lograron salir adelante. Porque \u00a1son valientes. Son luchadoras inclaudicables!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:30 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cValientes, para gritar al mundo que su realizaci\u00f3n personal no solo estaba en la maternidad o en el matrimonio, sino tambi\u00e9n estudiando la carrera de sus sue\u00f1os y trabajando por su independencia econ\u00f3mica\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:29 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "488", "favorite_count": "355", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHan demostrado que no eran un objeto limitado al mundo dom\u00e9stico, sino un sujeto con derechos y con voz\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:29 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs gratificante ver rostros femeninos en actividades pol\u00edticas, en importantes cargos p\u00fablicos, en gerencias, en @FFAAECUADOR, en la academia, el arte, el deporte. Hay ganadoras de premios Nobel, hay presidentas de pa\u00edses y grandes l\u00edderes mundiales\u201d, @Lenin #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:28 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "474", "favorite_count": "316", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy vemos que las mujeres ocupan muchos espacios que antes eran considerados de \u2018propiedad\u2019 exclusiva de los hombres\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:26 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "465", "favorite_count": "304", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAfortunadamente, con el tiempo se va creando conciencia. Ahora la situaci\u00f3n de las mujeres en el planeta ha mejorado. Pero a\u00fan falta tanto. No se ha logrado la igualdad que todos quisi\u00e9ramos\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:26 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSiempre he cre\u00eddo que no es una fecha para festejar, sino para conmemorar una reivindicaci\u00f3n, aunque todav\u00eda con algo de dolor y tristeza, porque los derechos de millones de mujeres siguen siendo vulnerados\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:25 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "490", "favorite_count": "329", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAhora, pr\u00e1cticamente en todo el mundo se ha fijado al 8 de Marzo como el D\u00eda Internacional de la Mujer\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:25 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "536", "favorite_count": "407", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Resulta irracional que, \u00fanicamente cuando hubo tragedia y muertes, la humanidad se puso a pensar en los derechos que ten\u00edan esas mujeres!\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:24 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSolo entonces, tras la muerte de esas madres, hermanas o hijas, se comenzaron a tratar las exigencias de los sindicatos de mujeres\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:23 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas investigaciones determinaron que la f\u00e1brica no ten\u00eda salidas de emergencia, ni contaba con las m\u00e1s elementales medidas de seguridad. Las obreras trabajaban hacinadas, casi en situaci\u00f3n de esclavitud, por lo que no pudieron escapar\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:23 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEse d\u00eda, 140 trabajadoras \u2013la mayor\u00eda jud\u00edas e inmigrantes italianas\u2013 murieron cuando la f\u00e1brica donde trabajaban, se incendi\u00f3\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:23 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSi bien el D\u00eda de la Mujer se remonta a hace m\u00e1s de un siglo, el 25 de marzo de 1911, en Nueva York, sucedi\u00f3 una tragedia que hasta hoy averg\u00fcenza al mundo\u201d, @Lenin Moreno #MujerSerEjemplar", "timestamp": "09:23 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en el lanzamiento de la campa\u00f1a \"S\u00e9 t\u00fa sin violencia\" | #MujerSerEjemplar", "timestamp": "08:19 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "356", "favorite_count": "265", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Presentaci\u00f3n de la campa\u00f1a \u201cS\u00e9 t\u00fa sin violencia\u201d, en conmemoraci\u00f3n del D\u00eda Internacional de la Mujer\u201d \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #MujerSerEjemplar", "timestamp": "08:16 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Con ternura ense\u00f1aron a sus hijos y nietos el valor de la palabra. Mujeres ejemplo de sabidur\u00eda| #MujerSerEjemplar", "timestamp": "07:53 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "89", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia del Guayas | #MujerSerEjemplar", "timestamp": "06:56 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, mantuvo reuni\u00f3n con Rafael de la Cruz, Gerente General del Departamento de Pa\u00edses del Grupo Andino del Banco Interamericano de Desarrollo (@el_BID) y con @JamesPScriven, Gerente General @BIDInvest.", "timestamp": "14:02 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "173", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Jefe de Estado, @Lenin Moreno, preside reuni\u00f3n con la directiva de @35PAIS, en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "10:49 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "208", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "07:30 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se encarga a la Vicepresidenta @marialevicuna fortalecer las pol\u00edticas y programas relacionados con la Econom\u00eda Popular y Solidaria, coordinaci\u00f3n de entidades que conforman el Comit\u00e9 Interinstitucional de Econom\u00eda Popular y Solidaria  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "16:13 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "371", "favorite_count": "306", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se acepta la renuncia de @ElsyParodi, como Ministra de @EnergiaEc, funci\u00f3n de Estado que se encarga a Rub\u00e9n Dar\u00edo Wilson Barreno Ramos  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "12:24 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Se designa a @MaElsaViteri, como Ministra de @FinanzasEc, al haberse aceptado la renuncia de @CarlosDLTorreEC  http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "12:20 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos https://www.youtube.com/watch?v=xwwYxWNT2yY \u2026 #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental", "timestamp": "17:23 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "536", "favorite_count": "362", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo Jefe de Estado, llamo a precautelar la integridad de las instituciones y la justa resoluci\u00f3n de los conflictos en el marco de la ley y de la transparencia\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:18 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "380", "favorite_count": "288", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas autoridades estamos llamadas a dar ejemplo y obligados a actuar con probidad, con transparencia y con oportunidad. Quienes no est\u00e9n en condiciones de cumplir ese papel ejemplar: den un paso al costado\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:18 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "419", "favorite_count": "334", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs nuestra obligaci\u00f3n dignificar la pol\u00edtica y es nuestro deber dotarle de \u00e9tica. \u00a1Queremos dejar atr\u00e1s, momentos vergonzosos, que atentan contra la dignidad del pa\u00eds entero!\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:16 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "364", "favorite_count": "273", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo hemos dicho con fuerza y decisi\u00f3n: \u00a1Ni una menos! es nuestro compromiso, que todas y todos podamos vivir en una sociedad de paz, libre de violencia y con igualdad de oportunidades\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:15 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "632", "favorite_count": "433", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDebido a la realizaci\u00f3n del evento internacional \u2018#H\u00e1bitatIII\u2019 se dej\u00f3 al pa\u00eds sin su Museo Nacional por casi dos a\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:14 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "522", "favorite_count": "345", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00a1Gracias constructores y empresarios de mi Patria! \u00a1Juntos vamos a ampliar el acceso a una vivienda adecuada y digna para las personas m\u00e1s pobres y vulnerables de nuestro pa\u00eds!, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:13 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "602", "favorite_count": "399", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestro compromiso ser\u00e1 en la protecci\u00f3n ambiental y el cuidado del patrimonio natural. Por ello revisamos el tema de las concesiones mineras\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:12 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "514", "favorite_count": "329", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE  https://www.facebook.com/ComunicacionEcuador/videos/1876918202320702/ \u2026  #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental", "timestamp": "17:11 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "496", "favorite_count": "331", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "17:09 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u2018Humanas: Mujeres en el Arte Ecuatoriano\u2019, junto al Presidente @Lenin Moreno, desde el Palacio de Gobierno \u00bb http://bit.ly/2H5gPn4  | #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:48 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "234", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Queridos amigos, disfruten de esta muestra hecha por las mentes so\u00f1adoras, los pu\u00f1os combativos y la inmensa ternura de las mujeres de la Patria!\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:41 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "434", "favorite_count": "326", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Hoy son protagonistas de la nueva \u00e9poca que vive el pa\u00eds. \u2018En el arte, como en el amor, la ternura es lo que da la fuerza\u2019, dijo Oscar Wilde\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:39 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSu talento es la mejor arma para ganarle la batalla al machismo y a la inequidad\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:39 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "326", "favorite_count": "254", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cA la vez que les agradezco, quiero comprometerles a que se sumen a nuestra gran cruzada para erradicar la violencia de g\u00e9nero. Estoy convencido de que el arte es una poderosa herramienta para generar conciencia sobre este grave problema\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:39 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "491", "favorite_count": "403", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u2026Ana Fern\u00e1ndez, Paula Barrag\u00e1n, Sandra Fern\u00e1ndez, Jenny Jaramillo, Larisa Marangoni, Alegr\u00eda P\u00f3lit, y Doina Vieru\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 2/2", "timestamp": "10:37 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cA las grandes artistas: Eudoxia Estrella, Giti Neuman, Margot Ledergerber, Elena Zevallos, Pilar Bustos, Mariela Garc\u00eda, Carole Lindberg, Paulina Baca, Grace P\u00f3lit, Pilar Flores, Dayana Guayasam\u00edn, Marcia V\u00e1sconez\u2026\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 1/2", "timestamp": "10:37 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMi reconocimiento a las autoridades y estudiantes de la @uasbecuador, en especial a la doctora Trinidad P\u00e9rez, por sumarse a esta importante iniciativa. Y a mi esposa Roc\u00edo, por liderar estos temas, que son necesarios, casi imprescindibles, para la vida\u201d, @Lenin #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:37 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAgradezco a Marco Antonio Rodr\u00edguez, autor del libro \u201cSolo de mujeres\u201c, por inspirar esta muestra\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:36 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara que todos sepan que desde el principio de los tiempos, el arte ha sido un canal de expresi\u00f3n, de cr\u00edtica a los dem\u00e1s, a nosotros mismos y a la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:36 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "134", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridas artistas aqu\u00ed presentes, esas obras quieren quedarse siempre expuestas, en todo el pa\u00eds. Para que el pa\u00eds entero conozca a sus pintoras y escultoras\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:36 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMirando la obra expuesta recordaba a Picasso cuando dec\u00eda: \u2018La pintura es m\u00e1s fuerte que yo. siempre consigue que haga lo que ella quiere\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:35 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "151", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe atrevieron a pensar y a pronunciarse de forma diferente. Hicieron de la creaci\u00f3n art\u00edstica una expresi\u00f3n de su interioridad\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:35 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon esta muestra tenemos la oportunidad de ver c\u00f3mo, en cada \u00e9poca, las mujeres supieron desmarcarse de los estereotipos masculinos\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:35 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCelebremos en este mes de la mujer, su valent\u00eda para demostrar que nadie las puede limitar, que tienen derechos y voz para hacerse escuchar. #Ecuador entero las admira por atreverse a criticar a la sociedad desde cualquier espacio, como el arte\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:34 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u2018Me gusta trabajar con la cabeza y las manos, no me importa mucho diferenciar si es artesan\u00eda, arte, dise\u00f1o u otro tipo de creaci\u00f3n. en todas pongo la misma energ\u00eda. Trabajo temas que me ayudan a vivir...\u201d 2/2", "timestamp": "10:33 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEst\u00e1 tambi\u00e9n la lucidez de estas generaciones que no quieren apelativos rimbombantes a su creatividad. Me emociona leer el  sabio desparpajo de Paula Barrag\u00e1n:\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 1/2", "timestamp": "10:32 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u2026 Para una tem\u00e1tica tan fuerte, no puedo usar sino colores violentos que expresar\u00edan el dolor...\u2019, dice Margot Ledergerber\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:32 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s, est\u00e1 la fuerza, la combatividad y la protesta, con un lenguaje tan propio y sorprendente: \u2018Quiero se\u00f1alar... el abuso, violencia e injusticias. Lo hago visible... pegando papeles rotos como s\u00edmbolo de vidas destruidas... \u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 1/2", "timestamp": "10:32 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "140", "favorite_count": "108", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY est\u00e1 el silencio de la imagen, la paz y el remanso en el trazo seguro y prudente, de mi querida amiga Pilar Bustos\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:31 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEso son ustedes, queridas artistas, seres privilegiados que nos alegran el mundo. Son seres luchadores, que nos enfrentan a la realidad que no conocemos: ah\u00ed est\u00e1n las denuncias de nuestras militantes Alba Calder\u00f3n, Araceli Gilbert, Judith Guti\u00e9rrez\u201d, @Lenin #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:31 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u2026 y \u00a1Qu\u00e9 mundo! Supremamente bello. tanto, que cuando el sol desgarr\u00f3 las tinieblas de mis ojos maravillados, hall\u00e9 que el mundo real era tan pobre...tan pobre...\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 2/2", "timestamp": "10:30 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuando qued\u00f3 ciega, imagin\u00f3 el mundo desde su discapacidad y, al recuperar la vista, coment\u00f3: \u2018... mis pupilas, sin luz para los dem\u00e1s, alumbraban un mundo solo m\u00edo:\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 1/2", "timestamp": "10:30 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSolo que el artista, a veces, pone belleza donde no la hay, o donde falta \u2018un poquito\u2019. La historia de la gran escultora Am\u00e9rica Salazar, es sobrecogedora\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:29 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTenemos aqu\u00ed grandes artistas que reflejan su tiempo y la realidad que quieren mostrar, denunciar, cambiar. \u00a1Como debe ser todo arte!\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:29 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPorque la inclusi\u00f3n ser\u00e1 plena y real cuando, al decir \u201cartistas\u201d, entendamos que nos referimos a hombres, mujeres, j\u00f3venes, adultos mayores, negros, blancos, montubios, con y sin alg\u00fan tipo de discapacidad, nacionales, extranjeros...\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:28 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuando Roc\u00edo, mi esposa, planificaba esta muestra, coment\u00e1bamos que el t\u00edtulo es un acierto: \u201cHumanas\u201d. Porque el artista es un ser humano, a secas. Porque ya no queremos aclarar la diversidad\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:27 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas obras abarcan los \u00faltimos 100 a\u00f1os de nuestro arte pl\u00e1stico y ratifican el aporte de la mujer a las nuevas est\u00e9ticas, a las nuevas expresiones\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:27 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "382", "favorite_count": "260", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstas pinturas, esculturas, grabados y dibujos, pertenecen a 26 mujeres artistas que han enriquecido la cultura ecuatoriana. \u00a1Estamos orgullosos de estas creadoras!\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:27 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "463", "favorite_count": "331", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo les era permitido, es cierto, pero quiz\u00e1, eran verdaderas creadoras que necesitaban su arte, como el ox\u00edgeno. Oscar Wilde dec\u00eda, \u2018El artista es el creador de las cosas bellas. Revelar el arte y ocultar al artista, es la finalidad del arte\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:27 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY lo mismo habr\u00eda ocurrido con el retrato y las escenas costumbristas de siglos posteriores. Muchas no firmaron ni sus cuadros, ni las iluminaciones de los pergaminos, ni los fant\u00e1sticos tapices...\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:26 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDicen los historiadores del arte que el bodeg\u00f3n \u2014esa hermosa manifestaci\u00f3n barroca de naturaleza muerta\u2014 surge, precisamente, por aquellas pintoras que no deb\u00edan recibir clases de dibujo del cuerpo humano masculino\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:26 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSin embargo, luchadoras sin sosiego, impusieron su voz. De manera inaudita, crearon nuevas t\u00e9cnicas y generaron tradiciones\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:26 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTodo arte es expresi\u00f3n de una \u00e9poca y de una realidad. Y las mujeres lo saben bien, porque muchas artistas de no pocos pa\u00edses, sufrieron marginaci\u00f3n y exclusi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:26 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY es absolutamente cierto: la escultura de la escuela quite\u00f1a abandon\u00f3 la rigidez y el hieratismo, d\u00e1ndole movimientos de libertad a los personajes, antes de las gestas independentistas. El cincel y el buril anunciaban \u2018La Luz de Am\u00e9rica\u2019\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:25 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "287", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTodo esto es el arte. O mejor dicho: para todo eso sirve el arte. Hay quienes dicen que el artista se adelanta al tiempo, que presiente el momento venidero\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:24 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "268", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMito, sin duda, pero hermoso, que nos anima a preguntarnos qu\u00e9 quer\u00eda la joven Kora. Me gusta mucho pensar que la respuesta ser\u00eda: hacer eterna una escena. Encontrar un s\u00edmbolo para un sentimiento. Expresar un dolor, una verdad cruel como la partida\u201d, @Lenin #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:23 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAl ver la sombra de su rostro en el muro, cogi\u00f3 barro rojizo con sus dedos y deline\u00f3 el perfil en la pared\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte 2/2", "timestamp": "10:22 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDec\u00eda Plinio el Viejo, en \u201cHistoria Natural\u201d, que los or\u00edgenes de la pintura est\u00e1n en manos de una joven griega enamorada. Hija de Butades (alfarero del siglo s\u00e9ptimo antes de Cristo), la joven Kora se desped\u00eda de su amado que marchaba a la guerra\u201d,  @Lenin #MujeresEnElArte 1/2", "timestamp": "10:22 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBienvenidos. Hoy inauguramos con mucha alegr\u00eda la exposici\u00f3n \u2018Humanas: Mujeres en el Arte Ecuatoriano\u2019, que recoge obras de 26 artistas pl\u00e1sticas, referentes de nuestro pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #MujeresEnElArte", "timestamp": "10:21 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "479", "favorite_count": "345", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Inauguraci\u00f3n de la exposici\u00f3n \u2018Humanas: Mujeres en el Arte Ecuatoriano\u2019, junto al Presidente @Lenin Moreno, desde el Palacio de Gobierno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #MujeresEnElArte", "timestamp": "09:53 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta exposici\u00f3n estar\u00e1 abierta hasta el 13 de abril y forma parte de la iniciativa Arte en Palacio, que busca extender la mano entre los creadores y los cientos de visitantes que diariamente recorren el Palacio de Gobierno | #MujeresEnElArte", "timestamp": "09:34 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Este #RelevoDeGuardia rindi\u00f3 homenaje a todas las mujeres que forman parte del Gobierno Nacional", "timestamp": "09:18 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Como todos los lunes, la Plaza de la Independencia, acogi\u00f3 a los ciudadanos para participar del tradicional #RelevoDeGuardia. Este acto castrense cont\u00f3 con la presencia del Mandatario @Lenin Moreno junto a su esposa #Roc\u00edodeMoreno y mujeres representantes de todo el pa\u00eds.", "timestamp": "08:44 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "169", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:35 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Ceremonia Conmemorativa por los #80A\u00f1osPolic\u00edaEC con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2F6SXz2 ", "timestamp": "10:24 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "253", "favorite_count": "174", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cReciban mi abrazo fraterno y solidario. Reciban el cari\u00f1o de la comunidad a la que ustedes prometieron servir y que ya lo est\u00e1n haciendo\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:19 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "190", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuenten siempre con su Gobierno que los respalda y los respeta. Ustedes son un pilar fundamental en la consolidaci\u00f3n de la Democracia\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:16 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "342", "favorite_count": "251", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos #ElGobiernoDeTodos. \u00a1Somos el Gobierno de la inclusi\u00f3n y de la igualdad! Por eso tendremos una @PoliciaEcuador inclusiva y pluricultural\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:14 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "347", "favorite_count": "247", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos polic\u00edas y militares de la Patria, gracias por su respaldo a esta gesti\u00f3n. Gracias por su uni\u00f3n. La \u00fanica manera de transformar el Ecuador, es con la unidad\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:12 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAs\u00ed, mi querida Amazon\u00eda, contar\u00e1 con personal nativo, totalmente especializado y equipado\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:11 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara continuar con ese proceso de transformaci\u00f3n que hemos emprendido, me llena de alegr\u00eda informarles que establecimos un cupo de acceso directo, para que, al menos, 240 j\u00f3venes amaz\u00f3nicos ingresen a las filas policiales\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:10 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cFelicitaciones. ahora que estamos pr\u00f3ximos a conmemorar el D\u00eda Internacional de la Mujer, aprovecho para expresar mi admiraci\u00f3n, y la de todo el pa\u00eds, a las mujeres uniformadas\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:10 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "252", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna muestra de ello es que en sus filas hay tres damas con rango de general: Ivonne Daza, Mar\u00eda Fernanda Tamayo y Tannya Varela\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:09 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "170", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDesde entonces, la Instituci\u00f3n fue creciendo, moderniz\u00e1ndose, adapt\u00e1ndose a los cambios que requiere la historia y la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:08 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuando el general Alberto Enr\u00edquez Gallo cre\u00f3 la Escuela Militar de Carabineros, actual Escuela Superior de Polic\u00eda, entendi\u00f3 la necesidad de que la @PoliciaEcuador est\u00e9 pr\u00f3xima al ciudadano\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:08 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "107", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Qu\u00e9 orgullo poder decir que tenemos una @PoliciaEcuador amiga de los ciudadanos!, con convicci\u00f3n de servicio, con amor al pr\u00f3jimo\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:08 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias por servir con lealtad, e inclusive \u2013como ya ha ocurrido\u2013 por ofrendar sus vidas, para que se respeten los derechos de 17 millones de ecuatorianos\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:05 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias tambi\u00e9n por su apoyo al @PlanTodaUnaVida, con su asistencia a las brigadas Manuelas y Joaquinas\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:04 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "244", "favorite_count": "169", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRatifico mi apoyo a su heroica labor en las calles, protegiendo a los ni\u00f1os, a las mujeres, a los j\u00f3venes, a los viejecitos... Ustedes son s\u00edmbolo de servicio, valor, disciplina, lealtad y tenacidad\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:03 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "244", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAsimismo, est\u00e1 previsto iniciar un plan de construcci\u00f3n de viviendas, para tranquilidad y comodidad de ustedes y de sus familias\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:02 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTambi\u00e9n construiremos 100 unidades de Polic\u00eda Comunitaria, 6 Unidades de Vigilancia. Y vamos a recuperar los hospitales y policl\u00ednicos de la Instituci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:02 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDesde el inicio de esta gesti\u00f3n, hemos destinado para el @MinInteriorEc USD 950 millones. Esos recursos servir\u00e1n, entre otros rubros, para reconstruir las unidades policiales de Manab\u00ed y de Esmeraldas, destruidas en el terremoto del #16A\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:01 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "230", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos hermanos polic\u00edas: no est\u00e1n solos. Tienen a su Gobierno que los respalda y siempre los respaldar\u00e1\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:01 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s, resolvimos crear un Mando Unificado entre @FFAAECUADOR y @PoliciaEcuador. Y conformar un Comit\u00e9 de Alto Nivel para coordinar acciones\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "10:00 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn el Gabinete Binacional con Colombia, les solicitamos apoyo para cuidar la frontera com\u00fan. Cada uno en su territorio, pero juntos, coordinando acciones que garanticen la seguridad en ambos pa\u00edses\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:59 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cA esos grupos criminales no les tememos. Ya hemos tomado medidas para enfrentarlos. Somos un pa\u00eds de paz, unido y solidario\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:58 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "159", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstos fuertes golpes al crimen organizado han hecho que el hampa trate de amedrentarlos con atentados, como los ocurridos hace poco, en la frontera Norte\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:58 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "110", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa tasa de asesinatos y homicidios en el Ecuador es de 5,78 por cada cien mil habitantes. La segunda m\u00e1s baja de la regi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:54 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPrecisamente, es gracias a esa preparaci\u00f3n y al arduo trabajo, que los resultados son significativos\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:54 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestros polic\u00edas hoy reciben t\u00edtulos de: T\u00e9cnico Superior en Seguridad Ciudadana y Orden P\u00fablico. Licenciado en Ciencias Policiales y Seguridad Ciudadana. M\u00e1ster en Gesti\u00f3n Estrat\u00e9gica y Seguridad Ciudadana\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:53 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "171", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Esta es la nueva @PoliciaEcuador que tiene el respeto y la admiraci\u00f3n de todos!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:53 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "133", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsa es una actitud que no se aprende en las aulas, ni en las largas jornadas de preparaci\u00f3n f\u00edsica. Es un sentimiento que se lleva en el coraz\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:52 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSeg\u00fan la organizaci\u00f3n \u2018Latinobar\u00f3metro\u2019, somos \u00a1la segunda Polic\u00eda con mayor confianza ciudadana en Latinoam\u00e9rica!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:51 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl trabajo de los casi 48 mil polic\u00edas es valorado por los ecuatorianos y reconocido por la comunidad internacional\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:48 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Todos somos soldados en este nuevo Ecuador! \u00a1Juntos debemos enfrentar a enemigos poderosos como la pobreza, el desempleo, la inequidad, la exclusi\u00f3n!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:48 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHace pocos d\u00edas me dirig\u00eda a nuestros hermanos militares y les dec\u00eda que \u2014ahora\u2014 todos llevamos uniforme. Cada uno en lo suyo: hay uniforme de m\u00e9dicos, de maestros, de obreros, de ingenieros...\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:46 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "91", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon el fin de mejorar la Instituci\u00f3n, hemos decidido emprender en una restructuraci\u00f3n que se fundamenta en tres ejes: Investigaci\u00f3n, Prevenci\u00f3n, e Inteligencia Delictiva, y que ser\u00e1n manejados por generales, como debe ser\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:46 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Muchas gracias, hermanos polic\u00edas. Juntos vamos a trabajar por la seguridad, la paz y la esperanza de nuestro Ecuador!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:46 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo lo he dicho siempre: solo hago mi trabajo, cumpliendo con la promesa de cuidarlos #TodaUnaVida\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:45 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy, se me ha reconocido tambi\u00e9n con la \u2018Gran Cruz del Orden y Seguridad Nacional\u2019. La recibo en nombre de quienes hacemos el Gobierno. De quienes nos hemos volcado a velar por todos, sin excepci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:45 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "226", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUstedes son los mejores representantes de esta nueva @PoliciaEcuador, cuya misi\u00f3n principal es cuidar de su pueblo\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:44 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSaludo la honradez del polic\u00eda Roberto Vera. La valent\u00eda de Sandro Andrade, que arriesg\u00f3 su vida enfrentando a delincuentes. Un abrazo para el polic\u00eda Guillermo Carchi, ejemplo de servicio y amor por la vida, al haber ayudado a traer un beb\u00e9 al mundo\u201d, @Lenin #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:44 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "178", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero extender una especial felicitaci\u00f3n al ahora subteniente Giorgi David Preciado Monta\u00f1o, primera antig\u00fcedad de esta promoci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:43 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cParte importante de esta fiesta son los coroneles Segundo Juan Jaramillo Paredes y Luis Enrique Lara J\u00e1come, que ascienden al grado de General de Distrito. \u00a1Muchos \u00e9xitos, se\u00f1ores oficiales!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:43 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos viviendo una nueva \u00e9poca, sin diferencias ni antagonismos. Trabajando unidos. \u00a1Felicitaciones a la @PoliciaEcuador por esta iniciativa!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:38 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEse homenaje es un gran ejemplo de que el di\u00e1logo es posible. Que la uni\u00f3n es necesaria\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:37 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs la primera vez en la historia ecuatoriana, que @PoliciaEcuador rinde un homenaje p\u00fablico a sus hermanos uniformados de @FFAAECUADOR, con la entrega de la Condecoraci\u00f3n \u201cAl M\u00e9rito Profesional en el Grado de Gran Oficial\u201d, al Alto Mando Militar\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:37 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY hay m\u00e1s motivos a\u00fan para festejar: hoy celebramos 80 a\u00f1os de profesionalizaci\u00f3n y 154 a\u00f1os de vida institucional de la @PoliciaEcuador\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:36 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "186", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTienen un gran reto y una gran responsabilidad con su Patria y con la ciudadan\u00eda. \u00a1Les deseo el mayor de los \u00e9xitos, queridos j\u00f3venes!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:36 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Qu\u00e9 dicha para sus padres, para sus parejas y sus hermanos, verlos con sus uniformes, llenos de sue\u00f1os y de esperanza!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:36 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Felicitaciones tambi\u00e9n a sus familiares! Y un  agradecimiento inmenso por el apoyo brindado a estos j\u00f3venes\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:36 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Felicitaciones a las 57 cadetes mujeres y a los 326 hombres que hoy se convierten en subtenientes de L\u00ednea, de esta promoci\u00f3n No. 78, de oficiales de la @PoliciaEcuador!\u201d, @Lenin Moreno #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:35 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "400", "favorite_count": "287", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno entrega la Condecoraci\u00f3n \u201cAl Valor\u201d al se\u00f1or Sargento Segundo de @PoliciaEcuador, Sandro Danny Andrade Zamora, por su relevante actuaci\u00f3n durante un procedimiento efectuado en el Distrito Naranjal | #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:33 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "293", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recibi\u00f3 la Condecoraci\u00f3n \u201cGran Cruz del Orden y Seguridad Nacional\u201d por haber impulsado la aprobaci\u00f3n de \u201cLey Org\u00e1nica Integral para Prevenir y Erradicar la Violencia contra las Mujeres\u201d | #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:30 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "411", "favorite_count": "310", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Alto Mando de la @PoliciaEcuador recibi\u00f3 con honores al Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno | #80A\u00f1osPolic\u00edaEC", "timestamp": "09:04 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "350", "favorite_count": "242", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Ceremonia Conmemorativa por los #80A\u00f1osPolic\u00edaEC con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "08:43 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:15 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "| Revise lo que fue el di\u00e1logo del Presidente @Lenin Moreno con medios de comunicaci\u00f3n, desde Morona Santiago https://www.youtube.com/watch?v=PWoKBFVMhY4 \u2026", "timestamp": "13:33 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "217", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "2/2 \"Para nosotros como Alianza @35PAIS y para m\u00ed como su presidente. Sabremos darle el tratamiento que amerita\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:29 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "321", "favorite_count": "203", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "1/2 Con respecto al audio que circula en redes sociales: \"Es importante saber a qu\u00e9 tiempo corresponde, en qu\u00e9 circunstancias se hizo el audio. De todas formas, no es nada agradable lo que ha sucedido\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:29 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "323", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El Gobierno debe hacer un seguimiento con ayuda de los medios de comunicaci\u00f3n. Las denuncias las vamos a recibir y tramitarlas\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:27 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "334", "favorite_count": "221", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nosotros enviamos una ley a la @AsambleaEcuador que serv\u00eda espec\u00edficamente para poder terminar las obras que el correismo nos dej\u00f3 como una herencia nefasta\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:26 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "230", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El programa #MisMejoresA\u00f1os plantea una pensi\u00f3n de USD 100 durante toda su vida y un sepelio digno cuando Dios decida cerrarles los ojos\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:24 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Estamos trabajando en el programa '#MisMejoresA\u00f1os'. A escala nacional vamos a entregar USD 400 millones a los viejecitos en estado de indefensi\u00f3n\", @Lenin  Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:22 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "223", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El @PlanTodaUnaVida est\u00e1 avanzando. Aqu\u00ed en Macas tenemos 6 terrenos donados por la municipalidad en los que se construir\u00e1n m\u00e1s de 300 viviendas\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:21 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "290", "favorite_count": "186", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nuestro Gobierno ya culmin\u00f3 la Terminal Terrestre de Macas, inaugurada hace pocos d\u00edas. Estamos con el plan piloto '#AguaParaTodos', que lo dirige @HumbertoCholang\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:18 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nos dejaron 600 obras inacabadas. En m\u00e1s de una ocasi\u00f3n, los terrenos ni siquiera pasaron a propiedad del Estado\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:16 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Somos un pa\u00eds en el que las necesidades son much\u00edsimas y los recursos est\u00e1n bastante mermados\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:16 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Lo fundamental del aeropuerto de Taisha es que tenga la pista y una carretera para poder llegar. Esto lo vamos a conversar con el ministro @PaulGranda para saber en qu\u00e9 momento podemos asignar un presupuesto para que esto se convierta en una realidad\",@Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:14 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El aeropuerto de Taisha ten\u00eda un buen avance pero se retiraron los recursos. Hoy nos toca volver a empezar\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:10 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Est\u00e1n asignados USD 52 millones para la construcci\u00f3n de la v\u00eda Gualaceo-Lim\u00f3n. Tambi\u00e9n est\u00e1n asignados USD 11 millones para mantenimiento vial de la provincia Morona Santiago\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:09 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "392", "favorite_count": "251", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Hemos dado la disposici\u00f3n que en su mayor\u00eda, se prefiera a personas de la localidad para hacer tareas de Gobierno\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:06 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Una de las formas de respetar a las comunidades es designar como autoridades a personas originarias del sitio\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:04 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "230", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El due\u00f1o de las frecuencias es la audiencia. Lo que importa es la gente. Por respeto a la audiencia es que nosotros debemos respetar las frecuencias\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:04 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cYa se ha dado la disposici\u00f3n que las franjas publicitarias se distribuyan adecuadamente\u201d @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:03 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "316", "favorite_count": "187", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Convers\u00e1bamos con @caanmichelena, y manifestaba que estaba preocupado por la mala distribuci\u00f3n que hab\u00eda en las asignaciones para franjas publicitarias para radios y emisoras peque\u00f1as\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "13:03 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "181", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Nuestra Constituci\u00f3n nos hace que queramos favorecer las radios y televisoras peque\u00f1as y las radios comunitarias\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:57 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "142", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El di\u00e1logo es una nueva \u00f3ptica, una nueva visi\u00f3n de lo que se debe hacer: entenderse entre hermanos\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:55 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Que sepan los medios de comunicaci\u00f3n que es obligaci\u00f3n de los directores atender a los medios\", @Lenin #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:52 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "406", "favorite_count": "246", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Se va a equipar definitivamente el Hospital de Macas. He dispuesto a la Ministra @MVEspinosaS que se compre el equipamiento necesario\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:51 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl mes de abril del pr\u00f3ximo a\u00f1o, ustedes con su voto, de manera democr\u00e1tica, elegir\u00e1n a los miembros del @CPCCS\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:48 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "403", "favorite_count": "261", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Con @AugustoBarreraG consideramos la posibilidad de hacer fundamentalmente universidades tecnol\u00f3gicas\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:47 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "310", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl d\u00eda de hoy se escoger\u00e1 a los miembros del @CPCCS Transitorio. Este nuevo consejo tomar\u00e1 la posta en la lucha mayor contra la corrupci\u00f3n\u201d, @Lenin #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:45 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "213", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Me alegra much\u00edsimo este programa 'Reverdecer'. Reverceder significa vida, significa pagar un pasivo que tiene el ser humano con respecto a la naturaleza y con respecto a los hijos\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:39 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "331", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Esta provincia sin duda alguna ha ido obteniendo caracter\u00edsticas de modernizaci\u00f3n, pero al mismo tiempo, en aspectos ecol\u00f3gicos es una de las provincias mejor conservadas\", @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:35 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "353", "favorite_count": "214", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Conversatorio con Medios de Comunicaci\u00f3n con el Presidente @Lenin Moreno por http://www.presidencia.gob.ec  |  #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:30 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "396", "favorite_count": "257", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Reviva la presentaci\u00f3n de la Intervenci\u00f3n Emblem\u00e1tica #ReverdecerEcuador, con la participaci\u00f3n del Primer Mandatario, @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2FFMk7Z ", "timestamp": "11:16 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "181", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestra naturaleza posee recursos tan potentes, o mayores, que la miner\u00eda o el petr\u00f3leo. Pero debemos aprovecharlos en forma responsable\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:06 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Hay que pensar en grande. Debemos pensar en grande, con amor por la Patria. Pero siempre considerando el bien com\u00fan!\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:06 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor supuesto, la empresa privada sabe que tiene una gran corresponsabilidad en esto. Estoy seguro de que muchos amigos empresarios tambi\u00e9n se estremecen con lo que le est\u00e1 sucediendo a nuestra casa grande\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:04 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEse es el tipo de innovaci\u00f3n e investigaci\u00f3n que necesitamos, y que las universidades deber\u00edan fomentar en sus aulas. Con creatividad y trabajo, podemos transformar los peque\u00f1os negocios en industrias sustentables, y adem\u00e1s, amigables con el Ambiente\u201d, @Lenin #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:04 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "302", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa mitad de suelos del pa\u00eds est\u00e1n en proceso de degradaci\u00f3n y la cuarta parte ya no sirven para la agricultura. Eso significa que apenas una cuarta parte se cultiva de manera correcta. \u00a1Incre\u00edble, alarmante y sobre todo, vergonzoso!\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:04 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor ejemplo: j\u00f3venes emprendedores descubrieron que las llantas tienen un material con el que se puede hacer asfalto y que adem\u00e1s sirven para calentar hornos de cementeras. As\u00ed emprendieron un negocio muy lucrativo\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:04 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsto es lo que se conoce como Bioeconom\u00eda. Estoy seguro de que ese es el futuro de #Ecuador. Tenemos todo, absolutamente todo para hacer de este modelo, un instrumento exitoso para salir de la pobreza\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:03 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo ya lo dijo nuestro querido Ministro de @Ambiente_Ec, @tgranizo, este programa tiene siete estrategias: Conservaci\u00f3n, Bioeconom\u00eda, Ciudades Sostenibles, Educaci\u00f3n Ambiental, Manejo Forestal, Ordenamiento Territorial y Reforestaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:02 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "348", "favorite_count": "222", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara detener estos da\u00f1os ocasionados por la ambici\u00f3n humana \u2014y tambi\u00e9n por algo de ignorancia\u2014, hemos decidido impulsar el proyecto #ReverdecerEcuador\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:01 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo podemos seguir matando la naturaleza. Arrasando con nuestra propia casa. No podemos continuar destruyendo el Planeta donde ma\u00f1ana vivir\u00e1n nuestros hijos y nietos. \u00a1Por favor: no seamos irresponsables!\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "11:00 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "226", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo m\u00e1s grave, es que estamos degradando la tierra cultivable r\u00e1pidamente, poniendo en riesgo la alimentaci\u00f3n de todos\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "10:59 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMientras estamos aqu\u00ed, ahora mismo, ya habr\u00e1n desparecido 10 hect\u00e1reas de bosques\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "10:59 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn #Ecuador, al menos cien r\u00edos est\u00e1n severamente contaminados. La deforestaci\u00f3n anual llega a 90.000 hect\u00e1reas, eso equivale, en promedio, a 250 canchas profesionales de f\u00fatbol, cada d\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "10:59 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "390", "favorite_count": "237", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c#Ecuador es uno de los diez pa\u00edses m\u00e1s biodiversos del planeta, pero, lamentablemente, tenemos problemas ambientales que debemos resolver de forma urgente, por el bien de todos\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "10:59 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "272", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta es una provincia cuidadora de su medio ambiente. Recib\u00ed la buena noticia de que han sido anuladas 2.000 concesiones mineras\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "10:58 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "446", "favorite_count": "293", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy nos convoca la causa de la vida\u201d, @Lenin Moreno #ReverdecerEcuador", "timestamp": "10:54 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "233", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": ".@RobertoEsMorona, principal de @alcaldiamorona, entrega la Llave de la ciudad y lo declara Hu\u00e9sped Ilustre al Presidente @Lenin Moreno | #ReverdecerEcuador ", "timestamp": "10:23 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Presentaci\u00f3n de la intervenci\u00f3n emblem\u00e1tica #ReverdecerEcuador, con la participaci\u00f3n del Primer Mandatario, @Lenin Moreno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "10:01 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en la provincia de  Morona Santiago", "timestamp": "06:21 - 28. Feb. 2018", "retweet_count": "147", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Mandatario @Lenin Moreno mantiene reuni\u00f3n con el presidente Ejecutivo del Banco de Desarrollo de Am\u00e9rica Latina @AgendaCAF, Luis Carranza Ugarte", "timestamp": "15:15 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta es una muy grata visita. Tenemos varios temas que tratar: relaciones y convenios bilaterales, asuntos de movilidad humana, cultura, educaci\u00f3n, comercio, combate al narcotr\u00e1fico, defensa de los Derechos Humanos y de la Democracia\u201d, @Lenin Moreno | #Reuni\u00f3nEcuadorEEUU", "timestamp": "09:01 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "AHORA | Presidente @Lenin Moreno recibe en el Palacio de Gobierno al subsecretario de Estado para Asuntos Pol\u00edticos de Estados Unidos, Thomas Shannon Jr. | #Reuni\u00f3nEcuadorEEUU", "timestamp": "09:00 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Palacio de Gobierno se embandera con los colores patrios, al recordar los 189 a\u00f1os de la #BatallaDeTarqui y por el D\u00eda del @EjercitoEcu", "timestamp": "07:36 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:18 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta semana estar\u00e1 dedicada a nuestra pol\u00edtica ambiental. El mi\u00e9rcoles estaremos en la Amazon\u00eda presentando el programa \u2018Reverdecer Ecuador\u2019\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:08 - 26. Feb. 2018", "retweet_count": "562", "favorite_count": "363", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn el D\u00eda del Ej\u00e9rcito reiter\u00e9 todo el apoyo del Gobierno Nacional a nuestras Fuerzas Armadas y a la @PoliciaEcuador en su esfuerzo por enfrentar al narcotr\u00e1fico y sus acciones violentas\u201d, @Lenin Moreno  #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:06 - 26. Feb. 2018", "retweet_count": "505", "favorite_count": "334", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pasado viernes con mi esposa Roc\u00edo y los ministerios del Sector Social presentamos la #Misi\u00f3nTernura\u201d, @Lenin Moreno  #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:05 - 26. Feb. 2018", "retweet_count": "505", "favorite_count": "336", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos cuatro contratos permitir\u00e1n al Ecuador recibir una inversi\u00f3n de m\u00e1s de 700 millones de d\u00f3lares y emprender en una producci\u00f3n de 90 millones de barriles para los pr\u00f3ximos 10 a\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:04 - 26. Feb. 2018", "retweet_count": "495", "favorite_count": "310", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "17:01 - 26. Feb. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Desfile Militar por los 189 a\u00f1os de la #BatallaDeTarqui y por el D\u00eda del Ej\u00e9rcito Ecuatoriano \u00bbhttp://bit.ly/2HJUxbR ", "timestamp": "08:35 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "289", "favorite_count": "229", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMi abrazo profundo, sincero y fraterno a los casi 70 mil hombres y mujeres uniformados que aportan al futuro del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:26 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "552", "favorite_count": "388", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos ciudadanos militares, recuerden que lo que hagamos por ustedes, lo haremos con ustedes. \u00a1Siempre, siempre!\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:24 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "145", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos problemas en la frontera debemos enfrentarlos en unidad nacional, con inteligencia. Cada ecuatoriano debe cumplir con su parte. Sin ser alarmistas, sin infundir miedo, sin dar declaraciones irresponsables. \u00a1La Patria nos necesita juntos!\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:24 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero pedir a los ecuatorianos que sigan confiando en sus Fuerzas Armadas, en su profesionalismo y entrega patri\u00f3tica. Si algo nos ha ense\u00f1ado la historia, es que logramos mayores triunfos cuando actuamos en equipo\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:20 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "561", "favorite_count": "441", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTodo sea para su seguridad, tranquilidad de sus familias y de todo el pueblo ecuatoriano\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:18 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn la medida de nuestras posibilidades, seguiremos mejorando su equipamiento, recuperando aviones, helic\u00f3pteros, barcos, lanchas, veh\u00edculos, armas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:18 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTambi\u00e9n estamos pagando deudas atrasadas del gobierno con las Fuerzas Armadas. Entre septiembre de 2017 y febrero de 2018, hemos aportado a este rubro, USD 182 millones\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:17 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "258", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSolo el mes pasado, pagamos USD 20 millones para atender 354 solicitudes de compensaci\u00f3n y jubilaci\u00f3n. Esto supone casi el 50% de obligaciones pendientes\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:16 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "388", "favorite_count": "265", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Hermanos militares, no est\u00e1n solos en esta lucha! Como Gobierno estamos comprometidos a proporcionarles las mejores condiciones para que cumplan a cabalidad con sus labores\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:16 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "197", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRespetamos la institucionalidad militar, impulsamos su profesionalizaci\u00f3n, y atendemos sus demandas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:15 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTambi\u00e9n est\u00e1 semana, los ministerios de @DefensaEc y @MinInteriorEc, resolvieron crear un mando unificado entre Fuerzas Armadas y polic\u00eda, para vigilar la frontera norte\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:14 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCada uno en su territorio, pero juntos, desarrollando acciones coordinadas para garantizar la seguridad en ambos pa\u00edses\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:14 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl tema de la frontera es de especial preocupaci\u00f3n para nuestro Gobierno. Por ello, en el \u00faltimo Gabinete Binacional con Colombia, solicitamos su respaldo para cuidar la frontera com\u00fan\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:13 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHace pocos d\u00edas ustedes repelieron dos veces a grupos armados en la frontera norte, con decisi\u00f3n y valent\u00eda. Mi abrazo, y el del pa\u00eds entero, a los soldados que resultaron heridos. Para ellos y sus familias, todo nuestro apoyo y gratitud\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:12 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMe dec\u00eda el Ministro @PatoZambranoR, que las amenazas al Ecuador ya no vienen de conflictos territoriales. Y que para enfrentarlas, debemos desarrollar estrategias no convencionales de combate\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:12 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "431", "favorite_count": "305", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDe igual manera, su preparaci\u00f3n les ha permitido obtener grandes resultados en la lucha contra el narcotr\u00e1fico, el contrabando, tareas siempre delicadas y peligrosas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:11 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cFuerzas Armadas, su participaci\u00f3n ha sido impecable para acompa\u00f1ar los procesos democr\u00e1ticos, como la consulta popular del pasado 4 de febrero\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:10 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "175", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuenten con su Gobierno para seguir cumpliendo con su deber como lo han hecho siempre. Con liderazgo, amor por la Patria y respeto por el poder pol\u00edtico\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:09 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "368", "favorite_count": "245", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJam\u00e1s olvidaremos sus acciones de rescate, de ayuda y apoyo a nuestros hermanos de Manab\u00ed y Esmeraldas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:08 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "169", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl mismo profesionalismo demostraron en el terremoto de hace dos a\u00f1os, cuando se enfrentaron a un enemigo, ese s\u00ed temible y terrible: el dolor y la angustia de un pueblo devastado por causa de un fen\u00f3meno natural\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:06 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "225", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos hombres de paz y jam\u00e1s estaremos de acuerdo con las acciones b\u00e9licas. Pero, cuando fue necesario hacerlo, ah\u00ed estuvieron nuestras Fuerzas Armadas, con el respaldo multitudinario de la Patria entera\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:06 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Ahora somos un pa\u00eds que avanza unido, como siempre debi\u00f3 ser! Ecuador conf\u00eda en sus Fuerzas Armadas, porque es una instituci\u00f3n leal, comprometida y solidaria con los altos intereses nacionales\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:04 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "395", "favorite_count": "260", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor eso les agradezco y comprometo su patri\u00f3tico apoyo a nuestro emblem\u00e1tico plan 'Toda una Vida', y a nuestras misiones de Manuelas y Joaquinas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:03 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstas son \u00e9pocas de di\u00e1logos y consensos. Y ustedes son parte esencial para fortalecer este clima de hermandad\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:02 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy vivimos tiempos de paz, pero la guerra sigue con otros enemigos: el hambre, la desnutrici\u00f3n infantil, el desempleo, la pobreza, la inequidad, la exclusi\u00f3n, la falta de educaci\u00f3n de millones de personas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:01 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "499", "favorite_count": "396", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAlgunos llevan el uniforme de m\u00e9dico, otros el de maestro, de ingenieros, de obreros. Y ustedes el de militares\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:00 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "376", "favorite_count": "260", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl lunes pasado, cuando el Alto Mando me visit\u00f3 en el Palacio de Gobierno, dije que en este nuevo Ecuador todos somos soldados uniformados\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "08:00 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias hermanos uniformados, porque siempre est\u00e1n dispuestos a sacrificarse y trabajar por el bien del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:59 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "519", "favorite_count": "383", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEllas, como Manuela, contribuir\u00e1n a seguir alimentando con p\u00e1ginas de honor la historia de nuestras Fuerzas Armadas\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:58 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cInspirados en ella, hemos dise\u00f1ado un plan que se implementar\u00e1 desde este a\u00f1o, para la incorporaci\u00f3n progresiva de m\u00e1s mujeres al servicio militar\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:58 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHa ido creciendo, moderniz\u00e1ndose, abierta a los cambios que marcan los tiempos. Nuestras Fuerzas Armadas son solidarias e inclusivas, sin distinciones sociales, econ\u00f3micas y \u2014mucho menos\u2014 de g\u00e9nero\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:55 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY desde entonces, 209 a\u00f1os despu\u00e9s, las Fuerzas Armadas sigue siendo una de las instituciones m\u00e1s queridas del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:54 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "436", "favorite_count": "293", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTanta historia tiene nuestro Ej\u00e9rcito, que naci\u00f3 antes de la Rep\u00fablica, pues la Junta Soberana, reci\u00e9n instalada tras la gesta libertaria, encarg\u00f3 al Capit\u00e1n Juan Salinas la formaci\u00f3n de un Ej\u00e9rcito\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:53 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos soldados hombres y mujeres de nuestro Ej\u00e9rcito, siempre mi admiraci\u00f3n y cari\u00f1o para ustedes y para esta instituci\u00f3n, llena de honor y rica en historia\u201d, @Lenin Moreno #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:52 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "520", "favorite_count": "381", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Ni\u00f1os que representan a todas las nacionalidades del pa\u00eds, entregaron al Presidente @Lenin Moreno, la bandera del @EjercitoECU | #BatallaDeTarqui", "timestamp": "07:44 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "425", "favorite_count": "341", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatario @Lenin Moreno recibi\u00f3 honores por parte del Alto Mando del @EjercitoECU", "timestamp": "07:36 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) Desfile Militar por los 189 a\u00f1os de la #BatallaDeTarqui y el D\u00eda del @EjercitoECU del Civismo y la Unidad Nacional por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "06:56 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado, @Lenin Moreno, en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:00 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Presentaci\u00f3n de #Misi\u00f3nTernura, programa emblem\u00e1tico del @PlanTodaUnaVida \u00bb http://bit.ly/2CEsgQ5 ", "timestamp": "09:19 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "577", "favorite_count": "391", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDebemos forjar ni\u00f1os felices, que aprendan a amar el conocimiento, a inspirarse con la vida, para que sean profesionales de provecho, padres que amen a sus hijos, que formen generaciones que construyan el pa\u00eds que todos queremos, que todos so\u00f1amos\u201d, @Lenin Moreno #Misi\u00f3nTernura", "timestamp": "09:16 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "581", "favorite_count": "409", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara ser felices debemos procurar el cuidado integral de nuestros ni\u00f1os, #TodaUnaVida, con cari\u00f1o, con ternura\u201d, @Lenin Moreno #Misi\u00f3nTernura", "timestamp": "09:15 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "484", "favorite_count": "330", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa risa es el primer acto de bondad, de generosidad, que tiene un ni\u00f1o\u201d, @Lenin Moreno #Misi\u00f3nTernura", "timestamp": "09:14 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "307", "favorite_count": "215", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl nacimiento de cada ni\u00f1o es la prueba fehaciente de que Dios a\u00fan tiene esperanza en nosotros\u201d, @Lenin Moreno #Misi\u00f3nTernura", "timestamp": "09:04 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "397", "favorite_count": "344", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos ni\u00f1os vienen al mundo para ser felices\u201d, @Lenin Moreno #Misi\u00f3nTernura", "timestamp": "09:03 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "555", "favorite_count": "412", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno junto a su esposa #Roc\u00edodeMoreno y autoridades de Estado recorrieron la Feria de lanzamiento del programa #Misi\u00f3nTernura en el Palacio de Gobierno", "timestamp": "09:02 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "317", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Presentaci\u00f3n de #Misi\u00f3nTernura, programa emblem\u00e1tico del @PlanTodaUnaVida, junto al Presidente @Lenin Moreno desde el Palacio de Gobierno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "07:59 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "125", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Los controles de salud peri\u00f3dicos y una vacunaci\u00f3n oportuna, despu\u00e9s del nacimiento, son fundamentales para un adecuado desarrollo infantil de ni\u00f1os y ni\u00f1as| #Misi\u00f3nTernura", "timestamp": "07:43 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En #Misi\u00f3nTernura promovemos el cuidado con amor desde la\ngestaci\u00f3n para un adecuado desarrollo integral de los ni\u00f1os y ni\u00f1as.", "timestamp": "07:27 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en Pichincha", "timestamp": "07:14 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con asamble\u00edstas de @35PAIS en el Palacio de Gobierno", "timestamp": "18:05 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "266", "favorite_count": "213", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se designa a @ManoloRodasB representante principal por parte de la Funci\u00f3n Ejecutiva ante el Consejo Directivo del @IESSec http://bit.ly/IessRod ", "timestamp": "12:14 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "330", "favorite_count": "247", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en Pichincha", "timestamp": "07:35 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "134", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa de la firma del acuerdo para la entrega del inmueble a la @sinfonicaosne y de su concierto en la iglesia de 'La Compa\u00f1\u00eda' #CompromisoConElArte", "timestamp": "17:51 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "243", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO| Firma de entrega del terreno a la Orquesta Sinf\u00f3nica Nacional del Ecuador por parte de @BancoCentral_Ec por http://bit.ly/2ETyDEr ", "timestamp": "16:33 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "150", "favorite_count": "112", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno mantuvo reuni\u00f3n con el Gabinete Sectorial de Econom\u00eda en el Palacio de Gobierno.", "timestamp": "12:59 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "238", "favorite_count": "175", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "El Presidente de la Rep\u00fablica, @Lenin Moreno, mantuvo una reuni\u00f3n con miembros de la Conferencia Episcopal Ecuatoriana", "timestamp": "11:47 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "295", "favorite_count": "242", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en Pichincha", "timestamp": "08:45 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "249", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO| Se designa nuevo Secretario Nacional de @ComunicacionEc a @caanmichelena http://bit.ly/2xF7HSP ", "timestamp": "17:07 - 20. Feb. 2018", "retweet_count": "320", "favorite_count": "228", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la agenda que cumpli\u00f3 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en Quito | #ElPresidenteInforma", "timestamp": "18:40 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "378", "favorite_count": "281", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEnvi\u00e9 a @AsambleaEcuador la propuesta de ternas para integrar al @CPCCS de transici\u00f3n. Este Consejo remplazar\u00e1 al actual hasta las elecciones del 2019, en las que ustedes eligir\u00e1n el consejo definitivo\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:13 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "525", "favorite_count": "360", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1No tenemos tiempo que perder, en la construcci\u00f3n del nuevo Ecuador!\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:12 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "526", "favorite_count": "378", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna vez publicados los resultados oficiales de la consulta popular, remit\u00ed a la @AsambleaEcuador, dos proyectos de leyes para cumplir la voluntad de ustedes, respecto de las preguntas 3 y 6\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:05 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "483", "favorite_count": "337", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta semana presentaremos nuestra #Misi\u00f3nTernura, el programa m\u00e1s importante para cumplir el compromiso de cuidar a nuestros ni\u00f1os y ni\u00f1as durante toda una vida, desde la concepci\u00f3n misma\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:04 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "492", "favorite_count": "329", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestra prioridad es la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica, la atracci\u00f3n de inversi\u00f3n, el fortalecimiento de la dolarizaci\u00f3n y sobre todo, la generaci\u00f3n de empleo\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:02 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "389", "favorite_count": "259", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "17:01 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Firma de los contratos para Campos Menores, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2EPGmmO  | #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:20 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl inversionista es como el agricultor: el balance perfecto de la confianza y la raz\u00f3n. Siembra con la esperanza de una buena cosecha, calibrando la magnitud de la contingencia. Al sembrar en Ecuador, dejen a nuestro cargo la contingencia\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:18 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHay alianzas como \u00e9stas en las que todos ganamos: ustedes, el pa\u00eds, pero sobre todo y ante todo, nuestro pueblo, al que nos debemos y por el que trabajamos\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:17 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY, sobra decirlo: \u00a1Somos un Gobierno en el que hay cero tolerancia a la corrupci\u00f3n!\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:17 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "215", "favorite_count": "173", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos amigos inversionistas: con nosotros gozan de total seguridad para su trabajo. Tenemos reglas claras, las respetamos y somos los garantes de que sus contratos se cumplir\u00e1n al pie de la letra\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:17 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos afianzando la cultura del di\u00e1logo y propiciando el consenso. Estimulamos la participaci\u00f3n de todos los sectores en la construcci\u00f3n de este nuevo Ecuador de paz, armon\u00eda y desarrollo\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:16 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa #ConsultaPopularEc del pasado 4 de febrero, revel\u00f3 que 7 de cada 10 ecuatorianos conf\u00edan en su Gobierno. Esto tambi\u00e9n es una garant\u00eda para invertir en nuestro pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:16 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVivimos una \u00e9poca de confianza nacional y de plena reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica. \u00a1Somos un pa\u00eds de oportunidades!. Pero, adem\u00e1s, vivimos un clima de paz, de estabilidad pol\u00edtica y de excelente imagen internacional\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:15 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "204", "favorite_count": "160", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueremos alentar nuestra diversidad de industrias, como la tur\u00edstica, la sider\u00fargica, la inmobiliaria, la minera, por mencionar solo algunas\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:15 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"\u00a1Siempre es bienvenida la colaboraci\u00f3n seria, honesta, que se traduce en inversi\u00f3n social! Ecuador invita a los empresarios de todo el mundo a pensar en nuevas posibilidades de inversi\u00f3n, no solo en el sector petrolero\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:15 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "263", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ella trae de la mano la modernizaci\u00f3n de la actividad empresarial, la inyecci\u00f3n de recursos pero, sobre todo, la generaci\u00f3n de empleo y bienestar para los ciudadanos\", @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:14 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridos amigos: somos un Gobierno transparente, que se propone multiplicar -exponencialmente- las oportunidades de inversi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:14 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "149", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara ello, @RecNaturalesEc y @PetroamazonasEP tienen reglas claras. Precisamente el viernes pasado, con el Decreto 314, creamos la Comisi\u00f3n que se encargar\u00e1 de restringir la zona de explotaci\u00f3n petrolera en este campo, en beneficio de su conservaci\u00f3n\u201d, @Lenin #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:13 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSin embargo quiero ser enf\u00e1tico, hay una prioridad: proteger la naturaleza y los derechos de las comunidades que habitan estas zonas\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:11 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "142", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cA\u00fan tenemos campos en los que es necesaria la participaci\u00f3n de empresas  privadas como socios estrat\u00e9gicos. Estoy seguro de que, a futuro,  continuaremos articulando alianzas similares, porque el objetivo es  ampliar nuestra producci\u00f3n petrolera\u201d, @Lenin #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:11 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "157", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c@PetroamazonasEP seguir\u00e1 siendo el operador de estos campos. Con ello estrecharemos lazos profesionales, en un mutuo aprendizaje\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:09 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAprendimos la lecci\u00f3n. Por eso, en estas negociaciones realizamos un c\u00e1lculo realista y beneficioso para ambas partes. El nuestro es un Gobierno que consolida las pol\u00edticas acertadas y cambia el rumbo de las que no lo son\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:09 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "199", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta f\u00f3rmula garantiza la sostenibilidad de los acuerdos en el largo y mediano plazo. En el pasado, no se consider\u00f3 una tarifa variable, lo que ocasion\u00f3 acumulaci\u00f3n de deudas con las petroleras\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:08 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos estudios t\u00e9cnicos han establecido para ustedes una tarifa variable entre USD 10,22 y USD USD 16,22 por barril. Para el c\u00e1lculo, hemos considerado un precio m\u00ednimo de USD 35 y uno m\u00e1ximo de USD 65 por barril de crudo WTI\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:08 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "321", "favorite_count": "203", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPara el Estado ecuatoriano esto significa un ingreso neto de USD 1.234 millones. Con el inicio de sus operaciones, la producci\u00f3n aumentar\u00e1 en alrededor de 25.000 barriles diarios en los primeros dos a\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:07 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cJuntos cuidaremos la inversi\u00f3n de casi USD 700 millones se que har\u00e1n en los pr\u00f3ximos diez a\u00f1os, con el objetivo que nos hemos fijado: incrementar la producci\u00f3n en \u2014al menos\u2014 90 millones de barriles de crudo\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:06 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "208", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestro compromiso es brindarles seguridad jur\u00eddica, y la certeza de que har\u00e1n negocios rentables, amigables, transparentes y respetuosos\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:06 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "327", "favorite_count": "215", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstos acuerdos demuestran que podemos trabajar por el bien com\u00fan, juntos: Estado y empresa privada, local o extranjera. Pero tambi\u00e9n son una muestra de que Ecuador goza de total confianza entre los inversionistas internacionales\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:03 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSu experiencia y seriedad ser\u00e1n determinantes para repotenciar 4 campos menores en las provincias de Orellana y Sucumb\u00edos\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:03 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "127", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo no puede ser de otra manera, vamos a optimizar los recursos que durante a\u00f1os hemos invertido en nuestros campos petroleros. Y qu\u00e9 gusto hacerlo con la colaboraci\u00f3n de ustedes, amigos empresarios\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:02 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSi bien sabemos que la econom\u00eda ecuatoriana ya no depende exclusivamente del petr\u00f3leo, es evidente que es todav\u00eda un recurso significativo del que debemos extraer, literalmente, el m\u00e1ximo beneficio\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "15:00 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos contratos que hoy firmamos consolidan una alianza fruct\u00edfera con las empresas que ya trabajan aqu\u00ed. Y abren nuevas relaciones de negocios, y de amistad, con las que empezar\u00e1n su labor\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "14:59 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAmigos representantes de las empresas petroleras: Qu\u00e9 gusto contar con su presencia y tambi\u00e9n por su trabajo en Ecuador, un pa\u00eds que mira el futuro con optimismo, en esta \u00e9poca nueva que estamos construyendo\u201d, @Lenin Moreno #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "14:58 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "246", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Firma de contratos para Campos Menores, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #Inversi\u00f3nPetrolera", "timestamp": "14:36 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "171", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno envi\u00f3 a la @AsambleaEcuador las ternas para elecci\u00f3n de los miembros del @CPCCS transitorio.", "timestamp": "11:21 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "153", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno suscribi\u00f3 la comunicaci\u00f3n oficial con la que remite a la @AsambleaEcuador las siete ternas para la elecci\u00f3n de los miembros del @CPCCS transitorio.", "timestamp": "10:53 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EdisonNarv\u00e1ez, Comandante General del @EjercitoECU hizo la entrega de una insignia del Escudo Nacional al Presidente @Lenin Moreno.", "timestamp": "09:46 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "154", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta ma\u00f1ana, el tradicional #RelevoDeGuardia se realiz\u00f3 en la Plaza de la Independencia con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno, el ministro de @DefensaEc, @PatoZambranoR y miembros del Comando Conjunto de @FFAAECUADOR", "timestamp": "09:05 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en Pichincha", "timestamp": "07:12 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "188", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO | Se nombra Comisi\u00f3n encargada de incrementar la 'Zona Intangible de Conservaci\u00f3n del Parque Nacional Yasun\u00ed' \u00bb http://bit.ly/2qdhqhC ", "timestamp": "09:52 - 17. Feb. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "257", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno y autoridades de Estado participaron en el VI Gabinete Binacional Colombia - Ecuador en Pereira | #EncuentroColombiaEcuador ", "timestamp": "15:56 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "566", "favorite_count": "453", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FOTO OFICIAL | VI Gabinete Binacional Colombia - Ecuador 2018 | #EncuentroColombiaEcuador ", "timestamp": "13:15 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Firma de acuerdos y declaraci\u00f3n conjunta de los mandatarios @Lenin Moreno y @JuanManSantos, como parte del VI Gabinete Binacional \u00bb http://bit.ly/2EtUZJd  | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:27 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "437", "favorite_count": "296", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cOjal\u00e1 podamos retribuir en algo el inmenso cari\u00f1o que hemos recibido aqu\u00ed, en la maravillosa Pereira. \u00a1Much\u00edsimas gracias!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:25 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "439", "favorite_count": "326", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPresidente @JuanManSantos, se\u00f1ores ministros: los esperamos en Ecuador con los brazos abiertos y la sonrisa franca de la esperanza conjunta\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:23 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "130", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHermanos colombianos, amigos periodistas, queridos ecuatorianos presentes, muchas gracias por su trabajo\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:22 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "117", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuerido Presidente, amigo, @JuanManSantos, para mi pa\u00eds ser\u00e1 un honor ser el anfitri\u00f3n del VII Gabinete Binacional\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:22 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna elecci\u00f3n es la mayor expresi\u00f3n de la democracia y de la participaci\u00f3n ciudadana. La mejor manera que existe para escuchar al mandante\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:21 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "308", "favorite_count": "200", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa voluntad del pueblo se expresa en las urnas, tal como ocurri\u00f3 en Ecuador con la #ConsultaPopularEc, del pasado 4 de febrero\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:21 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMe despido de esta bella ciudad con el deseo de que los procesos electorales que se avecinan en Colombia sean una fiesta de la democracia\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:21 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "328", "favorite_count": "199", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAs\u00ed, con una mirada integral e integradora, acompa\u00f1amos, impulsamos y cuidamos a todos los ciudadanos, sin excepci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:20 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "255", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn Ecuador impulsamos el plan #TodaUnaVida, porque consideramos que un Gobierno y un pa\u00eds responsables deben preocuparse de sus ciudadanos desde el momento de la concepci\u00f3n hasta cuando Dios decide cerrarnos los ojos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:20 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "363", "favorite_count": "248", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTambi\u00e9n hemos revisado temas comunes para superar la pobreza y la desigualdad. Para que las poblaciones de frontera reciban una atenci\u00f3n integral y permanente, y as\u00ed asegurar un mejor futuro de nuestros pueblos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:19 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "360", "favorite_count": "232", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLo m\u00e1s significativo es que hemos hablado de la importancia de construir la paz, del valor del di\u00e1logo para resolver conflictos, de la urgencia de proteger nuestro ambiente\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:19 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy hemos podido compartir en Pereira, los avances alcanzados, as\u00ed como los desaf\u00edos que persisten\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:18 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Compartimos los pr\u00f3ceres libertarios, la \u2018Tricolor\u2019 y hasta podr\u00edamos hermanar a Rafael N\u00fa\u00f1ez con Juan Le\u00f3n Mera\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:18 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos hermanos y vecinos, tenemos la responsabilidad de actuar en beneficio de nuestros mandantes, tambi\u00e9n hermanos, de lado y lado\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:17 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "332", "favorite_count": "226", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPero, sobre todo, nos permiten realizar el seguimiento para que se cumplan los acuerdos. De nada sirven estas citas si los beneficios no llegan a nuestros pueblos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:17 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "291", "favorite_count": "191", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTras esta productiva jornada de di\u00e1logos y acuerdos, agradezco a nuestras cancilleres, a los ministros y los equipos de trabajo. Su compromiso con estos gabinetes binacionales garantiza alcanzar resultados concretos y esperados\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:16 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "211", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuerido amigo, Presidente @JuanManSantos, queridos hermanos colombianos: estamos muy agradecidos con la hospitalidad tan caracter\u00edstica de su pueblo\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "12:15 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatarios @Lenin Moreno y @JuanManSantos suscriben declaraci\u00f3n conjunta sobre los temas abordados en el VI Gabinete Binacional | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "11:52 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Autoridades de los gobiernos de Ecuador y Colombia firman varios compromisos de cooperaci\u00f3n, como parte de los acuerdos alcanzados en el VI Gabinete Binacional | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "11:50 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "160", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Firma de acuerdos y declaraci\u00f3n conjunta de los mandatarios @Lenin Moreno y @JuanManSantos, como parte del VI Gabinete Binacional \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "11:25 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Inauguraci\u00f3n del VI Gabinete Binacional Colombia \u2013 Ecuador \u00bb http://bit.ly/2C21V2z  | #EncuentroColombiaEcuador  ", "timestamp": "09:23 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUn cari\u00f1oso y fraterno abrazo a mis hermanos ecuatorianos y colombianos. Muchas gracias por recibirnos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:19 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1La solidaridad no conoce fronteras, no acepta barreras de ninguna especie!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:17 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos amigos verdaderos no necesitan estar juntos mucho tiempo para conjugar esos ideales. Somos dos pueblos que nos intuimos en nuestras necesidades y anhelos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:17 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuerido Presidente @JuanManSantos: estoy seguro de que aprovecharemos nuestra corta estad\u00eda en la c\u00e1lida Pereira, para seguir avanzando en la agenda com\u00fan\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:17 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "283", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos gabinetes binacionales son un hito en la historia de Ecuador y Colombia. Son un mecanismo eficaz para el desarrollo de las poblaciones fronterizas\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:15 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "299", "favorite_count": "188", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl camino a\u00fan es largo. Por eso, confiamos en que esta nueva jornada de trabajo nos llevar\u00e1 a fortalecer nuestra visi\u00f3n conjunta de desarrollo integral\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:14 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTambi\u00e9n, la implementaci\u00f3n de rutas para proteger a v\u00edctimas de trata de personas, y la aprobaci\u00f3n del Plan Operativo Bienal 2018-2019, para temas de salud\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:13 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "385", "favorite_count": "235", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDestacamos la entrega, por parte de Ecuador, del puente sobre el r\u00edo Mataje, y la activaci\u00f3n del Comit\u00e9 de Cooperaci\u00f3n, en temas de derrames de hidrocarburos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:13 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "292", "favorite_count": "176", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAsimismo, es satisfactorio saber que tenemos un continuo intercambio de informaci\u00f3n e inteligencia, para la lucha contra el tr\u00e1fico de drogas\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:13 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "161", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos obtenido resultados importantes en seguridad y defensa, como el control en pasos fronterizos, para evitar el contrabando de hidrocarburos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:12 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "236", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn este marco, los dos pa\u00edses hemos ejecutado varios proyectos en educaci\u00f3n, cultura, salud, infraestructura, electrificaci\u00f3n, biodiversidad, entre otros\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:12 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSin duda, los avances en la Constituci\u00f3n del Fondo Binacional, ser\u00e1n un gran impulso para este plan\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:12 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn este contexto, incluimos el Plan Binacional de Integraci\u00f3n Fronteriza, proyecto que se conecta con los objetivos de nuestro #PlanDesarrolloEC - #TodaUnaVida, y con el Sistema Binacional de Informaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:11 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "256", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos establecido ejes que nos permitan cumplir -con rapidez y eficacia- los acuerdos y compromisos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:11 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy revisaremos, evaluaremos e impartiremos directrices que impulsen los proyectos para fortalecer la integraci\u00f3n y el desarrollo de nuestras poblaciones, especialmente las fronterizas\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:11 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "232", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna muestra de esa vocaci\u00f3n de equidad, es la realizaci\u00f3n de encuentros presidenciales y de gabinetes binacionales, como \u00e9ste. \u00a1Entre hermanos, entre iguales, entre amigos!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:10 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "223", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cColombia querida: nos unen la historia, las costumbres, las formas de ser. Pero, ante todo, nos une nuestro compromiso de combatir la pobreza y la desigualdad\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:10 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "369", "favorite_count": "258", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCombatiremos el cambio clim\u00e1tico y conservaremos la mayor reserva de agua dulce y de biodiversidad que tiene nuestro planeta\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:08 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "160", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero resaltar que el respaldo e inter\u00e9s de Colombia han sido fundamentales. \u00a1Muchas gracias queridos colombianos!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:06 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos presentado esta iniciativa a @UN, al @Pontifex_es y a los pa\u00edses de la Organizaci\u00f3n del Tratado de Cooperaci\u00f3n Amaz\u00f3nica\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:05 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "89", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor ello, una prioridad de mi Gobierno es impulsar la Iniciativa Amaz\u00f3nica para cuidar uno de los ecosistemas m\u00e1s importantes del mundo: la Cuenca Amaz\u00f3nica, compartida por ocho pa\u00edses de la regi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:05 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "443", "favorite_count": "302", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsos deseos de paz y de di\u00e1logo se complementan con la protecci\u00f3n de nuestra casa com\u00fan. Y lo digo con profunda convicci\u00f3n, porque nac\u00ed y crec\u00ed en el coraz\u00f3n de la Amazon\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:04 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pasado 4 de febrero celebramos un Referendo y #ConsultaPopularEC. \u00a17 de cada 10 ecuatorianos aprobaron nuestras propuestas!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:04 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestra bandera y nuestro derrotero siempre ha sido el di\u00e1logo, y los resultados han sido m\u00e1s que positivos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:03 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "111", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCondenamos y rechazamos todo acto de violencia, en cualquiera de sus formas y manifestaciones. \u00a1Nada, absolutamente nada justifica la violencia, venga de donde venga!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:02 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "494", "favorite_count": "334", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cReitero nuestro ofrecimiento para seguir acogiendo los di\u00e1logos, hasta que la paz total sea una realidad\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:01 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "154", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1La paz de Colombia es nuestro compromiso! \u00a1La paz de Colombia es la paz de la regi\u00f3n!\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:01 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs un largo proceso en el que Ecuador ha brindado un permanente apoyo y acompa\u00f1amiento, que hoy ratificamos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "09:00 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "177", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDestacamos los esfuerzos de Colombia para encontrar la paz definitiva y la reconciliaci\u00f3n nacional\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:59 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "187", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLatinoam\u00e9rica ya es un referente por su compromiso con el di\u00e1logo, como \u00fanica y mejor v\u00eda para resolver los conflictos. Por ello, en el 2012 en @unasur, y luego en el 2014 en la CELAC, nos declaramos \u2018Regi\u00f3n de Paz\u2019\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:59 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "324", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestras relaciones se fundamentan en lo que todos los latinoamericanos y caribe\u00f1os anhelamos: la paz y el bien com\u00fan para nuestros pueblos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:58 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "453", "favorite_count": "300", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon este VI #EncuentroColombiaEcuador  \u2013el primero al que asisto como Presidente de mi pa\u00eds- se reafirmar\u00e1n esos lazos fraternos, pues abordaremos temas estrat\u00e9gicos de la agenda bilateral\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "08:58 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPorque las fronteras no deber\u00edan existir cuando de amigos se trata y deber\u00edamos hacerlas desaparecer, cuando entre hermanos hablamos\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:57 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "352", "favorite_count": "233", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn Colombia siempre nos sentimos en casa. Primero, porque nos reciben como hermanos que somos. Pero, sobre todo, porque tenemos una historia milenaria conjunta, tradiciones comunes, costumbres similares\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:56 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuerido Presidente y amigo @JuanManSantos, amigos, ministros y autoridades; querid\u00edsimo pueblo hermano colombiano: gracias por la c\u00e1lida acogida en esta hermosa tierra\u201d, @Lenin Moreno #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:54 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "184", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Se realiza la inauguraci\u00f3n del VI Gabinete Binacional con los presidentes @Lenin Moreno y @JuanManSantos desde Pereira | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:33 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "182", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Inauguraci\u00f3n del VI Gabinete Binacional Colombia \u2013 Ecuador, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "08:00 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno mantiene reuni\u00f3n bilateral con su hom\u00f3logo colombiano @JuanManSantos previo al VI Gabinete Binacional | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "07:43 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "216", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatarios @Lenin y @JuanManSantos se re\u00fanen en Pereira previo al #EncuentroColombiaEcuador  ", "timestamp": "07:36 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "193", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Mandatario @Lenin Moreno es recibido por su hom\u00f3logo @JuanManSantos previo al #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "07:19 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "325", "favorite_count": "284", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recibi\u00f3 condecoraci\u00f3n Orden Cruz de los fundadores en la categor\u00eda de Caballero, por parte del Alcalde de Pereira, @JuanPabloGallo, previo al #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "06:54 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "237", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en Pereira, Colombia | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "06:35 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#EncuentroColombiaEcuador | @Lenin Moreno arriba al pa\u00eds cafetero por primera vez, como Mandatario del Ecuador. Durante el VI Gabinete Binacional se abordar\u00e1n varios temas de importancia para ambas naciones.", "timestamp": "12:05 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "802", "favorite_count": "761", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno viaja a Pereira, ciudad en la que participar\u00e1 junto a su hom\u00f3logo, @JuanManSantos, del VI Gabinete Binacional | #EncuentroColombiaEcuador", "timestamp": "11:36 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "363", "favorite_count": "307", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 #Illescas es clave para entender las luchas reivindicativas de los afrodescendientes en Ecuador ? Ent\u00e9rate en el documental, hoy a las\n20h00 ", "timestamp": "07:42 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "109", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:41 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "192", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con las autoridades de las Funciones del Estado en el Palacio de Gobierno. Aqu\u00ed el mandatario reiter\u00f3 la posici\u00f3n oficial en defensa de la voluntad soberana del pueblo ecuatoriano expresada en las urnas.", "timestamp": "15:42 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "10:21 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "187", "favorite_count": "143", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos amigos de refrescar nuestras relaciones internacionales. Estamos haciendo lo posible por la integraci\u00f3n en todos los espacios que son buenos para el desarrollo del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno  #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:40 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "106", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos dando todos los pasos para seguir la ruta del dinero.  No es f\u00e1cil.  Se valen de m\u00faltiples mecanismos y tienen el apoyo de los #Para\u00edsosFiscales\u201d, @Lenin Moreno  #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:38 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos iniciado el cobro de deudas tributarias. Hay que considerar que las empresas que deben al @SRIoficialEc, paguen esos dineros que son del pueblo ecuatoriano\u201d, @Lenin Moreno  #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:37 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sobre atentado #SanLorenzo: \u201cVamos a combatir de manera fuerte, contundente esta injerencia. Estamos preparados para hacerlo y tendremos que seguirlo haciendo\u201d, @Lenin Moreno  #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:35 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sobre atentado #SanLorenzo: \u201cTenemos mucho que conversar con #Colombia y estamos planificando una reuni\u00f3n. Ecuador tiene @FFAAECUADOR y un Gobierno presto a defender su soberan\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:30 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDesde el principio manifestamos que hab\u00eda que buscar un mecanismo m\u00e1s id\u00f3neo que reemplace la #LeyDePlusval\u00eda. La construcci\u00f3n no tiene una reactivaci\u00f3n inmediata. No es f\u00e1cil que la rueda de desarrollo funcione, pero es importante la confianza\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:28 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNo vamos a hacer preventa petrolera. \u00a1Est\u00e1n prohibidas!. Vamos a seguir saliendo al mercado de bonos a colocar papeles\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:27 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Econom\u00eda| \u201cEste a\u00f1o tendremos un d\u00e9ficit no mayor al 3.9 % del PIB que es manejable. El rebosamiento no necesariamente significa cambio de fichas. La experiencia pol\u00edtica de la consulta deja nuevos prop\u00f3sitos de rebosamiento incluso el plan econ\u00f3mico\u201d, @Lenin #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:26 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Econom\u00eda| \u201cNo hubo mesa servida e incluso el expresidente ha tenido que reconocer que el tema no estaba del todo bien\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:24 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Respecto a los hermanos Alvarado: \"La cirug\u00eda mayor contra la corrupci\u00f3n es por parte del Gobierno. Nosotros dejamos en manos de la ley y que sean ellos quienes determinen responsabilidades\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:23 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "124", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConsultaPopularEC | \u201cTodo fue hecho bajo la Constituci\u00f3n. No creo que haya inconveniente por all\u00e1.  Respecto a la propaganda, no s\u00e9 por qu\u00e9 considerar\u00eda inequidad.  Fue en contra de quienes promovimos el S\u00cd\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:19 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "123", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#Econom\u00eda| \u201cHay que reconocer que para gestionar la deuda externa debe haber cierto sigilo en la negociaci\u00f3n hasta la contrataci\u00f3n.  No es bueno el sigilo para no crear desconfianza en la ciudadan\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:17 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNosotros no haremos acuerdos con la derecha.  La derecha es la ant\u00edtesis de nuestro pensamiento ideol\u00f3gico. Debemos transparentar todos los comportamientos de Gobierno\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:15 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "383", "favorite_count": "338", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "#ConsultaPopularEc | \u201cEn el caso de la pregunta de la Miner\u00eda va a Registro Oficial y nosotros cumpliremos evitando que cause estragos como pas\u00f3 en el patrimonio de #Zaruma y preocup\u00e1ndonos por la defensa del medio ambiente\u201d,  @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:14 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "232", "favorite_count": "166", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sobre atentado #SanLorenzo: \u201cLa presencia de expertos del FBI fue solicitada por @FiscaliaEcuador, por su experticia. No va a ser una constante, acudir\u00e1n cada vez que Fiscal\u00eda lo solicite. Nosotros como Gobierno no hemos pensado en solicitar esa ayuda\u201d, @Lenin #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:13 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "172", "favorite_count": "122", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHemos conversado con el embajador de #EEUU. Nuestro inter\u00e9s no es proteger espec\u00edficamente a una persona, sino el concepto de poder refugiar a las personas que considere pertinente, conforme el derecho internacional\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:07 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "96", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sobre #JulianAssange: \u201cHicimos un compromiso desde el inicio del Gobierno porque la vida de #Assange corre peligro.  Las decisiones de Gran Breta\u00f1a afectan, pero nosotros continuaremos con nuestra decisi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:06 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "185", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cOfrecimos @PlanTodaUnaVida. Este es programa que abarca varios aspectos que continuar\u00e1n y se acentuar\u00e1n con el respaldo que ha dado el pueblo ecuatoriano a su Gobierno\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:02 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "176", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDesde el primer momento, nosotros llevamos adelante un programa de Gobierno de equidad, tolerancia, respeto y nuevos tiempos para la sociedad ecuatoriana\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "16:00 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "En el Palacio de Gobierno, el Presidente @Lenin Moreno particip\u00f3 en un di\u00e1logo con los medios internacionales | #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "15:57 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Jefe de Estado, @Lenin Moreno, recibi\u00f3 la visita del secretario general de la OPEP, Mohammed Barkindo. Aqu\u00ed intercambiaron experiencias, opiniones y criterios acerca de lo que debe ser el futuro del petr\u00f3leo a escala internacional | #VisitaOPEP", "timestamp": "09:35 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "257", "favorite_count": "210", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:37 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "128", "favorite_count": "78", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl di\u00e1logo es provechoso, necesario y productivo. Esta consulta popular fue producto de este gran di\u00e1logo nacional\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:05 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "464", "favorite_count": "332", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cS\u00e9 que todos quieren rapidez, por nuestra parte, trabajaremos con dinamismo, pero en estricto apego a las normas\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:04 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "433", "favorite_count": "307", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHe dispuesto al equipo de Gobierno que trabaje en las reformas necesarias para cumplir con la voluntad de ustedes expresada en las urnas\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:04 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "418", "favorite_count": "270", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos de fiesta, la fiesta de la democracia. El S\u00cd gan\u00f3 rotundamente en las 7 preguntas\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:03 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "544", "favorite_count": "423", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE https://www.facebook.com/ComunicacionEcuador/videos/1846089678736888/ \u2026 #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental", "timestamp": "17:03 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "366", "favorite_count": "239", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, mensaje semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "17:01 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Compartimos lo que fue el #RelevoDeGuardia desde el Palacio de Gobierno  http://bit.ly/2E3sBS7 ", "timestamp": "09:02 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "189", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno junto a su Gabinete Ampliado participan del tradicional #RelevoDeGuardia. Hoy tambi\u00e9n se hace el lanzamiento del nuevo personaje emblem\u00e1tico: Alonso de #Illescas", "timestamp": "08:32 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "285", "favorite_count": "241", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Inicia #RelevoDeGuardia con la participaci\u00f3n de miembros del Gabinete Ampliado por http://bit.ly/c9ZkHD ", "timestamp": "08:05 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "152", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u00bfQui\u00e9n fue Alonso de #Illescas? Conoce su historia ", "timestamp": "07:54 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "139", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:39 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "131", "favorite_count": "91", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Hoy, esta contundente victoria de todos nos reafirma que el futuro no se detiene. Con m\u00e1s alegr\u00eda y con m\u00e1s ilusi\u00f3n seguiremos trabajando por un Ecuador para todos. Este es el Gobierno de ustedes, compatriotas, este es #ElGobiernoDeTodos\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:12 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "162", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gracias por darme su opini\u00f3n franca, sincera, libre y patri\u00f3tica. Esa opini\u00f3n la necesito para poder gobernar bien, para que este siga siendo m\u00e1s que nunca el Gobierno de todos\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:09 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gracias por cuidar a nuestros ni\u00f1os toda una vida. Gracias por proteger la naturaleza, nuestro Yasun\u00ed. Gracias por brindarnos las herramientas para generar m\u00e1s y m\u00e1s empleo\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:08 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "151", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gracias por incentivar a nuestros j\u00f3venes a participar en pol\u00edtica, ahora les corresponde a los partidos y movimientos que tienen el gran reto de renovarse. No volver\u00e1n ya los viejos pol\u00edticos\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:07 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Gracias por luchar frontalmente contra la corrupci\u00f3n, nunca m\u00e1s pol\u00edticos ni empresas corruptas\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:07 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Desde hoy, el S\u00ed que promovimos se convierte en un \u00a1Gracias! y a la vez en un compromiso\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:06 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Agradezco de manera especial a los cientos de miles de ecuatorianos que en cada rinc\u00f3n del pa\u00eds nos recibieron con afecto, con fe, con esperanza, jam\u00e1s los dejaremos solos\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:06 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La victoria del S\u00ed nos abre el camino para seguir trabajando juntos, la confrontaci\u00f3n qued\u00f3 atr\u00e1s. \u00a1Es hora de volver a abrazarnos!\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:05 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"El Ecuador entero pide unidad, paz, trabajo. Estas ser\u00e1n nuestras prioridades\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:03 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ratificamos el llamado a todos los sectores productivos y sociales, a profundizar el di\u00e1logo y el compromiso para sacar adelante a nuestro pa\u00eds\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:03 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"S\u00e9 que en los pr\u00f3ximos 30 d\u00edas, la @AsambleaEcuador pondr\u00e1 en marcha nuevos mecanismos para realizar las reformas legales necesarias\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:02 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "66", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"Todos, comenzando por el Gobierno, estamos obligados a concretar este mandato sin ninguna demora, a respetar y honrar la voz de nuestro pueblo, a ser consecuentes con esta clara y contundente victoria que ha tenido el S\u00ed\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "18:01 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"La consulta fue fruto de un amplio proceso de di\u00e1logo, recogi\u00f3 las inquietudes m\u00e1s urgentes del pa\u00eds y hoy tenemos la respuesta\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:59 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "76", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAgradezco a los miembros de las Fuerzas Armadas, y de la @PoliciaEcuador, que brindaron las garant\u00edas para que todos puedan hacerse o\u00edr a trav\u00e9s de las urnas\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:50 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "131", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAgradezco el arduo trabajo del @cnegobec, a sus Consejeros y Funcionarios por la organizaci\u00f3n de estos comicios. Son t\u00e9cnicos y especialistas, que garantizaron que la opini\u00f3n de todo el pueblo, haya sido recogida tal y como fue expresada\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:47 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUn especial reconocimiento, a los miles de ecuatorianos que participaron en cada paso del proceso electoral, y cuya correcta acci\u00f3n ha permitido que la jornada electoral sea un \u00e9xito\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:47 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa verdadera democracia es la que se construye entre todos, d\u00eda a d\u00eda, enmendando y renovando\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:46 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "83", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQuiero expresar a cada uno de ustedes mi m\u00e1s c\u00e1lido agradecimiento por su participaci\u00f3n c\u00edvica, pac\u00edfica y meditada. Ha sido una jornada de paz y una fiesta democr\u00e1tica\u201d , @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:46 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Porque votar es tambi\u00e9n dialogar! \u00a1Porque la papeleta es la voz del mandante!\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:45 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueremos que, en este Gobierno, participen todos los ecuatorianos, a quienes siempre escucharemos, y cuya opini\u00f3n es vital y altamente valorada\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:44 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "135", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cInclusive quienes votaron no, le han dicho s\u00ed a la democracia, s\u00ed a la consulta, s\u00ed a un nuevo rumbo del pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:42 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "133", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta consulta fue una causa com\u00fan, porque hoy votamos con el coraz\u00f3n y la raz\u00f3n, dici\u00e9ndole \u00a1S\u00ed al Ecuador, S\u00ed a la Patria! , @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:42 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHace mucho, much\u00edsimo tiempo, que no hab\u00edamos tenido una causa nacional incluyente. Un objetivo que convocar\u00e1 a todos, sin excluir a nadie por banderas pol\u00edticas, por ideolog\u00edas o por creencias\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:41 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstoy emocionado, y les env\u00edo un abrazo afectuoso a todos. Hoy, hemos expresado nuestra opini\u00f3n positiva, para construir el pa\u00eds que so\u00f1amos\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:41 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "319", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy ganamos todos. Hoy, nosotros, los ecuatorianos nos hemos manifestado de manera clara y contundente, libre y democr\u00e1ticamente, sobre el futuro que queremos para nuestros hijos\", @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "17:40 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "148", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pueblo ecuatoriano ha respondido s\u00ed o no a la consulta popular de acuerdo a su voluntad y estamos a la expectativa de los resultados\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEC", "timestamp": "15:31 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "94", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna consulta popular siempre tiene ganadores y el \u00fanico ganador es el pueblo ecuatoriano\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEC", "timestamp": "15:29 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "147", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en el Gabinete Ampliado que se  desarrolla en el Palacio de Carondelet.  #ConsultaPopularEc", "timestamp": "15:26 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cFelicitaciones por haber vivido esta fiesta democr\u00e1tica en paz, con tolerancia y con respeto\u201d, @Lenin Moreno #ConsultaPopularEc", "timestamp": "08:40 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "338", "favorite_count": "361", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente de la Rep\u00fablica @Lenin Moreno, ejerci\u00f3 su derecho al voto en la Universidad Tecnol\u00f3gica Equinoccial  en la ciudad de Quito. #ConsultaPopularEc", "timestamp": "08:39 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "301", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno se reuni\u00f3 con la misi\u00f3n de observaci\u00f3n electoral de @OEA_oficial en #Guayaquil | #OEAenEcuador", "timestamp": "09:57 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia del #Guayas.", "timestamp": "06:11 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno cumpli\u00f3 agenda de actividades en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "12:32 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "315", "favorite_count": "242", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "06:47 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno cumpli\u00f3 agenda de actividades en la provincia de Manab\u00ed.", "timestamp": "19:59 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "254", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Minga y entrega de viviendas a los beneficiarios del Proyecto Habitacional \u2018San Jorge\u2019 \u2013 Portoviejo, con la participaci\u00f3n del Jefe de Estado, @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2nnxOtr  | #JuntosPorTi", "timestamp": "15:50 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "287", "favorite_count": "181", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMientras ustedes as\u00ed lo quieran, me preocupar\u00e9 siempre de servir a los m\u00e1s pobres. Con eso considerar\u00e9 que habr\u00e9 cumplido totalmente mi prop\u00f3sito\u201d, @Lenin Moreno #JuntosPorTi", "timestamp": "15:49 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "274", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos ni\u00f1os alimentan nuestra esperanza, son la raz\u00f3n de ser de este Gobierno\u201d, @Lenin Moreno #JuntosPorTi", "timestamp": "15:49 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "318", "favorite_count": "226", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAs\u00ed es como se consigue la confianza de los ciudadanos: sin imposiciones, sin autoritarismos. \u00a1\u00danicamente con cari\u00f1o!\u201d, @Lenin Moreno #JuntosPorTi", "timestamp": "15:48 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "269", "favorite_count": "180", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias a todos quienes colaboraron en este proyecto. \u00a1Vamos a multiplicar por miles estas urbanizaciones, para que la gente m\u00e1s necesitada viva con dignidad!\u201d, @Lenin Moreno #JuntosPorTi", "timestamp": "15:46 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "171", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas urbanizaciones que hemos construido a trav\u00e9s de este programa -todas- est\u00e1n bien cuidadas, con cari\u00f1o, con ilusi\u00f3n, con esperanza\u201d, @Lenin Moreno #JuntosPorTi", "timestamp": "15:46 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "157", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recorri\u00f3 el Proyecto Habitacional \u2018San Jorge\u2019 \u2013 Portoviejo, donde constat\u00f3 la construcci\u00f3n de las viviendas y dialog\u00f3 con los beneficiarios de esta obra emblem\u00e1tica del Gobierno Nacional | #JuntosPorTi", "timestamp": "15:32 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "248", "favorite_count": "150", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Minga y entrega de viviendas a los beneficiarios del Proyecto Habitacional \u2018San Jorge\u2019 \u2013 Portoviejo \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #JuntosPorTi", "timestamp": "14:58 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Presentaci\u00f3n del proyecto Refiner\u00eda de Manab\u00ed a inversionistas, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2DOx6j9  | #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:57 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "265", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQue disfruten de su estad\u00eda aqu\u00ed, y de la maravillosa y tradicional gastronom\u00eda de Manab\u00ed, la provincia que los espera con un enorme abrazo, as\u00ed como el Ecuador entero\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:56 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1No duden de que somos el mejor escenario para invertir y con las mejores garant\u00edas! \u00a1Somos un pa\u00eds megadiverso en su naturaleza y en sus oportunidades!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:56 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuevamente: gracias por venir a Ecuador y por confiar en nosotros. Esperamos hacer muchos y buenos negocios con ustedes\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:55 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "81", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Ecuador es ese lugar! \u00a1\u00dananse a nuestro sue\u00f1o, amigos inversionistas! \u00a1Les garantizo que no se arrepentir\u00e1n!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:55 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "214", "favorite_count": "141", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cComo lo dije al inicio: ustedes, como grandes empresarios, buscan el mejor lugar, los mejores socios y las mejores condiciones para invertir\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:54 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor eso hemos pensado en ustedes. Queremos aprovechar nuestras coincidencias, para que ambos seamos beneficiados: ustedes y el Ecuador\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:54 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNecesitamos empresas que aporten a la dinamizaci\u00f3n de la econom\u00eda, con empresas dispuestas a trabajar bajo un esquema econ\u00f3mico, social y ambientalmente responsable\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:54 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "211", "favorite_count": "128", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1El desarrollo econ\u00f3mico de Manab\u00ed y del Ecuador entero, es nuestra prioridad!. Por ello, hacemos esfuerzos para atraer inversi\u00f3n directa, que genere empleo, que apoye el sostenimiento de la dolarizaci\u00f3n y ayude al crecimiento econ\u00f3mico\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:54 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "329", "favorite_count": "204", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Juntos podemos trabajar por la industrializaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds, para garantizar una vida digna a todos los ciudadanos!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:53 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "53", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSu presencia aqu\u00ed es una gran oportunidad de transferencia tecnol\u00f3gica. Aprenderemos mucho de empresas s\u00f3lidas, de gran trayectoria, como las suyas\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:53 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "60", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsto tendr\u00e1 un gran impacto ambiental, porque con combustibles de mejor calidad, reducimos sustancialmente las emisiones contaminantes y protegemos nuestro Planeta\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:52 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "114", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa Refiner\u00eda generar\u00e1 combustibles con \u2018Norma Euro 5\u2019, que marca est\u00e1ndares internacionales de calidad. Actualmente no contamos con eso, porque la Refiner\u00eda de Esmeraldas no tiene la capacidad t\u00e9cnica para hacerlo\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:52 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "126", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa Refiner\u00eda tendr\u00e1 la capacidad de procesar 300 mil barriles de petr\u00f3leo por d\u00eda. Dejaremos de depender de la importaci\u00f3n de combustibles y derivados. Y lo mejor de todo: lo haremos con productos ambientalmente amigables\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:52 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "228", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUstedes concordar\u00e1n conmigo: \u00a1Con este modelo, todos ganamos!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:52 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "99", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cUna vez terminada la concesi\u00f3n, la empresa privada transferir\u00e1 la propiedad al Estado ecuatoriano, sin costos adicionales\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:51 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "102", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDurante veinte a\u00f1os de concesi\u00f3n, les venderemos nuestro petr\u00f3leo. El Estado pagar\u00e1, por el servicio de refinaci\u00f3n, una tarifa que les permita recuperar su inversi\u00f3n, pagar sus costos operativos y mantener una utilidad razonable\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:51 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "218", "favorite_count": "145", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon la Refiner\u00eda, ahorraremos miles de millones de d\u00f3lares anuales en importaci\u00f3n, para que esos recursos sean usados en programas sociales, que beneficien especialmente a la gente m\u00e1s necesitada\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:51 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "250", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon la Refiner\u00eda dejaremos de importar esos insumos, y activaremos la industria y el consumo local. Actualmente exportamos nuestro petr\u00f3leo, que se refina fuera del pa\u00eds, y lo volvemos a comprar pagando altos precios\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:51 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "58", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cProductos como zapatos, llantas, o detergentes, son elaborados por la industria petroqu\u00edmica. Hoy importamos insumos, lo que hace que nuestras divisas salgan y los costos aumenten\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:50 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "62", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s, abrir\u00e1 el camino para desarrollar una de las industrias fundamentales para nosotros: la petroqu\u00edmica. La Refiner\u00eda producir\u00e1 insumos en el \u00e1rea de azufre y urea, para consumo interno y para exportaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:50 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "65", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta importante obra generar\u00e1 miles de empleos locales, directos e indirectos\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:50 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "59", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSu inversi\u00f3n aqu\u00ed, en la Refiner\u00eda de Manab\u00ed, nos dar\u00e1 gran impulso para seguir reconstruyendo nuestra Patria\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:49 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "113", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEsta Refiner\u00eda estar\u00e1 en una de las provincias m\u00e1s afectadas por el terremoto del #16A. Ese desastre nos arrebat\u00f3 671 vidas y caus\u00f3 enormes da\u00f1os materiales; gran herida que, poco a poco, hemos ido sanando\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:49 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "205", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Somos el mejor escenario para que sus negocios sean exitosos!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:48 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "95", "favorite_count": "56", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Si ustedes ganan, nosotros ganamos! \u00a1Gana el pa\u00eds y su gente!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:48 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "200", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cRespetamos los contratos. Fomentamos la transparencia. Precautelamos \u2014siempre\u2014 los intereses del Estado ecuatoriano y tambi\u00e9n los de ustedes\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:48 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "203", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Aqu\u00ed, la corrupci\u00f3n no est\u00e1 permitida!. Tenemos reglas claras para nuestras alianzas p\u00fablico-privadas y para todo el que desee invertir en el pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:47 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "80", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTengan plena garant\u00eda \u2013queridos amigos\u2013 de que, al hacer negocios con nosotros, tendr\u00e1n completa seguridad jur\u00eddica\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:47 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "207", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos un Gobierno que ha llegado a consensos, antes impensados, gracias a una pol\u00edtica de di\u00e1logo abierto, franco y sincero, con todos los sectores sociales\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:47 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "171", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestra econom\u00eda creci\u00f3 1,4% en 2017. En Ecuador, 7 de cada 10 habitantes conf\u00edan en su Gobierno, porque somos gente honesta. Hay un clima de tranquilidad. Vivimos en paz\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:46 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "259", "favorite_count": "157", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Ecuador es ese lugar. Nuestras manos son francas y ha empezado una nueva \u00e9poca de confianza y reactivaci\u00f3n. \u00a1Somos un pa\u00eds de oportunidades!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:37 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "320", "favorite_count": "189", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos empresarios generan producci\u00f3n, empleo y bienestar. Pero, es evidente que para hacerlo necesitan la garant\u00eda de que su dinero estar\u00e1 en el mejor lugar\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:37 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "319", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTambi\u00e9n: exenci\u00f3n de impuestos para la salida de divisas y para los derechos de aduana e IVA, sobre bienes importados\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:36 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "241", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor ejemplo: la exenci\u00f3n del impuesto a la renta durante los 10 primeros a\u00f1os de operaci\u00f3n de la empresa y una reducci\u00f3n del 5% en los siguientes cinco a\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:36 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "137", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cPor si fuera poco, contamos con v\u00edas de calidad, puertos y aeropuertos, centrales hidroel\u00e9ctricas, energ\u00eda barata y much\u00edsimos beneficios tributarios para los inversionistas, nacionales y extranjeros\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:36 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "296", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAdem\u00e1s, tenemos riquezas minerales, infinidad de plantas medicinales, petr\u00f3leo, recursos marinos, tierra f\u00e9rtil, abundancia de fuentes h\u00eddricas\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:34 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "69", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias por venir, gracias por creer en este pa\u00eds que lo tiene todo: mar, r\u00edos, nieves perpetuas, cordilleras, valles, selva. Pero ante todo gente honesta, trabajadora y un Gobierno dispuesto a dar seguridad a sus inversiones\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:33 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "280", "favorite_count": "194", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste es el primero de una serie de eventos dirigidos a inversionistas del mundo, para que conozcan el inmenso potencial de los proyectos que tenemos en Ecuador\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:32 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSomos un Gobierno transparente que \u2013a trav\u00e9s de rondas de negocios\u2013 da a conocer p\u00fablicamente todas las oportunidades de inversi\u00f3n que tiene el pa\u00eds\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:32 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "194", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cY por la convocatoria lograda, parece que @CarlosPerez_MH y @CampanaPablo han sido bastante convincentes. \u00a1Felicitaciones!\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:32 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "165", "favorite_count": "82", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cS\u00e9 que nuestros ministros de @RecNaturalesEc y de @ComercioExtEc - @CarlosPerez_MH y @CampanaPablo - ya se reunieron con ustedes para explicarles nuestra visi\u00f3n de la Refiner\u00eda de Manab\u00ed\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:31 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "78", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBienvenidos al Ecuador, amigas y amigos inversionistas y financistas. Este es un pa\u00eds hermoso, de oportunidades, de gente hospitalaria\u201d, @Lenin Moreno #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "09:30 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Presentaci\u00f3n del proyecto Refiner\u00eda de Manab\u00ed a inversionistas, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #Refiner\u00edaParaManab\u00ed", "timestamp": "08:32 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "91", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Manab\u00ed.", "timestamp": "06:45 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs muy probable que estos \u00faltimos d\u00edas, se produzcan ataques, rumores y campa\u00f1as de desinformaci\u00f3n, vamos a rechazarlas\u201d, @Lenin Moreno \n#ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:12 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "507", "favorite_count": "368", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQue participen todos, todos, en esta consulta con alegr\u00eda, con optimismo, con confianza y esperanza, esperanza en el pa\u00eds que s\u00ed podemos construir con nuestros valores de justicia, igualdad, honradez y democracia.\u201d, @Lenin Moreno \n#ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:12 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "317", "favorite_count": "197", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cDecretamos el estado de excepci\u00f3n en San Lorenzo y Eloy Alfaro. Hemos mantenemos actividades de acompa\u00f1amiento y estamos haciendo las investigaciones\u201d, @Lenin Moreno \n#ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:08 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "345", "favorite_count": "217", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCompatriotas, un acuerdo del di\u00e1logo nacional fue la simplificaci\u00f3n y reducci\u00f3n de tr\u00e1mites para la producci\u00f3n y el comercio\u201d, @Lenin Moreno #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:05 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "384", "favorite_count": "238", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn Manta, 28 empresas de Corea del Sur, Reino Unido, China, Jap\u00f3n, Estados Unidos, Espa\u00f1a y Rusia han expresado su inter\u00e9s en invertir en la refiner\u00eda de Manab\u00ed. Todas participar\u00e1n en la primera ronda de negociaci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno  #ElPresidenteInforma", "timestamp": "17:04 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "451", "favorite_count": "304", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "FACEBOOK LIVE \u25ba http://bit.ly/2DXh4Ti  #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental", "timestamp": "17:02 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "264", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "(EN VIVO) #ElPresidenteInforma, el noticiero semanal que transparenta y socializa el trabajo gubernamental, por http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "17:00 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "74", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno cumpli\u00f3 agenda de actividades en la provincia de Azuay | #AguaParaTodos", "timestamp": "16:08 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "229", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Firma de convenios de riego con la Prefectura del Azuay y juntas de regantes de la provincia / Acuerdo para la creaci\u00f3n del Fondo Vial del Azuay \u00bb http://bit.ly/2rPLr9u  | #AguaParaTodos", "timestamp": "10:58 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "402", "favorite_count": "270", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Bienvenidos azuayos, bienvenidos cuencanos, bienvenidos luchadores de la paz y de la vida!\u201d, @Lenin Moreno #AguaParaTodos", "timestamp": "10:55 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "275", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Ratifico mi compromiso de amar a Cuenca, de amar a Azuay #TodaUnaVida!. Ustedes son la raz\u00f3n de nuestro trabajo\u201d, @Lenin Moreno #AguaParaTodos", "timestamp": "10:55 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "368", "favorite_count": "247", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Este es el Gobierno de ustedes!. Hemos extendido la mano a todos quienes hablen de Patria, a quienes regresen la mirada al campo, a todos quienes hablen de grandes objetivos nacionales\u201d, @Lenin Moreno #AguaParaTodos", "timestamp": "10:54 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "251", "favorite_count": "167", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Hemos hecho un compromiso de devolver el agua a sus leg\u00edtimos due\u00f1os, que son ustedes!\u201d, @Lenin Moreno #AguaParaTodos", "timestamp": "10:38 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "511", "favorite_count": "389", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLos campesinos han sido abandonados secularmente por los anteriores gobiernos. \u00a1Esa realidad ya cambi\u00f3!\u201d, @Lenin Moreno #AguaParaTodos", "timestamp": "10:34 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "375", "favorite_count": "247", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQueridas y queridos hermanos azuayos, gracias por recibirme. Ustedes son la raz\u00f3n de ser de un Gobierno comprometido con los m\u00e1s postergados\u201d, @Lenin Moreno #AguaParaTodos", "timestamp": "10:33 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "450", "favorite_count": "323", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Firma de convenios de riego con @AzuayPrefectura y juntas de regantes de la provincia / Acuerdo para la creaci\u00f3n del Fondo Vial del Azuay \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #AguaParaTodos", "timestamp": "09:53 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "149", "favorite_count": "95", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia de Azuay.", "timestamp": "06:44 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "85", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Conozca las actividades que cumpli\u00f3 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en esta semana | #ElPresidenteInforma", "timestamp": "15:08 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "202", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Minga \u201cJuntos Construimos Comunidad\u201d \u2013 Proyecto Habitacional San Francisco de Huarcay, con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno \u00bb http://bit.ly/2ByJKgj  | #CreamosComunidad", "timestamp": "10:30 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "337", "favorite_count": "211", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Vamos a seguir construyendo #CasaParaTodos\", @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:19 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "161", "favorite_count": "129", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Gracias al alcalde de Quito, @MauricioRodasEC, por la donaci\u00f3n de estos terrenos!\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:16 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNosotros seguimos avanzando felices con ese esp\u00edritu que inyect\u00f3 los principios fundacionales de la revoluci\u00f3n ciudadana: la Constituci\u00f3n de Montecristi\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:15 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "167", "favorite_count": "118", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Nada m\u00e1s maravilloso que devolverle el poder al pueblo!\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:13 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "235", "favorite_count": "185", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa construcci\u00f3n dinamiza la econom\u00eda\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:12 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVamos a seguir avanzado con el proyecto. La gente m\u00e1s necesitada no puede esperar, no debe esperar, ya ha esperado demasiado\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:12 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "184", "favorite_count": "116", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBienvenidos a San Francisco de Huarcay, donde estamos construyendo 680 casas. Vivir\u00e1n alrededor de 150 familias, en esta primera manzana inaugurada\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:11 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "186", "favorite_count": "138", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSan Francisco de Huarcay es un proyecto de amor, de solidaridad\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:10 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "177", "favorite_count": "158", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNosotros seguimos trabajando, porque muchos hermanos nos necesitan. \u00a1Porque el futuro no se detiene!\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:06 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "188", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEs la comunidad, esa solidaridad plena, la que hace posible que se derrote a este conjunto de sinverg\u00fcenzas que lesiona la sociedad\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "10:00 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "216", "favorite_count": "162", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cTengan la certeza: \u00a1No vamos a atemorizarnos, no nos van a amedrentar! \u00a1La mejor manera de vencer a los agresores, a los criminales, es no atemorizarse!\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "09:54 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "233", "favorite_count": "221", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Sobre atentado en Esmeraldas: \u201cHemos tomado las medidas urgentes y necesarias para brindar la seguridad a la poblaci\u00f3n de San Lorenzo y Eloy Alfaro, cuidar nuestra frontera y dar soluci\u00f3n integral a los afectados\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "09:54 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "286", "favorite_count": "227", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn esta ma\u00f1ana soleada, con este paisaje lindo, tenemos gente haciendo comunidad, compartiendo la maravilla humana de \u2018amazorcarnos\u2019\u201d, @Lenin Moreno #CreamosComunidad", "timestamp": "09:52 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "168", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno recorri\u00f3 el Proyecto Habitacional San Francisco de Huarcay, ubicado al Sur de Quito | #CreamosComunidad", "timestamp": "08:58 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "329", "favorite_count": "334", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Minga \u201cJuntos Construimos Comunidad\u201d \u2013 Proyecto Habitacional San Francisco de Huarcay \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #CreamosComunidad", "timestamp": "08:07 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "103", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Esta es la #AgendaPresidencialEc que cumplir\u00e1 el Jefe de Estado en la provincia de Pichincha.", "timestamp": "05:10 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "105", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "DECRETO| Estado de Excepci\u00f3n en los cantones de San Lorenzo y Eloy Alfaro en la provincia de Esmeraldas   http://bit.ly/2BAbTUk ", "timestamp": "14:08 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "473", "favorite_count": "276", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno cumpli\u00f3 agenda de actividades en el Puerto Principal | #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "13:25 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "284", "favorite_count": "218", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Firma de convenios para rehabilitar y adecuar las esclusas del Puerto de Guayaquil y creaci\u00f3n del Instituto Tecnol\u00f3gico de carreras afines a la industria portuaria \u00bb http://bit.ly/2Gjmlmu  | #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:37 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "271", "favorite_count": "169", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa #ConsultaPopular significa devolverle el poder al pueblo\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:28 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "220", "favorite_count": "144", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1As\u00ed debe ser nuestro desarrollo: integral, productivo y, sobre todo, generador de empleo! \u00a1No solo pensemos en grande. Trabajemos en grande!\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:24 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "279", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Construimos infraestructura para las demandas del presente y para aquello que demanda del futuro! La hermosa Guayaquil merece abrirse al mundo. El mundo merece conocerla y enamorarse de ella... como nos ha pasado a muchos\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:24 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "260", "favorite_count": "165", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Ya imagino las oportunidades de trabajo para los guayaquile\u00f1os! Ser\u00e1 el punto de partida para el surgimiento de negocios tur\u00edsticos, gastron\u00f3micos, comerciales, de entretenimiento e inmobiliarios... por mencionar apenas unos pocos\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:23 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "71", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLes invito a so\u00f1ar: me imagino al \u2018manso Guayas\u2019 recibiendo cruceros, miles de turistas descendiendo con sus c\u00e1maras y recorriendo calles y plazas, recibiendo calor humano del \u2018Puerto Principal\u2019\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:22 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "180", "favorite_count": "119", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstos dos proyectos impulsan el Plan de Desarrollo Portuario, que busca crear una Zona Especial de Desarrollo Econ\u00f3mico, una sede para la industria y hasta un astillero\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:21 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "270", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEcuador necesita proyectos de esta envergadura, que nos hacen m\u00e1s competitivos y nos invitan a so\u00f1ar en grande\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:20 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "213", "favorite_count": "132", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste ser\u00e1 el puente m\u00e1s grande e importante de la ciudad. Beneficiar\u00e1 a los sectores exportador e importador, y tambi\u00e9n a los transportistas, que ahorrar\u00e1n una hora de viaje y USD 5,60 en peajes\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:19 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "88", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEmpleo y m\u00e1s empleo. Empleo, empleo, empleo. Eso es lo que queremos para ustedes, para todos. Eso es lo que queremos para el pa\u00eds. \u00a1Porque este es #ElGobiernoDeTodos!\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:19 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "201", "favorite_count": "152", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon una inversi\u00f3n de USD 1.200 millones, generar\u00e1 \u00a114 mil fuentes de trabajo! Y algo m\u00e1s: no le costar\u00e1 ni un centavo al Estado, pues est\u00e1 financiada \u2013toda- por el sector privado\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:18 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "224", "favorite_count": "139", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Plan de Desarrollo Portuario tiene dos pilares: el nuevo dragado del canal, para que entren buques de mayor calado. Y el Puente del Sur, que ayudar\u00e1 a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y a la creaci\u00f3n de empleo\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:18 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "84", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1As\u00ed todos ganamos!: generamos miles de empleos, fortalecemos el comercio exterior, la inversi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:17 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "293", "favorite_count": "196", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon la firma de los dos convenios y esta inauguraci\u00f3n, cumplimos con tres de los seis ejes que tiene el Plan de Desarrollo Portuario\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:16 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "254", "favorite_count": "156", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVamos a poner tan hermoso este lugar, que \u2014a su paso\u2014 los pasajeros de los barcos querr\u00e1n detenerse para observar el funcionamiento de las esclusas. Un hermoso espect\u00e1culo\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:16 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "212", "favorite_count": "120", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSe prev\u00e9 que est\u00e9n en funcionamiento en dos a\u00f1os, con muchas mejoras t\u00e9cnicas, ya que fueron inauguradas hace 55 a\u00f1os\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:15 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "136", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLas esclusas permiten regular el paso, el nivel de las aguas entre el Estero Salado y el R\u00edo Guayas. Brindar\u00e1n m\u00e1s seguridad para la navegaci\u00f3n, permitir\u00e1n dar r\u00e1pida asistencia en caso de alg\u00fan desperfecto o cuando sean v\u00edctimas de piratas\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:15 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "170", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCuesta USD 11 millones. Vamos a pagar \u201ca medias\u201d, Municipio y Gobierno. Y lo hacemos con todo gusto, mi estimado Jaime. \u00a1Como no puede ser de otra manera entre gobiernos!\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:14 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "140", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl segundo convenio se celebra entre la Autoridad Portuaria, la Empresa Municipal de Agua Potable y el Municipio de la ciudad, y servir\u00e1 para recuperar las esclusas y el puente sobre el estero Cobina\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:13 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "121", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEste instituto tiene una inversi\u00f3n de USD 22 millones. Estar\u00e1 listo en 25 meses y tendr\u00e1 capacidad para 3.000 alumnos. En este se dictar\u00e1n materias relacionadas con la actividad portuaria, comercio exterior, turismo\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:12 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "206", "favorite_count": "115", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestro Plan Nacional de Educaci\u00f3n T\u00e9cnica \u2013que avanza a buen ritmo\u2013 incluye 44 institutos superiores t\u00e9cnicos. Estamos abriendo m\u00e1s puertas para que nuestros j\u00f3venes aseguren su futuro. \u00a1Que nadie se quede sin la carrera de sus sue\u00f1os!\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:12 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "303", "favorite_count": "201", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c\u00a1Felicitaciones guayaquile\u00f1os! \u00a1Felicitaciones a las y los j\u00f3venes del \u2018Puerto Principal\u2019 del pa\u00eds!\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:12 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "143", "favorite_count": "78", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCon el primero, la Autoridad Portuaria entrega en comodato 4,7 hect\u00e1reas a @EduSuperiorEc, para la construcci\u00f3n del Instituto Tecnol\u00f3gico del Puerto de Guayaquil\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:11 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "188", "favorite_count": "100", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNos han invitado amablemente a inaugurar esta obra. Y tambi\u00e9n para ser testigos de la firma de dos convenios\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:11 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "124", "favorite_count": "63", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSin embargo, hay que resaltar que, en estos 10 a\u00f1os, CONTECON ya ha invertido USD 360 millones. Es decir, USD 35 millones m\u00e1s de lo previsto. Much\u00edsimas gracias por ello. \u00a1Bien por la empresa, bien por Guayaquil, bien por el pa\u00eds!\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:08 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "79", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\"En estas instalaciones, la empresa concesionaria CONTECON invirti\u00f3 USD 10 millones. Este monto es parte de los USD 325 millones que en el 2007 se comprometi\u00f3 a invertir durante veinte a\u00f1os (hasta 2027), en terrenos de la Autoridad Portuaria\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:07 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "340", "favorite_count": "212", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl Plan incluye obras como esta Zona Especial de Contenedores, que hoy inauguramos, con capacidad para almacenar 6.000 contenedores\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:03 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "298", "favorite_count": "183", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cApenas en octubre pasado, durante las fiestas de la ciudad, habl\u00e9 del  'Plan de Desarrollo Portuario'. Un proyecto integral que permitir\u00e1  elevar la capacidad del Puerto y posicionarlo en la regi\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "09:01 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "304", "favorite_count": "195", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cMe da alegr\u00eda ver que los di\u00e1logos empiezan a dar frutos en obras y acciones para los ciudadanos del pa\u00eds entero\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "08:59 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "383", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias queridos guayaquile\u00f1os por recibirme en la casa de ustedes, que en realidad es la casa de todos los ecuatorianos\u201d, @Lenin Moreno #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "08:52 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "164", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Presidente @Lenin Moreno participa en la firma de convenios para rehabilitar y adecuar las esclusas del Puerto de Guayaquil y creaci\u00f3n del Instituto Tecnol\u00f3gico de carreras afines a la industria portuaria | #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "08:40 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "334", "favorite_count": "234", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Firma de convenios para rehabilitar y adecuar las esclusas del Puerto de Guayaquil y creaci\u00f3n del Instituto Tecnol\u00f3gico de carreras afines a la industria portuaria \u00bb http://www.presidencia.gob.ec  | #CumplimosConGuayaquil", "timestamp": "08:04 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "97", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia del Guayas.", "timestamp": "06:22 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "163", "favorite_count": "90", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno cumpli\u00f3 agenda de actividades en Guayaquil | #CasaParaTodos", "timestamp": "15:12 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "278", "favorite_count": "199", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Convocatoria p\u00fablica nacional al sector inmobiliario y de la construcci\u00f3n para implementar el programa #CasaParaTodos. Con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno, desde la provincia del Guayas \u00bb http://bit.ly/2E9Utkd ", "timestamp": "09:44 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "222", "favorite_count": "136", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos abriendo los brazos a todos los pa\u00edses del mundo, desde la autodeterminaci\u00f3n, con respeto\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:30 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "472", "favorite_count": "311", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cM\u00e1s a\u00fan, con #CasaParaTodos tendremos m\u00e1s trabajo: empresas constructoras, ingenieros y arquitectos independientes, plomeros, ceramistas, carpinteros, alba\u00f1iles, vidrieros\u2026\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:22 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "432", "favorite_count": "257", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cHoy, junto a ustedes, hermanos guayaquile\u00f1os, convocamos a los promotores y constructores de la Patria, para que sigan sumando a este proyecto grande, \u00fanico en la historia del pa\u00eds -y quiz\u00e1 de la regi\u00f3n- por su concepto de comunidad, de hogar de hogares\u201d, @Lenin #CasaParaTodos", "timestamp": "09:22 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "424", "favorite_count": "281", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cSiempre insistir\u00e9: no solo se trata de levantar paredes, lo que queremos es construir comunidades fraternas, solidarias, donde todos los vecinos sean amigos, para que nuestros hijos crezcan seguros, libres, felices\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:21 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "592", "favorite_count": "409", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEstamos preocupados de cosas fundamentales: \u00a1Dotar de vivienda, dotar de agua segura a todos los ecuatorianos!\u201d ,@Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:16 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cQu\u00e9 alegr\u00eda estar aqu\u00ed para seguir impulsando nuestro programa emblem\u00e1tico #CasaParaTodos, que avanza sin descanso\u201d, @Lenin Moreno", "timestamp": "09:14 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "245", "favorite_count": "155", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa pol\u00edtica debe ser un ejercicio de humildad, no de prepotencia\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:11 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "595", "favorite_count": "456", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cCiudadanos: denuncien sin miedo a los funcionarios que no est\u00e1n actuando de forma honesta\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:11 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "585", "favorite_count": "506", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl poder est\u00e1 dise\u00f1ado para ser transitorio\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:00 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "93", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl pueblo es el due\u00f1o del poder. El \u00faltimo depositario del poder, es el pueblo. Las consultas populares son inherentes a la democracia\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "09:00 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "198", "favorite_count": "98", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cVientos de tolerancia, de respeto, circundan por todo el territorio nacional\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "08:59 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "277", "favorite_count": "172", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cGracias guayaquile\u00f1os por recibirnos en esta, que es la casa de todos\u201d, @Lenin Moreno #CasaParaTodos", "timestamp": "08:59 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "174", "favorite_count": "101", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "EN VIVO | Convocatoria p\u00fablica nacional al sector inmobiliario y de la construcci\u00f3n para implementar el programa #CasaParaTodos. Con la participaci\u00f3n del Presidente @Lenin Moreno, desde la provincia del Guayas \u00bb http://www.presidencia.gob.ec ", "timestamp": "08:05 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "182", "favorite_count": "104", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Compartimos la #AgendaPresidencialEC que cumplir\u00e1 el Primer Mandatario @Lenin Moreno en la provincia del Guayas.", "timestamp": "06:47 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "77", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "Primer Mandatario @Lenin Moreno cumpli\u00f3 agenda de actividades en Sto. Domingo de los Ts\u00e1chilas | #CumplimosConStoDomingo", "timestamp": "17:33 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "311", "favorite_count": "229", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": " | Di\u00e1logo del Presidente @Lenin Moreno con medios de comunicaci\u00f3n, desde Santo Domingo de los Ts\u00e1chilas \u00bb http://bit.ly/2E7mYyW  | #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:40 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "87", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cNuestra relaci\u00f3n con Estados Unidos debe ser cordial. Lo dije al inicio de nuestro Gobierno: hab\u00eda la necesidad de refrescar las relaciones exteriores, en armon\u00eda con todos los pa\u00edses del mundo\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:36 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "276", "favorite_count": "190", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEn lo personal no creo en la reelecci\u00f3n indefinida, me parece una aberraci\u00f3n\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:30 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "234", "favorite_count": "163", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cLa #ConsultaPopular es parte inherente al sistema democr\u00e1tico. El poder es del pueblo\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:29 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "399", "favorite_count": "281", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cEl programa @CasaParaTodosEP avanza: tenemos, en este momento, 20 mil viviendas en construcci\u00f3n y entreg\u00e1ndose\u201d, @Lenin Moreno #HablemosPa\u00eds", "timestamp": "12:13 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "313", "favorite_count": "225", "author": "Presidencia_Ec", "is_retweet": true}]