[{"text": "R.I.P.", "timestamp": "15:54 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Seu destino \u00e9 ser star", "timestamp": "14:41 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Coreia aqui!", "timestamp": "14:25 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Fusquinhas no Conjunto Nacional", "timestamp": "10:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Bajula\u00e7\u00e3o sem negocia\u00e7\u00e3o", "timestamp": "10:10 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Parab\u00e9ns!! ", "timestamp": "08:00 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Que capa.", "timestamp": "05:05 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "25", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Obrigado!!", "timestamp": "15:46 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "A historia da Brasil\u00e2ndia, na Vejinha:", "timestamp": "14:29 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "7", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "deficit recorde, governo Trump.", "timestamp": "13:01 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Orgulho e preconceito. Os atores-bailarinos t\u00eam muuuuito a ver com os personagens que interpretam. Na Vejinha:", "timestamp": "11:25 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Funcion\u00e1ria de ong...", "timestamp": "14:06 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d3timo papo, obrigado!", "timestamp": "07:20 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Problema no pa\u00eds inteiro. Patrim\u00f4nio empatado", "timestamp": "05:44 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Mas os recuos n\u00e3o s\u00e3o usados pelos pedestres. S\u00e3o pra carros ou grades", "timestamp": "19:32 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Sem recuos. Vitrines, caf\u00e9s, gente na rua. Por muito tempo, a prefeitura exigia recuo com vagas de garagem pra com\u00e9rcios. S\u00f3 comparar", "timestamp": "19:24 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "19", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Progressista em 2019 defende duop\u00f3lio de companhias a\u00e9reas, aposentadoria precoce da minoria de alta renda e piscina gratuita para os vizinhos do Pacaembu. Que fase.", "timestamp": "16:39 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "12", "favorite_count": "66", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Vila Ol\u00edmpia, quem diria. Tomara", "timestamp": "15:35 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Congonhas continua um caos:", "timestamp": "11:58 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "5", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "sobre o pa\u00eds, certamente", "timestamp": "05:33 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Nem est\u00e1 na p\u00e1gina inicial deles", "timestamp": "18:56 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Tentando achar algum destaque/notinha sobre o encontro na Casa Branca no New York Times ou no Washington Post. Nem no p\u00e9. Diz tudo", "timestamp": "18:21 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "187", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d3tima pedida. Dicas Vejinha", "timestamp": "17:22 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "5", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Administra\u00e7\u00e3o do Memorial da Am\u00e9rica Latina. 1987-89, Oscar Niemeyer #SPnasAlturas", "timestamp": "17:20 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Deve ser pra obter o financiamento.", "timestamp": "17:18 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "pra se aprofundar no tema:", "timestamp": "12:13 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Melhor not\u00edcia", "timestamp": "10:49 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "24", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "06:28 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Sorveteria na Rua Pamplona. Vi essa solu\u00e7\u00e3o em Beirute. \u00d3tima sacada, viva o assento", "timestamp": "14:32 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "28", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "@edumufarej", "timestamp": "14:29 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Vereador. Do Rio de Janeiro", "timestamp": "10:31 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "13", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Segue o fio. J\u00e1 que o Brasil mais exporta que importa imigrantes hoje em dia", "timestamp": "18:22 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "18:18 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Receptivo paulistano", "timestamp": "15:46 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Que capa. A marca mais nociva do nosso tempo. Mil pedidos de desculpa e olhar tristonho pra fazer o mesmo de sempre (com os nossos dados).", "timestamp": "11:50 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "15", "favorite_count": "88", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "O maior de todos", "timestamp": "10:01 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Muito oportuno", "timestamp": "19:04 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "5", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Terrenos desapropriados e abandonados pela cidade. Olha o rolo:", "timestamp": "06:07 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "17", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Estou pensando mesmo, Santi", "timestamp": "06:05 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "N\u00e3o, s\u00f3 na ag\u00eancia. Segunda-feira. Bizarro", "timestamp": "20:18 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Maior banco brasileiro n\u00e3o consegue entregar um cart\u00e3o desde dezembro.", "timestamp": "19:21 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Musa. Irm\u00e3.", "timestamp": "19:05 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "E nao \u00e9 que o @itau Personnalit\u00e9 conseguiu fazer nova lamban\u00e7a com o meu cart\u00e3o de credito? Depois de tres meses de espera, mandam o cart\u00e3o sexta \u00e0s 17h (\u00e9 t\u00e3o moderno que s\u00f3 desbloqueia na agencia), mas ja bloquearam o de debito que tenho. Sem nenhum no fim de semana, obrigado!", "timestamp": "19:04 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "19", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "A ma\u00e7aneta na casa esquecida. Warchavchik, 1927", "timestamp": "18:27 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "9", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "varios sem o Dar\u00edn", "timestamp": "17:05 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Vai fazer muita falta! N\u00e3o quer escrever pra Vejinha, sobre S\u00e3o Paulo? ", "timestamp": "17:03 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "16", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Finesse", "timestamp": "16:47 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Tr\u00eas mil. Triste demais. Recorde", "timestamp": "16:24 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "7", "favorite_count": "38", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Outra joia sem uso:", "timestamp": "15:15 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Eu tento!", "timestamp": "14:56 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Uma joia, sem uso h\u00e1 40 anos. Seria destino tur\u00edstico em qualquer ligar. Veja as fotos:", "timestamp": "12:56 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "15", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "A capa da semana. Clique dj\u00e1!", "timestamp": "09:55 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}, {"text": "Banquete imperd\u00edvel", "timestamp": "09:54 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "rauljustelores", "is_retweet": true}]