[{"text": "Allah M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n t\u00fcm annelerini korur", "timestamp": "04:22 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "samgf", "is_retweet": true}, {"text": "Ger\u00e7ek \u015fefkatin anlam\u0131 sensin", "timestamp": "11:57 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "samgf", "is_retweet": true}, {"text": "Kalk\u0131\u015fa ho\u015f geldiniz", "timestamp": "11:52 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "samgf", "is_retweet": true}, {"text": "\u0627\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0641\u064a\u0642 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 ..", "timestamp": "06:10 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "samgf", "is_retweet": true}]