[{"text": "Handel sl\u00e5r ofta diplomati och utrikespolitik https://www.svd.se/handel-slar-ofta-diplomati-och-utrikespolitik \u2026 via @SvD", "timestamp": "02:21 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "@carolinabranby", "timestamp": "09:45 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "Snart i v\u00e5r podd n\u00e4ra dig ", "timestamp": "11:39 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "Tillv\u00e4xten kommer i framtiden i allt st\u00f6rre utstr\u00e4ckning komma fr\u00e5n den digitala ekonomin. L\u00e5t oss fr\u00e4mja den ist\u00e4llet f\u00f6r att stj\u00e4lpa.", "timestamp": "07:03 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "Vilket powerg\u00e4ng :)", "timestamp": "05:46 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "Well, you made the connection first  but, agree the two are rather different examples of government failure.", "timestamp": "03:26 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "Even WITHOUT a government, Belgium faired pretty well, definitely not comparable to British meltdown", "timestamp": "03:21 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "Kommer EUs ledare sl\u00e5 in p\u00e5 protektionismens v\u00e4g vid veckans toppm\u00f6te? #euindustry http://sophiaieuropa.blogg.se/2019/march/eu-satsar-sin-framtid-pa-det-forgangna-2.html \u2026 #EUco #eupol", "timestamp": "01:34 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "'SUPERSTATSFEDERALISM!' \u00e4r det nya 'Kommunism!'\n #aktuellt", "timestamp": "13:29 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "EU satsar sin framtid p\u00e5 det f\u00f6rg\u00e5ngna. Ett makal\u00f6st v\u00e4gval f\u00f6r en union som lyckats v\u00e4xa tack vare handelsutbyte, b\u00e5de internt och med resten av v\u00e4rlden. http://sophiaieuropa.blogg.se/2019/march/eu-satsar-sin-framtid-pa-det-forgangna-2.html \u2026 \u2026  #EUpol #EUtrade #indpol", "timestamp": "08:49 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "thanks!", "timestamp": "05:24 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "So this is the opposite of what a paper from the @EU_Commission showed last week..?", "timestamp": "02:43 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "is there a digital link to this?", "timestamp": "02:20 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "@ChristianArdhe", "timestamp": "01:28 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}, {"text": "YES", "timestamp": "05:00 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "SophiaBengtsson", "is_retweet": true}]