[{"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u00c7ekya Cumhurba\u015fkan\u0131 Milo\u015f Zeman'\u0131n \u00dclkemiz Aleyhindeki \u0130fadelerini S\u00fcrd\u00fcrmesi Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "23:22 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "82", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7ad\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:50 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "20", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019ta Dicle Nehri\u2019nde Meydana Gelen Kaza Hk.", "timestamp": "10:08 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "39", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "08:07 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "20", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u00c7ekya Cumhurba\u015fkan\u0131 Milo\u015f Zeman'\u0131n 19 Mart'ta Kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 Bir Panelde \u00dclkemiz Aleyhinde Sarfetti\u011fi S\u00f6zler Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "02:31 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcm d\u00fcnyada huzur, bereket ve bar\u0131\u015fa vesile olmas\u0131 dile\u011fiyle bahar\u0131n m\u00fcjdecisi Nevruz Bayram\u0131 kutlu olsun!", "timestamp": "01:03 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "101", "favorite_count": "231", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemiz ile \u0130svi\u00e7re Aras\u0131nda Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "23:09 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Zelanda\u2019da \u0130ki Camiye Y\u00f6nelik Ter\u00f6rist Sald\u0131r\u0131 ve M\u00fcsl\u00fcmanlara Kar\u015f\u0131 Nefret ve Tahamm\u00fcls\u00fczl\u00fckle M\u00fccadele Konusunda \u0130sl\u00e2m \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 D\u00fczeyinde A\u00e7\u0131k Kat\u0131l\u0131ml\u0131 Acil \u0130cra Komitesi Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:05 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "60", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bosna-Hersek Entitesi Republika Srpska\u2019n\u0131n Eski Ba\u015fkan\u0131 ve Silahl\u0131 Kuvvetler Eski Ba\u015fkomutan\u0131 Radovan Karadzi\u00e7 Hakk\u0131nda Al\u0131nan M\u00fcebbet Hapis Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "13:06 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "55", "favorite_count": "124", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Georgios Katrugalos\u2019un \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "22:43 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Halit \u00c7evik\u2019in AG\u0130T Ukrayna \u00d6zel G\u00f6zlem Misyonu Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na Atanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "09:26 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "48", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mozambik\u2019te Meydana Gelen Kas\u0131rga Hk.", "timestamp": "06:41 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "26", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Endonezya\u2019da Meydana Gelen Sel Felaketi Hk.", "timestamp": "00:57 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "29", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Yerel Se\u00e7im \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 Kapsam\u0131nda Ge\u00e7ti\u011fimiz Hafta \u0130zmir\u2019de Yapt\u0131\u011f\u0131 Konu\u015fmaya Atfen Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Taraf\u0131ndan Yap\u0131lan A\u00e7\u0131klama Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "23:09 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hollanda\u2019n\u0131n Utrecht Kentinde Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "10:29 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "72", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#18Mart\u015eehitlerG\u00fcn\u00fc\u2019nde Cebeci Asri Mezarl\u0131\u011f\u0131ndaki D\u0131\u015fi\u015fleri \u015eehitli\u011fi\u2019nde d\u00fczenlenen anma t\u00f6reninde,d\u00fcnyan\u0131n \u00e7e\u015fitli yerlerinde \u00fclkemizi temsil ederken ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri taraf\u0131ndan \u015fehit edilen diplomatlar\u0131m\u0131z, g\u00f6revlilerimiz&aile bireyleri rahmetle an\u0131ld\u0131. http://tinyurl.com/y33h5wf6 ", "timestamp": "07:04 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "80", "favorite_count": "125", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:43 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "18", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Hollanda Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "01:30 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "27", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n ve \u00fclkemizin t\u00fcm \u015fehitlerini 18 Mart \u015eehitler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle bir kez daha sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. Ruhlar\u0131 \u015fad olsun. #\u015fehitler", "timestamp": "22:00 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "252", "favorite_count": "562", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131r\u0131m\u2019\u0131n Yasad\u0131\u015f\u0131 \u0130lhak\u0131n\u0131n Be\u015finci Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "23:51 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "95", "favorite_count": "155", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un, Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Ege\u2019ye Y\u00f6nelik \u0130fadelerine \u0130li\u015fkin Olarak Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Taraf\u0131ndan Yap\u0131lan A\u00e7\u0131klama Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "11:26 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "48", "favorite_count": "115", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Say\u0131n Fuat Oktay ile Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Yeni Zelanda\u2019y\u0131 Ziyaretleri Hk.", "timestamp": "10:51 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "64", "favorite_count": "156", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "18 Mart \u015eehitler G\u00fcn\u00fc kapsam\u0131nda D\u0131\u015fi\u015fleri \u015eehitli\u011fi\u2019nde d\u00fczenlenecek t\u00f6ren ve \u015fehit diplomatlar\u0131m\u0131za ili\u015fkin bilgi notu", "timestamp": "06:04 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Zelanda'da Camilere Y\u00f6nelik Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "01:03 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "151", "favorite_count": "178", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nca Yay\u0131mlanan 2018 T\u00fcrkiye \u0130nsan Haklar\u0131 Raporu Hk.", "timestamp": "13:30 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "90", "favorite_count": "162", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-AB Ortakl\u0131k Konseyi 54. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:06 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T.C. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Aday Hukuk M\u00fc\u015favirli\u011fi Giri\u015f S\u0131nav\u0131 ba\u015fvurular\u0131 12 Mart 2019 Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc ba\u015flam\u0131\u015ft\u0131r. Ba\u015fvurular 28 Mart 2019 Per\u015fembe g\u00fcn\u00fc saat 18:00\u2019de sona erecektir.", "timestamp": "00:57 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "45", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "00:04 - 14. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Kat\u0131laca\u011f\u0131 Suriye Konulu III. Br\u00fcksel Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "13:52 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Parlamentosu 2018 T\u00fcrkiye Raporu Hk.", "timestamp": "11:27 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "87", "favorite_count": "149", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD Pri\u015ftine B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi'nin FET\u00d6 \u0130ltisakl\u0131 Alt\u0131 Ki\u015finin \u00dclkemize S\u0131n\u0131rd\u0131\u015f\u0131 Edilmesi Olay\u0131na \u0130li\u015fkin Yapt\u0131\u011f\u0131 A\u00e7\u0131klama Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "08:24 - 13. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve Avrupa Birli\u011fi Ba\u015fkan\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Faruk Kaymakc\u0131\u2019n\u0131n AB \u00dcyesi ve Aday \u00dclkeler AB Bakanlar\u0131/Devlet Sekreterleri/M\u00fcste\u015farlar\u0131 Gayr\u0131 Resmi Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk", "timestamp": "23:30 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Etiyopya'da Meydana Gelen U\u00e7ak Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:30 - 10. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "36", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermeni Adalet Komandolar\u0131 (JCAG) adl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc mensuplar\u0131nca 9 Mart 1983 tarihinde d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131 neticesinde \u015fehit olan Belgrad B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Galip Balkar\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler https://tinyurl.com/yymztgbg ", "timestamp": "21:30 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "182", "favorite_count": "348", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Bel\u00e7ika \u0130ddianame Odas\u0131\u2019n\u0131n Ariadna Davas\u0131na \u0130li\u015fkin Karar\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:22 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "33", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kad\u0131n personelimizle gurur duyuyoruz! T\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc kutlu olsun. #kad\u0131nlarg\u00fcn\u00fc #8Mart", "timestamp": "00:36 - 8. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "108", "favorite_count": "280", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z kad\u0131n personeliyle daha g\u00fc\u00e7l\u00fc! #kad\u0131nlarg\u00fcn\u00fc", "timestamp": "23:25 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "108", "favorite_count": "220", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun 8 Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc Vesilesiyle Yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 Mesaj", "timestamp": "10:15 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "88", "favorite_count": "110", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:46 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "25", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "05:38 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak G\u00fcvenlik G\u00fc\u00e7lerine Y\u00f6nelik Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:04 - 7. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Sedat \u00d6nal\u2019\u0131n Br\u00fcksel\u2019de Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi G\u00f6r\u00fc\u015fmeler Hk.", "timestamp": "22:01 - 6. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "31", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Alman Bas\u0131n\u0131nda Yer Alan As\u0131ls\u0131z \u0130ddialar Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "12:54 - 5. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "77", "favorite_count": "135", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 4 Mart 1981 tarihinde \u015fehit edilen Paris B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u00c7al\u0131\u015fma Ata\u015fesi Re\u015fat Moral\u0131 ve Din G\u00f6revlisi Tecelli Ar\u0131\u2019y\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/y5t9569z ", "timestamp": "21:42 - 3. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "209", "favorite_count": "529", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un PKK'n\u0131n Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fctleri Listesinde Kalmas\u0131na Dair ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:14 - 2. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da 28 \u015eubat 2019 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:05 - 1. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "30", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:13 - 28. Feb. 2019", "retweet_count": "25", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 46. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi Toplant\u0131s\u0131\u2019na Kat\u0131l\u0131m Hk.", "timestamp": "22:32 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kahire'de Meydana Gelen Tren Kazas\u0131 ve Yang\u0131n Hk.", "timestamp": "06:54 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "24", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nepal\u2019de Meydana Gelen Helikopter Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "05:28 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "28", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "03:18 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u00dcrd\u00fcn Konferans\u0131\u2019na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "01:12 - 27. Feb. 2019", "retweet_count": "35", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bangsamoro Ge\u00e7i\u015f \u0130daresi\u2019nin G\u00f6reve Ba\u015flamas\u0131 Hk.", "timestamp": "09:28 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "27", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un PKK Unsurlar\u0131n\u0131n Avrupa Konseyi Binas\u0131 \u00d6n\u00fcndeki Eylemleri Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "08:50 - 26. Feb. 2019", "retweet_count": "52", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hocal\u0131 Katliam\u0131n\u0131n 27. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "23:05 - 25. Feb. 2019", "retweet_count": "148", "favorite_count": "223", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Birle\u015fmi\u015f Milletler \u0130nsan Haklar\u0131 Konseyi 40. Oturumu\u2019nun Y\u00fcksek D\u00fczeyli B\u00f6l\u00fcm\u00fc\u2019ne Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "23:06 - 23. Feb. 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "124", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nazilerin zulm\u00fcnden ka\u00e7an Yahudi m\u00fcltecileri ta\u015f\u0131yan Struma gemisinin 24 \u015eubat 1942 tarihinde torpillenmesi sonucunda hayat\u0131n\u0131 kaybedenleri anmak \u00fczere \u0130stanbul Valili\u011fi\u2019nin ev sahipli\u011finde, T\u00fcrk Yahudi Toplumu\u2019nun katk\u0131lar\u0131yla 21 \u015eubat 2019 tarihinde anma t\u00f6reni d\u00fczenlenmi\u015ftir.", "timestamp": "07:10 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "151", "favorite_count": "436", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "05:43 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Dakka\u2019da \u00c7\u0131kan Yang\u0131n Hk.", "timestamp": "05:34 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "21", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un II. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 S\u0131ras\u0131nda Yahudi M\u00fcltecileri Ta\u015f\u0131yan \u201cStruma\u201d \u0130simli Geminin Bat\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Yap\u0131lan T\u00f6ren Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:59 - 21. Feb. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Avrupa Parlamentosu D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Komitesi\u2019nde Kabul Edilerek Genel Kurula Sevk Edilen 2018 T\u00fcrkiye Raporu Tasla\u011f\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "13:07 - 20. Feb. 2019", "retweet_count": "88", "favorite_count": "193", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ttifaka \u00fcyeli\u011fimizin 67. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde #NATO\u2019ya katk\u0131lar\u0131m\u0131z @NATO", "timestamp": "08:14 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "128", "favorite_count": "221", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019nin NATO\u2019ya \u00dcyeli\u011finin 67. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "05:49 - 18. Feb. 2019", "retweet_count": "85", "favorite_count": "158", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermeni ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 16 \u015eubat 1976 tarihinde \u015fehit edilen Beyrut B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz Ba\u015fkatibi Oktar Cirit\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://bit.ly/2SOYyEh ", "timestamp": "22:53 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "252", "favorite_count": "622", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "04:07 - 15. Feb. 2019", "retweet_count": "52", "favorite_count": "113", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0628\u064a\u0627\u0646 \u0635\u062d\u0641\u064a \u062d\u0648\u0644 \u0627\u0644\u0627\u0639\u062a\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0631\u0647\u0627\u0628\u064a \u0627\u0644\u0630\u064a \u0648\u0642\u0639 \u0641\u064a \u062c\u0627\u0645\u0648 \u0643\u0634\u0645\u064a\u0631", "timestamp": "10:04 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "17", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Jammu Ke\u015fmir\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:01 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dcsk\u00fcp Yak\u0131nlar\u0131nda Meydana Gelen Otob\u00fcs Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "03:01 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avusturya\u2019da Sembol Yasas\u0131\u2019n\u0131n Y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe Girmesi Hk.", "timestamp": "00:29 - 14. Feb. 2019", "retweet_count": "100", "favorite_count": "216", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "21:29 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "44", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "01:22 - 13. Feb. 2019", "retweet_count": "94", "favorite_count": "221", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "08:15 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "113", "favorite_count": "188", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Astana S\u00fcreci Kapsam\u0131nda Suriye\u2019de G\u00f6zalt\u0131nda Tutulanlar\u0131n Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 Olarak Serbest B\u0131rak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "08:01 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "07:06 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "95", "favorite_count": "168", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Kizilay", "timestamp": "00:13 - 12. Feb. 2019", "retweet_count": "87", "favorite_count": "197", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Uygur T\u00fcrklerine Y\u00f6nelik A\u011f\u0131r \u0130nsan Haklar\u0131 \u0130hlalleri ve Halk Ozan\u0131 Abdurrehim Heyit\u2019in Vefat\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:00 - 9. Feb. 2019", "retweet_count": "735", "favorite_count": "1572", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni Zelanda\u2019n\u0131n G\u00fcncellenen Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fctleri Listesi Hk.", "timestamp": "05:55 - 8. Feb. 2019", "retweet_count": "45", "favorite_count": "118", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron\u2019un Fransa\u2019da 1915 Olaylar\u0131na \u0130li\u015fkin Anma G\u00fcn\u00fc \u0130lan Edece\u011fine Dair \u0130fadeleri Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "08:15 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "112", "favorite_count": "223", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Rusya\u2019n\u0131n Resmi Pasaportlar ile TIR S\u00fcr\u00fcc\u00fclerine Y\u00f6nelik Vizeleri Kald\u0131rmas\u0131 Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "08:02 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "46", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paris\u2019te Meydana Gelen Yang\u0131n Hk.", "timestamp": "00:27 - 6. Feb. 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-ABD Ortak A\u00e7\u0131klama", "timestamp": "19:29 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "43", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Burkina Faso\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:52 - 5. Feb. 2019", "retweet_count": "27", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "22:04 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "5 \u015eubat 2019 Tarihinde Va\u015fington\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek T\u00fcrkiye-ABD \u00c7al\u0131\u015fma Grubu Toplant\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "03:26 - 4. Feb. 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler Medeniyetler \u0130ttifak\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Miguel Moratinos\u2019un \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "23:56 - 2. Feb. 2019", "retweet_count": "45", "favorite_count": "107", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni L\u00fcbnan H\u00fck\u00fcmeti\u2019nin Kurulmas\u0131 Hk.", "timestamp": "12:34 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "11:31 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "27", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in El Halil Uluslararas\u0131 Ge\u00e7ici Mevcudiyeti\u2019ni (TIPH) Sonland\u0131rmas\u0131 Hk.", "timestamp": "10:34 - 1. Feb. 2019", "retweet_count": "47", "favorite_count": "107", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Japonya\u2019da Yabanc\u0131 Ki\u015filerin Oturma \u0130zinlerini D\u00fczenleyen Yeni Yasa Kapsam\u0131nda, Yabanc\u0131 \u0130\u015f\u00e7i Kabul Edilmeyecek \u00dclkelere \u0130li\u015fkin Yay\u0131nlanan Taslak Bildiride T\u00fcrkiye\u2019nin de Yer Almas\u0131 Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "01:59 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u201cT\u00fcrkiye-Ukrayna Ortak Stratejik Planlama Grubu VII. Toplant\u0131s\u0131\u201d Vesilesiyle Ukrayna\u2019ya Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "01:36 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "37", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Be\u015finci MED7 Zirvesinde Kabul Edilen Ortak Bildiri Hk.", "timestamp": "00:41 - 31. Jan. 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131br\u0131s\u2019ta Konu\u015flu Birle\u015fmi\u015f Milletler Bar\u0131\u015f G\u00fcc\u00fc Misyonu\u2019nun G\u00f6rev S\u00fcresinin Uzat\u0131lmas\u0131na \u0130li\u015fkin 2453 (2019) Say\u0131l\u0131 BM G\u00fcvenlik Konseyi Karar\u0131 Hk", "timestamp": "09:45 - 30. Jan. 2019", "retweet_count": "64", "favorite_count": "180", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n AB D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayriresmi Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "22:40 - 29. Jan. 2019", "retweet_count": "58", "favorite_count": "125", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG mensubu Ermeni ter\u00f6ristlerce Los Angeles\u2019ta 28 Ocak 1982 tarihinde \u015fehit edilen Los Angeles Ba\u015fkonsolosu Kemal Ar\u0131kan\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler https://tinyurl.com/ycfdc8kh ", "timestamp": "21:12 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "204", "favorite_count": "497", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bangsamoro Organik Yasas\u0131\u2019n\u0131n Kabul\u00fcne \u0130li\u015fkin Referandumun Sonucu Hk.", "timestamp": "03:50 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "110", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcney Filipinler\u2019de Bir Katedralde Meydana Gelen Patlamalar hk.", "timestamp": "03:31 - 27. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "27 Ocak 1973 tarihinde ABD\u2019de Ermeni bir ter\u00f6rist taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Los Angeles Ba\u015fkonsolosu Mehmet Baydar ve Konsolos Bahad\u0131r Demir\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/y83foegh ", "timestamp": "21:06 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "358", "favorite_count": "1076", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Brezilya\u2019da Brumadinho Kasabas\u0131ndaki Baraj\u0131n \u00c7\u00f6kmesi Hk.", "timestamp": "08:36 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "32", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 Holokost Anma G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "00:39 - 26. Jan. 2019", "retweet_count": "57", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Makedonya ile Yunanistan Aras\u0131ndaki \u0130sim Sorununa Dair Prespa Anla\u015fmas\u0131n\u0131n 25 Ocak 2019 Tarihinde Yunanistan Parlamentosunda Onaylanmas\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "13:15 - 25. Jan. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "148", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 Holokost Anma G\u00fcn\u00fc t\u00f6reni 24 Ocak 2019 tarihinde Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z ile T\u00fcrk Yahudi Cemaati i\u015fbirli\u011finde, Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z ve AB Ba\u015fkan\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Say\u0131n Faruk Kaymakc\u0131\u2019n\u0131n kat\u0131l\u0131m\u0131yla Ankara \u00dcniversitesi\u2019nde d\u00fczenlenmi\u015ftir.", "timestamp": "07:36 - 24. Jan. 2019", "retweet_count": "74", "favorite_count": "222", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n KKTC'yi Ziyareti Hk.", "timestamp": "04:51 - 23. Jan. 2019", "retweet_count": "54", "favorite_count": "123", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ker\u00e7 Bo\u011faz\u0131\u2019nda Ya\u015fanan Gemi Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "13:34 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "66", "favorite_count": "207", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:09 - 22. Jan. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "82", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Aday Meslek Memurlu\u011fu Giri\u015f S\u0131nav\u0131 ba\u015fvurular\u0131 yar\u0131n (22 Ocak 2019) sona eriyor. Ayr\u0131nt\u0131lar i\u00e7in:", "timestamp": "00:01 - 21. Jan. 2019", "retweet_count": "54", "favorite_count": "123", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Meksika'da Petrol Boru Hatt\u0131nda Meydana Gelen Patlama Hk.", "timestamp": "11:00 - 19. Jan. 2019", "retweet_count": "34", "favorite_count": "116", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bogota Polis Akademisine Y\u00f6nelik Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "21:51 - 17. Jan. 2019", "retweet_count": "29", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00fcnbi\u00e7\u2019te Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:03 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "41", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nairobi\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "05:20 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "31", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Makedonya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Nikola Dimitrov\u2019un \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "03:59 - 16. Jan. 2019", "retweet_count": "40", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ".@yurtdisiturkler", "timestamp": "01:21 - 14. Jan. 2019", "retweet_count": "49", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T.C. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Aday Meslek Memurlu\u011fu Giri\u015f S\u0131nav\u0131 ba\u015fvurular\u0131 22 Ocak 2019 tarihine kadar devam ediyor. Ayr\u0131nt\u0131lar i\u00e7in: http://www.mfa.gov.tr/2019-aday-mm-giris-sinavi-duyurusu.tr.mfa \u2026", "timestamp": "22:52 - 13. Jan. 2019", "retweet_count": "74", "favorite_count": "138", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paris'te Meydana Gelen Patlama Hk.", "timestamp": "23:48 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "38", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KKTC Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Rauf Denkta\u015f\u2019\u0131n Vefat\u0131n\u0131n Yedinci Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "23:35 - 12. Jan. 2019", "retweet_count": "98", "favorite_count": "245", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00fcksemburg D\u0131\u015fi\u015fleri ve Avrupa Bakan\u0131 Jean Asselborn\u2019un \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "23:21 - 11. Jan. 2019", "retweet_count": "42", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Mehmet Pa\u00e7ac\u0131\u2019n\u0131n, AG\u0130T D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Taraf\u0131ndan M\u00fcsl\u00fcmanlara Kar\u015f\u0131 Ho\u015fg\u00f6r\u00fcs\u00fczl\u00fck ve Ayr\u0131mc\u0131l\u0131kla M\u00fccadele \u00d6zel Temsilcisi Olarak Atanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "09:13 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "70", "favorite_count": "158", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "06:29 - 10. Jan. 2019", "retweet_count": "51", "favorite_count": "128", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermeni Adalet Komandolar\u0131 (JCAG) adl\u0131 ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc mensuplar\u0131nca 7 Haziran 1982 tarihinde d\u00fczenlenen suikast sonucunda 8 Ocak 1983 tarihinde \u015fehit olan Lizbon B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz S\u00f6zle\u015fmeli Sekreteri Nadide Akbay\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler https://tinyurl.com/y8lown8d ", "timestamp": "22:28 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "136", "favorite_count": "306", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gabon\u2019da Meydana Gelen Darbe Giri\u015fimi Hk.", "timestamp": "08:53 - 7. Jan. 2019", "retweet_count": "62", "favorite_count": "179", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "06:19 - 5. Jan. 2019", "retweet_count": "35", "favorite_count": "102", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pompeo\u2019nun Verdi\u011fi M\u00fclakatta Kulland\u0131\u011f\u0131 \u0130fadeler Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:31 - 4. Jan. 2019", "retweet_count": "77", "favorite_count": "156", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n Aday Meslek Memurlu\u011fu giri\u015f s\u0131nav\u0131 ba\u015fvurular\u0131 bug\u00fcn ba\u015flad\u0131. Ba\u015fvurular 22 Ocak tarihine kadar devam edecek. Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i\u00e7in:", "timestamp": "06:55 - 3. Jan. 2019", "retweet_count": "126", "favorite_count": "308", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T.C. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Aday Hukuk M\u00fc\u015favirli\u011fi Giri\u015f S\u0131nav\u0131 Duyurusu, 31 Aral\u0131k 2018", "timestamp": "21:22 - 30. Dez. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "132", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kahire\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:39 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "132", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Burkina Faso\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:22 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Mensubu Dimitris Kufodinas\u2019a Bir Kez Daha \u0130zin Hakk\u0131 Tan\u0131nmas\u0131 Hk.", "timestamp": "04:00 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan Y\u00fcksek Mahkemesinin FET\u00d6'n\u00fcn Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Olarak \u0130lan Edilmesini ve \u0130ltisakl\u0131 Okullar\u0131n T\u00fcrkiye Maarif Vakf\u0131\u2019na Devrini \u00d6ng\u00f6ren Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "02:31 - 28. Dez. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "295", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kongo Demokratik Cumhuriyeti i\u00e7in Seyahat Duyurusu", "timestamp": "23:14 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T.C. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Aday Meslek Memurlu\u011fu Giri\u015f S\u0131nav\u0131 Duyurusu, 28 Aral\u0131k 2018 http://www.mfa.gov.tr/2019-aday-mm-giris-sinavi-duyurusu.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:10 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "131", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fim Faaliyetleri Hk.", "timestamp": "13:16 - 27. Dez. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "196", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:59 - 26. Dez. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:02 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Trablus\u2019ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "05:30 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:31 - 25. Dez. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Endonezya\u2019da Meydana Gelen Tsunami Felaketi Hk.", "timestamp": "03:11 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "127", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 Ceza Mahkemeleri Rezid\u00fcel Mekanizmas\u0131 Yarg\u0131\u00e7 Kadrosuna \u00dclkemizden Prof. Dr. Yusuf Aksar\u2019\u0131n Se\u00e7ilmesi Hk.", "timestamp": "02:15 - 23. Dez. 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "142", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Eylemleri Hk.", "timestamp": "06:37 - 22. Dez. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Tunus\u2019u Ziyareti Hk.", "timestamp": "21:55 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG mensubu Ermeni ter\u00f6ristlerce 22 Aral\u0131k 1979 tarihinde Paris\u2019te \u015fehit edilen Turizm ve Tan\u0131tma M\u00fc\u015favirimiz Y\u0131lmaz \u00c7olpan\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.  \nhttps://bit.ly/2R5gfys ", "timestamp": "21:39 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "293", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Libya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "05:08 - 21. Dez. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Malta\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "22:31 - 19. Dez. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun #TBMM Genel Kurulunda yapt\u0131\u011f\u0131 2019 Y\u0131l\u0131 B\u00fct\u00e7e Kanun Teklifi konu\u015fmas\u0131", "timestamp": "15:01 - 17. Dez. 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "149", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Aral\u0131k 2004 tarihinde Musul\u2019da \u015fehit edilen G\u00fcvenlik Ata\u015felerimiz Nihat Akba\u015f, Bilal \u00dcrgen, Adem \u00c7i\u00e7ek, B\u00fclent K\u0131ran\u015fal ve S\u00fcleyman Karahasano\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/yct3glmq ", "timestamp": "23:40 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "326", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan 17 Aral\u0131k 1980 tarihinde Sidney\u2019de \u015fehit edilen Ba\u015fkonsolos \u015ear\u0131k Ar\u0131yak ve G\u00fcvenlik Ata\u015fesi Engin Sever\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. \n#\u015fehitler \nhttps://tinyurl.com/y8gju9tz ", "timestamp": "23:36 - 16. Dez. 2018", "retweet_count": "87", "favorite_count": "162", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un TSK'n\u0131n Irak Topraklar\u0131ndaki PKK Unsurlar\u0131na Kar\u015f\u0131 D\u00fczenledi\u011fi Operasyonlar ve Ba\u011fdat B\u00fcy\u00fckel\u00e7imizin Irak D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131na \u00c7a\u011fr\u0131lmas\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "23:33 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "273", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "06:24 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 18. Doha Forumu\u2019na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "03:44 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni logomuz hay\u0131rl\u0131 olsun!", "timestamp": "01:24 - 14. Dez. 2018", "retweet_count": "560", "favorite_count": "3186", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130sve\u00e7\u2019te D\u00fczenlenen Yemen \u0130sti\u015fareleri Hk.", "timestamp": "20:51 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Prof. Dr. Yusuf Balc\u0131\u2019n\u0131n Avrupa Sosyal Haklar Komitesi\u2019ne Se\u00e7ilmesi Hk.", "timestamp": "03:27 - 13. Dez. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avusturya Ulusal Meclisi\u2019nde Kabul Edilen A\u015f\u0131r\u0131l\u0131k Yanl\u0131s\u0131 \u00d6rg\u00fctlere Ait Sembollere Dair Sembol Yasas\u0131 Hk.", "timestamp": "04:08 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Fransa\u2019n\u0131n Strazburg kentinde 11 Aral\u0131k 2018 Tarihinde Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "03:04 - 12. Dez. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi \u00d6rg\u00fct\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi 39. Toplant\u0131s\u0131 Vesilesiyle Azerbaycan\u2019a Yapacaklar\u0131 Ziyaret Hk.", "timestamp": "23:37 - 11. Dez. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "11.12.1993'te Irak'ta \u015fehit edilen Ba\u011fdat B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u0130dari Ata\u015fesi \u00c7a\u011flar Y\u00fccel\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/ya72oll6 ", "timestamp": "22:24 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "125", "favorite_count": "322", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "00:27 - 10. Dez. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu'nun \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc vesilesiyle yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 mesaj, 10 Aral\u0131k 2018", "timestamp": "09:55 - 9. Dez. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "200", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ve ABD taraf\u0131ndan yap\u0131lan Suriye konulu Ortak A\u00e7\u0131klama", "timestamp": "06:00 - 7. Dez. 2018", "retweet_count": "68", "favorite_count": "104", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019\u0131n \u00c7abahar Kentinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:10 - 6. Dez. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AG\u0130T 25. Bakanlar Konseyi Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:57 - 5. Dez. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Sonbahar Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:06 - 2. Dez. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "V. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131, panelistlerin de\u011ferli katk\u0131lar\u0131 ve zengin i\u00e7erikli tart\u0131\u015fmalarla sona eriyor. #istanbulmediation", "timestamp": "08:27 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni teknoloji \u00e7a\u011f\u0131nda arabuluculuk uygulamalar\u0131n\u0131 ne gibi f\u0131rsatlar bekliyor?\n#istanbulmediation", "timestamp": "07:20 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Arabuluculuk s\u00fcre\u00e7lerinde kad\u0131nlar\u0131n ve gen\u00e7lerin geni\u015f kat\u0131l\u0131m\u0131 i\u00e7in neler yap\u0131labilir? S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bar\u0131\u015f i\u00e7in kapsay\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 tart\u0131\u015f\u0131yoruz. #istanbulmediation", "timestamp": "03:54 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kalk\u0131nma \u2013 arabuluculuk ili\u015fkisini Fabrizio Hochschild, Tadamichi Yamomoto @UN ve Sezin Sinano\u011flu @UNDPBiH ile ele al\u0131yoruz. #istanbulmediation", "timestamp": "00:28 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "V. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu ve BM Genel Sekreteri Antonio Guterres\u2019in mesajlar\u0131yla ba\u015fl\u0131yor. #istanbulmediation", "timestamp": "00:02 - 30. Nov. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "115", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye arabuluculuk \u00fczerine fark\u0131ndal\u0131k geli\u015ftirmeye devam ediyor. Bug\u00fcn s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir bar\u0131\u015f i\u00e7in arabuluculuk uygulamalar\u0131n\u0131n nas\u0131l geli\u015ftirilebilece\u011fine odaklan\u0131yoruz. #istanbulmediation", "timestamp": "23:18 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T \u00dcyesi \u00dclkeler II. Arabuluculuk Konferans\u0131 zengin i\u00e7erikli tart\u0131\u015fmalarla sona eriyor. #istanbulmediation", "timestamp": "08:08 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T \u00fcyesi \u00fclkelerden gen\u00e7 diplomatlar ve T\u00fcrkiye\u2019den \u00fcniversite \u00f6\u011frencileri arabuluculuk sim\u00fclasyonunda bulu\u015fuyorlar. #istanbulmediation", "timestamp": "07:11 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcrcistan\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7imleri Hk.", "timestamp": "06:32 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar \u0130\u0130T b\u00fcnyesinde ve \u00fcye \u00fclkelerinde arabuluculuk kapasitesinin nas\u0131l g\u00fc\u00e7lendirilebilece\u011fini tart\u0131\u015f\u0131yorlar. #istanbulmediation", "timestamp": "04:51 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye Konulu On Birinci Y\u00fcksek D\u00fczeyli Astana Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:33 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un FET\u00d6 Mensuplar\u0131 Hamdi Ak\u0131n \u0130pek, Talip B\u00fcy\u00fck, Ali \u00c7elik ve Mustafa Ye\u015fil\u2019e \u0130li\u015fkin \u0130ade Talebimizin Londra Westminster Kaza Mahkemesince Reddedilmesi Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "01:18 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "105", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "SESRIC (\u0130slam \u00dclkeleri \u0130statistik, Ekonomik, Sosyal Ara\u015ft\u0131rma ve E\u011fitim Merkezi) Raporu hakk\u0131nda bilgi sunuldu #istanbulmediation", "timestamp": "01:13 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T \u00dcyesi \u00dclkeler II. Arabuluculuk Konferans\u0131: D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yavuz Selim K\u0131ran\u2019\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131. #istanbulmediation", "timestamp": "00:44 - 29. Nov. 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "113", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yar\u0131n ger\u00e7ekle\u015fecek V. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 i\u00e7in takipte kal\u0131n. #istanbulmediation", "timestamp": "23:53 - 28. Nov. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "V. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 arabuluculuk uzmanlar\u0131na iyi uygulamalar\u0131n tart\u0131\u015f\u0131lmas\u0131 i\u00e7in evsahipli\u011fi yap\u0131yor. #istanbulmediation", "timestamp": "00:12 - 28. Nov. 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T \u00dcyesi \u00dclkeler II. Arabuluculuk Konferans\u0131 \u0130\u0130T\u2019in arabuluculuk kapasitesinin g\u00fc\u00e7lendirilmesi karar\u0131na odaklan\u0131yor. #istanbulmediation", "timestamp": "23:00 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "30 Kas\u0131m 2018 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek V. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "00:08 - 27. Nov. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul\u2019da 29 Kas\u0131m 2018 Tarihinde D\u00fczenlenecek \u0130\u0130T \u00dcyesi \u00dclkeler \u0130kinci Arabuluculuk Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "23:58 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Eylemi Hk.", "timestamp": "07:33 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika  @Tika_Turkey", "timestamp": "01:05 - 26. Nov. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Azak Denizi ve Ker\u00e7 Bo\u011faz\u0131\u2019ndaki Gerginlik Hk.", "timestamp": "23:23 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Fransa'da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Sokak G\u00f6sterilerine \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "03:50 - 25. Nov. 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "148", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Astana S\u00fcreci Kapsam\u0131nda Suriye\u2019de G\u00f6zalt\u0131nda Tutulanlar\u0131n Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 Olarak Serbest B\u0131rak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "07:46 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "89", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak'ta Meydana Gelen Sel Felaketi Hk.", "timestamp": "01:22 - 24. Nov. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Slovakya D\u0131\u015fi\u015fleri ve Avrupa \u0130\u015fleri Bakan\u0131 Miroslav Lajcak\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "23:55 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:02 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "08:50 - 23. Nov. 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "08:47 - 22. Nov. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "82", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:44 - 20. Nov. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Avusturya Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "23:01 - 19. Nov. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermeni Devrimci Ordusu (ARA) \u00fcyesi ter\u00f6ristlerce Viyana\u2019da 19.11.1984\u2019te \u015fehit edilen Birle\u015fmi\u015f Milletler Sosyal Kalk\u0131nma ve \u0130nsanc\u0131l \u0130\u015fler Merkezi Direkt\u00f6r Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Evner Ergun\u2019u sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/yb9cekur ", "timestamp": "21:15 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "321", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Exxon Mobil \u015eirketinin K\u0131br\u0131s Adas\u0131 A\u00e7\u0131klar\u0131nda Arama Faaliyeti Ba\u015flatmas\u0131na \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "06:19 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "180", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7ekya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Mart\u0131n Ko\u0161atka\u2019n\u0131n \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:49 - 18. Nov. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Medeniyetler \u0130ttifak\u0131 8. K\u00fcresel Forumu\u2019na Kat\u0131l\u0131m\u0131 ve Va\u015fington\u2019a Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:16 - 17. Nov. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Eritre\u2019nin Tabi Oldu\u011fu BMGK Yapt\u0131r\u0131mlar\u0131n\u0131n Kald\u0131r\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:39 - 16. Nov. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc PKK\u2019n\u0131n Avrupa Birli\u011fi Adalet Divan\u0131\u2019na AB Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fctleri Listesinden \u00c7\u0131kmak \u00dczere Yapt\u0131\u011f\u0131 Ba\u015fvuruya \u0130li\u015fkin Mahkeme Karar\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:54 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-AB Y\u00fcksek D\u00fczeyli Siyasi Diyalog Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:00 - 15. Nov. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "01:27 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Bel\u00e7ika Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "00:41 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ah\u0131ska T\u00fcrklerinin Anavatanlar\u0131 Ah\u0131ska\u2019dan S\u00fcrg\u00fcne G\u00f6nderilmelerinin 74. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "00:35 - 14. Nov. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "145", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Gazze\u2019ye Y\u00f6nelik Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "06:11 - 13. Nov. 2018", "retweet_count": "49", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:03 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD'nin Kaliforniya Eyaletinde Devam Eden Yang\u0131nlar Hk.", "timestamp": "05:51 - 12. Nov. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fimlerinde \u0130lave Birimler \u0130n\u015fa Edilmesine Y\u00f6nelik Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "13:07 - 10. Nov. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "141", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhuriyetimizin kurucusu b\u00fcy\u00fck \u00f6nder Atat\u00fcrk\u2019\u00fc vefat\u0131n\u0131n 80. y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. #10Kas\u0131m", "timestamp": "21:13 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "153", "favorite_count": "479", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:01 - 9. Nov. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Rusya Federasyonu Aras\u0131nda Balkanlar ve AB \u0130sti\u015fareleri Hk.", "timestamp": "21:21 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un, Yunanistan Milli Savunma Bakan\u0131 Panos Kammenos\u2019un T\u00fcrk Sava\u015f U\u00e7aklar\u0131n\u0131n Yunan Ulusal Hava Sahas\u0131na Girmek \u0130\u00e7in \u0130zin Talebinde Bulundu\u011funa Y\u00f6nelik \u0130fadelerine \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:21 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "131", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD'nin Kaliforniya Eyaletinde D\u00fczenlenen Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "06:49 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n T\u00fcrkmenistan Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:03 - 8. Nov. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin Uluslararas\u0131 Telekom\u00fcnikasyon Birli\u011fi Konsey \u00dcyeli\u011fine Se\u00e7ilmesi Hk.", "timestamp": "03:42 - 7. Nov. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n Ald\u0131\u011f\u0131 Karara \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "20:41 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Laos Ziyareti Hk.", "timestamp": "06:51 - 6. Nov. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat\u2019ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "07:50 - 5. Nov. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Brunei Darusselam Ziyareti Hk.", "timestamp": "22:58 - 4. Nov. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Uganda B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Hakk\u0131nda Bas\u0131nda ve Sosyal Medyada Yer Alan Haberlere \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "03:22 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "120", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019nin IORA \u00d6rg\u00fct\u00fc\u2019ne Diyalog Ortakl\u0131\u011f\u0131 Hk.", "timestamp": "03:12 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Sedat \u00d6nal\u2019\u0131n Va\u015fington\u2019u Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:25 - 3. Nov. 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:57 - 2. Nov. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD\u2019li Bakanlara Uygulanan Yapt\u0131r\u0131mlar\u0131n Kald\u0131r\u0131lmas\u0131na \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "06:33 - 2. Nov. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Japonya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "02:00 - 2. Nov. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D-8 Geli\u015fen \u00dclkeler Te\u015fkilat\u0131 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi 18. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:13 - 2. Nov. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "IFRC Genel Sekreteri Elhadj As Sy: T\u00fcrkiye'nin deste\u011fi paha bi\u00e7ilemez\n\n#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "02:31 - 1. Nov. 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "98", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Katar\u2019a Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "14:13 - 31. Okt. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Endonezya\u2019da Meydana Gelen U\u00e7ak Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "03:43 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti ile Brezilya Federatif Cumhuriyeti Aras\u0131nda Diplomatik \u0130li\u015fkilerin Kurulmas\u0131n\u0131n 160. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk", "timestamp": "02:16 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Mensubu Dimitris Kufodinas\u2019a Bir Kez Daha \u0130zin Hakk\u0131 Tan\u0131nmas\u0131 Hk.", "timestamp": "01:33 - 29. Okt. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#29Ekim \n#CumhuriyetBayram\u0131m\u0131zKutluOlsun", "timestamp": "11:27 - 28. Okt. 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "485", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Azerbaycan-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 VI. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:02 - 28. Okt. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Azerbaycan-G\u00fcrcistan \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 VII. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:17 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD'nin Pittsburgh Kentinde Bir Sinagoga D\u00fczenlenen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "12:19 - 27. Okt. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @AFADBaskanlik", "timestamp": "08:04 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan Halk Meclisi Se\u00e7imleri Hk.", "timestamp": "06:00 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "19", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dcrd\u00fcn\u2019de Meydana Gelen Sel Felaketi Hk.", "timestamp": "01:51 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "01:31 - 26. Okt. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Irak\u2019ta Yeni H\u00fck\u00fcmetin G\u00fcvenoyu Almas\u0131na \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "22:46 - 25. Okt. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#24Ekim #BMG\u00fcn\u00fc kutlu olsun. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z do\u011frultusunda BM\u2019yi daha etkin ve adil k\u0131lmaya y\u00f6nelik reform s\u00fcreci ve faaliyetlere katk\u0131 sa\u011flamaya haz\u0131r\u0131z!", "timestamp": "06:19 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "122", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Filistin Ortak Komite Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:13 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-AB Siyasi Direkt\u00f6rler D\u00fczeyinde Siyasi Diyalog Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:42 - 24. Okt. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 24 Ekim 1975 tarihinde Paris\u2019te \u015fehit edilen B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz \u0130smail Erez ile makam \u015fof\u00f6r\u00fc Talip Yener\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/yblrhqps ", "timestamp": "23:07 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "534", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan H\u00fck\u00fcmetinin \u201cYunan Karasular\u0131n\u0131\u201d Kademeli Olarak 12 Deniz Miline Geni\u015fletme Plan\u0131na Dair Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "02:33 - 23. Okt. 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan 22 Ekim 1975 tarihinde Viyana\u2019da \u015fehit edilen B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Dani\u015f Tunal\u0131gil\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/yd4bzwuf ", "timestamp": "23:06 - 21. Okt. 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "347", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan\u2019da Meydana Gelen Tren Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "05:20 - 20. Okt. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "13:19 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cBarbaros Hayreddin Pa\u015fa\u201d Gemisinin Akdeniz\u2019deki Sismik Ara\u015ft\u0131rma Faaliyeti Hk.", "timestamp": "13:10 - 18. Okt. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "174", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pompeo\u2019nun \u00dclkemize Yapaca\u011f\u0131 \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:23 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "05:09 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @yurtdisiturkler", "timestamp": "04:49 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "04:48 - 16. Okt. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Konseyi \u0130nsan Haklar\u0131 Komiseri Dunja M\u0130jatov\u0130c\u2019in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "03:59 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Kuveyt Siyasi \u0130sti\u015farelerinin Be\u015finci Turu Hk.", "timestamp": "02:08 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KKTC Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kudret \u00d6zersay\u2019\u0131n \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-272_-kudret-ozersay-in-ulkemize-gerceklestirecegi-calisma-ziyareti-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "00:25 - 15. Okt. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Gazze\u2019de Filistinli G\u00f6stericilere Y\u00f6nelik Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:06 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "98", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Tahar Vilayetinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:30 - 13. Okt. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan-M\u0131s\u0131r-GKRY \u00dc\u00e7l\u00fc Zirvesi Ortak Bildirisi Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "12:47 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Birle\u015fik Krall\u0131k\u2019\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "09:53 - 12. Okt. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 12 Ekim 1979\u2019da Lahey\u2019de \u015fehit edilen, merhum B\u00fcy\u00fckel\u00e7i \u00d6zdemir Benler\u2019in o\u011flu Ahmet Benler\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler https://tinyurl.com/y8meslq4 ", "timestamp": "23:22 - 11. Okt. 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "302", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Irak\u2019a Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "23:35 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Helmand Vilayetinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:41 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Suudi Arabistan Vatanda\u015f\u0131 Gazeteci Cemal Ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131\u2019n\u0131n Durumuna \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "03:00 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @AFADBaskanlik", "timestamp": "01:34 - 9. Okt. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bosna Hersek\u2019te 7 Ekim 2018 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Genel Se\u00e7imler Hk.", "timestamp": "05:53 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "04:53 - 8. Okt. 2018", "retweet_count": "86", "favorite_count": "245", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c17 Kas\u0131m\u201d ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan 7 Ekim 1991\u2019de \u015fehit edilen Atina B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz Bas\u0131n Ata\u015fesi \u00c7etin G\u00f6rg\u00fc\u2019y\u00fc sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://tinyurl.com/y77cb8pl ", "timestamp": "23:35 - 6. Okt. 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "462", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @AFADBaskanlik", "timestamp": "01:40 - 5. Okt. 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "163", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "GKRY'nin 7 Numaral\u0131 S\u00f6zde Ruhsat Sahas\u0131 i\u00e7in Uluslararas\u0131 \u015eirketlere Davette Bulunma Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "09:20 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "01:33 - 4. Okt. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Danimarka ile Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "23:59 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "3 Ekim T\u00fcrk Dili Konu\u015fan \u00dclkeler \u0130\u015fbirli\u011fi G\u00fcn\u00fc Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-263_-turk-dili-konusan-ulkeler-isbirligi-gunu-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:54 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Katar Siyasi \u0130sti\u015farelerinin Birinci Turu ile Y\u00fcksek Stratejik Komite 4. Toplant\u0131s\u0131 \u00d6ncesinde K\u0131demli Memurlar Toplant\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-262_-turkiye-katar-istisare-grubu-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:44 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un 30 Eyl\u00fcl 2018 Tarihinde Makedonya\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Referanduma \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "00:45 - 3. Okt. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un 30 Eyl\u00fcl 2018 Tarihinde IKBY\u2019de D\u00fczenlenen Parlamento Se\u00e7imlerine \u0130li\u015fkin Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "11:06 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Nangarhar Vilayetinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-261_-afganistan-in-nangarhar-vilayetinde-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:50 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "02:33 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hollanda D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Stef Blok\u2019un \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "02:18 - 2. Okt. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gladbeck Kentindeki Bir Camiye Yap\u0131lan Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "09:58 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "05:23 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kambo\u00e7ya Krall\u0131\u011f\u0131 Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri ve Uluslararas\u0131 \u0130\u015fbirli\u011fi K\u0131demli Bakan\u0131 Prak Sokhonn\u2019un 1-3 Ekim 2018 tarihlerinde \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "01:21 - 1. Okt. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Press Release Regarding the Attack with Molotov Cocktails Targeting Our Consulate General in Thessaloniki", "timestamp": "12:26 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail G\u00fcvenlik G\u00fc\u00e7lerinin Filistinli G\u00f6stericilere Y\u00f6nelik Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "10:25 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "128", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Selanik Ba\u015fkonsoloslu\u011fumuza Yap\u0131lan Molotof Kokteylli Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "07:57 - 30. Sep. 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "126", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Endonezya\u2019da Meydana Gelen Deprem ve Tsunami Felaketi Hk.", "timestamp": "09:17 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Fransa\u2019y\u0131 Ziyareti Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-254_-sayin-bakanimizin-fransa-ziyareti-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "01:22 - 29. Sep. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki gen\u00e7lerimizin milli, manevi ve k\u00fclt\u00fcrel de\u011ferlerimiz ile tarihi k\u00f6klerimizi yerinde tan\u0131malar\u0131n\u0131 sa\u011flayan Evliya \u00c7elebi Anadolu K\u00fclt\u00fcr Gezileri program\u0131na ba\u015fvurular devam ediyor @yurtdisiturkler", "timestamp": "00:43 - 28. Sep. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "142", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler Arabuluculuk Dostlar Grubu Toplant\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-253_-bm-arabuculuk-dostlar-grubu-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:34 - 27. Sep. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "133", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T Arabuluculuk Dostlar\u0131 Temas Grubu\u2019nun \u0130lk Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:35 - 26. Sep. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "23:50 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "89", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "00:18 - 25. Sep. 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "142", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "07:07 - 24. Sep. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "118", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 24 Eyl\u00fcl 1981\u2019de \u015fehit edilen Paris B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz G\u00fcvenlik Ata\u015fesi Cemal \u00d6zen\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\n\nhttps://tinyurl.com/yd59gaf7 ", "timestamp": "23:15 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "730", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paraguay ile Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7iliklerin A\u00e7\u0131lmas\u0131 Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "09:46 - 23. Sep. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "136", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019\u0131n Ahvaz \u015eehrinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:33 - 22. Sep. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcney ve Kuzey Kore Liderleri Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Zirve Hk.", "timestamp": "08:14 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "01:41 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin Arakanl\u0131 M\u00fcsl\u00fcmanlara yard\u0131mlar\u0131 devam ediyor. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "01:12 - 21. Sep. 2018", "retweet_count": "120", "favorite_count": "282", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filipinler\u2019de Meydana Gelen Tayfun Felaketi Hk.", "timestamp": "00:31 - 20. Sep. 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Venezuela Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:29 - 19. Sep. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "117", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Tunus\u2019tan bir grup gazeteciyi Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zda misafir ettik. #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika\u2019m\u0131z ve #T\u00fcrkiye-#Tunus ili\u015fkileri hakk\u0131nda bilgi verdik, sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlad\u0131k.", "timestamp": "00:43 - 19. Sep. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019de Meydana Gelen Florence Kas\u0131rgas\u0131 Hk.", "timestamp": "09:44 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Surinam Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:49 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika", "timestamp": "05:37 - 18. Sep. 2018", "retweet_count": "49", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Eritre ile Etiyopya Aras\u0131nda \u0130mzalanan Bar\u0131\u015f Anla\u015fmas\u0131 Hk.", "timestamp": "11:19 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "49", "favorite_count": "103", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ".@yurtdisiturkler", "timestamp": "08:49 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2017 y\u0131l\u0131nda en fazla insani yard\u0131m yapan \u00fclkenin hangisi oldu\u011funu biliyor musunuz? #T\u00fcrkiye #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika  @trinfocenter", "timestamp": "06:24 - 17. Sep. 2018", "retweet_count": "210", "favorite_count": "357", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-\u00dcrd\u00fcn D\u0131\u015fi\u015fleri ve Ticaret Bakanlar\u0131 D\u00f6rtl\u00fc Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:53 - 16. Sep. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin yard\u0131m eli, nerede ihtiya\u00e7 varsa oradad\u0131r #Giri\u015fimcive\u0130nsaniD\u0131\u015fPolitika @Tika_Turkey", "timestamp": "12:52 - 15. Sep. 2018", "retweet_count": "148", "favorite_count": "405", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kafkas \u0130slam Ordusu\u2019nun Bak\u00fc\u2019y\u00fc kurtar\u0131\u015f\u0131n\u0131n 100. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "14:00 - 14. Sep. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "391", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Pakistan\u2019a Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "05:59 - 12. Sep. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cenevre G\u00f6r\u00fc\u015fmeleri Hk.", "timestamp": "07:15 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:58 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Va\u015fington\u2019da yerle\u015fik Filistin Kurtulu\u015f \u00d6rg\u00fct\u00fc (FK\u00d6) Temsilcili\u011fi\u2019nin kapat\u0131lmas\u0131 karar\u0131na ili\u015fkin bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "04:21 - 11. Sep. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "103", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Trablus\u2019ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:07 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:56 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan\u2019da Bat\u0131 Trakya T\u00fcrk Az\u0131nl\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in \u015fer\u2019i yetkilerin kullan\u0131m\u0131n\u0131 ihtiyari hale getiren yasal d\u00fczenlemeye ili\u015fkin Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Kararnamesi tasla\u011f\u0131 hakk\u0131nda bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "06:39 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "125", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Romanya-Polonya \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:10 - 10. Sep. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcm \u015fehitlerimizin ruhlar\u0131 \u015fad olsun #\u015fehitler", "timestamp": "02:21 - 9. Sep. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "213", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan 9 Eyl\u00fcl 1982\u2019de Burgaz/Bulgaristan\u2019da \u015fehit edilen \u0130dari Ata\u015femiz Bora S\u00fcelkan\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. \u015eehidimizin an\u0131s\u0131na yap\u0131lan an\u0131t bug\u00fcn Burgaz\u2019da a\u00e7\u0131lacak.\n#\u015fehitler\nhttps://goo.gl/maps/eMmQ9EjpGtG2 \u2026", "timestamp": "23:37 - 8. Sep. 2018", "retweet_count": "123", "favorite_count": "378", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak'\u0131n Basra ba\u015fta olmak \u00fczere baz\u0131 vilayetlerinde devam etmekte olan protesto g\u00f6sterilerine ili\u015fkin duyuru", "timestamp": "08:06 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "130", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hollanda\u2019yla Kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerin Atanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "04:03 - 7. Sep. 2018", "retweet_count": "64", "favorite_count": "138", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 44. Ambrosetti Forumu Vesilesiyle \u0130talya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "09:58 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "124", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "00:17 - 6. Sep. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#BanjaLuka-#BosnaHersek\u2019te d\u00fczenlenen G\u00fcney Do\u011fu Avrupa \u0130\u015fbirli\u011fi S\u00fcreci Bakanlar Toplant\u0131s\u0131na D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Faruk Kaymak\u00e7\u0131 kat\u0131ld\u0131.", "timestamp": "06:27 - 5. Sep. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya Federal Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Heiko Maas\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "23:37 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "127", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Nikos Kocias\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "02:35 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Diplomasi Akademimizin ilk kez \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 \u00fclkeleri diplomatlar\u0131 i\u00e7in d\u00fczenledi\u011fi  \u201cBar\u0131\u015f \u0130\u00e7in Arabuluculuk Sertifika Program\u0131\u201d Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Yavuz Selim K\u0131ran\u2019\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131 ile ba\u015flad\u0131. Program gelece\u011fin arabulucular\u0131n\u0131 yeti\u015ftirmeyi ama\u00e7l\u0131yor @DiabAkademi", "timestamp": "01:52 - 3. Sep. 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "146", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:51 - 2. Sep. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Libya\u2019da Meydana Gelen \u00c7at\u0131\u015fmalar Hk.", "timestamp": "14:23 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin UNRWA\u2019ya y\u00f6nelik mali katk\u0131s\u0131n\u0131 sonland\u0131rmas\u0131 hk.", "timestamp": "02:25 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki gen\u00e7lerimizin milli, manevi ve k\u00fclt\u00fcrel de\u011ferlerimiz ile k\u00f6klerimizi yerinde tan\u0131malar\u0131n\u0131 sa\u011flayan \u201cEvliya \u00c7elebi Anadolu K\u00fclt\u00fcr Gezileri\u201d projeleri i\u00e7in son ba\u015fvuru tarihi 31 Ekim 2018 @yurtdisiturkler", "timestamp": "02:11 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "117", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KKTC BA\u015eBAKAN YARDIMCISI VE DI\u015e\u0130\u015eLER\u0130 BAKANI KUDRET \u00d6ZERSAY\u2019IN \u00dcLKEM\u0130ZE GER\u00c7EKLE\u015eT\u0130RECE\u011e\u0130 \u00c7ALI\u015eMA Z\u0130YARET\u0130 HK.", "timestamp": "01:18 - 1. Sep. 2018", "retweet_count": "16", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Mensubu Dimitris Kufodinas\u2019a D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Kez \u0130zin Hakk\u0131 Tan\u0131nmas\u0131 Hk.", "timestamp": "01:25 - 30. Aug. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "23:58 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "459", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Reform Eylem Grubu D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Toplant\u0131s\u0131 Bas\u0131n Bildirisi", "timestamp": "11:29 - 29. Aug. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron\u2019un \u00fclkemize ve AB \u00fcyeli\u011fimize ili\u015fkin ifadeleri hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "05:28 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "76", "favorite_count": "187", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n AB D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayriresmi Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-225_-disisleri-bakani-mevlut-cavusoglu-nun-gymnich-toplantilarina-katilimi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "01:08 - 28. Aug. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "103", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Rohinga M\u00fcsl\u00fcmanlar\u0131n\u0131n Ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 \u0130nsani Kriz Hk.", "timestamp": "09:39 - 27. Aug. 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "188", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 27 A\u011fustos 1982\u2019de \u015fehit edilen Ottava B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz Askeri Ata\u015fesi Albay Atilla Alt\u0131kat\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://goo.gl/maps/55ADmdxytuK2 \u2026", "timestamp": "22:55 - 26. Aug. 2018", "retweet_count": "334", "favorite_count": "978", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Litvanya\u2019y\u0131 ziyareti hk.", "timestamp": "23:15 - 25. Aug. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Press Release Regarding The Decision Of Israel To Build Additional New Units In The Illegal Settlements", "timestamp": "01:14 - 24. Aug. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fimlerinde \u0130lave Yeni Yerle\u015fim Birimleri \u0130n\u015fa Edilmesine Y\u00f6nelik Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "23:27 - 23. Aug. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "149", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Dan\u0131\u015ftay\u0131n\u0131n, Darbeci S\u00fcleyman \u00d6zkaynak\u00e7\u0131 hakk\u0131nda verilen iltica hakk\u0131n\u0131 onaylamas\u0131 hk.", "timestamp": "03:30 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "118", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela\u2019n\u0131n kuzey k\u0131y\u0131lar\u0131nda meydana gelen deprem hk.", "timestamp": "01:22 - 22. Aug. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "20:26 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "97", "favorite_count": "320", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD'nin Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi'ne Y\u00f6nelik Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "05:50 - 20. Aug. 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "126", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler eski Genel Sekreteri Kofi Annan\u2019\u0131n vefat\u0131 hk.", "timestamp": "09:24 - 18. Aug. 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "147", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:19 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan\u2019da Meydana Gelen Sel Felaketleri Hk.", "timestamp": "10:17 - 15. Aug. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Londra\u2019da Bug\u00fcn (14 A\u011fustos) Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-216_-londra-da-meydana-gelen-saldiri-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:50 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130talya\u2019n\u0131n Cenova Kentinde Bug\u00fcn (14 A\u011fustos) Morandi K\u00f6pr\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn \u00c7\u00f6kmesi Hk.", "timestamp": "06:36 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "49", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "10.B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131, \u201cCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sistemi\u201d hakk\u0131nda bilgilendirme toplant\u0131s\u0131yla devam ediyor #BKON2018", "timestamp": "06:03 - 14. Aug. 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "223", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sudan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Al Dirdieri Mohamed Ahmed\u2019in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "05:31 - 11. Aug. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "10.B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131na #RusyaFederasyonu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey Lavrov, #Birle\u015fmi\u015fMilletler 72.Genel Kurul Ba\u015fkan\u0131 ve #Slovakya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Miroslav Lajcak ile #Sudan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Al-Dirdiri Mohamed Ahmed kat\u0131lacak #BKON2018", "timestamp": "02:02 - 11. Aug. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "174", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump\u2019\u0131n \u00dclkemizin ABD\u2019ye Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Al\u00fcminyum ve \u00c7elik \u0130hracat\u0131na Ek Vergi Uygulamas\u0131na \u0130li\u015fkin Att\u0131\u011f\u0131 Tweet Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:49 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "305", "favorite_count": "765", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Rusya Federasyonu D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sergey Lavrov\u2019un X. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 kapsam\u0131nda \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "08:46 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Suudi Arabistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Adil El-C\u00fcbeyir\u2019le Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Telefon G\u00f6r\u00fc\u015fmesi Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "07:54 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan Savunma Bakan\u0131 Kammenos\u2019un \u00fclkemizde tutuklu iki Yunanl\u0131 asker ba\u011flam\u0131ndaki iddialar\u0131na ili\u015fkin soruya cevab\u0131", "timestamp": "05:14 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "10.B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 \u201cCumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 H\u00fck\u00fcmet Sisteminde Giri\u015fimci ve \u0130nsani D\u0131\u015f Politika\u201d temas\u0131yla, 12-17 A\u011fustos 2018 tarihlerinde Ankara ve Konya\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilecek. #BKON2018.", "timestamp": "02:06 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "164", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "10. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-212_-10-buyukelciler-konferansi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "01:14 - 10. Aug. 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcney Sudan Bar\u0131\u015f Anla\u015fmas\u0131 Hk.", "timestamp": "12:24 - 6. Aug. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "140", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Turgut Kaya\u2019n\u0131n Yunanistan Taraf\u0131ndan \u00dclkemize \u0130adesinin Reddi Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:55 - 5. Aug. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "127", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela Ulusal Muhaf\u0131z Birlikleri t\u00f6renleri s\u0131ras\u0131nda meydana gelen patlama hk.", "timestamp": "23:18 - 4. Aug. 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "227", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Mensubu Dimitris Kufodinas\u2019\u0131n A\u00e7\u0131k Cezaevine Nakli Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-209_-17-kasim-teror-orgutu-mensubu-dimitris-kufodinasin-acik-cezaevine-nakli-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "12:08 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "124", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Paktiya Vilayetinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-208_-afganistanin-paktiya-vilayetinde-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:34 - 3. Aug. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD Hazine Bakanl\u0131\u011f\u0131n\u0131n \u00fclkemizle ilgili olarak a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 yapt\u0131r\u0131m karar\u0131 hk.", "timestamp": "13:15 - 1. Aug. 2018", "retweet_count": "1219", "favorite_count": "2863", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Celalabad\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. \nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-206_-celalabadda-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:53 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "30-31 Temmuz 2018 tarihlerinde So\u00e7i\u2019de Astana format\u0131nda d\u00fczenlenen Suriye konulu Y\u00fcksek D\u00fczeyli Toplant\u0131 Hk.", "timestamp": "07:07 - 31. Juli 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "117", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 31 Temmuz 1980\u2019de \u015fehit edilen Atina B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fi \u0130dari Ata\u015femiz Galip \u00d6zmen ve k\u0131z\u0131 Neslihan \u00d6zmen\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/37%C2%B058'04.1%22N+23%C2%B044'51.4%22E/@37.9678056,23.7454224,830m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d37.9678!4d23.7476167 \u2026", "timestamp": "22:18 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "850", "favorite_count": "2504", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Mo\u011folistan\u2019daki FET\u00d6 yap\u0131lanmas\u0131 hakk\u0131nda \u00e7\u0131kan haberlerle ilgili soruya cevab\u0131", "timestamp": "11:57 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un baz\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerin GKRY\u2019nin Do\u011fu Akdeniz\u2019deki tek tarafl\u0131 hidrokarbon faaliyetlerine ili\u015fkin ifadeleri hakk\u0131ndaki bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "10:44 - 30. Juli 2018", "retweet_count": "102", "favorite_count": "237", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filipinler Cumhurba\u015fkan\u0131 Rodrigo Roa Duterte Taraf\u0131ndan Bangsamoro Organik Yasas\u0131\u2019n\u0131n \u0130mzalanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "07:53 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 51. ASEAN D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Vesilesiyle Singapur\u2019a Yapaca\u011f\u0131 Ziyaret Hk.", "timestamp": "07:20 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Ebru \u00d6zkan\u2019\u0131n serbest b\u0131rak\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin bas\u0131n organlar\u0131nda yeralan baz\u0131 iddialar hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "04:16 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizi hedef alan 27.07.2013 tarihli ter\u00f6rist sald\u0131r\u0131da \u015fehit d\u00fc\u015fen Polis Memuru Sinan Y\u0131lmaz\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://goo.gl/JbDDoQ ", "timestamp": "00:52 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "156", "favorite_count": "556", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cErmeni Devrimci Ordusu\u201d (ARA) ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan 27 Temmuz 1983\u2019te Lizbon\u2019da \u015fehit edilen Maslahatg\u00fczar Yurtsev M\u0131h\u00e7\u0131o\u011flu\u2019nun e\u015fi Cahide M\u0131h\u00e7\u0131o\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler \nhttps://goo.gl/jn9B7S ", "timestamp": "00:51 - 27. Juli 2018", "retweet_count": "166", "favorite_count": "391", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paraguay\u2019daki U\u00e7ak Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "14:14 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bab-\u00fcl Mendep Bo\u011faz\u0131\u2019nda Suudi Petrol Tankerlerine Yap\u0131lan Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "12:50 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131br\u0131s\u2019ta konu\u015flu Birle\u015fmi\u015f Milletler Bar\u0131\u015f G\u00fcc\u00fc Misyonu\u2019nun g\u00f6rev s\u00fcresinin uzat\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin 2430 (2018) say\u0131l\u0131 BM G\u00fcvenlik Konseyi karar\u0131 hk.", "timestamp": "11:40 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump ve Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Pence\u2019in \u00fclkemize y\u00f6nelik sosyal medya payla\u015f\u0131mlar\u0131 hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "10:22 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "330", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "DEA\u015e\u2019\u0131n Suriye\u2019nin Suveyda Vilayetini Hedef Alan Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "04:05 - 26. Juli 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Belucistan Eyaletinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-198_-pakistan-da-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk-25-temmuz.tr.mfa \u2026", "timestamp": "01:54 - 25. Juli 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7ad\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:23 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "15", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:08 - 24. Juli 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "13:32 - 23. Juli 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:23 - 22. Juli 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Azerbaycan\u2019\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:49 - 22. Juli 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n KKTC\u2019yi Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:47 - 22. Juli 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Kerk\u00fck'te bir \u00e7ocuk hastanesi dahil T\u00fcrkmen mahallerini hedef alan bombal\u0131 sald\u0131r\u0131lar hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131 http://www.mfa.gov.tr/sc_-50_-kerkukte-bir-cocuk-hastanesi-dahil-turkmen-mahallerini-hedef-alan-bombali-saldirilar-hk-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "08:13 - 19. Juli 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "139", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail Parlamentosu\u2019nda kabul edilen Yahudi Ulus Devleti Yasas\u0131 Hk.", "timestamp": "05:52 - 19. Juli 2018", "retweet_count": "88", "favorite_count": "136", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye, AFAD -K\u0131z\u0131lay-Mehmet\u00e7ik i\u015fbirli\u011fi ile #Afrin halk\u0131na yard\u0131m elini uzatmaya devam ediyor. @TSKGnkur  @AFADBaskanlik @TurkKizilayi", "timestamp": "05:26 - 18. Juli 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "132", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\"Yurt D\u0131\u015f\u0131 Vatanda\u015flar Tez Ara\u015ft\u0131rma Burslar\u0131\" i\u00e7in ba\u015fvurular 30 Temmuz 2018 tarihine kadar devam ediyor. Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi  https://www.ytb.gov.tr/yvburslari/   @yurtdisiturkler", "timestamp": "05:58 - 17. Juli 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk. \nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-190_-kabilde-meydana-gelen-teror-saldirilari-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "05:21 - 16. Juli 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#MilletinZaferi #15TemmuzDestan\u0131\u2019n\u0131n ikinci y\u0131l\u0131nda, D\u0131\u015f Temsilciliklerimiz taraf\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda d\u00fczenlenen anma ve bilgilendirme faaliyetlerini #15TemmuzDI\u015e etiketinden g\u00f6rebilirsiniz. #\u015eehitlerimiziUnutma #15Temmuz", "timestamp": "03:51 - 15. Juli 2018", "retweet_count": "141", "favorite_count": "288", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcm \u015fehitlerimizi sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yor, gazilerimize \u015f\u00fckranlar\u0131m\u0131z\u0131 sunuyoruz.  #\u015eehitlerimiziUnutma #15TemmuzDestan\u0131 #15TemmuzDI\u015e", "timestamp": "22:45 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "196", "favorite_count": "398", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da meydana gelen ter\u00f6r eylemleri hk.", "timestamp": "09:35 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye, FET\u00d6 mensuplar\u0131n\u0131n yarg\u0131 \u00f6n\u00fcnde hesap vermeleri konusunda kararl\u0131d\u0131r. Nereye ka\u00e7arlarsa ka\u00e7s\u0131nlar pe\u015flerindeyiz #15TemmuzDI\u015e #15TemmuzDestan\u0131 #\u015eehitlerimiziUnutma", "timestamp": "03:40 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "146", "favorite_count": "184", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak'\u0131n Basra ba\u015fta olmak \u00fczere baz\u0131 vilayetlerinde devam etmekte olan protesto g\u00f6sterilerine ili\u015fkin g\u00fcvenlik duyurusu", "timestamp": "03:39 - 14. Juli 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 14 Temmuz 1983\u2019te \u015fehit edilen Br\u00fcksel B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u0130dari Ata\u015fesi Dursun Aksoy\u2019u sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/50%C2%B048'52.8%22N+4%C2%B022'39.8%22E/@50.8146667,4.3755335,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d50.8146667!4d4.3777222?hl=tr \u2026", "timestamp": "22:30 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "429", "favorite_count": "1352", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Belucistan Eyaletinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:50 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Adli ve Hukuki Meselelerin Ele Al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 T\u00fcrkiye-ABD Ortak \u00c7al\u0131\u015fma Grubu'nun bug\u00fcn (13 Temmuz) Ankara'da Yap\u0131lan Toplant\u0131s\u0131 Neticesinde Kabul Edilen Ortak A\u00e7\u0131klama", "timestamp": "08:37 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#15Temmuz\u2019da #MilletTarihYazd\u0131. #15TemmuzDestan\u0131\u2019n\u0131n ikinci y\u0131l\u0131nda, D\u0131\u015f Temsilciliklerimiz d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda anma ve bilgilendirme faaliyetleri d\u00fczenliyor. Temsilciliklerimizin payla\u015f\u0131mlar\u0131n\u0131 #15TemmuzDI\u015e etiketinden g\u00f6rebilirsiniz #\u015eehitlerimiziUnutma", "timestamp": "07:52 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "193", "favorite_count": "359", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ta\u015f\u0131tlar\u0131yla \u00fclkemize gelen yolcular i\u00e7in kolayl\u0131k sa\u011flayan \"Ta\u015f\u0131t \u00d6n Beyan Uygulamas\u0131\" hakk\u0131ndaki bilgilere  https://www.ytb.gov.tr/soru-cevap/gumruk \u2026 \u2026 adresinden, uygulamaya ise http://www.gtb.gov.tr  , \"E-i\u015flemler\" men\u00fcs\u00fcnden eri\u015febilirsiniz. @yurtdisiturkler @gumrukveticaret", "timestamp": "00:37 - 13. Juli 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kahraman milletimizin can\u0131 pahas\u0131na yazd\u0131\u011f\u0131  #15TemmuzDestan\u0131\u2019n\u0131n ikinci y\u0131l\u0131nda, D\u0131\u015f Temsilciliklerimiz d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda anma ve bilgilendirme faaliyetleri d\u00fczenliyor. Temsilciliklerimizin payla\u015f\u0131mlar\u0131na  #15TemmuzDI\u015e etiketinden eri\u015febilirsiniz  #\u015eehitlerimiziUnutma", "timestamp": "07:50 - 12. Juli 2018", "retweet_count": "202", "favorite_count": "334", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u0130ske\u00e7e T\u00fcrk Birli\u011fi\u2019nin Yeniden Tesciline \u0130li\u015fkin Ba\u015fvurusunun Yunanistan \u0130stinaf Mahkemesi Taraf\u0131ndan Reddedilmesi Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:13 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "130", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "NSU Davas\u0131nda Verilen Karar Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-186_-nsu-davasinda-verilen-karar-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:38 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pe\u015faver kentinde meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "00:14 - 11. Juli 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Etiyopya-Eritre \u0130li\u015fkilerinin Normalle\u015ftirilmesi hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-184_-etiyopya-eritre-iliskilerinin-normallestirilmesi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:04 - 10. Juli 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "137", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "13:28 - 7. Juli 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin UNRWA Dan\u0131\u015fma Komisyonu (AdCom) Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 devralmas\u0131 hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-181_-ulkemizin-unrwa-danisma-komisyonu-baskanligini-devralmasi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "08:39 - 6. Juli 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Suriye ihtilaf\u0131n\u0131n siyasi \u00e7\u00f6z\u00fcm s\u00fcreci kapsam\u0131nda bir Anayasa Komitesi kurulmas\u0131na y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n seyri hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "12:40 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in \u0130\u015fgal Alt\u0131nda Tuttu\u011fu Filistin Topraklar\u0131nda Abu Nuwwar Bedevi Toplulu\u011funa Ait Evleri Y\u0131kmas\u0131 Ve Han El Ahmar Bedevi B\u00f6lgesi\u2019nde Y\u0131k\u0131m \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131na Ba\u015flamas\u0131 Hk.", "timestamp": "10:59 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "97", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Diplomasi Akademisince #ASEAN \u00fcyesi \u00fclkelerin diplomatlar\u0131 ve Sekreterya g\u00f6revlileri i\u00e7in d\u00fczenlenen e\u011fitim program\u0131n\u0131n Ankara\u2019daki ilk k\u0131sm\u0131 sona erdi. Gen\u00e7 meslekta\u015flar\u0131m\u0131z program\u0131n ikinci k\u0131sm\u0131 i\u00e7in \u0130stanbul ziyaretine haz\u0131r. @DiabAkademi", "timestamp": "08:38 - 5. Juli 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 Rohinga Toplant\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-179_-uluslararasi-rohinga-toplantisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "05:08 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u201c17 Kas\u0131m\u201d ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan 4 Temmuz 1994\u2019te \u015fehit edilen Atina B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz M\u00fcste\u015far\u0131 \u00d6mer Haluk Sipahio\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/37%C2%B055'17.4%22N+23%C2%B041'51.1%22E/@37.9215042,23.6953446,684m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d37.9215!4d23.6975333?hl=tr&shorturl=1 \u2026", "timestamp": "00:02 - 4. Juli 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "276", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Celalabad\u2019da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "00:45 - 2. Juli 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck'te d\u00fczenlenen intihar sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "08:43 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00f6bekli Tepe Arkeolojik Alan\u0131\u2019n\u0131n UNESCO D\u00fcnya Miras Listesi\u2019ne Kayd\u0131 Hk.", "timestamp": "08:29 - 1. Juli 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "235", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "10:52 - 29. Juni 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Libya\u2019n\u0131n Petrol Hilali b\u00f6lgesinde son d\u00f6nemde ya\u015fanan geli\u015fmeler hk.", "timestamp": "16:28 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Suriye rejiminin Deraa ve Kuneytra vilayetlerinde ilan edilen gerginli\u011fi azaltma b\u00f6lgesini hedef alan sald\u0131r\u0131lar\u0131ndaki art\u0131\u015f hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "16:28 - 28. Juni 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Birli\u011fi Genel \u0130\u015fler Konseyi\u2019nde \u00dclkemize \u0130li\u015fkin Al\u0131nan Karar Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-174_-ab-gik-kararlari-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "04:20 - 27. Juni 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve 27\u2019nci D\u00f6nem Milletvekili Se\u00e7imlerini \u0130zlemek \u00dczere \u00dclkemizde G\u00f6rev Yapan AG\u0130T ve AKPM G\u00f6zlemcilerinin 25 Haziran 2018 Tarihinde A\u00e7\u0131klad\u0131klar\u0131 \u00d6n Bulgular Hk.", "timestamp": "20:40 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "121", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u201cUkrayna Reform Konferans\u0131\u201dna kat\u0131l\u0131m\u0131 hk.", "timestamp": "11:35 - 25. Juni 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "98", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye'nin \u0130nsani Yard\u0131mlar\u0131 Hk.", "timestamp": "23:44 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un 17 Kas\u0131m Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Mensubu Dimitris Kufodinas\u2019\u0131n Cezaevinden 48 Saatli\u011fine \u00c7\u0131kmak \u0130\u00e7in Yapt\u0131\u011f\u0131 \u0130zin Ba\u015fvurusunun \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Kez Kabul Edilmesi Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "05:04 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u201cErmeni Devrimci Ordusu\u201d (ARA) taraf\u0131ndan 20 Haziran 1984\u2019te \u015fehit edilen Viyana B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u00c7al\u0131\u015fma M\u00fc\u015faviri Vekili Erdo\u011fan \u00d6zen\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/48%C2%B011'34.0%22N+16%C2%B022'41.0%22E/@48.1927778,16.3759844,658m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d48.1927778!4d16.3780556?hl=tr \u2026", "timestamp": "00:36 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "269", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "60 \u00fclkede 123 temsilcili\u011fimizde oy verme i\u015flemi sona erdi. T\u00fcm se\u00e7menlere, sand\u0131k g\u00f6revlilerine, parti temsilcilerine, m\u00fc\u015fahitlere, eme\u011fi ge\u00e7en herkese te\u015fekk\u00fcrler. Oylar\u0131n m\u00fch\u00fcrl\u00fc diplomatik torbalarda, siyasi parti temsilcilerinin g\u00f6zetiminde nakline ba\u015fland\u0131. #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "00:13 - 20. Juni 2018", "retweet_count": "91", "favorite_count": "159", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "20 Haziran D\u00fcnya M\u00fclteciler G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "23:49 - 19. Juni 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Oy verme i\u015fleminin devam etti\u011fi Temsilciliklerimizde oy kullanmak i\u00e7in bug\u00fcn\n(19 Haziran,yerel saat 21.00) SON G\u00dcN: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026 \u2026\n\nG\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131nda ise 24 Haziran, saat 17.00\u2019a kadar oy kullanabilirsiniz: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-GumrukKapilari.pdf \u2026 \u2026\n\n #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "23:53 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Oy verme i\u015fleminin devam etti\u011fi Temsilciliklerimizde oy kullanmak i\u00e7in yar\u0131n (19 Haziran,yerel saat 21.00) son g\u00fcn: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026\n\nG\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131nda ise 24 Haziran, saat 17.00\u2019a kadar oy kullanabilirsiniz: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-GumrukKapilari.pdf \u2026\n\n #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "04:33 - 18. Juni 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da meydana gelen bombal\u0131 sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "14:19 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan Hk.", "timestamp": "10:47 - 17. Juni 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "09:34 - 16. Juni 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "89", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "11:35 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "103", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un AG\u0130T Se\u00e7im G\u00f6zlem Misyonu\u2019nun Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve 27\u2019inci D\u00f6nem Genel Se\u00e7imleri Ba\u011flam\u0131nda Haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 Ara Rapor Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:19 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Temsilciliklerimizde oy kullanma i\u015flemi bayram sevinciyle birle\u015fti. Ramazan Bayram\u0131n\u0131z\u0131 bir kez daha kutluyoruz. Sand\u0131k kurulan temsilciliklerimiz ve oy kullanma tarihleri: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026\n#T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "05:19 - 15. Juni 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "110", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "22:56 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "172", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Oy verme i\u015fleminin yar\u0131n (15 Haziran) ba\u015flayaca\u011f\u0131 temsilciliklerimiz: Bel\u00e7ika (Anvers BK, Br\u00fcksel BK), Hollanda (Amsterdam BK, Deventer BK, Rotterdam BK), \u0130svi\u00e7re (Bern BE, Cenevre BK, Z\u00fcrih BK), \u0130talya (Roma BE, Milano BK), T\u00fcrkmenistan (A\u015fkabat BE) #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "11:22 - 14. Juni 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Kurulu\u2019nda Filistin Halk\u0131na Korunma Sa\u011flanmas\u0131na \u0130li\u015fkin Karar\u0131n Kabul Edilmesi Hk.", "timestamp": "15:06 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "222", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Norve\u00e7\u2019te (Oslo B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz) oy verme i\u015flemi yar\u0131n (14 Haziran) ba\u015flayacak, 19 Haziran'a kadar devam edecek. Yerel saat ile 09.00 - 21.00 aras\u0131nda oy kullanabilirsiniz #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "09:37 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "15", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z, oy verme i\u015flemine ili\u015fkin sorular\u0131n\u0131 ve bilgi taleplerini Y\u00fcksek Se\u00e7im Kurulu\u2019nun 7/24 T\u00fcrk\u00e7e hizmet veren \u201cYurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men \u00c7a\u011fr\u0131 Merkezi\u201dne iletebilirler: +90 444 99 75 #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "05:28 - 13. Juni 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD-KDHC Liderleri Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Zirve Hk.", "timestamp": "08:33 - 12. Juni 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil'de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:32 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131 se\u00e7menler hafta sonu temsilciliklerimize ko\u015ftu. Gelinli\u011fi ile sand\u0131k ba\u015f\u0131na giden se\u00e7men de vard\u0131. Oylar\u0131n\u0131z\u0131 hafta i\u00e7i 09.00-21.00 aras\u0131nda da kullanabilirsiniz. Sand\u0131k kurulan temsilciliklerimiz ve oy kullanma tarihleri: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026   #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "01:15 - 11. Juni 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "122", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u00c7in Halk Cumhuriyeti\u2019ni ziyareti Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-164_-sayin-bakanimizin-cin-halk-cumhuriyetini-ziyareti-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:52 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya\u2019daki temsilciliklerimizde oy verme i\u015fleminde d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcn. Oy verme saatleri, hafta sonu dahil her g\u00fcn yerel saatle 09.00-21.00 aras\u0131. #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "07:53 - 10. Juni 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck'te 8 Haziran 2018 Tarihinde D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "12:40 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avustralya ve ABD\u2019deki temsilciliklerimizde oy kullanma i\u015flemi bug\u00fcn (9 Haziran) ba\u015flad\u0131. Sidney ve New York Ba\u015fkonsolosluklar\u0131m\u0131zdan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "08:41 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Se\u00e7imi ve 27. D\u00f6nem Milletvekili Genel Se\u00e7imlerinde sand\u0131k kurulan temsilciliklerimizde oy kullanma tarihleri & se\u00e7im yerlerinin adresleri:http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026\nSand\u0131k kurulan g\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131 & oy kullanma tarihleri: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-GumrukKapilari.pdf \u2026 #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "04:12 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "90", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z temsilciliklerimizde oylar\u0131n\u0131 kullanmak \u00fczere ailece sand\u0131k ba\u015f\u0131na gidiyor. Oy verme i\u015flemi yerel saat ile 09.00-21.00 saatlerinde yap\u0131lmaktad\u0131r. #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "00:28 - 9. Juni 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Roma\u2019da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan 9 Haziran 1977\u2019de \u015fehit edilen Vatikan B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Taha Car\u0131m\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmet ile an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/Via+Giovanni+Paisiello,+12,+00198+Roma+RM,+%C4%B0talya/@41.9124417,12.4839702,14z/data=!4m5!3m4!1s0x132f611ac120de0d:0x1ded4032dd0da6fe!8m2!3d41.9175442!4d12.4937671?hl=tr \u2026", "timestamp": "23:07 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "282", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 9 Haziran 1981\u2019de \u015fehit edilen Cenevre Ba\u015fkonsoloslu\u011fumuz Sekreteri Mehmet Sava\u015f Yerg\u00fcz\u2019\u00fc sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/46%C2%B012'00.7%22N+6%C2%B009'12.6%22E/@46.2001944,6.1514292,684m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d46.2001944!4d6.1535 \u2026", "timestamp": "23:05 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "173", "favorite_count": "408", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z, oy verme i\u015flemine ili\u015fkin sorular\u0131n\u0131 ve bilgi taleplerini Y\u00fcksek Se\u00e7im Kurulu\u2019nun 7/24 T\u00fcrk\u00e7e hizmet veren \u201cYurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men \u00c7a\u011fr\u0131 Merkezi\u201dne iletebilirler: +90 444 99 75  #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "08:35 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "08:02 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avusturya \u015eans\u00f6lyesi Kurz\u2019un bu sabah d\u00fczenledi\u011fi bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda dile getirdi\u011fi hususlar hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-162_-avusturya-sansolyesi-kurz-un-basin-toplantisinda-dile-getirdigi-hususlar.tr.mfa \u2026", "timestamp": "05:20 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "72", "favorite_count": "166", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Oy verme i\u015fleminin yar\u0131n (9 Haziran) ba\u015flayaca\u011f\u0131 temsilciliklerimiz: Avustralya (Kanberra BE, Melburn BK, Sidney BK), ABD (Va\u015fington BE, Boston/Houston/Los Angeles/\u015eikago/Miami/New York BK), Danimarka (Kopenhag BE), L\u00fcksemburg (L\u00fcksemburg BE) #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "04:51 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hamburg, K\u00f6ln ve Paris Ba\u015fkonsolosluklar\u0131m\u0131zda oy kullanma i\u015fleminin ikinci g\u00fcn\u00fcnden kareler.  Almanya, Fransa ve Avusturya'daki temsilciliklerimizde oy kullanma tarih ve saatleri: 7-19 Haziran, 09.00-21.00  #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer", "timestamp": "01:42 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "15", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Se\u00e7me hakk\u0131n\u0131n engel tan\u0131mad\u0131\u011f\u0131na dair N\u00fcrnberg Ba\u015fkonsoloslu\u011fundan iki g\u00fczel g\u00f6r\u00fcnt\u00fc. Temsilciliklerimiz oy verme i\u015flemi i\u00e7in yerel saat ile 09.00-21.00 aras\u0131 yurt d\u0131\u015f\u0131 se\u00e7menlerin hizmetinde. Almanya,Fransa& Avusturya\u2019da oy verme i\u015flemi 7 Haziran\u2019da ba\u015flad\u0131 #T\u00fcrkiye\u0130\u00e7inOyVer.", "timestamp": "00:45 - 8. Juni 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya, Avusturya ve Fransa'daki temsilciliklerimizde vatanda\u015flar\u0131m\u0131z oylar\u0131n\u0131 kullanmaya bug\u00fcn (7 Haziran) ba\u015flad\u0131.", "timestamp": "08:07 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00f6ln Ba\u015fkonsoloslu\u011fumuzda oy verme i\u015fleminin ilk g\u00fcn\u00fcnden g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler.", "timestamp": "07:59 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya, Avusturya ve Fransa'daki temsilciliklerimizde  ve g\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131nda oy verme i\u015flemi bug\u00fcn ba\u015flad\u0131.", "timestamp": "07:41 - 7. Juni 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan 7 Haziran 1982\u2019de Lizbon\u2019da yap\u0131lan sald\u0131r\u0131 sonucu \u015fehit d\u00fc\u015fen Lizbon B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u0130dari Ata\u015fesi Erkut Akbay ve e\u015fi Nadide Akbay\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/38%C2%B042'25.6%22N+9%C2%B014'31.4%22W/@38.7071111,-9.244128,821m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d38.7071111!4d-9.2420556 \u2026", "timestamp": "23:57 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "222", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Pavlopoulos\u2019un AB\u2019nin \u201cNatura 2000\u201d \u00c7evre Program\u0131 Hakk\u0131ndaki A\u00e7\u0131klamalar\u0131na ili\u015fkin Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "08:13 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men K\u00fct\u00fc\u011f\u00fc\u2019ne kay\u0131tl\u0131 vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n oy verme i\u015flemleri yar\u0131n (7 Haziran 2018) Almanya, Avusturya&Fransa\u2019daki temsilciliklerimizde&g\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131nda ba\u015fl\u0131yor. Haz\u0131rl\u0131klar tamamland\u0131. Oy verme tarihleri ve adresler:\nhttp://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026", "timestamp": "07:03 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131nda D\u00fczenlenecek Cumhurba\u015fkan\u0131 ve 27\u2019nci D\u00f6nem Milletvekili Genel Se\u00e7imlerine \u0130li\u015fkin Duyuru http://www.mfa.gov.tr/yurtdisinda-duzenlenecek-olan-cb-ve-mv-secimlerine-iliskin-duyuru-06-06-2018.tr.mfa \u2026", "timestamp": "04:21 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "85", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijer\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-161_-nijer-de-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "01:31 - 6. Juni 2018", "retweet_count": "17", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan\u2019a Ka\u00e7an Sekiz Darbecinin Hepsinin Serbest B\u0131rak\u0131lmas\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "07:36 - 5. Juni 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ".@Tubitak , BM Teknoloji Bankas\u0131 ve Global Good EAG\u00dc'lerin bilim, sanayi ve inovasyon altyap\u0131s\u0131n\u0131 geli\u015ftirmek \u00fczere i\u015fbirli\u011fi anla\u015fmas\u0131 imzalad\u0131lar. #BMTeknolojiBankas\u0131 #EAG\u00dcTeknolojiBankas\u0131", "timestamp": "08:29 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pompeo ile g\u00f6r\u00fc\u015fmesine ili\u015fkin Ortak Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "07:40 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil'de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:34 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "EAG\u00dc'ler i\u00e7in Gebze'de kurulan Teknoloji Bankas\u0131 a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131nda BMGS Vekili @AminaJMohammed Teknoloji Bankas\u0131'n\u0131n kurulmas\u0131 i\u00e7in b\u00fcy\u00fck \u00e7aba sarfeden&kaynak tahsis eden T\u00fcrkiye'ye te\u015fekk\u00fcr etti.B\u00f6ylece ilk kez 17.8 nolu s\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir kalk\u0131nma hedefi ger\u00e7ekle\u015fti. #BMTeknolojiBankas\u0131", "timestamp": "00:56 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "En Az Geli\u015fmi\u015f \u00dclkeler i\u00e7in BM Teknoloji Bankas\u0131 Gebze'de a\u00e7\u0131ld\u0131. T\u00f6rende Bilim, Sanayi ve Teknoloji Bakan\u0131 @Dr_Faruk_Ozlu Banka'n\u0131n EAG\u00dc'lerin teknoloji transferi yapabilmeleri i\u00e7in bilim, teknoloji ve inovasyon kapasitelerini geli\u015ftirece\u011fini bildirdi. #BMTeknolojiBankas\u0131", "timestamp": "00:55 - 4. Juni 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gebze\u2019de kurulan En Az Geli\u015fmi\u015f \u00dclkeler i\u00e7in Teknoloji Bankas\u0131 tesisleri bug\u00fcn T\u00fcrk H\u00fck\u00fcmeti taraf\u0131ndan B\u0130rle\u015fmi\u015f Milletlerin kullan\u0131m\u0131na devredildi. #BMTeknolojiBankas\u0131 #EAG\u00dcTeknolojiBankas\u0131", "timestamp": "07:44 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "En Az Geli\u015fmi\u015f \u00dclkelere Y\u00f6nelik Birle\u015fmi\u015f Milletler Teknoloji Bankas\u0131 A\u00e7\u0131l\u0131\u015f T\u00f6reni Hk.", "timestamp": "05:00 - 3. Juni 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2 Haziran 1978\u2019de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan Madrid\u2019de \u015fehit edilen B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Zeki Kuneralp\u2019in e\u015fi Necla Kuneralp ve emekli B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Be\u015fir Balc\u0131o\u011flu\u2019nu \u015fehadetlerinin 40. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/40%C2%B025'54.5%22N+3%C2%B041'25.7%22W/@40.4317385,-3.6918693,400m/data=!3m1!1e3!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d40.4318056!4d-3.6904722 \u2026", "timestamp": "23:57 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "110", "favorite_count": "191", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye En Az Geli\u015fmi\u015f \u00dclkeleri desteklemek i\u00e7in BM ile birlikte Gebze'de Teknoloji Bankas\u0131 kuruyor. A\u00e7\u0131l\u0131\u015f t\u00f6reni BM Genel Sekreter Vekili @AminaJMohammed 'in kat\u0131l\u0131m\u0131yla 4 Haziran'da yap\u0131lacak. #BMTeknolojiBankas\u0131 #EAG\u00dcTeknolojiBankas\u0131", "timestamp": "23:13 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Filistinlilerle \u0130lgili BM G\u00fcvenlik Konseyi'ne Sunulan Karar Tasar\u0131s\u0131n\u0131 Veto Etmesi Hk.", "timestamp": "15:45 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in yasad\u0131\u015f\u0131 yerle\u015fimlerinde ilave yeni yerle\u015fim birimleri in\u015fa edilmesine ve Filistinli Bedevilere ait evlerin y\u0131k\u0131m\u0131na y\u00f6nelik karar\u0131 hk.", "timestamp": "12:21 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "59", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck\u2019te T\u00fcrkmenleri hedef alan sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "04:27 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u201cAvrupa Konseyi Ter\u00f6rizmin \u00d6nlenmesi S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ne Ek Protokol\u201d\u00fcn (Riga Protokol\u00fc) \u00dclkemiz A\u00e7\u0131s\u0131ndan Y\u00fcr\u00fcrl\u00fc\u011fe Girmesi Hk.", "timestamp": "01:09 - 1. Juni 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistinli M\u00fclteciler i\u00e7in UNRWA\u2019ya 10 milyon Dolar Ek G\u00f6n\u00fcll\u00fc Katk\u0131m\u0131z Hk.", "timestamp": "01:51 - 31. Mai 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Taraf\u0131ndan Yay\u0131nlanan \u201c2017 Uluslararas\u0131 Dini \u00d6zg\u00fcrl\u00fckler Raporu\u201dnun \u00dclkemizle \u0130lgili B\u00f6l\u00fcmleri Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131 \nhttp://www.mfa.gov.tr/sc_-42_-abd-disisleri-bakanligi-tarafindan-yayinlanan-2017-uluslararasi-dini-ozgurlukler-raporunun-ulkemizle-ilgili-bolumleri-hk-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "13:10 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Suriye Rejiminin G\u00fcrcistan\u2019\u0131n Abhazya ve G\u00fcney Osetya B\u00f6lgelerinin S\u00f6zde Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131klar\u0131n\u0131 Tan\u0131mas\u0131 Hakk\u0131nda bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "12:25 - 30. Mai 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n ABD ziyareti hk.", "timestamp": "14:34 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bel\u00e7ika'da meydana gelen sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "13:53 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye'den Gazze'ye 1,2 milyon dolarl\u0131k yard\u0131m\nhttps://www.afad.gov.tr/tr/28043/Turkiyeden-Gazzeye-1-2-milyon-dolarlik-yardi \u2026\n@AFADBaskanlik", "timestamp": "00:35 - 29. Mai 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Solingen Sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n 25. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "05:57 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Almanya Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "00:32 - 28. Mai 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya\u2019n\u0131n K\u00f6ln kentinde \u00fclkemizden bir siyasi parti taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen se\u00e7im mitingi hk.", "timestamp": "06:56 - 26. Mai 2018", "retweet_count": "89", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gen\u00e7lik Kamplar\u0131, 8 Temmuz-16 Eyl\u00fcl 2018 tarihleri aras\u0131nda, 8 farkl\u0131 ilimizde d\u00fczenleniyor. Son ba\u015fvuru tarihi 30 Haziran. \nYurtd\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan gen\u00e7lerimizin ba\u015fvurabilece\u011fi kamplar hakk\u0131nda ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bilgi i\u00e7in: https://www.ytb.gov.tr/genclikkamplari/ \u2026\n@yurtdisiturkler", "timestamp": "22:41 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "225", "favorite_count": "257", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u0130nce \u0130nebolu isimli kuru y\u00fck gemisine y\u00f6nelik f\u00fcze sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda soruya cevab\u0131", "timestamp": "12:49 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye konulu T\u00fcrkiye-ABD \u00c7al\u0131\u015fma Grubu'nun bug\u00fcn Ankara'da yap\u0131lan ikinci toplant\u0131s\u0131 neticesinde kabul edilen Ortak A\u00e7\u0131klama", "timestamp": "12:36 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131 ve 27. D\u00f6nem Milletvekili Genel Se\u00e7imleri\u2019nde d\u0131\u015f temsilciliklerimizin sand\u0131k kuracaklar\u0131 tarihleri ve se\u00e7im mek\u00e2nlar\u0131n\u0131n adreslerini i\u00e7erir listeye a\u015fa\u011f\u0131da sunulan ba\u011flant\u0131dan ula\u015f\u0131labilmektedir:\nhttp://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026", "timestamp": "05:08 - 25. Mai 2018", "retweet_count": "133", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afrika G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "23:18 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Dan\u0131\u015ftay\u0131n\u0131n Darbeci S\u00fcleyman \u00d6zkaynak\u00e7\u0131\u2019n\u0131n \u0130ltica Talebini Kabul Etmesi Hk.", "timestamp": "00:27 - 24. Mai 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Kandahar \u015eehrinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:27 - 22. Mai 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela se\u00e7imleri hk.", "timestamp": "10:56 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#FilistineUmutOl https://www.afad.gov.tr/tr/27891/Filistine-Umut-Ol-Insani-Yardim-Kampanyasi-Basladi \u2026", "timestamp": "02:28 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ". @AFADBaskanlik, @TurkKizilayi ve T\u00fcrk sivil toplum kurulu\u015flar\u0131, @TSKGnkur i\u015fbirli\u011fiyle #Afrin'de 295 noktada insani yard\u0131m da\u011f\u0131t\u0131m\u0131 yapt\u0131.", "timestamp": "02:21 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:29 - 21. Mai 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "22:35 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "184", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin Devleti\u2019nde Meydana Gelen Vahim Hadiselere Mukabele Amac\u0131yla Tertiplenen Yedinci Ola\u011fan\u00fcst\u00fc \u0130slam Zirve Konferans\u0131 Nihai Bildirisi", "timestamp": "14:04 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "121", "favorite_count": "150", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Teksas Eyaleti\u2019nde d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "12:15 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zle\u015fmeli Bili\u015fim Personeli S\u0131nav\u0131 Ba\u015fvuru S\u00fcresinin Uzat\u0131lmas\u0131na \u0130li\u015fkin Duyuru", "timestamp": "11:28 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "18", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u00c7erkes ve K\u0131r\u0131m Tatar S\u00fcrg\u00fcnlerinin Y\u0131ld\u00f6n\u00fcmleri Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "00:08 - 18. Mai 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Amerika Birle\u015fik Devletleri, New York G\u00fcney B\u00f6lgesi Mahkemesinin Verdi\u011fi Karar Hk.", "timestamp": "12:52 - 16. Mai 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "143", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye Konulu Dokuzuncu Y\u00fcksek D\u00fczeyli Astana Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:49 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin Uluslararas\u0131 G\u00f6\u00e7 Politikalar\u0131 Geli\u015ftirme Merkezi\u2019ne (ICMPD) \u00dcyeli\u011fi Hk.", "timestamp": "00:00 - 15. Mai 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zle\u015fmeli Bili\u015fim Personeli S\u0131nav \u0130lan\u0131", "timestamp": "08:45 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Emekli B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Hasan \u015eefik Fenmen\u2019i 12 May\u0131s 2018 tarihinde kaybetmenin derin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc i\u00e7indeyiz. Merhuma Allah\u2019tan rahmet, kederli ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://www.facebook.com/Disisleri/photos/a.543393325706799.1073741874.146568755389260/1737454796300640/?type=3&theater \u2026", "timestamp": "06:28 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Tel Aviv B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fini Kud\u00fcs\u2019e Ta\u015f\u0131mas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:06 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "130", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Pakistan Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "00:18 - 14. Mai 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paris\u2019teki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-135_-paristeki-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:29 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Endonezya\u00b4daki ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "04:30 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak Se\u00e7imleri Hk.", "timestamp": "04:18 - 13. Mai 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men K\u00fct\u00fc\u011f\u00fc hakk\u0131nda \u00f6nemli duyuru-Adres Beyan\u0131 i\u00e7in yar\u0131n (12 May\u0131s Cumartesi, TS\u0130 17.00)  son g\u00fcn:  http://www.mfa.gov.tr/yurt-disi-secmen-kutugu-hakkinda.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:01 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy'un DAE\u015e Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc\u2019n\u00fcn 5 eleba\u015f\u0131n\u0131n yakalanmas\u0131 konusunda New York Times gazetesinde yay\u0131nlanan habere ili\u015fkin soruya cevab\u0131", "timestamp": "04:52 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "42", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "YURT DI\u015eINDA YA\u015eAYAN ve SE\u00c7MEN N\u0130TEL\u0130\u011e\u0130 TA\u015eIYAN VATANDA\u015eLARIMIZ, YARIN (12 MAYIS CUMARTES\u0130) SON G\u00dcN: Yurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men K\u00fct\u00fc\u011f\u00fcne kay\u0131tl\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 http://www.ysk.gov.tr  adresinden kontrol ettiniz mi?", "timestamp": "00:30 - 11. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yemen\u2019in Sokotra Adas\u0131\u2019ndaki Geli\u015fmeler Hk.", "timestamp": "11:36 - 10. Mai 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Birle\u015fmi\u015f Milletler \u0130nsan Haklar\u0131 Y\u00fcksek Komiseri'nin bug\u00fcn \u00fclkemize y\u00f6nelik yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klama hakk\u0131nda bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "09:22 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Litvanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Linas Linkevicius\u2019un \u00dclkemizi Ziyareti Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-131_-litvanya-disisleri-bakani-sayin-linas-linkevicius-un-ulkemizi-ziyareti-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:36 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Sudan aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler hk.", "timestamp": "04:22 - 9. Mai 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu'nun 9 May\u0131s Avrupa G\u00fcn\u00fc M\u00fcnasebetiyle Yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 Mesaj", "timestamp": "22:28 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kapsaml\u0131 Ortak Eylem Plan\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-129_-kapsaml\u0131-ortak-eylem-plani-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "13:55 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurti\u00e7i ve Yurtd\u0131\u015f\u0131nda D\u00fczenlenecek Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve 27\u2019nci D\u00f6nem Milletvekili Genel Se\u00e7imleri Kapsam\u0131nda Y\u00fcksek Se\u00e7im Kurulunca Hizmete Sunulan \u201cSe\u00e7men Sorgulama Mobil Uygulamas\u0131\u201dna \u0130li\u015fkin Duyuru http://www.mfa.gov.tr/secmen-sorgulama-mobil-uygulamasina-iliskin-duyuru.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:45 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "103", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan ve se\u00e7men niteli\u011fini ta\u015f\u0131yan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z: Yurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men K\u00fct\u00fc\u011f\u00fcne kay\u0131tl\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 http://www.ysk.gov.tr  adresinden kontrol ettiniz mi?", "timestamp": "06:48 - 8. Mai 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00fcbnan Genel Se\u00e7imleri Hk.", "timestamp": "13:25 - 6. Mai 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Musa Kulakl\u0131kaya\u2019n\u0131n \u0130\u0130T Genel Sekreter Yard\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131na Se\u00e7ilmesi Hk.", "timestamp": "07:05 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn Afrin halk\u0131n\u0131n geri d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcne izin verilmedi\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki a\u00e7\u0131klamas\u0131 hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "02:49 - 5. Mai 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Y\u00fcksek Se\u00e7im Kurulu taraf\u0131ndan, yurtd\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131 ayd\u0131nlatmak ve sorular\u0131n\u0131 yan\u0131tlamak amac\u0131yla 7/24 olarak T\u00fcrk\u00e7e hizmet verecek \u201c+90 444 99 75\u201d telefon numaral\u0131 \u201cYurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men \u00c7a\u011fr\u0131 Merkezi\u201d olu\u015fturulmu\u015ftur.", "timestamp": "02:00 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sand\u0131k kurulacak temsilcilikler ve oy verme tarihleri: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-Temsilcilikler.pdf \u2026 \nOy kullan\u0131lacak g\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131: http://www.ysk.gov.tr/doc/dosyalar/docs/24Haziran2018/2018CBMV-GumrukKapilari.pdf \u2026", "timestamp": "01:29 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "132", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "4 May\u0131s 1982 tarihinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Boston Fahri Ba\u015fkonsolosumuz Orhan G\u00fcnd\u00fcz\u2019\u00fc sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler https://www.google.com.tr/maps/place/42%C2%B022'40.8%22N+71%C2%B005'44.6%22W/@42.3780039,-71.0979109,641m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d42.378!4d-71.0957222?shorturl=1 \u2026", "timestamp": "00:13 - 4. Mai 2018", "retweet_count": "106", "favorite_count": "191", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurt d\u0131\u015f\u0131nda ya\u015fayan ve se\u00e7men niteli\u011fini ta\u015f\u0131yan vatanda\u015flar\u0131m\u0131z: Yurt D\u0131\u015f\u0131 Se\u00e7men K\u00fct\u00fc\u011f\u00fcne kay\u0131tl\u0131 olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 http://www.ysk.gov.tr   adresinden kontrol ettiniz mi?", "timestamp": "07:26 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "160", "favorite_count": "134", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131nda D\u00fczenlenecek Cumhurba\u015fkan\u0131 ve 27\u2019nci D\u00f6nem Milletvekili Genel Se\u00e7imlerine \u0130li\u015fkin Duyuru\nhttp://www.mfa.gov.tr/yurtdisinda-duzenlenecek-cb-ve-27-inci-donem-mv-secimlerine-iliskin-duyuru.tr.mfa \u2026", "timestamp": "00:49 - 3. Mai 2018", "retweet_count": "99", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Trablus\u2019ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-126_-trablus-ta-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:04 - 2. Mai 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "14:43 - 1. Mai 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Euronews internet sitesinde Moskova\u2019da d\u00fczenlenen Suriye konulu \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 toplant\u0131s\u0131 hakk\u0131nda yeralan bir habere ili\u015fkin soruya cevab\u0131", "timestamp": "08:37 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "01:12 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Emekli B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Baki \u0130lkin\u2019i 29 Nisan 2018 tarihinde kaybetmenin derin \u00fcz\u00fcnt\u00fcs\u00fc i\u00e7indeyiz. Merhuma Allah\u2019tan rahmet, kederli ailesine ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 dileriz. https://www.facebook.com/Disisleri/photos/pb.146568755389260.-2207520000.1525073850./1723330464379740/?type=3&theater \u2026", "timestamp": "00:41 - 30. Apr. 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "97", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fcney ve Kuzey Kore Liderleri Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Zirve Hk.", "timestamp": "03:36 - 28. Apr. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA mensubu ter\u00f6ristlerce 28 Nisan 1984 tarihinde Tahran\u2019da \u015fehit edilen B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilik personeli \u015eadiye Y\u00f6nder\u2019in e\u015fi I\u015f\u0131k Y\u00f6nder\u2019i rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler\nhttps://www.google.com.tr/maps/place/35%C2%B042'56.8%22N+51%C2%B024'37.1%22E/@35.7157821,51.4081169,704m/data=!3m2!1e3!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d35.7157778!4d51.4103056?hl=tr&shorturl=1 \u2026", "timestamp": "23:25 - 27. Apr. 2018", "retweet_count": "127", "favorite_count": "203", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un, AB Komisyonu Ba\u015fkan\u0131 Jean-Claude Juncker\u2019in Yunanistan Parlamentosu\u2019ndaki Konu\u015fmas\u0131nda \u00dclkemize \u0130li\u015fkin Sarfetti\u011fi S\u00f6zler Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "14:26 - 26. Apr. 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "130", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye Konulu \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "22:03 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n AB Komisyonu Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015f ve G\u00fcvenlik Politikas\u0131 Y\u00fcksek Temsilcisi Federica Mogherini ile G\u00f6r\u00fc\u015fmesi Hk.", "timestamp": "10:15 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "82", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 \u0130lkbahar Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:08 - 25. Apr. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Avrupa Konseyi Parlamenter Meclisi Denetim Komisyonu\u2019nun \u00dclkemizdeki Se\u00e7imlerle \u0130lgili A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "20:26 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump\u2019\u0131n 1915 Olaylar\u0131na \u0130li\u015fkin A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hk.", "timestamp": "20:05 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "80", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya'da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "14:23 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Kuetta \u015eehrinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "09:02 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130stanbul'daki Ermeni Patrikhanesi\u2019nde 24 Nisan 2018 tarihinde d\u00fczenlenen dini t\u00f6rene g\u00f6nderdikleri mesaj https://www.tccb.gov.tr/basin-aciklamalari/365/92267/istanbuldaki-ermeni-patrikhanesinde-duzenlenen-dini-torene-gonderdikleri-mesaj.html \u2026", "timestamp": "07:11 - 24. Apr. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#23Nisan #UlusalEgemenlikve\u00c7ocukBayram\u0131\nKutlu Olsun.", "timestamp": "22:28 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "144", "favorite_count": "216", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "03:58 - 22. Apr. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD'nin 2017 \u0130nsan Haklar\u0131 Raporunun T\u00fcrkiye B\u00f6l\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "21:56 - 21. Apr. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn \u00dclkemizde Erken Se\u00e7imlerin Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Hal D\u00f6neminde Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Olmas\u0131ndan Endi\u015fe Duyuldu\u011fu Y\u00f6n\u00fcndeki \u0130fadeleri hakk\u0131nda bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "09:03 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n BM Genel Kurulu\u2019nda D\u00fczenlenecek Y\u00fcksek D\u00fczeyli Toplant\u0131ya Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "06:45 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Dan\u0131\u015ftay\u2019\u0131n\u0131n S\u00fcleyman \u00d6zkaynakc\u0131 hakk\u0131nda alm\u0131\u015f oldu\u011fu denetimli serbestlik karar\u0131 hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-113_-yunanistan-danistayinin-suleyman-ozkaynakci-hk-karari.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:17 - 20. Apr. 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Merhum B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Turgut Rauf Kural i\u00e7in Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zda d\u00fczenlenecek resmi t\u00f6ren ve cenaze t\u00f6reni hakk\u0131nda:\nhttp://www.mfa.gov.tr/kotonu-buyukelcimiz-turgut-rauf-kural_in-vefati.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:25 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n KKTC\u2019yi Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:27 - 19. Apr. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron\u2019un Avrupa Parlamentosunda Yapt\u0131\u011f\u0131 Konu\u015fmada Balkanlara At\u0131fla \u00dclkemize \u0130li\u015fkin Yorumu Hakk\u0131ndaki Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:26 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kazakistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Kairat Abdrakhmanov\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:01 - 18. Apr. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile \u0130talya Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "23:48 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AB Komisyonu\u2019nun 2018 T\u00fcrkiye \u00dclke Raporu ve Geni\u015fleme Stratejisi Belgesi Hk.", "timestamp": "13:36 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "96", "favorite_count": "115", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Arap Ligi Zirvesi'nde Suriye'deki Geli\u015fmeler Konusunda Al\u0131nan Karar Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:03 - 17. Apr. 2018", "retweet_count": "39", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck T\u00fcrkmen Cephesi milletvekili aday\u0131 Ammar Kahya'ya d\u00fczenlenen sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "04:50 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile S\u0131rbistan Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "02:31 - 16. Apr. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck T\u00fcrkmen Cephesi milletvekili aday\u0131 Enver Fahri Kerim\u2019e d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "04:03 - 14. Apr. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD, \u0130ngiltere ve Fransa'n\u0131n Suriye Rejimine Ait Noktalar\u0131 Hedef Alan Operasyonu Hk.", "timestamp": "23:21 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "267", "favorite_count": "413", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "NATO Genel Sekreteri'nin \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "06:46 - 13. Apr. 2018", "retweet_count": "50", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cezayir\u2019de Meydana Gelen U\u00e7ak Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "09:51 - 11. Apr. 2018", "retweet_count": "58", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Diplomasi Akademisi taraf\u0131ndan d\u00fczenlenen, 68 \u00fclkeden gen\u00e7 diplomatlar\u0131n kat\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \"24. Uluslararas\u0131 Gen\u00e7 Diplomatlar E\u011fitim Program\u0131\", Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Ahmet Y\u0131ld\u0131z'\u0131n a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131yla ba\u015flad\u0131 @DiabAkademi", "timestamp": "07:36 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Filistin\u2019de d\u00fczenlenen bar\u0131\u015f\u00e7\u0131 g\u00f6sterilerde g\u00fc\u00e7 kullanmaya devam etmesi hk.", "timestamp": "01:56 - 9. Apr. 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Duma\u2019daki Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "05:11 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "373", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DoguGuta #BA\u011eI\u015e2868SMS @TurkKizilayi", "timestamp": "04:00 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "94", "favorite_count": "115", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Afrin b\u00f6lgesinde PKK/PYD-YPG ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerince d\u00f6\u015fenen ve evlerine d\u00f6nen masum sivillerin can\u0131na kast eden 102 may\u0131n ve 739 el yap\u0131m\u0131 patlay\u0131c\u0131 #TSK taraf\u0131ndan saptand\u0131 ve imha edildi. #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 @TSKGnkur", "timestamp": "03:57 - 8. Apr. 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u00fcnster\u2019de Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "22:35 - 7. Apr. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Bak\u00fc\u2019de D\u00fczenlenecek Ba\u011flant\u0131s\u0131zlar Hareketi Bakanlar Konferans\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "11:37 - 3. Apr. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya'da Meydana Gelen Bombal\u0131 \u0130ntihar Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "13:13 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Ba\u015fbakanl\u0131\u011f\u0131 taraf\u0131ndan yap\u0131lan bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131nda kullan\u0131lan ifadeler hk.", "timestamp": "09:42 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "57", "favorite_count": "131", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Jammu Ke\u015fmir\u2019de Meydana Gelen Olaylar Hk.", "timestamp": "06:45 - 2. Apr. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un T\u00fcrkiye\u2019ye s\u0131n\u0131rd\u0131\u015f\u0131 edildi\u011fi bildirilen FET\u00d6 mensuplar\u0131n\u0131n Pri\u015ftine B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizde bulunduklar\u0131 gerek\u00e7esiyle B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u00f6n\u00fcnde g\u00f6steri yap\u0131lmas\u0131 hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "11:37 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "66", "favorite_count": "126", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan\u2019\u0131n Kardak B\u00f6lgesini ve Ege\u2019deki Baz\u0131 Adac\u0131klar\u0131 AB\u2019nin \u201cNatura 2000\u201d \u00c7evre Program\u0131na Dahil Etti\u011fine \u0130li\u015fkin Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "07:32 - 31. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "5. T\u00fcrkiye-ABD Savunma Sanayii Ticaret Diyalo\u011fu Hk.", "timestamp": "10:23 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gazze\u2019de Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Protestolarda A\u015f\u0131r\u0131 G\u00fc\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "07:16 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "142", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Portekiz Parlamentosu\u2019nun Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131 hakk\u0131nda kabul etti\u011fi a\u00e7\u0131klama hk.", "timestamp": "07:08 - 30. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n M\u00fcste\u015far\u0131m\u0131z\u0131n ABD\u2019yi Ziyareti Hk.", "timestamp": "02:09 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye, b\u00f6lge halk\u0131na yard\u0131mlar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor, #Afrin'de y\u00fczler g\u00fcl\u00fcyor. @AFADBaskanlik", "timestamp": "01:57 - 28. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "55", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Ukrayna Ortak Stratejik Planlama Grubu VI. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:11 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri PKK/PYD-YPG  patlay\u0131c\u0131 tuzaklarla sivillerin hayat\u0131na kastediyor, TSK ve cesur \"Leylak\" tuzaklar\u0131 temizleyerek hayat kurtar\u0131yor. @TSKGnkur #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 #Afrin", "timestamp": "01:31 - 27. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "112", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Birle\u015fik Krall\u0131k\u2019ta Meydana Gelen Kimyasal Silah Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:06 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suudi Arabistan Topraklar\u0131n\u0131 Hedef Alan F\u00fcze Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "08:12 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Ta\u015fkent\u2019e Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "05:09 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "19", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "02:45 - 26. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131 \u00c7er\u00e7evesinde Afrin B\u00f6lgesindeki \u0130ki Kutsal Mekan\u0131n Bombaland\u0131\u011f\u0131 Y\u00f6n\u00fcnde L\u00fcbnan Bas\u0131n\u0131nda Yeralan As\u0131ls\u0131z \u0130ddialar Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:36 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "63", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:51 - 24. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Fransa\u2019n\u0131n Carcassonne ve Trebes kentlerinde 23 Mart 2018 Tarihinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "14:28 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AB Zirvesinde Kabul Edilen Karar Hk.", "timestamp": "08:13 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:40 - 23. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "DEA\u015e Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Taraf\u0131ndan Irak/Tuzhurmatu Yak\u0131nlar\u0131nda T\u00fcrkmen Kafilesine D\u00fczenlenen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "02:05 - 22. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AFC \u015eans\u00f6lyesi Merkel\u2019in AFC Federal Meclisi\u2019ndeki Hitab\u0131nda Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131\u2019na Dair Dile Getirdi\u011fi Hususlar Hk.", "timestamp": "12:56 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:07 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "19", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 \u00f6ncesinde T\u00fcrkiye ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerinin Suriye\u2019den yapt\u0131\u011f\u0131 pek \u00e7ok sald\u0131r\u0131 ve taciz at\u0131\u015f\u0131n\u0131n hedefi olmu\u015ftu. 20.01.2017-20.01.2018 aras\u0131nda ter\u00f6ristlerin sald\u0131r\u0131 ve taciz at\u0131\u015flar\u0131 hakk\u0131nda bilgiler: http://www.mfa.gov.tr/site_media/html/suriyeden-ulkemize-ve-firat-kalkani-hareketi-bolgesine-gerceklestirilen-taciz-atesleri.pdf \u2026", "timestamp": "02:01 - 21. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "84", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n Afrin\u2019e ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamas\u0131 hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-80-misir-disisleri-bakanliginin-afrin_e-iliskin-aciklamasi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "04:56 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "41", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM \u0130nsan Haklar\u0131 Y\u00fcksek Komiserli\u011fi\u2019nin \u00fclkemize ili\u015fkin olarak 20 Mart 2018 tarihinde yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 belge hk.", "timestamp": "03:27 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Uluslararas\u0131 K\u0131z\u0131lha\u00e7 Komitesi (ICRC) Ba\u015fkan\u0131\u2019na Atfen Baz\u0131 Bas\u0131n Organlar\u0131nda \u00c7\u0131kan Haberler Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "02:16 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 ile s\u0131n\u0131rlar\u0131m\u0131z\u0131n g\u00fcvenli\u011fi sa\u011flan\u0131yor ve b\u00f6lge ter\u00f6ristlerden temizleniyor. Operasyon ba\u015flat\u0131lmadan \u00f6nce ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerince Suriye\u2019den \u00fclkemize y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131 ve taciz at\u0131\u015flar\u0131 hakk\u0131ndaki bilgiler (20.01.2017-20.01.2018):  http://www.mfa.gov.tr/site_media/html/suriyeden-ulkemize-ve-firat-kalkani-hareketi-bolgesine-gerceklestirilen-taciz-atesleri.pdf \u2026", "timestamp": "02:15 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa \u0130\u015fkencenin \u00d6nlenmesi Komitesi\u2019nin 28-29 Nisan 2016 Tarihlerinde \u00dclkemizi Ad Hoc Ziyaretine Dair Raporun Yay\u0131nlanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "02:12 - 20. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un BAE D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u015eeyh Abdullah bin Zayed El Nahyan\u2019\u0131n \u00dclkemizin Arap \u00dclkeleri \u0130\u00e7in Tehdit Te\u015fkil Etti\u011fine \u0130li\u015fkin A\u00e7\u0131klamas\u0131na Dair Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "15:42 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "170", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn Afrin\u2019deki duruma ili\u015fkin a\u00e7\u0131klamas\u0131 hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "13:12 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "74", "favorite_count": "140", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9 Mart 2018, KKTC Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kudret \u00d6zersay\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:18 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Lesoto D\u0131\u015fi\u015fleri ve Uluslararas\u0131 \u0130li\u015fkiler Bakan\u0131 Lesego Makgothi\u2019nin \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Resmi Ziyaret Hk.", "timestamp": "04:23 - 19. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "16", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#18Mart\u015eehitlerG\u00fcn\u00fc\u2019nde t\u00fcm \u015fehitlerimizi ve \u015fehit diplomatlar\u0131m\u0131z\u0131 Ankara\u2019daki D\u0131\u015fi\u015fleri \u015eehitli\u011fi\u2019nde d\u00fczenlenen t\u00f6rende sayg\u0131 ve rahmetle and\u0131k. Ruhlar\u0131 \u015fad olsun. \n\nhttp://www.mfa.gov.tr/18-mart-sehitler-gununde-sehit-diplomatlarimiz-torenle-anildi.tr.mfa \u2026\n\n\u015eehit diplomatlar\u0131m\u0131z ve aile bireyleri: http://www.mfa.gov.tr/sehit-edilen-diplomatlarimiz-ve-vatandaslarimiz_tr.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:16 - 18. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "113", "favorite_count": "171", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcm \u015fehitlerimizi sayg\u0131,minnet ve rahmetle an\u0131yoruz. Ruhlar\u0131 \u015fad olsun. #18Mart\u015eehitlerG\u00fcn\u00fc #\u00c7anakkaleZaferi\u2019nin 103. y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc\n\n\u015eehit diplomatlar\u0131m\u0131z ve aile bireyleri : http://www.mfa.gov.tr/sehit-edilen-diplomatlarimiz-ve-vatandaslarimiz_tr.tr.mfa \u2026", "timestamp": "22:36 - 17. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "219", "favorite_count": "349", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u0130svi\u00e7re\u2019de yay\u0131nlanan ve bir i\u015fadam\u0131n\u0131n ka\u00e7\u0131r\u0131lmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131lmas\u0131yla ilgili mesnetsiz iddialar i\u00e7eren habere ili\u015fkin soruya cevab\u0131", "timestamp": "05:10 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131r\u0131m\u2019\u0131n gayr\u0131me\u015fru ilhak\u0131n\u0131n d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc hk.", "timestamp": "00:05 - 16. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Parlamentosu\u2019nun 15 Mart 2018 tarihinde kabul etti\u011fi \u201cSuriye\u2019deki durum\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 karar hk.", "timestamp": "21:53 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye Konulu Astana D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "04:50 - 15. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Lahor \u015fehrinde meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "14:35 - 14. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin Ba\u015fbakan\u0131 Hamdallah\u2019\u0131n Konvoyuna Gazze\u2019de Yap\u0131lan Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "06:31 - 13. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130stiklalMar\u015f\u0131m\u0131z\u0131n kabul\u00fcn\u00fcn 97.y\u0131l d\u00f6n\u00fcm\u00fc #MehmetAkifErsoy\n\nBen ezelden beridir h\u00fcr ya\u015fad\u0131m, h\u00fcr ya\u015far\u0131m.\nHangi \u00e7\u0131lg\u0131n bana zincir vuracakm\u0131\u015f? \u015ea\u015far\u0131m!\nK\u00fckremi\u015f sel gibiyim; bendimi \u00e7i\u011fner, a\u015far\u0131m;\nY\u0131rtar\u0131m da\u011flar\u0131, enginlere s\u0131\u011fmam, ta\u015far\u0131m.\nhttp://www.mfa.gov.tr/site_media/html/istiklalmarsi_metin.pdf \u2026", "timestamp": "05:35 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "159", "favorite_count": "314", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Azerbaycan-G\u00fcrcistan-\u0130ran D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 I. D\u00f6rtl\u00fc Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:51 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye Cumhuriyeti \u2013 Rusya Federasyonu Ortak Stratejik Planlama Grubu VI. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:14 - 12. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya\u2019daki baz\u0131 camilere yap\u0131lan sald\u0131r\u0131lar hk.", "timestamp": "13:03 - 11. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "188", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail Parlamentosu\u2019nda kabul edilen yasa hk.", "timestamp": "09:05 - 10. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "60", "favorite_count": "104", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "06:47 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9 Mart 1983\u2019te ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Belgrad B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Galip Balkar\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler  \nhttps://www.google.com.tr/maps/place/44%C2%B048'33.0%22N+20%C2%B028'03.0%22E/@44.8091705,20.4653113,17z/data=!3m1!4b1!4m5!3m4!1s0x0:0x0!8m2!3d44.8091667!4d20.4675?hl=tr&shorturl=1 \u2026", "timestamp": "00:40 - 9. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "112", "favorite_count": "185", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye, BM Cinsiyet E\u015fitli\u011fi ve Kad\u0131n\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi Birimi (UN Women) Avrupa ve Orta Asya B\u00f6lge Ofisi\u2019ne \u0130stanbul\u2019da ev sahipli\u011fi yapmakta ve \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na her alanda destek sa\u011flamaktad\u0131r #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "04:53 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "53", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye,  Birle\u015fmi\u015f Milletler-AG\u0130T-Avrupa Konseyi\u2019nde kad\u0131n haklar\u0131na ili\u015fkin \u00e7al\u0131\u015fmalarda \u00f6nemli rol oynamaktad\u0131r. \u00dclkemiz ayr\u0131ca \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 nezdinde \u0130sti\u015fari Kad\u0131n Konseyi kurulmas\u0131na \u00f6nc\u00fcl\u00fck etmi\u015ftir. #8MartD\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "00:26 - 8. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "67", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun #8Mart D\u00fcnya Kad\u0131nlar G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131:", "timestamp": "23:17 - 7. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan Cumhurba\u015fkan\u0131 Pavlopoulos\u2019un \u00fclkemize y\u00f6nelik ifadeleri hakk\u0131nda soruya cevab\u0131 http://www.mfa.gov.tr/sc_-21_-yunanistan-cb-pavlouposun-ulkemize-yonelik-ifadeleri-hk-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "21:41 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "99", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan\u2019daki bir g\u00f6steride Bayra\u011f\u0131m\u0131z\u0131n yak\u0131lmas\u0131 hk.", "timestamp": "21:40 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sri Lanka\u2019da Radikal Budistler Taraf\u0131ndan M\u00fcsl\u00fcmanlara Kar\u015f\u0131 Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Sald\u0131r\u0131lar Hk.", "timestamp": "11:47 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "123", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc'n\u00fcn Astana g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinin garant\u00f6r\u00fc olan T\u00fcrkiye, Rusya Federasyonu ve \u0130ran'\u0131n heyet ba\u015fkanlar\u0131n\u0131n 6 Mart 2018 tarihinde Cenevre'de BM Genel Sekreteri'nin Suriye \u00d6zel Temsilcisi Staffan de Mistura'yla ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi g\u00f6r\u00fc\u015fmeye ili\u015fkin sc", "timestamp": "11:33 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara propagandadan medet ummaya devam ediyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor: http://www.byegm.gov.tr/uploads/docs/TURKCEIC.pdf \u2026 \n #Tuza\u011faD\u00fc\u015fme #fakenews #ZeytinDal\u0131Operasyonu @Byegm", "timestamp": "04:47 - 6. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "111", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun Avusturya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "13:57 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun Almanya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "11:27 - 5. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 4 Mart 1981\u2019de \u015fehit edilen Paris B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u00c7al\u0131\u015fma Ata\u015fesi Re\u015fat Moral\u0131 ve Din G\u00f6revlisi Tecelli Ar\u0131\u2019y\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "23:12 - 3. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "360", "favorite_count": "914", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Burkina Faso\u2019da Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "20:08 - 2. M\u00e4rz 2018", "retweet_count": "37", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn Suriye\u2019de insani duruma ili\u015fkin 2401 say\u0131l\u0131 BM G\u00fcvenlik Konseyi karar\u0131 ba\u011flam\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019ye yapt\u0131\u011f\u0131 at\u0131f hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "23:02 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron\u2019la yapt\u0131\u011f\u0131 telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi hakk\u0131ndaki Fransa a\u00e7\u0131klamas\u0131na ili\u015fkin soruya cevab\u0131", "timestamp": "14:06 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "135", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak T\u00fcrkmen Cephesi\u2019nin Kerk\u00fck\u2019\u00fcn Musalla semtindeki b\u00fcrosuna yap\u0131lan sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "05:29 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Salih M\u00fcsl\u00fcm\u2019\u00fcn \u00c7ek Mahkemesi Taraf\u0131ndan Serbest B\u0131rak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "05:18 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara propagandadan medet ummaya devam ediyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor: http://www.byegm.gov.tr/uploads/docs/TURKCEIC.pdf \u2026 #Tuza\u011faD\u00fc\u015fme #fakenews #ZeytinDal\u0131Operasyonu @Byegm", "timestamp": "00:41 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "135", "favorite_count": "118", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD Savunma Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn T\u00fcrkiye ve ABD aras\u0131nda Afrin b\u00f6lgesinde gerilimi azaltma se\u00e7enekleri \u00fczerinde diplomatik g\u00f6r\u00fc\u015fmeler y\u00fcr\u00fct\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc iddias\u0131 hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "00:36 - 27. Feb. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hocal\u0131 Katliam\u0131n\u0131n 26. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "21:54 - 25. Feb. 2018", "retweet_count": "118", "favorite_count": "178", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Birle\u015fmi\u015f Milletler G\u00fcvenlik Konseyi\u2019nde kabul edilen Suriye\u2019de insani duruma ili\u015fkin karar hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "13:47 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "114", "favorite_count": "214", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "09:47 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD Y\u00f6netiminin Tel Aviv B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fini May\u0131s ay\u0131nda Kud\u00fcs'e ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131na dair a\u00e7\u0131klamas\u0131 hk.", "timestamp": "02:42 - 24. Feb. 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "100", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un II. D\u00fcnya Sava\u015f\u0131 s\u0131ras\u0131nda Yahudi m\u00fcltecileri ta\u015f\u0131yan \u201cStruma\u201d isimli geminin bat\u0131r\u0131lmas\u0131n\u0131n y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde yap\u0131lan t\u00f6rene ili\u015fkin bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "23:00 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da 23 \u015eubat 2018 Tarihinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "15:25 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail \u0130\u015fgali Alt\u0131ndaki Do\u011fu Kud\u00fcs'\u00fcn G\u00fcneyinde Yahudi Yerle\u015fimciler i\u00e7in 3 Bin Yeni Konut \u0130n\u015fas\u0131n\u0131n Onaylanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "10:01 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ".@TSKGnkur : Ter\u00f6ristlerden ar\u0131nd\u0131r\u0131lan yerle\u015fim yerlerinde ya\u015fayan halka, ihtiya\u00e7 duyduklar\u0131 t\u00fcm insani yard\u0131mlar yap\u0131lmakta ve halk\u0131n #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131na olumlu yakla\u015f\u0131m\u0131 ile T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetlerine kar\u015f\u0131 sevgisi a\u00e7\u0131k\u00e7a g\u00f6r\u00fclmektedir. \nhttp://www.tsk.tr/ZeytinDaliHarekati/ZDH_10 \u2026", "timestamp": "07:57 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "104", "favorite_count": "152", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ".@TSKGnkur:#ZeytinDal\u0131Harekat\u0131\u2019n\u0131n ama\u00e7lar\u0131ndan biri dost&karde\u015f b\u00f6lge halk\u0131n\u0131n,ter\u00f6ristlerin bask\u0131&zulm\u00fcnden kurtar\u0131larak evlerine d\u00f6nmelerini sa\u011flamakt\u0131r.Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcnden temizlenen yerle\u015fim yerlerinde halk\u0131n evlerine d\u00f6nmeye ba\u015flad\u0131klar\u0131 g\u00f6zlenmektedir.\nhttp://www.tsk.tr/ZeytinDaliHarekati/ZDH_10 \u2026", "timestamp": "07:44 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "77", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ".@TSKGnkur : Ter\u00f6ristler sivil elbise giyip, e\u011fitimlerini ve ter\u00f6r eylemlerini sivil k\u0131yafetli olarak ger\u00e7ekle\u015ftiriyor...  #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131\nhttp://www.tsk.tr/ZeytinDaliHarekati/ZDH_10 \u2026", "timestamp": "07:36 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "98", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": ". @TSKGnkur : #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131\u2019n\u0131n hedefi sadece ter\u00f6ristler ve bunlara ait bar\u0131nak/s\u0131\u011f\u0131nak/mevzii/silah/ara\u00e7/gere\u00e7lerdir. Sivil/masum ki\u015filerin ve \u00e7evrenin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc hassasiyet g\u00f6sterilmektedir.\nhttp://www.tsk.tr/ZeytinDaliHarekati/ZDH_10 \u2026", "timestamp": "07:31 - 23. Feb. 2018", "retweet_count": "93", "favorite_count": "107", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hollanda Temsilciler Meclisi\u2019nin 1915 Olaylar\u0131 Konusunda Ald\u0131\u011f\u0131 Kararlar Hk.", "timestamp": "12:10 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "181", "favorite_count": "238", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Somali D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131ndan 10 gen\u00e7 meslekta\u015f\u0131m\u0131z, Diplomasi Akademimizin haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 e\u011fitim program\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde \u00fclkemizi ziyaret ediyor. @DiabAkademi @MofaSomalia @TC_Mogadishu", "timestamp": "04:56 - 22. Feb. 2018", "retweet_count": "18", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d6neriniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz. Benzer payla\u015f\u0131mlar\u0131m\u0131z \u0130ngilizce, Arap\u00e7a ve Fransa dillerinde de yap\u0131lmakta olup, bu dillerdeki twitter hesaplar\u0131m\u0131z\u0131 da takip etmenizden memnuniyet duyaca\u011f\u0131z.", "timestamp": "03:46 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara propagandadan medet ummaya devam ediyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor: http://www.byegm.gov.tr/uploads/docs/TURKCEIC.pdf \u2026 \n #Tuza\u011faD\u00fc\u015fme #fakenews #ZeytinDal\u0131Operasyonu @Byegm", "timestamp": "00:11 - 21. Feb. 2018", "retweet_count": "145", "favorite_count": "167", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cezayir D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Abdelkader Messahel\u2019in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "08:04 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara propagandadan medet ummaya devam ediyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor: http://www.byegm.gov.tr/uploads/docs/TURKCEIC.pdf \u2026  #Tuza\u011faD\u00fc\u015fme #fakenews #ZeytinDal\u0131Operasyonu @Byegm", "timestamp": "03:23 - 19. Feb. 2018", "retweet_count": "130", "favorite_count": "176", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019da Meydana Gelen U\u00e7ak Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "11:27 - 18. Feb. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Meydana Gelen Bombal\u0131 \u0130ntihar Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:20 - 18. Feb. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u00dcrd\u00fcn\u2019\u00fc Ziyareti Hk.", "timestamp": "20:23 - 17. Feb. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "105", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un 1915 Olaylar\u0131yla \u0130lgili Olarak Hollanda Temsilciler Meclisi\u2019nde Ya\u015fanan ve Bas\u0131na da Yans\u0131yan Geli\u015fmeler Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:27 - 17. Feb. 2018", "retweet_count": "70", "favorite_count": "113", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131\u2019n\u0131n bir TV kanal\u0131na yapt\u0131\u011f\u0131 a\u00e7\u0131klamalarda kulland\u0131\u011f\u0131 ifadeler hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "15:02 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "127", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye- #ABD Stratejik Ortakl\u0131\u011f\u0131 hakk\u0131nda Ortak A\u00e7\u0131klama, 16 \u015eubat 2018:", "timestamp": "04:09 - 16. Feb. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan 16 \u015eubat 1976\u2019da \u015fehit edilen Beyrut B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz Ba\u015fkatibi Oktar Cirit\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "22:43 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "195", "favorite_count": "471", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "14 \u015eubat 2018 tarihinde ABD\u2019nin Florida Eyaleti\u2019ndeki bir liseye d\u00fczenlenen silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "05:41 - 15. Feb. 2018", "retweet_count": "23", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Tillerson\u2019\u0131n \u00dclkemize Yapaca\u011f\u0131 \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk.", "timestamp": "08:54 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "31", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 54. M\u00fcnih G\u00fcvenlik Konferans\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "01:18 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KKTC vatanda\u015flar\u0131ndan Mehmet\u00e7ik Vakf\u0131na ve #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131'na anlaml\u0131 destek", "timestamp": "00:57 - 14. Feb. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "102", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara propagandadan medet ummaya devam ediyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor: http://www.byegm.gov.tr/uploads/docs/TURKCEIC.pdf \u2026  #Tuza\u011faD\u00fc\u015fme #ZeytinDal\u0131Operasyonu @Byegm", "timestamp": "23:37 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "221", "favorite_count": "208", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler M\u00fclteciler Y\u00fcksek Komiseri Filippo Grandi\u2019nin \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "09:42 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Taraf\u0131ndan Yap\u0131lan A\u00e7\u0131klama Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:10 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD Savunma Bakan\u0131 Jim Mattis'in PKK ter\u00f6rizmine y\u00f6nelik \u00a8aktif ayaklanma\u00a8 ifadesi hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131 http://www.mfa.gov.tr/sc_-11_-disisleri-bakanligi-sozcusunun-abd-savunma-bakaninin-pkk-terorizmine-yonelik-ifadeleri-hk-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:01 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/YPG ter\u00f6ristleri sivil k\u0131l\u0131\u011f\u0131nda, yerle\u015fim birimlerinden \u00fclkemizin s\u0131n\u0131r kentlerine sald\u0131r\u0131da bulunuyor. TSK ter\u00f6ristleri etkisiz hale getiriyor.", "timestamp": "07:46 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "142", "favorite_count": "190", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un \u0130srail\u2019de G\u00f6zalt\u0131na Al\u0131n\u0131p Serbest B\u0131rak\u0131lan Vatanda\u015f\u0131m\u0131z Cemil Tekeli\u2019den Al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 \u0130ddia Edilen \u0130fadelere Dayan\u0131larak \u0130srail \u0130\u00e7 \u0130stihbarat Ajans\u0131nca Bas\u0131na Servis Edilen Baz\u0131 \u0130ddialar Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "05:14 - 13. Feb. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avrupa Konseyi Genel Sekreteri Thorbjorn Jagland\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "08:14 - 12. Feb. 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Afrika II.Bakanlar G\u00f6zden Ge\u00e7irme Konferans\u0131, k\u0131demli memurlar toplant\u0131s\u0131yla \u0130stanbul\u2019da ba\u015flad\u0131. #T\u00fcrkiyeAfrikaOrtakl\u0131\u011f\u0131\u2019na ili\u015fkin infografik yak\u0131n ve yo\u011fun i\u015fbirli\u011fimizi yans\u0131tmakta.", "timestamp": "01:37 - 11. Feb. 2018", "retweet_count": "71", "favorite_count": "105", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "GKRY\u2019nin Do\u011fu Akdeniz\u2019deki Hidrokarbon Faaliyetleri Hk.", "timestamp": "01:05 - 11. Feb. 2018", "retweet_count": "52", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Fransa Siyasi \u0130sti\u015fareleri Hk.", "timestamp": "23:58 - 10. Feb. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiyeAfrikaOrtakl\u0131\u011f\u0131", "timestamp": "03:37 - 10. Feb. 2018", "retweet_count": "56", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Kuveyt\u2019e ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi ziyaret hk.", "timestamp": "10:48 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "84", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Afrika II. Bakanlar G\u00f6zden Ge\u00e7irme Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "10:33 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "45", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un, ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Heater Nauert\u2019in Serkan G\u00f6lge\u2019nin Yetersiz Delillerle Mahkum Edildi\u011fi Y\u00f6n\u00fcndeki \u0130fadeleri Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "10:04 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bingazi\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:35 - 9. Feb. 2018", "retweet_count": "22", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Afrika \u0130kinci Bakanlar G\u00f6zden Ge\u00e7irme Konferans\u0131\u2019nda, e\u015fitlik ve kar\u015f\u0131l\u0131kl\u0131 yarar temelinde y\u00fcr\u00fcmekte olan #T\u00fcrkiyeAfrikaOrtakl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131 her alanda daha ilerletmeye y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalar de\u011ferlendirilecek.", "timestamp": "23:30 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "81", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AP\u2019nin \u201cT\u00fcrkiye\u2019de Mevcut \u0130nsan Haklar\u0131 Durumu\u201d ba\u015fl\u0131kl\u0131 karar\u0131 hk.", "timestamp": "10:20 - 8. Feb. 2018", "retweet_count": "83", "favorite_count": "140", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Afrika \u0130kinci Bakanlar G\u00f6zden Ge\u00e7irme Konferans\u0131, 2008 y\u0131l\u0131nda \u00fclkemizin Afrika Birli\u011fi\u2019nin stratejik orta\u011f\u0131 ilan edildi\u011fi Zirve\u2019nin 10.y\u0131l\u0131na denk gelmesi nedeniyle \u00f6zel bir \u00f6nem ta\u015f\u0131yor  #T\u00fcrkiyeAfrikaOrtakl\u0131\u011f\u0131", "timestamp": "23:05 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "78", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Fransa D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131n\u0131n T\u00fcrkiye\u2019nin Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131\u2019yla uluslararas\u0131 hukuku ihlal etmekte oldu\u011fu y\u00f6n\u00fcndeki ifadeleri hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "15:54 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "107", "favorite_count": "151", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Suriye rejiminin Do\u011fu Guta\u2019y\u0131 hedef alan sald\u0131r\u0131lar\u0131ndaki art\u0131\u015f hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "12:45 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Afrika \u0130kinci Bakanlar G\u00f6zden Ge\u00e7irme Konferans\u0131 11-12 \u015eubat 2018 tarihlerinde #\u0130stanbul\u2019da d\u00fczenlenecek   #T\u00fcrkiyeAfrikaOrtakl\u0131\u011f\u0131", "timestamp": "04:00 - 7. Feb. 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck \u00dcniversitesi\u2019nde G\u00f6revli T\u00fcrkmen Soyda\u015f\u0131m\u0131z Ali Elmas\u2019\u0131n Kerk\u00fck\u2019te U\u011frad\u0131\u011f\u0131 Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Sonucunda Hayat\u0131n\u0131 Kaybetmesi Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-37_-kerkuk-universitesinde-gorevli-turkmen-soydasimiz-ali-elmasin-ugradigi-silahli-saldiri-sonucu-hayatini-kaybetmesi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "20:19 - 6. Feb. 2018", "retweet_count": "126", "favorite_count": "226", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Hollanda D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nca bug\u00fcn yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:37 - 5. Feb. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "143", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Irak Siyasi \u0130sti\u015fareleri Hk.", "timestamp": "22:36 - 4. Feb. 2018", "retweet_count": "29", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Swat \u015eehrindeki Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:11 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "47", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131\u2019nda sadece ter\u00f6ristler hedef al\u0131nmakta olup, sivillerin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc dikkat ve hassasiyet g\u00f6sterilmektedir. Etkisiz hale getirilen ter\u00f6rist say\u0131s\u0131 897 olmu\u015ftur. Harekat planland\u0131\u011f\u0131 \u015fekilde ba\u015far\u0131yla devam etmektedir.", "timestamp": "01:53 - 3. Feb. 2018", "retweet_count": "155", "favorite_count": "276", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Memet Do\u011fan\u2019a \u0130li\u015fkin \u0130ade Talebimizin Atina Temyiz Mahkemesi Taraf\u0131ndan Reddedilmesi Hk.", "timestamp": "09:00 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "33", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Zeytin Dal\u0131 Harekat\u0131\u2019nda sivillerin hedef al\u0131nd\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcnde son zamanda yabanc\u0131 medya organlar\u0131nda \u00e7\u0131kan as\u0131ls\u0131z iddialar hakk\u0131ndaki soruya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un yan\u0131t\u0131", "timestamp": "04:30 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "237", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Hamas Lideri \u0130smail Haniye\u2019nin ABD Taraf\u0131ndan \u201cK\u00fcresel Ter\u00f6ristler\u201d Listesine Al\u0131nmas\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "00:09 - 2. Feb. 2018", "retweet_count": "40", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Riad Malki\u2019nin \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "22:49 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Ahmet Y\u0131ld\u0131z\u2019\u0131n Filistinlilere Yard\u0131m i\u00e7in \u0130rtibat Komitesi (AHLC) Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "00:39 - 31. Jan. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131br\u0131s\u2019ta konu\u015flu Birle\u015fmi\u015f Milletler Bar\u0131\u015f G\u00fcc\u00fc Misyonu\u2019nun g\u00f6rev s\u00fcresinin uzat\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin BM G\u00fcvenlik Konseyi karar\u0131 hk.", "timestamp": "22:53 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "183", "favorite_count": "354", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "So\u00e7i'deki Suriye Ulusal Diyalog Kongresi\u2019nin Sonu\u00e7lar\u0131 Hk.", "timestamp": "11:51 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "79", "favorite_count": "122", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yemen\u2019in Aden Kentinde Meydana Gelen \u00c7at\u0131\u015fmalar Hk.", "timestamp": "09:19 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: Hava Kuvvetlerimiz taraf\u0131ndan, napalm, kimyasal, biyolojik ve benzeri, uluslararas\u0131 hukuk ve anla\u015fmalar taraf\u0131ndan yasaklanm\u0131\u015f m\u00fchimmat kullan\u0131lmamaktad\u0131r. Bu t\u00fcr m\u00fchimmat T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri envanterinde bulunmamaktad\u0131r #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 http://www.tsk.tr/BasinFaaliyetleri/BA_67 \u2026", "timestamp": "05:15 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "129", "favorite_count": "160", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 alan\u0131nda bulunan dini ve k\u00fclt\u00fcrel yap\u0131lar, tarihi eserler ve arkeolojik kal\u0131nt\u0131lar ile kamu yarar\u0131na faaliyet g\u00f6steren tesisler kesinlikle T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri unsurlar\u0131n\u0131n hedefleri aras\u0131nda bulunmamaktad\u0131r. http://www.tsk.tr/BasinFaaliyetleri/BA_67 \u2026", "timestamp": "05:14 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "122", "favorite_count": "158", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: T\u00fcrk Silahl\u0131 Kuvvetleri taraf\u0131ndan her zaman oldu\u011fu gibi #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131'nda da sadece ter\u00f6ristler hedef al\u0131nmaktad\u0131r. Sivil/masum insanlar kesinlikle hedef al\u0131nmamaktad\u0131r. http://www.tsk.tr/BasinFaaliyetleri/BA_67 \u2026", "timestamp": "05:13 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "101", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Askeri Akademiye Y\u00f6nelik Olarak Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:46 - 30. Jan. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 ba\u015far\u0131yla devam etmektedir. Etkisiz hale getirilen ter\u00f6rist say\u0131s\u0131 649 olmu\u015ftur. Sadece ter\u00f6ristler hedef al\u0131nmakta olup, sivil/masum ki\u015filerin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc dikkat ve hassasiyet g\u00f6sterilmektedir. http://www.tsk.tr/BasinFaaliyetleri/BA_66 \u2026", "timestamp": "23:26 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "249", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Avrupa Parlamentosu T\u00fcrkiye Raport\u00f6r\u00fc Kati Piri\u2019nin PKK ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcne dair son ifadeleri ve bu ifadelere ili\u015fkin s\u00f6zlerinin \u00e7arp\u0131t\u0131ld\u0131\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki a\u00e7\u0131klamas\u0131 hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "08:20 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "75", "favorite_count": "112", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Sekreteri\u2019nin Libya \u00d6zel Temsilcisi Ghassan Salame\u2019nin \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:03 - 29. Jan. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "28 Ocak 1982'de Los Angeles'ta ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc JCAG taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Ba\u015fkonsolosumuz Kemal Ar\u0131kan'\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "00:23 - 28. Jan. 2018", "retweet_count": "349", "favorite_count": "1017", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:09 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "44", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "27 Ocak #HolokostKurbanlar\u0131AnmaG\u00fcn\u00fc\nLina Kantor\u2019un kurtulu\u015f hik\u00e2yesini kendisinden dinleyin.\n#Selahattin\u00dclk\u00fcmen #Holokost", "timestamp": "02:53 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "54", "favorite_count": "89", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara\npropagandadan medet ummaya devam ediyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor.\n#ZeytinDal\u0131Operasyonu\u2019nun tek hedefi ter\u00f6ristlerdir ve sivil halk\u0131n zarar\ng\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00f6nlem al\u0131nmaktad\u0131r.", "timestamp": "01:53 - 27. Jan. 2018", "retweet_count": "158", "favorite_count": "159", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri ASALA/JCAG iltisakl\u0131 ter\u00f6ristlerce ABD\u2019de 27.01.1973\u2019de \u015fehit edilen Los Angeles Ba\u015fkonsolosu Mehmet Baydar ve Konsolos Bahad\u0131r Demir\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "22:04 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "227", "favorite_count": "466", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump'\u0131n \u0130srail Ba\u015fbakan\u0131 Netanyahu'yla Davos'ta Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Bas\u0131n Toplant\u0131s\u0131nda \u0130srail-Filistin Sorunu ve Kud\u00fcs'\u00fcn Stat\u00fcs\u00fcne \u0130li\u015fkin Sarfetti\u011fi \u0130fadeler Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:27 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "48", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Holokost ma\u011fdurlar\u0131, Uluslararas\u0131 Holokost Anma G\u00fcn\u00fc vesilesiyle 25 Ocak 2018 tarihinde Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n katk\u0131lar\u0131yla Ankara \u00dcniversitesi\u2018nde d\u00fczenlenen t\u00f6renle an\u0131ld\u0131. @AnkaraUni", "timestamp": "06:54 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "69", "favorite_count": "138", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 Holokost Anma G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "06:53 - 26. Jan. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "307", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 ba\u015far\u0131yla devam etmektedir. En az 343 PKK/KCK/PYD-YPG ve DEA\u015e ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc mensubu etkisiz hale getirilmi\u015ftir. Sadece ter\u00f6ristler hedef al\u0131nmakta olup, sivil/masum ki\u015filerin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc dikkat ve hassasiyet g\u00f6sterilmektedir.", "timestamp": "23:13 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "137", "favorite_count": "208", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc Hami Aksoy\u2019un Yunanistan Ba\u015fbakan\u0131 \u00c7ipras\u2019\u0131n Davos\u2019ta \u00fclkemizin \u201csald\u0131rgan\u201d (agresif) bir kom\u015fu oldu\u011funa y\u00f6nelik a\u00e7\u0131klamalar\u0131 hakk\u0131nda bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "08:05 - 25. Jan. 2018", "retweet_count": "73", "favorite_count": "164", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bingazi\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:52 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "36", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK/PYD-YPG\u2019li ter\u00f6ristler ve yanda\u015flar\u0131 yalandan ve kara\npropagandadan medet umuyor, ancak ger\u00e7ekler birer birer ortaya \u00e7\u0131k\u0131yor.\n#ZeytinDal\u0131Operasyonu\u2019nun tek hedefi ter\u00f6ristlerdir ve sivil halk\u0131n zarar\ng\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc \u00f6nlem al\u0131nmaktad\u0131r.", "timestamp": "00:59 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "119", "favorite_count": "112", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: \u201cPKK/KCK/PYD-YPG ve DEA\u015e ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctlerine kar\u015f\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fclen #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 planland\u0131\u011f\u0131 \u015fekilde devam etmektedir. En az 260 ter\u00f6rist etkisiz hale getirilmi\u015ftir. Sivil/masum ki\u015filerin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc dikkat ve hassasiyet g\u00f6sterilmektedir\u201d", "timestamp": "00:05 - 24. Jan. 2018", "retweet_count": "138", "favorite_count": "213", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avusturya D\u0131\u015fi\u015fleri, Avrupa ve Uyum Bakan\u0131 Dr. Karin Kneissl\u2019\u0131n \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "23:38 - 23. Jan. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Fransa\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "06:58 - 22. Jan. 2018", "retweet_count": "43", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: \u201cHarekat\u0131n planlama ve icras\u0131nda sadece ter\u00f6ristler ve bunlara ait bar\u0131nak, s\u0131\u011f\u0131nak, mevzii, silah, ara\u00e7 ve gere\u00e7ler hedef al\u0131nmakta olup, sivil/masum ki\u015filerin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc dikkat ve hassasiyet g\u00f6sterilmektedir\u201d #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131", "timestamp": "01:38 - 21. Jan. 2018", "retweet_count": "242", "favorite_count": "395", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TSK: \u201cPKK/KCK/PYD-YPG ve DEA\u015e ter\u00f6r \u00f6rg\u00fctleri taraf\u0131ndan kullan\u0131lan s\u0131\u011f\u0131nak, bar\u0131nak, m\u00fchimmat deposu vb. 153 hedef ate\u015f alt\u0131na al\u0131nm\u0131\u015f olup \u201cZeytin Dal\u0131 Harek\u00e2t\u0131\u201d planland\u0131\u011f\u0131 \u015fekilde devam etmektedir\u201d #ZeytinDal\u0131Harekat\u0131", "timestamp": "01:38 - 21. Jan. 2018", "retweet_count": "179", "favorite_count": "256", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:01 - 21. Jan. 2018", "retweet_count": "27", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 #Suriye\u2019nin toprak b\u00fct\u00fcnl\u00fc\u011f\u00fcne sayg\u0131l\u0131 olarak y\u00fcr\u00fct\u00fclmekte, sadece ter\u00f6ristler ve bunlara ait bar\u0131nak, s\u0131\u011f\u0131nak, mevzii, silah, ara\u00e7 ve gere\u00e7ler hedef al\u0131nmaktad\u0131r. Sivillerin zarar g\u00f6rmemesi i\u00e7in her t\u00fcrl\u00fc dikkat ve hassasiyet g\u00f6sterilmektedir.", "timestamp": "15:00 - 20. Jan. 2018", "retweet_count": "796", "favorite_count": "2148", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#ZeytinDal\u0131Harekat\u0131 hudutlar\u0131m\u0131zda ve b\u00f6lgede g\u00fcvenlik ve istikrar\u0131 sa\u011flamak amac\u0131yla, #Afrin b\u00f6lgesinde PKK/KCK/PYD-YPG ve DEA\u015e\u2019a mensup ter\u00f6ristleri etkisiz hale getirmek, dost ve karde\u015f b\u00f6lge halk\u0131n\u0131 ter\u00f6ristlerin bask\u0131 ve zulm\u00fcnden kurtarmak \u00fczere y\u00fcr\u00fct\u00fclmektedir.", "timestamp": "15:00 - 20. Jan. 2018", "retweet_count": "518", "favorite_count": "1284", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Ahmet Y\u0131ld\u0131z\u2019\u0131n \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "06:45 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Irak\u2019a ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi ziyaret hk.", "timestamp": "05:53 - 19. Jan. 2018", "retweet_count": "38", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Trablus\u2019ta Meydana Gelen \u00c7at\u0131\u015fmalar Hk.", "timestamp": "12:10 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Diplomasi Akademisi bu hafta Irak D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131ndan bir heyeti protokol e\u011fitiminde konuk ediyor.", "timestamp": "00:54 - 16. Jan. 2018", "retweet_count": "30", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "UNRWA\u2019n\u0131n finansman\u0131na son verilece\u011fi y\u00f6n\u00fcndeki baz\u0131 a\u00e7\u0131klamalar hk.", "timestamp": "09:47 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "26", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat\u2019ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:31 - 15. Jan. 2018", "retweet_count": "35", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc PYD/YPG komutas\u0131nda s\u00f6zde \u201cSuriye S\u0131n\u0131r G\u00fcvenli\u011fi G\u00fcc\u00fc\u201d kurulaca\u011f\u0131 y\u00f6n\u00fcndeki beyanlar hk. \nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-15_-teror-orgutu-pydypg-komutasinda-sozde-suriye-sinir-guvenligi-gucu-kurulacagi-yonundeki-beyanlar-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "12:34 - 14. Jan. 2018", "retweet_count": "397", "favorite_count": "695", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KKTC Kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131 Say\u0131n Rauf Denkta\u015f\u2019\u0131n Vefat\u0131n\u0131n Alt\u0131nc\u0131 Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "22:02 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "65", "favorite_count": "123", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun Los Angeles\u2019\u0131 ziyareti s\u0131ras\u0131nda, ASALA/JCAG mensubu ter\u00f6ristlerce Los Angeles Ba\u015fkonsoloslu\u011fumuz g\u00f6rev b\u00f6lgesinde \u015fehit edilen diplomatlar\u0131m\u0131z an\u0131ld\u0131.", "timestamp": "12:37 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "61", "favorite_count": "187", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc Med7 Zirvesinde Kabul Edilen Ortak Bildirge Hk.", "timestamp": "10:12 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "19", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail'in Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fimlerinde 1000'den Fazla \u0130lave Konut \u0130n\u015fas\u0131na \u0130li\u015fkin S\u00fcreci \u0130lerletmesi ve Filistinlilere Kar\u015f\u0131 A\u015f\u0131r\u0131 G\u00fc\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "04:53 - 12. Jan. 2018", "retweet_count": "34", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD i\u00e7in Seyahat Uyar\u0131s\u0131 G\u00fcncellemesi, 11 Ocak 2018 :", "timestamp": "23:24 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "168", "favorite_count": "219", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n ABD ve Kanada\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "04:07 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "17", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan ile Yap\u0131lacak Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "03:04 - 11. Jan. 2018", "retweet_count": "21", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Parlamentosu'nun Kabul Etti\u011fi \u015eer'i Yetkilere \u0130li\u015fkin Yasa Hk.", "timestamp": "20:46 - 10. Jan. 2018", "retweet_count": "28", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan'\u0131n Kuetta \u015eehrinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:38 - 9. Jan. 2018", "retweet_count": "32", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrk K\u0131z\u0131lay'\u0131 G\u00fcney Sudan'da ihtiya\u00e7 sahiplerine yard\u0131m da\u011f\u0131t\u0131m\u0131n\u0131 ve yard\u0131m kampanyas\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. #G\u00fcneySudan", "timestamp": "06:20 - 8. Jan. 2018", "retweet_count": "46", "favorite_count": "142", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Meydana Gelen Bombal\u0131 \u0130ntihar Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "04:17 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "24", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen T", "timestamp": "01:24 - 5. Jan. 2018", "retweet_count": "20", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail Parlamentosu\u2019nda Kud\u00fcs Konusunda Kabul Edilen Yasa Hk.", "timestamp": "12:28 - 4. Jan. 2018", "retweet_count": "51", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "New York G\u00fcney B\u00f6lgesi Mahkemesi\u2019nin Mehmet Hakan Atilla\u2019ya ili\u015fkin Karar\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-4_-newyork-guney-bolgesi-mahkemesinin-mehmet-hakan-atillaya-iliskin-karari-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:40 - 3. Jan. 2018", "retweet_count": "82", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak T\u00fcrkmen Cephesi\u2019nin Kerk\u00fck \u015fehri Askeri semti sorumlusu Alaettin Maksut Ali'nin U\u011frad\u0131\u011f\u0131 Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Sonucunda Hayat\u0131n\u0131 Kaybetmesi Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-3_-irak-turkmen-cephesinin-kerkuk-sehri-askeri-semti-sorumlusu-alaettin-maksut-alinin-hayatini-kaybetmesi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "21:05 - 2. Jan. 2018", "retweet_count": "62", "favorite_count": "117", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Meydana Gelen Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "09:28 - 2. Jan. 2018", "retweet_count": "25", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019da Devam Eden Protesto G\u00f6sterileri Hk.", "timestamp": "00:28 - 2. Jan. 2018", "retweet_count": "164", "favorite_count": "332", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Taraf\u0131ndan 8 Darbeci Askerden Birine S\u0131\u011f\u0131nma Hakk\u0131 Verilmesi Hk.", "timestamp": "09:12 - 30. Dez. 2017", "retweet_count": "56", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kahire'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "11:47 - 29. Dez. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "GKRY\u2019nin Do\u011fu Akdeniz\u2019deki Hidrokarbon Faaliyetleri Hk.", "timestamp": "08:00 - 29. Dez. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ukrayna\u2019n\u0131n Do\u011fusunda Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Esir De\u011fi\u015fimi Hk.", "timestamp": "07:57 - 29. Dez. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:15 - 28. Dez. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "05:12 - 25. Dez. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sekizinci Y\u00fcksek D\u00fczeyli Astana Toplant\u0131s\u0131n\u0131n Sonu\u00e7lar\u0131 Hk.", "timestamp": "05:35 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Japonya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Taro Kono\u2019nun \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "04:04 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc \u201cErmeni Soyk\u0131r\u0131m\u0131 Adalet Komandolar\u0131\u201d (JCAG) taraf\u0131ndan Paris\u2019te 22.12.1979\u2019da \u015fehit edilen Turizm ve Tan\u0131tma M\u00fc\u015favirimiz Y\u0131lmaz \u00c7olpan\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "00:54 - 22. Dez. 2017", "retweet_count": "102", "favorite_count": "158", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fmi\u015f Milletler Genel Kurulu\u2019na Kud\u00fcs Konusunda Sunulan Karar Tasar\u0131s\u0131n\u0131n Kabul\u00fc Hk.", "timestamp": "11:15 - 21. Dez. 2017", "retweet_count": "134", "favorite_count": "235", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kud\u00fcs Konusunda Birle\u015fmi\u015f Milletler\u2019deki Giri\u015fimlerimiz Hk.", "timestamp": "23:57 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suudi Arabistan\u2019\u0131 Hedef Alan F\u00fcze Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:48 - 19. Dez. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Kud\u00fcs Konusunda BM G\u00fcvenlik Konseyi'ne Sunulan Karar Tasar\u0131s\u0131n\u0131 Veto Etmesi Hk.", "timestamp": "11:03 - 18. Dez. 2017", "retweet_count": "106", "favorite_count": "145", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Libya/Misurata Belediye Ba\u015fkan\u0131n\u0131n \u00d6ld\u00fcr\u00fclmesi Hk.", "timestamp": "06:57 - 18. Dez. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Azerbaycan-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 V. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:38 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Ketta \u015eehrindeki Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "05:53 - 17. Dez. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Avusturya\u2019da yeni kurulan H\u00fck\u00fcmetin program\u0131nda AB\u2019nin T\u00fcrkiye\u2019yle m\u00fczakereleri kesmesi ve bunun i\u00e7in m\u00fcttefikler aranaca\u011f\u0131 yolundaki ifade hk.", "timestamp": "22:13 - 16. Dez. 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17.12.2004'te Musul\u2019da \u015fehit edilen G\u00fcvenlik Ata\u015felerimiz Nihat Akba\u015f, Bilal Urgen, Adem \u00c7i\u00e7ek, B\u00fclent K\u0131ran\u015fal ve S\u00fcleyman Karahasano\u011flu\u2019nu sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "22:11 - 16. Dez. 2017", "retweet_count": "156", "favorite_count": "343", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\"Ermeni Soyk\u0131r\u0131m\u0131 Adalet Komandolar\u0131\u201d (JCAG) ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Sidney\u2019de \u015fehit edilen (17.12.1980) Ba\u015fkonsolos \u015ear\u0131k Ar\u0131yak ve G\u00fcvenlik Ata\u015fesi Engin Sever\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "22:08 - 16. Dez. 2017", "retweet_count": "123", "favorite_count": "177", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:15 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermenistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Edward Nalbantyan\u2019\u0131n \u0130ddialar\u0131 Hk.", "timestamp": "04:46 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130stanbul\u2019da 13 Aral\u0131k\u2019ta yap\u0131lan 11. #MIKTA (#Meksika, #Endonezya, #Kore, #T\u00fcrkiye, #Avustralya) Bakanlar Toplant\u0131s\u0131nda kapsaml\u0131 bir Ortak Bildiri yay\u0131nland\u0131. T\u00fcrkiye d\u00f6nem ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 pek \u00e7ok faaliyetin ard\u0131ndan Endonezya\u2019ya devretti  #MIKTATurkey2017 http://www.mfa.gov.tr/site_media/html/11th-mikta-fm-joint-communique-final.pdf \u2026", "timestamp": "01:25 - 14. Dez. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD Ulusal G\u00fcvenlik Dan\u0131\u015fman\u0131 H.R. McMaster\u2019\u0131n \u00dclkemize ve H\u00fck\u00fcmetimize Y\u00f6nelik \u0130fadeleri Hk.", "timestamp": "03:28 - 13. Dez. 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "MIKTA D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:23 - 12. Dez. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Malta D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Carmelo Abela\u2019n\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "23:38 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "11.12.1993'te Irak'ta \u015fehit edilen Ba\u011fdat B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz \u0130dari Ata\u015fesi \u00c7a\u011flar Y\u00fccel\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "01:32 - 11. Dez. 2017", "retweet_count": "93", "favorite_count": "178", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak'ta DEA\u015e kontrol\u00fcndeki t\u00fcm topraklar\u0131n kurtar\u0131lmas\u0131 hk.", "timestamp": "12:24 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Tuzhurmatu'da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "00:35 - 10. Dez. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu\u2019nun 10 Aral\u0131k \u0130nsan Haklar\u0131 G\u00fcn\u00fc vesilesiyle yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 mesaj #D\u00fcnya\u0130nsanHaklar\u0131G\u00fcn\u00fc", "timestamp": "21:04 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "103", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u015fgal Alt\u0131ndaki Filistin Topraklar\u0131nda Kud\u00fcs'e \u0130li\u015fkin A\u00e7\u0131klamay\u0131 Protesto Eden Filistinlilere Kar\u015f\u0131 A\u015f\u0131r\u0131 G\u00fc\u00e7 Kullan\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "07:16 - 9. Dez. 2017", "retweet_count": "83", "favorite_count": "141", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD Y\u00f6netimi\u2019nin Kud\u00fcs\u2019\u00fc \u0130srail\u2019in Ba\u015fkenti Olarak Tan\u0131d\u0131\u011f\u0131 ve \u0130srail\u2019deki B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fini Kud\u00fcs\u2019e Ta\u015f\u0131yaca\u011f\u0131 Y\u00f6n\u00fcndeki Beyanat\u0131 Hk.", "timestamp": "10:50 - 6. Dez. 2017", "retweet_count": "247", "favorite_count": "319", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00fcbnan'daki geli\u015fmeler hk.", "timestamp": "20:53 - 5. Dez. 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n S\u0131rbistan Ziyareti Hk.", "timestamp": "04:39 - 4. Dez. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Tiran\u2019da d\u00fczenlenecek \u201c2. Mehmet Akif Ersoy Sempozyumu\u201dna kat\u0131l\u0131m\u0131 hk.", "timestamp": "04:48 - 3. Dez. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "IMO Konsey Se\u00e7imleri Hk.", "timestamp": "12:54 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yemen\u2019den Suudi Arabistan\u2019a F\u00fcze F\u0131rlat\u0131lmas\u0131 Hk. \nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-373_-yemenden-suudi-arabistana-fuze-firlatilmasi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "12:53 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "04:48 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Pe\u015faver \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:52 - 1. Dez. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "A\u0130HM\u2019in \u201cMer\u00e7an ve di\u011ferleri-\u0130svi\u00e7re\u201d Davas\u0131na \u0130li\u015fkin Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "12:44 - 30. Nov. 2017", "retweet_count": "61", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti\u2019nin 29 Kas\u0131m 2017\u2019de Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "05:33 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye - #AB Ter\u00f6rizmle M\u00fccadele \u0130sti\u015fareleri 28 Kas\u0131m g\u00fcn\u00fc Ankara\u2019da d\u00fczenlendi. Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z M\u00fcste\u015far Yrd. B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Esener ve AB D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Servisi Genel Sekreter Yrd. Serrano ter\u00f6rizmle m\u00fccadele alan\u0131nda mevcut i\u015fbirli\u011finin ileriye g\u00f6t\u00fcr\u00fclmesinin \u00f6nemini vurgulad\u0131lar.", "timestamp": "04:07 - 29. Nov. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n T\u00fcrkiye-Azerbaycan-Pakistan \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 ve \u0130stanbul S\u00fcreci Yedinci Bakanlar Konferans\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "23:46 - 27. Nov. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat\u2019\u0131n Nahravan \u0130l\u00e7esinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "22:45 - 27. Nov. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnya M\u00fcsl\u00fcman Alimler Birli\u011fi\u2019nin \u201cTer\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Olarak \u0130lan Edilmesi\u201d Hk.", "timestamp": "07:48 - 24. Nov. 2017", "retweet_count": "64", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-365_-misirda-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:25 - 24. Nov. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM K\u00fcresel G\u00fcney-G\u00fcney Kalk\u0131nma Fuar\u0131 27 Kas\u0131m 2017 tarihinde Antalya\u2019da ba\u015fl\u0131yor. #GSDD2017Antalya @southsouthexpo http://www.expo.unsouthsouth.org ", "timestamp": "06:09 - 24. Nov. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "27", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9. K\u00fcresel G\u00fcney-G\u00fcney Kalk\u0131nma Fuar\u0131 Hk.", "timestamp": "23:08 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kongo Demokratik Cumhuriyeti Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131, D\u0131\u015fi\u015fleri ve B\u00f6lgesel Entegrasyon Bakan\u0131 L\u00e9onard She Okitundu'nun \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "09:15 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "PKK ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc mensuplar\u0131n\u0131n Avrupa Parlamentosu\u2019na giri\u015flerinin engellenmesi hk.", "timestamp": "08:55 - 23. Nov. 2017", "retweet_count": "49", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "EYUCM\u2019nin Ratko Mladi\u00e7 Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "06:40 - 22. Nov. 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Birle\u015fik Krall\u0131k Siyasi \u0130sti\u015fareleri Hk.", "timestamp": "04:38 - 22. Nov. 2017", "retweet_count": "19", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 10. T\u00fcrk-\u0130talyan Forumu Vesilesiyle \u0130talya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "04:15 - 22. Nov. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kapan\u0131\u015f oturumu: Bug\u00fcnk\u00fc toplant\u0131m\u0131z \u0130\u0130T'in arabuluculuktaki rol\u00fcn\u00fcn g\u00fc\u00e7lendirilmesi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na katk\u0131 sa\u011flayacakt\u0131r. #istanbulmediation", "timestamp": "10:17 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019\u0131n Tuzhurmatu \u0130l\u00e7esinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:07 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Adamawa Eyaletinde Meydana Gelen \u0130ntihar Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:06 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "28", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak Federal Y\u00fcksek Mahkemesi\u2019nin IKBY referandumuna ili\u015fkin karar\u0131 hk.", "timestamp": "07:12 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "28", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "40 \u0130\u0130T \u00fcye \u00fclkesinden yetkililer ve akademisyenler \u0130\u0130T'in arabuluculuk alan\u0131ndaki mevcut ve potansiyel rol\u00fcn\u00fc tart\u0131\u015fmaya devam ediyor #istanbulmediation", "timestamp": "04:59 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Y\u0131ld\u0131z: T\u00fcrkiye, \u0130\u0130T Zirve D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 olarak \u0130\u0130T'in arabuluculuk konusundaki \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 g\u00fc\u00e7l\u00fc \u015fekilde destekliyor #istanbulmediation", "timestamp": "00:17 - 21. Nov. 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T \u00dcye \u00dclkeleri Birinci Arabuluculuk Konferans\u0131 yar\u0131n (21 Kas\u0131m) \u0130stanbul'da d\u00fczenleniyor #istanbulmediation", "timestamp": "23:32 - 19. Nov. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hassasiyetiniz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr ederiz, ancak yayg\u0131n kullan\u0131lan ba\u015fka bir ismi \u00e7a\u011fr\u0131\u015ft\u0131rmakla beraber \u015fehidimizin ad\u0131 Evner Ergun'dur. Sayg\u0131lar\u0131m\u0131zla.", "timestamp": "23:10 - 19. Nov. 2017", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Akdeniz i\u00e7in Birlik Genel Sekreteri'nin \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "09:34 - 19. Nov. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermeni Devrimci Ordusu (ARA) \u00fcyesi ter\u00f6ristlerce Viyana\u2019da 19.11.1984\u2019te \u015fehit edilen Birle\u015fmi\u015f Milletler Sosyal Kalk\u0131nma ve \u0130nsanc\u0131l \u0130\u015fler Merkezi Direkt\u00f6r Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Evner Ergun\u2019u sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "02:15 - 19. Nov. 2017", "retweet_count": "144", "favorite_count": "268", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemiz 21 Kas\u0131m\u2019da \u0130\u0130T \u00dcye \u00dclkeleri Birinci Arabuluculuk Konferans\u0131\u2019na evsahipli\u011fi yapacak #istanbulmediation", "timestamp": "01:11 - 18. Nov. 2017", "retweet_count": "69", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-RF-\u0130ran \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "12:39 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Norve\u00e7\u2019teki NATO Tatbikat\u0131 Esnas\u0131nda Cumhuriyetimizin Kurucusu B\u00fcy\u00fck \u00d6nder Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fcn ve Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n Hedef Al\u0131nmas\u0131 Hk.", "timestamp": "11:11 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "403", "favorite_count": "653", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul\u2019da 21 Kas\u0131m 2017 Tarihinde D\u00fczenlenecek \u0130\u0130T \u00dcye \u00dclkeleri Birinci Arabuluculuk Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "04:16 - 17. Nov. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:53 - 16. Nov. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan\u2019\u0131n Attika B\u00f6lgesinde Meydana Gelen Sel Felaketi Hk.", "timestamp": "13:17 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00fcbnan D\u0131\u015fi\u015fleri ve G\u00f6\u00e7menler Bakan\u0131n\u0131n Ziyareti Hk.", "timestamp": "10:47 - 15. Nov. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc PYD/YPG\u2019nin DEA\u015e Mensubu Ter\u00f6ristlerin Rakka\u2019dan Tahliye Edilmesi i\u00e7in DEA\u015e\u2019la Yapt\u0131\u011f\u0131 Gizli Anla\u015fma Hk.", "timestamp": "12:30 - 14. Nov. 2017", "retweet_count": "299", "favorite_count": "350", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ah\u0131ska T\u00fcrklerinin Anavatanlar\u0131 Ah\u0131ska\u2019dan S\u00fcrg\u00fcne G\u00f6nderilmelerinin 73. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "22:31 - 13. Nov. 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "123", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak'ta Meydana Gelen Depremin \u0130ran'\u0131 da Etkilemesi Hk.", "timestamp": "23:43 - 12. Nov. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak'ta Meydana Gelen Deprem Hk.", "timestamp": "14:04 - 12. Nov. 2017", "retweet_count": "68", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhuriyetimizin kurucusu B\u00fcy\u00fck \u00d6nder Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ebediyete intikalinin \n79. y\u0131l\u0131nda sayg\u0131, minnet ve rahmetle an\u0131yoruz #10Kas\u0131m", "timestamp": "10:51 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "248", "favorite_count": "714", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fc Mensubu H\u00fck\u00fcml\u00fc Dimitris Kufodinas'\u0131n Cezaevinden \u00c7\u0131kmas\u0131na \u0130zin Verilmesi Hk.", "timestamp": "09:34 - 9. Nov. 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "UNESCO Y\u00fcr\u00fctme Kurulu \u00dcyeli\u011fine Se\u00e7ilmemiz Hk.", "timestamp": "09:36 - 8. Nov. 2017", "retweet_count": "70", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00fcbnan\u2019daki Siyasi Geli\u015fmeler Hk.", "timestamp": "09:10 - 6. Nov. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019nin Teksas Eyaleti\u2019nde meydana gelen sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "13:28 - 5. Nov. 2017", "retweet_count": "56", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Riyad\u2019\u0131 Hedef Alan F\u00fcze Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "13:10 - 5. Nov. 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck'te bug\u00fcn meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "09:18 - 5. Nov. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Rodos Adas\u0131\u2019nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Yunanistan-M\u0131s\u0131r Ortak Tatbikat\u0131 Hk", "timestamp": "13:18 - 2. Nov. 2017", "retweet_count": "61", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#GSSD2017Antalya BM K\u00fcresel G\u00fcney-G\u00fcney Fuar\u0131 \u00fclkemizin evsahipli\u011finde d\u00fczenlenecektir.", "timestamp": "05:26 - 2. Nov. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "New York \u015fehrinde meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "23:46 - 31. Okt. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n M\u00fcste\u015far\u0131m\u0131z\u0131n AB D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Servisi Genel Sekreteri ile ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi siyasi isti\u015fareler", "timestamp": "05:52 - 30. Okt. 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "13:58 - 29. Okt. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "22:00 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "103", "favorite_count": "249", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "13:21 - 28. Okt. 2017", "retweet_count": "91", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130spanya\u2019da Katalunya \u00d6zerk B\u00f6lgesi\u2019yle ilgili geli\u015fmeler hk.", "timestamp": "11:52 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "133", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Umman Sultanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "02:14 - 27. Okt. 2017", "retweet_count": "16", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kosova Ba\u015fbakan Birinci Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Behgjet Pacolli\u2019nin \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "09:23 - 24. Okt. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA\u2019n\u0131n Paris\u2019te \u015fehit etti\u011fi(24.10.1975) B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz \u0130smail Erez ve makam \u015fof\u00f6r\u00fc Talip Yener\u2019i rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "23:49 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "192", "favorite_count": "390", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Nikos Kotzias\u2019\u0131n \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk.", "timestamp": "02:37 - 23. Okt. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Viyana\u2019da \u015fehit edilen (22.10.1975) B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Dani\u015f Tunal\u0131gil\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "23:00 - 21. Okt. 2017", "retweet_count": "146", "favorite_count": "243", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r'da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "08:19 - 21. Okt. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Katar D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u015eeyh Muhammed bin Abdurrahman bin Casim El Sani\u2019nin \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "12:02 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "89", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "10:12 - 20. Okt. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Viyana Schwechat Havaliman\u0131nda THY yolcular\u0131n\u0131n polis k\u00f6pe\u011fi marifetiyle aranmalar\u0131na ili\u015fkin g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler hk.", "timestamp": "14:44 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "124", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Kandahar Vilayetinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:56 - 19. Okt. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "27", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#NEC2017Istanbul, D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ahmet Y\u0131ld\u0131z taraf\u0131ndan 130 \u00fclkeden 500'\u00fcn \u00fczerinde delegenin kat\u0131l\u0131m\u0131yla a\u00e7\u0131ld\u0131 @UNDP", "timestamp": "09:19 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fimlerde 1588 \u0130lave Konut \u0130n\u015fas\u0131na \u0130li\u015fkin S\u00fcreci \u0130lerletmesi Hk.", "timestamp": "05:46 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Kuetta \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:39 - 18. Okt. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Paktia Vilayetinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:00 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "A\u0130\u00d6K\u2019\u00fcn 16-23 Haziran 2015 Tarihlerinde \u00dclkemizi Ad Hoc Ziyaretine Dair Raporun Yay\u0131nlanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "01:05 - 17. Okt. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "23", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck'teki Geli\u015fmeler ve Irak H\u00fck\u00fcmeti'nin Tutumu Hk.", "timestamp": "02:40 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "117", "favorite_count": "179", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "15 Ekim 2017 tarihinde ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Avrupa\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen eylemler hk.", "timestamp": "02:09 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "60", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Portekiz D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Augusto Santos Silva\u2019n\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:16 - 16. Okt. 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da 14 Ekim 2017 Tarihinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:34 - 14. Okt. 2017", "retweet_count": "105", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "UNDP V. Ulusal De\u011ferlendirme Kapasiteleri Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "10:29 - 13. Okt. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistinlileraras\u0131 Birlik \u00c7abalar\u0131 \u00c7er\u00e7evesinde Bug\u00fcn Var\u0131ld\u0131\u011f\u0131 A\u00e7\u0131klanan Uzla\u015f\u0131 Hk.", "timestamp": "13:43 - 12. Okt. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019\u0131n Hit \u015eehrinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "03:39 - 12. Okt. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcnce Lahey\u2019de \u015fehit edilen (12.10.1979) Merhum B\u00fcy\u00fckel\u00e7i \u00d6zdemir Benler\u2019in o\u011flu Ahmet Benler\u2019i rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "23:00 - 11. Okt. 2017", "retweet_count": "153", "favorite_count": "269", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130brohimjon Asparov'un Danimarka Makamlar\u0131nca Serbest B\u0131rak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "12:55 - 11. Okt. 2017", "retweet_count": "74", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Konsolosluk \u00c7a\u011fr\u0131 Merkezimiz t\u00fcm d\u00fcnyadan eri\u015fime a\u00e7\u0131k olarak kesintisiz hizmet sunmaktad\u0131r:", "timestamp": "06:34 - 11. Okt. 2017", "retweet_count": "155", "favorite_count": "208", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM Genel Sekreteri\u2019nin K\u0131br\u0131s\u2019taki \u0130yi Niyet Misyonu hakk\u0131nda yay\u0131mlanan 28 Eyl\u00fcl 2017 tarihli raporu hk.", "timestamp": "02:07 - 11. Okt. 2017", "retweet_count": "46", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2017 V\u00e1clav Havel \u0130nsan Haklar\u0131 \u00d6d\u00fcl\u00fc\u2019n\u00fcn Eski YARSAV Ba\u015fkan\u0131 Murat Arslan'a Verilmesi Hk.", "timestamp": "10:41 - 9. Okt. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sudan'a Y\u00f6nelik ABD Ekonomik Yapt\u0131r\u0131mlar\u0131n\u0131n Kald\u0131r\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "23:14 - 7. Okt. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suudi Arabistan\u2019\u0131n Cidde Kentindeki Ter\u00f6r Eylemi Hk.", "timestamp": "20:35 - 7. Okt. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Atina\u2019da \u015fehit edilen (7.10.1991) Bas\u0131n Ata\u015femiz \u00c7etin G\u00f6rg\u00fc\u2019y\u00fc sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "00:08 - 7. Okt. 2017", "retweet_count": "156", "favorite_count": "300", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Jhal Magsi \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hakk\u0131nda", "timestamp": "14:19 - 5. Okt. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn GKRY\u2019nin New York\u2019taki temsilcisinin BM Genel Sekreteri\u2019ne g\u00f6nderdi\u011fi mektuba ili\u015fkin bir SC", "timestamp": "10:32 - 5. Okt. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc H\u00fcseyin M\u00fcft\u00fco\u011flu'nun ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fince Yap\u0131lan A\u00e7\u0131klama Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "09:50 - 5. Okt. 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistinlileraras\u0131 Uzla\u015f\u0131 S\u00fcrecinde Kaydedilen Geli\u015fmeler Hk.", "timestamp": "22:31 - 4. Okt. 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z Taraf\u0131ndan 5 Ekim 2017 Tarihinde UNESCO Merkezi\u2019ne Yap\u0131lacak Ziyaret Hk.", "timestamp": "02:17 - 4. Okt. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bahreyn\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:02 - 3. Okt. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Katalunya \u00d6zerk Y\u00f6netimi\u2019nin Referandum Giri\u015fimi Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "14:25 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "60", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "UNRWA Saha Ziyareti Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-304_-unrwa-saha-ziyareti-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:50 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "21", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Las Vegas\u2019ta Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Silahl\u0131 Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "06:10 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "3 Ekim T\u00fcrk Dili Konu\u015fan \u00dclkeler \u0130\u015fbirli\u011fi G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "00:58 - 2. Okt. 2017", "retweet_count": "73", "favorite_count": "92", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn  Azerbaycan\u2019\u0131n i\u015fgal alt\u0131ndaki topraklar\u0131na ger\u00e7ekle\u015ftirilen seyahat hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131", "timestamp": "22:16 - 29. Sep. 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin\u2019in INTERPOL \u00fcyeli\u011fine kabul edilmesi hk.", "timestamp": "13:59 - 29. Sep. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "13:58 - 29. Sep. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ILO 10. Avrupa B\u00f6lge Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:17 - 29. Sep. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "18", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "DB S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn ABD D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn T\u00fcrkiye\u2019nin IKBY referandumu s\u00f6yleminin tehditkar olabilece\u011fi ifadesi hk. sc", "timestamp": "10:29 - 28. Sep. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron\u2019un Bir Konu\u015fmas\u0131nda Balkanlara At\u0131fla \u00dclkemize \u0130li\u015fkin Yorumu Hk.SC", "timestamp": "07:12 - 28. Sep. 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kolombiya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Mar\u00eda \u00c1ngela Holgu\u00edn\u2019in \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi \u00c7al\u0131\u015fma Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:24 - 27. Sep. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "IKBY referandumu hk.", "timestamp": "22:10 - 24. Sep. 2017", "retweet_count": "144", "favorite_count": "126", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Paris\u2019te \u015fehit edilen (24.9.1981) G\u00fcvenlik Ata\u015femiz Cemal \u00d6zen\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "01:21 - 24. Sep. 2017", "retweet_count": "221", "favorite_count": "478", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6rizmle M\u00fccadele K\u00fcresel Forumu Bakanlar Toplant\u0131s\u0131nda Onaylanan Antalya Memorandumu Hk.", "timestamp": "08:51 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "83", "favorite_count": "151", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Maria Kas\u0131rgas\u0131 hakk\u0131nda seyahat duyurusu", "timestamp": "05:05 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Meksika\u2019da 19 Eyl\u00fcl 2017 Tarihinde Meydana Gelen Deprem Hk.", "timestamp": "00:47 - 20. Sep. 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "08:55 - 19. Sep. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hamas Taraf\u0131ndan \u0130\u00e7 Uzla\u015f\u0131 S\u00fcreci Ba\u011flam\u0131nda Yap\u0131lan Beyanat Hk.", "timestamp": "13:03 - 17. Sep. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya/K\u00f6ln'de ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcn\u00fcn uzant\u0131lar\u0131nca  etkinlik d\u00fczenlenmesine ve propaganda yap\u0131lmas\u0131na izin verilmesi hk.", "timestamp": "12:32 - 16. Sep. 2017", "retweet_count": "156", "favorite_count": "209", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bel\u00e7ika\u2019da S\u00fcren PKK Soru\u015fturmas\u0131 Hakk\u0131nda Bel\u00e7ika \u0130ddianame Odas\u0131\u2019n\u0131n 14 Eyl\u00fcl Tarihli Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "06:09 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Londra Metrosunda 15 Eyl\u00fcl 2017 G\u00fcn\u00fc Meydana Gelen Patlama Hk.", "timestamp": "05:59 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti\u2019nin 15 Eyl\u00fcl 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "04:24 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "14-15 Eyl\u00fcl 2017 Tarihlerinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Alt\u0131nc\u0131 Astana Toplant\u0131s\u0131'nda \u0130dlib \u00c7at\u0131\u015fmas\u0131zl\u0131k B\u00f6lgesinin \u0130lan\u0131 Hk", "timestamp": "03:45 - 15. Sep. 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019\u0131n g\u00fcneyinde meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "08:42 - 14. Sep. 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak Temsilciler Meclisi\u2019nin IKBY referandumuna ili\u015fkin ald\u0131\u011f\u0131 karar hk.", "timestamp": "22:49 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "88", "favorite_count": "114", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "THY Atina Ofisine yap\u0131lan sald\u0131r\u0131 hk.", "timestamp": "08:19 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Fransa Avrupa ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Jean Yves Le Drian\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:33 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Sahip\u00c7\u0131k", "timestamp": "00:58 - 13. Sep. 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Myanmar\u2019daki \u015eehitliklerimiz hakk\u0131nda bug\u00fcn yay\u0131nlanan bir makale hakk\u0131ndaki soruya cevab\u0131\nhttp://www.mfa.gov.tr/sc_-48_-disisleri-bakanligi-sozcusunun-myanmardaki-sehitliklerimiz-hakkinda-bugun-yayinlanan-bir-makale-hakk\u0131ndaki-sc-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:06 - 12. Sep. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\"Myanmar Yard\u0131m Kampanyas\u0131\"na destek i\u00e7in banka hesap numaras\u0131 bilgileri:  https://www.afad.gov.tr/tr/2370/Myanmara-Yardim-Kampanyasi \u2026", "timestamp": "06:39 - 12. Sep. 2017", "retweet_count": "101", "favorite_count": "136", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn K\u0131r\u0131m Tatar Milli Meclisi Ba\u015fkan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ahtem \u00c7iyg\u00f6z Hk. Verilen Hapis Karar\u0131na \u0130li\u015fkin SC. http://www.mfa.gov.tr/sc_-47_-disisleri-bakanligi-sozcusunun-kirim-tatar-milli-meclisi-baskan-yardimcisi-ahtem-ciygoz-hakkinda-verilen-hapis-kararina-iliskin-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "00:04 - 12. Sep. 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:04 - 11. Sep. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya Federal Cumhuriyeti'ne \u0130li\u015fkin Seyahat Uyar\u0131s\u0131", "timestamp": "05:56 - 9. Sep. 2017", "retweet_count": "376", "favorite_count": "480", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Hoca Muhammed As\u0131f'\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "04:31 - 9. Sep. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Burgaz\u2019da \u015fehit edilen (9.9.1982) \u0130dari Ata\u015femiz Bora S\u00fcelkan\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "01:17 - 9. Sep. 2017", "retweet_count": "70", "favorite_count": "105", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Meksika\u2019n\u0131n G\u00fcney Sahili A\u00e7\u0131klar\u0131nda Meydana Gelen Deprem Hk.", "timestamp": "07:27 - 8. Sep. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130RMA KASIRGASI HAKKINDA SEYAHAT DUYURUSU", "timestamp": "06:33 - 7. Sep. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Banglade\u015f\u2019i Ziyareti Hk.", "timestamp": "23:25 - 5. Sep. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya ve Avusturya'daki se\u00e7im kampanyalar\u0131nda kullan\u0131lan T\u00fcrkiye kar\u015f\u0131t\u0131 ifadeler hk.", "timestamp": "06:18 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "82", "favorite_count": "120", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Azerbaycan-G\u00fcrcistan \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 VI. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "01:03 - 4. Sep. 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti'nin (KDHC) 3 Eyl\u00fcl 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Hidrojen Bombas\u0131 Denemesi Hk.", "timestamp": "09:19 - 3. Sep. 2017", "retweet_count": "65", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizdeki ve yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Kurban Bayram\u0131n\u0131 tebrik ediyor,sa\u011fl\u0131kl\u0131 ve huzurlu bayramlar diliyoruz.", "timestamp": "00:09 - 1. Sep. 2017", "retweet_count": "88", "favorite_count": "224", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Telafer'in kurtar\u0131lmas\u0131 hk.", "timestamp": "11:03 - 31. Aug. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Va\u015fington B\u00f6lgesi Y\u00fcksek Mahkemesi Ba\u015fsavc\u0131l\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n kabul etti\u011fi iddianame hk.", "timestamp": "13:13 - 30. Aug. 2017", "retweet_count": "66", "favorite_count": "119", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "DB S\u00f6zc\u00fcs\u00fc'n\u00fcn, BAE D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131'n\u0131n Suriye Ba\u011flam\u0131nda \u00dclkemizi Hedef Alan \u0130fadeleri Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131 http://www.mfa.gov.tr/sc_-46_-disisleri-bakanligi-sozcusunun-BAE-disisleri-bakaninin-rus-mevkidasiyla-yaptigi-ortak-basin-toplantisindaki-ifadeleri-hk-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:54 - 30. Aug. 2017", "retweet_count": "63", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Bled Stratejik Forumu ve GDA\u00dc Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "01:04 - 30. Aug. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#30A\u011fustosZaferBayram\u0131", "timestamp": "23:03 - 29. Aug. 2017", "retweet_count": "204", "favorite_count": "258", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti'nin 29 A\u011fustos 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "09:03 - 29. Aug. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck Vilayet Meclisi'nin Kerk\u00fck'\u00fcn IKBY Referandumuna Dahil Edilmesine Y\u00f6nelik Ald\u0131\u011f\u0131 Karar Hk.", "timestamp": "05:08 - 29. Aug. 2017", "retweet_count": "60", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Myanmar'\u0131n Kuzey Rakhayn Eyaletinde Meydana Gelen Olaylar Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-271_-myanmarin-kuzey-rakhayn-eyaletinde-meydana-gelen-olaylar-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "14:33 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "332", "favorite_count": "510", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "No: 270, 28 A\u011fustos 2017, Ba\u011fdat'ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "12:32 - 28. Aug. 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG mensubu ter\u00f6ristlerce Ottava\u2019da \u015fehit edilen(27.8.1982) B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilik Askeri Ata\u015fesi Albay Atilla Alt\u0131kat\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "09:33 - 27. Aug. 2017", "retweet_count": "130", "favorite_count": "272", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti'nin 26 A\u011fustos 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131mlar\u0131 Hk.", "timestamp": "08:27 - 26. Aug. 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Myanmar\u2019da 25 A\u011fustos Tarihinde Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131lar Hk.", "timestamp": "04:46 - 26. Aug. 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Maldivler D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Dr. Mohamed Asim'in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:54 - 26. Aug. 2017", "retweet_count": "19", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "12:34 - 25. Aug. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Romanya-Polonya \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:07 - 24. Aug. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Irak\u2019a ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi ziyaret hk.", "timestamp": "12:44 - 21. Aug. 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u00fcnya\u0130nsaniYard\u0131mG\u00fcn\u00fc vesilesiyle, g\u00f6revleri ba\u015f\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybeden t\u00fcm insani yard\u0131m \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131 sayg\u0131&rahmetle an\u0131yoruz #HedefDe\u011fil", "timestamp": "03:36 - 19. Aug. 2017", "retweet_count": "135", "favorite_count": "226", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnya \u0130nsani Zirvesine ev sahipli\u011fi yapm\u0131\u015f olan T\u00fcrkiye, insani yard\u0131m \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n\u0131n korunmas\u0131n\u0131n \u00f6nemini vurgular  #D\u00fcnya\u0130nsaniYard\u0131mG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "03:26 - 19. Aug. 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "19 A\u011fustos D\u00fcnya \u0130nsani G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "23:30 - 18. Aug. 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Barselona\u2019da 17 A\u011fustos 2017 Tarihinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:43 - 17. Aug. 2017", "retweet_count": "75", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nijerya\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "04:29 - 16. Aug. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "27", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "09:41 - 15. Aug. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sierra Leone\u2019de Ya\u015fanan Sel ve Heyelan Felaketi Hk.", "timestamp": "09:39 - 15. Aug. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Burkina Faso'da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "22:58 - 13. Aug. 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paris Yak\u0131nlar\u0131ndaki Levallois-Perret\u2019de 9 A\u011fustos 2017 Tarihinde Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "06:33 - 10. Aug. 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Alman Parl. Hyt. Konya \u00dcss\u00fc\u2019ndeki NATO AWACS Misyonunda G\u00f6revli Alman Askerleri Ziyareti Hk. SC", "timestamp": "03:02 - 10. Aug. 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n 8 A\u011fustos tarihli bir a\u00e7\u0131klamas\u0131nda yer alan baz\u0131 as\u0131ls\u0131z iddialar hk.", "timestamp": "07:06 - 9. Aug. 2017", "retweet_count": "68", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASEAN ile Sekt\u00f6rel Diyalog Ortakl\u0131\u011f\u0131 Tesis Edilmesi Hk.", "timestamp": "12:00 - 6. Aug. 2017", "retweet_count": "71", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Ekonomi Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130ran Cumhurba\u015fkan\u0131 Dr. Hasan Ruhani\u2019nin Yemin T\u00f6reni Vesilesiyle \u0130ran\u2019\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "06:49 - 3. Aug. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'da Bir Camiye Y\u00f6nelik Olarak Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "13:46 - 1. Aug. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suudi Arabistan\u2019\u0131n Katif Vilayetindeki Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 ile Huti Milislerinin Mekke\u2019yi Hedef Alan F\u00fcze Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk", "timestamp": "12:47 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "12:39 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "07:18 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Filipinler Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:53 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u00c7in Halk Cumhuriyeti\u2019ni Ziyareti Hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-248_-sayin-bakanimizin-CHC-ziyareti-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "00:10 - 31. Juli 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6ristlerce Atina\u2019da \u015fehit edilen (31.7.1980) \u0130dari Ata\u015femiz Galip \u00d6zmen ve k\u0131z\u0131 Neslihan \u00d6zmen'i rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "23:47 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "170", "favorite_count": "263", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn ABD\u2019nin DEA\u015e\u2019la M\u00fccadele \u00d6zel Temsilcisi\u2019nin \u0130fadeleri Hk. Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "08:52 - 30. Juli 2017", "retweet_count": "69", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti'nin Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "03:08 - 29. Juli 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131br\u0131s\u2019ta konu\u015flu BM Bar\u0131\u015f G\u00fcc\u00fc Misyonu\u2019nun g\u00f6rev s\u00fcresinin uzat\u0131lmas\u0131na ili\u015fkin BM G\u00fcvenlik Konseyi karar\u0131 hk.", "timestamp": "06:46 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "60", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T \u0130cra Komitesi\u2019nin Harem-i \u015eerif\u2019teki Son Geli\u015fmelere \u0130li\u015fkin Ola\u011fan\u00fcst\u00fc Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "05:15 - 28. Juli 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mogadi\u015fu\u2019da ter\u00f6ristlerce B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimize y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131da \u015fehit edilen (27.7.2013) Sinan Y\u0131lmaz\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "05:35 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "99", "favorite_count": "147", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6ristlerce Lizbon\u2019da \u015fehit edilen Maslahatg\u00fczar Yurtsev M\u0131h\u00e7\u0131o\u011flu\u2019nun e\u015fi Cahide M\u0131h\u00e7\u0131o\u011flu\u2019nu (27.7.1983) rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "05:34 - 27. Juli 2017", "retweet_count": "101", "favorite_count": "144", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn, \u0130srail D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn \u00dclkemizle \u0130lgili \u0130fadeleri Hk Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "02:19 - 26. Juli 2017", "retweet_count": "129", "favorite_count": "216", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin Birle\u015fmi\u015f Milletler Latin Amerika ve Karayipler Ekonomik Komisyonuna (ECLAC) \u00dcyeli\u011fi Hk.", "timestamp": "15:44 - 25. Juli 2017", "retweet_count": "94", "favorite_count": "175", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Lahor \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:28 - 24. Juli 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:33 - 24. Juli 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z Say\u0131n Recep Tayyip Erdo\u011fan'\u0131n Harem-i \u015eerif'te Ya\u015fanan Hadiseler Hakk\u0131ndak\u0131 A\u00e7\u0131klamalar\u0131 https://www.tccb.gov.tr/basin-aciklamalari/365/79989/harem-i-serifte-yasanan-hadiseler-hakkindaki-basin-aciklamasi.html \u2026", "timestamp": "08:16 - 22. Juli 2017", "retweet_count": "58", "favorite_count": "120", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Harem-i \u015eerif\u2019teki Durum Hk.", "timestamp": "06:43 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "138", "favorite_count": "200", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizce Yemen\u2019e Yap\u0131lan \u0130nsani Yard\u0131m Hk.", "timestamp": "06:42 - 21. Juli 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-AB Bakanlar D\u00fczeyinde Siyasi Diyalog Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "23:56 - 20. Juli 2017", "retweet_count": "46", "favorite_count": "82", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131\u2019n\u0131n 20 Temmuz Bar\u0131\u015f Harekat\u0131na ili\u015fkin mesaj\u0131 hk.bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "07:56 - 20. Juli 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AFC D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Gabriel\u2019in \u00dclkemize \u0130li\u015fkin Beyanlar\u0131 Hk.", "timestamp": "07:45 - 20. Juli 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn Ukrayna\u2019n\u0131n do\u011fusundaki ayr\u0131l\u0131k\u00e7\u0131 kesimlerin ifadelerine ili\u015fkin bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "23:58 - 19. Juli 2017", "retweet_count": "46", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Alman Makamlar\u0131n\u0131n A\u00e7\u0131klamalar\u0131 Hk.", "timestamp": "22:51 - 19. Juli 2017", "retweet_count": "73", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn IKBY bas\u0131n\u0131nda yer alan, referandum konusundaki tutumumuzu \u00e7arp\u0131tan haberler hakk\u0131ndaki SC http://www.mfa.gov.tr/sc_-40_-disisleri-bakanligi-sozcusunun-ikby-basininda-yeralan-haberler-hk-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:57 - 18. Juli 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n KKTC'yi ziyareti hk.", "timestamp": "12:02 - 17. Juli 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suudi Arabistan\u2019\u0131n Katif Vilayetinde Ya\u015fanan Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "08:38 - 17. Juli 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "27", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Azerbaycan-T\u00fcrkmenistan \u00dc\u00e7l\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 IV. Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:37 - 17. Juli 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AB D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 Estonya\u2019n\u0131n D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131\u2019n\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "08:37 - 17. Juli 2017", "retweet_count": "14", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hain darbe giri\u015fimine kar\u015f\u0131 m\u00fccadelede canlar\u0131n\u0131 feda eden #15Temmuz \u015fehitlerimizi sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #1507MFA", "timestamp": "00:29 - 15. Juli 2017", "retweet_count": "137", "favorite_count": "216", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "FET\u00d6 ile m\u00fccadelede  giri\u015fimlerimizi ve bilgilendirme faaliyetlerini kararl\u0131l\u0131kla s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyoruz #1507MFA", "timestamp": "11:11 - 14. Juli 2017", "retweet_count": "156", "favorite_count": "170", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Harem-i \u015eerif\u2019te Vuku Bulan Geli\u015fmeler Hk.", "timestamp": "09:32 - 14. Juli 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Ba\u015fbakan\u0131 Aleksis \u00c7ipras\u2019\u0131n \u00dclkemize \u0130li\u015fkin Beyanlar\u0131 Hk.", "timestamp": "07:00 - 14. Juli 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 FET\u00d6 ile m\u00fccadelede resmi giri\u015fimlerini ve bilgilendirme faaliyetlerini aral\u0131ks\u0131z s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor:", "timestamp": "06:12 - 14. Juli 2017", "retweet_count": "94", "favorite_count": "85", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Br\u00fcksel\u2019de \u015fehit edilen (14.7.1983) Ata\u015femiz Dursun Aksoy\u2019u rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "04:25 - 14. Juli 2017", "retweet_count": "110", "favorite_count": "150", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan\u2019da Meydana Gelen Sel Felaketleri Hk.", "timestamp": "23:49 - 13. Juli 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "24", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Katar D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u015eeyh Muhammed bin Abdurrahman bin Casim El Sani\u2019nin \u00fclkemizi ziyareti hk.", "timestamp": "13:14 - 13. Juli 2017", "retweet_count": "49", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "GKRY\u2019nin Do\u011fu Akdeniz\u2019deki hidrokarbon faaliyetleri hk.", "timestamp": "12:34 - 13. Juli 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kocias'\u0131n kulland\u0131\u011f\u0131 baz\u0131 ifadelere ili\u015fkin soruya cevab\u0131", "timestamp": "23:08 - 11. Juli 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T Ba\u011f\u0131ms\u0131z Daimi \u0130nsan Haklar\u0131 Komisyonu\u2019na Aday\u0131m\u0131z Dr. \u00d6mer Faruk Alt\u0131nta\u015f\u2019\u0131n Se\u00e7ilmesi Hk.", "timestamp": "09:33 - 11. Juli 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Ekonomi Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 15 Temmuz Etkinlikleri \u00c7er\u00e7evesinde Viyana Ziyaretinin Engellenmesi Hk. SC", "timestamp": "05:53 - 10. Juli 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gambiya D\u0131\u015fi\u015fleri, Uluslararas\u0131 \u0130\u015fbirli\u011fi ve Yurtd\u0131\u015f\u0131nda Ya\u015fayan Gambiyal\u0131lar Bakan\u0131 Darboe\u2019nun \u00dclkemizi Ziyareti Hk", "timestamp": "05:13 - 10. Juli 2017", "retweet_count": "19", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Musul'un DEA\u015e Ter\u00f6r \u00d6rg\u00fct\u00fcnden Kurtar\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "01:09 - 10. Juli 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Liberya ve Burkina Faso'yu Resmi Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:29 - 10. Juli 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afrodisyas Arkeolojik Alan\u0131\u2019n\u0131n UNESCO D\u00fcnya Miras Listesi\u2019ne kayd\u0131 hk. http://www.mfa.gov.tr/no_-223_-afrodisyas-arkeolojik-alaninin-UNESCO-dunya-miras-listesine-kaydi-hk.tr.mfa \u2026", "timestamp": "11:43 - 9. Juli 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail'in i\u015fgal altinda tuttu\u011fu Do\u011fu Kud\u00fcs'teki yasad\u0131\u015f\u0131 yerle\u015fimlerde 1500 ilave konut in\u015fas\u0131na ili\u015fkin s\u00fcre\u00e7 hk.", "timestamp": "11:42 - 9. Juli 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 (\u0130\u0130T) D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi 44. Toplant\u0131s\u0131'na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "00:03 - 9. Juli 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "05:00 - 8. Juli 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn, Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Kocias'\u0131n Twitter Hesab\u0131ndan Payla\u015ft\u0131\u011f\u0131 \u0130fadelere \u0130li\u015fkin Bir SC", "timestamp": "00:22 - 8. Juli 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fc: Darbe giri\u015fiminin y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Sn T\u00fcrke\u015f\u2019in Hollanda\u2019y\u0131 ziyaretine tepki hk", "timestamp": "04:31 - 7. Juli 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "DB S\u00f6zc\u00fcs\u00fc\u2019n\u00fcn  6 Temmuz 2017 tarihinde AP Genel Kurulunda Kabul Edilen T\u00fcrkiye Karar\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:39 - 6. Juli 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Telaferli T\u00fcrkmenlere y\u00f6nelik DEA\u015e Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "23:14 - 5. Juli 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019da Meydana Gelen Sel Felaketleri Hk.", "timestamp": "10:44 - 5. Juli 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermenistan Silahl\u0131 Kuvvetleri Taraf\u0131ndan A\u00e7\u0131lan Ate\u015fle Azerbaycan Vatanda\u015f\u0131 Sivillerin Hayat\u0131n\u0131 Kaybetmesi Hk", "timestamp": "01:55 - 5. Juli 2017", "retweet_count": "81", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131n \u201cUkrayna Reform Konferans\u0131\u201dna Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "13:26 - 4. Juli 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Berlin\u2019de Ba\u015fbakanl\u0131k Binas\u0131 \u00d6n\u00fcnde A\u00e7\u0131lan ve Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131 Hedef Alan Pankart Hk.", "timestamp": "12:34 - 4. Juli 2017", "retweet_count": "56", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-IFAD Evsahibi \u00dclke Anla\u015fmas\u0131n\u0131n \u0130mzalanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "11:23 - 4. Juli 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti\u2019nin 4 Temmuz 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "10:24 - 4. Juli 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "17 Kas\u0131m ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcnce \u015fehit edilen (Atina,4.7.1994) B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz M\u00fcste\u015far\u0131 \u00d6mer Haluk Sipahio\u011flu\u2019nu sayg\u0131&rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "23:31 - 3. Juli 2017", "retweet_count": "120", "favorite_count": "210", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Rodos A\u00e7\u0131klar\u0131nda T\u00fcrk Bayrakl\u0131 Bir Ticari Gemiye Ate\u015f A\u00e7\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "12:31 - 3. Juli 2017", "retweet_count": "79", "favorite_count": "97", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "IV. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 kapan\u0131\u015f oturumu: bug\u00fcnk\u00fc tart\u0131\u015fmalar G\u00fc\u00e7l\u00fc Diplomasi & Etkin Arabuluculu\u011fa katk\u0131 sa\u011flayacak.", "timestamp": "09:03 - 30. Juni 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 4. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131na hitab\u0131n\u0131 i\u00e7eren video mesaj", "timestamp": "01:18 - 30. Juni 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "4. \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 \u0130stanbul'da ba\u015flad\u0131 #istanbulmediation", "timestamp": "00:24 - 30. Juni 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bas\u0131n toplant\u0131s\u0131nda D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yrd. Y\u0131ld\u0131z #T\u00fcrkiye'nin KE\u0130 d\u00f6nem ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131nda yap\u0131lan \u00e7al\u0131\u015fmalar hakk\u0131nda bilgi verdi #BSEC25Turkey", "timestamp": "06:54 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye KE\u0130 D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131n\u0131 tamamlayarak, ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 #Ukrayna'ya devretti #BSEC25Turkey", "timestamp": "05:34 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Baz\u0131 Alman Siyaset\u00e7ilerin A\u00e7\u0131klamalar\u0131 Hakk\u0131ndaki Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:28 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan Yrd. Y\u0131ld\u0131z: Sn.Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n evsahipli\u011findeki 25.Y\u0131l Zirvesi'nde KE\u0130'nin gelece\u011fi en \u00fcst d\u00fczeyde ele al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131 #BSEC25Turkey", "timestamp": "03:37 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Y\u0131ld\u0131z: #T\u00fcrkiye'nin KE\u0130 D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 faaliyetlerinin ana temas\u0131 S\u00fcrd\u00fcr\u00fclebilir Kalk\u0131nma oldu #BSEC25Turkey", "timestamp": "01:06 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KE\u0130 36.D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi toplant\u0131s\u0131  bug\u00fcn #\u0130stanbul'da yap\u0131l\u0131yor #BSEC25Turkey", "timestamp": "00:17 - 29. Juni 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00f6rd\u00fcnc\u00fc \u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131 Hk.", "timestamp": "23:50 - 28. Juni 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn K\u0131br\u0131s Konferans\u0131'nda T\u00fcrk taraf\u0131n\u0131n yapm\u0131\u015f oldu\u011fu \u00f6neriye ili\u015fkin iddialar hk. soruya cevab\u0131\nhttp://www.mfa.gov.tr/32_-disisleri-bakanligi-sozcusunun-kibris-konferansi_nda-turk-tarafinin-yapmis-oldugu-oneriye-iliskin-iddialar-hakkindaki-sc.tr.mfa \u2026", "timestamp": "14:34 - 28. Juni 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Venezuela\u2019daki Helikopter Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "05:59 - 28. Juni 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi 36.Toplant\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "00:01 - 28. Juni 2017", "retweet_count": "38", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi 36. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi Toplant\u0131s\u0131, \u0130stanbul, 29 Haziran 2017  #BSEC25Turkey", "timestamp": "09:28 - 27. Juni 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131br\u0131s Konferans\u0131'na kat\u0131l\u0131m hk.", "timestamp": "17:11 - 26. Juni 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn Baz\u0131 K\u00f6rfez \u00dclkelerinin Katar\u2019daki T\u00fcrk Askeri \u00dcss\u00fcn\u00fcn Kapat\u0131lmas\u0131na Y\u00f6nelik haberler hk. SC", "timestamp": "06:08 - 25. Juni 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019da Meydana Gelen Tanker Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:04 - 25. Juni 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kolombiya\u2019da meydana gelen maden kazas\u0131 hk.", "timestamp": "06:02 - 25. Juni 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "26", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizdeki ve yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki t\u00fcm vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Ramazan Bayram\u0131n\u0131 kutluyor, sa\u011fl\u0131kl\u0131, huzurlu nice bayramlar diliyoruz.", "timestamp": "01:17 - 25. Juni 2017", "retweet_count": "88", "favorite_count": "241", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Mekke'de Mescid-i Haram'a Y\u00f6nelik Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n \u00d6nlenmesi Hk.", "timestamp": "12:42 - 24. Juni 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "76", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "11:21 - 23. Juni 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131n Ayasofya\u2019da Kur\u2019an-\u0131 Kerim ve ezan okunmas\u0131n\u0131 k\u0131nayan a\u00e7\u0131klamas\u0131 hk.", "timestamp": "21:10 - 22. Juni 2017", "retweet_count": "122", "favorite_count": "218", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Do\u00e7. Dr. G\u00fcn Kut\u2019un Birle\u015fmi\u015f Milletler Irk Ayr\u0131mc\u0131l\u0131\u011f\u0131n\u0131n \u00d6nlenmesi Komitesi \u00fcyeli\u011fine yeniden se\u00e7ilmesi hk.", "timestamp": "11:38 - 22. Juni 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:02 - 22. Juni 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:59 - 22. Juni 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Karadeniz Ekonomi \u0130\u015fbirli\u011fi 36.D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Konseyi Toplant\u0131s\u0131na T\u00fcrkiye ev sahipli\u011fi yap\u0131yor, \u0130stanbul,29 Haziran 2017 #BSEC25Turkey", "timestamp": "05:55 - 22. Juni 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye #Japonya", "timestamp": "00:12 - 21. Juni 2017", "retweet_count": "17", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yorumunuz i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler. \u0130ngilizce payla\u015f\u0131mlar\u0131m\u0131z \u0130ngilizce twitter hesab\u0131m\u0131zdan yap\u0131lmaktad\u0131r @MFATurkey", "timestamp": "23:59 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "10:18 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "4.\u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131, 30 Haziran 2017  http://www.mediation.mfa.gov.tr/default.tr.mfa  #istanbulmediation", "timestamp": "06:33 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc Ermeni Devrimci Ordusu taraf\u0131ndan Viyana\u2019da \u015fehit edilen (20.6.1984) \u00c7al\u0131\u015fma Ata\u015fesi Erdo\u011fan \u00d6zen\u2019i rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "00:56 - 20. Juni 2017", "retweet_count": "111", "favorite_count": "180", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin Filistin\u2019e Yard\u0131mlar\u0131 Hk.", "timestamp": "12:18 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "20 Haziran D\u00fcnya M\u00fclteciler G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "07:22 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kolombiya\u2019da Meydana Gelen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "07:21 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Londra\u2019da 19 Haziran Sabah\u0131 Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "05:42 - 19. Juni 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn ABD'nin \u0130stanbul Ba\u015fkonsoloslu\u011fu'nun Yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 G\u00fcvenlik Mesaj\u0131 Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131\nhttp://www.mfa.gov.tr/sc-30_-disisleri-bakanligi-sozcusunun--abd_nin-istanbul-baskonsoloslugu_nun-yayimladigi-guvenlik-mesaji-hakkinda-soruya-cevabi.tr.mfa \u2026", "timestamp": "16:04 - 16. Juni 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Japonya'y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "09:11 - 16. Juni 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Banglade\u015f\u2019te Meydana Gelen Toprak Kaymalar\u0131 Hk.", "timestamp": "07:44 - 16. Juni 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Makedonya Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:43 - 16. Juni 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Suudi Arabistan Krall\u0131\u011f\u0131\u2019n\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "05:14 - 16. Juni 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "23:41 - 15. Juni 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "23", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019de Al\u0131nan Tutuklama Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "13:09 - 15. Juni 2017", "retweet_count": "68", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "4th Istanbul Mediation Conference: 'Surge in Diplomacy, Action in Mediation', 30 June 2017 #Istanbulmediation", "timestamp": "07:02 - 14. Juni 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00fcba D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Bruno Rodriguez Parrilla\u2019n\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:51 - 14. Juni 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Katar Ziyareti Hk.", "timestamp": "13:45 - 13. Juni 2017", "retweet_count": "53", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Tunus D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Khemaies Jhinaoui'nin \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "04:38 - 13. Juni 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Burundi D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler&Uluslararas\u0131 \u0130\u015fbirli\u011fi Bakan\u0131 Nyamitwe\u2019nin \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Resmi Ziyaret Hk.", "timestamp": "00:41 - 13. Juni 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail'in \u0130\u015fgal Alt\u0131ndaki Filistin Topraklar\u0131ndaki Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fimlerde 2.500 \u0130lave Konuta Onay Vermesi Hk.", "timestamp": "07:54 - 10. Juni 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "75", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerbela\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:01 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "49", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Stratejik Ara\u015ft\u0131rmalar Merkezi (SAM) 2017 Uluslararas\u0131 Hukuk Yaz Okulu Program\u0131\nhttp://www.mfa.gov.tr/disisleri-bakanligi-stratejik-arastirmalar-merkezi-_sam_-2017-uluslararasi-hukuk-yaz-okulu-programi_-9-haziran-2017.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:03 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "57", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bahreyn D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131\u2019n\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "05:09 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye 4. Arabuluculuk Konferans\u0131na ev sahipli\u011fi yapacak, 30 Haziran 2017 #istanbulmediation", "timestamp": "04:34 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Cenevre\u2019de \u015fehit edilen (9.6.1981) Ba\u015fkonsolosluk personeli Mehmet Sava\u015f Yerg\u00fcz\u2019\u00fc rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "01:54 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "172", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG mensubu ter\u00f6ristlerce Roma\u2019da \u015fehit edilen (9.6.1977) Vatikan B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Taha Car\u0131m\u2019\u0131  rahmetle an\u0131yoruz  #\u015fehitler", "timestamp": "00:56 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "89", "favorite_count": "132", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "IKBY\u2019de 25 Eyl\u00fcl 2017 Tarihinde Ba\u011f\u0131ms\u0131zl\u0131k Konusunda Bir Referandum D\u00fczenlenmesi Y\u00f6n\u00fcndeki Karar Hk.", "timestamp": "00:54 - 9. Juni 2017", "retweet_count": "46", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali'de Bir Askeri \u00dcsse Yap\u0131lan Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "12:14 - 8. Juni 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan ile Yap\u0131lacak Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "07:01 - 8. Juni 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran \u0130slami Dan\u0131\u015fma Meclisi ile \u0130mam Humeyni T\u00fcrbesi\u2019ne D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "04:05 - 7. Juni 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul Arabuluculuk Konferans\u0131,30 Haziran 2017 #istanbulmediation", "timestamp": "02:27 - 7. Juni 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn ABD Temsilciler Meclisinde Onaylanan Karar Tasar\u0131s\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "01:27 - 7. Juni 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan Lizbon\u2019da \u015fehit edilen (7.6.1982) \u0130dari Ata\u015femiz Erkut Akbay ve e\u015fi Nadide Akbay\u2019\u0131 rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "01:13 - 7. Juni 2017", "retweet_count": "104", "favorite_count": "148", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BMGS\u2019nin New York\u2019ta 4 Haziran'da K\u0131br\u0131s T\u00fcrk Lideri ve K\u0131br\u0131s Rum Lideriyle yapt\u0131\u011f\u0131 g\u00f6r\u00fc\u015fme ve yap\u0131lan a\u00e7\u0131klama hk.", "timestamp": "12:24 - 6. Juni 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Litvanya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "00:19 - 6. Juni 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suudi Arabistan, Birle\u015fik Arap Emirlikleri, Bahreyn ve M\u0131s\u0131r ile Katar Aras\u0131nda Ya\u015fanan Geli\u015fmeler Hk.", "timestamp": "05:44 - 5. Juni 2017", "retweet_count": "105", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Londra\u2019da 3 Haziran 2017 Gecesi Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "02:52 - 4. Juni 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "108", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "13:17 - 3. Juni 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya Federal Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Sigmar Gabriel\u2019in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "07:29 - 2. Juni 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 Stratejik Ara\u015ft\u0131rmalar Merkezi (SAM) 2017 Yaz Okulu Program\u0131 duyurusu", "timestamp": "07:09 - 2. Juni 2017", "retweet_count": "53", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "JCAG taraf\u0131ndan \u015fehit edilen(2.6.1978) Madrid B\u00fcy\u00fckel\u00e7imizin e\u015fi Necla Kuneralp&B\u00fcy\u00fckel\u00e7i(E) Be\u015fir Balc\u0131o\u011flu\u2019nu rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "00:26 - 2. Juni 2017", "retweet_count": "94", "favorite_count": "138", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu\u2019nun Alman Die Welt Gazetesinde Yay\u0131nlanan Bir Haber Hakk\u0131nda Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "13:14 - 1. Juni 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Makedonya\u2019da Yeni H\u00fck\u00fcmetin Kurulmas\u0131 Hk.", "timestamp": "04:10 - 1. Juni 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil'de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:55 - 31. Mai 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat'ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-169_-bagdat_ta-meydana-gelen-teror-saldirilari-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "13:33 - 30. Mai 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n KKTC'yi Ziyareti Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-168_-sayin-bakanimizin-kktc_yi-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "13:31 - 30. Mai 2017", "retweet_count": "38", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Slovenya Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 ve D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Karl Erjavec\u2019in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:47 - 30. Mai 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kuzey Kore\u2019nin 29 May\u0131s 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "11:30 - 29. Mai 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gabon D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Pacome Moubelet Boubeya\u2019n\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "09:56 - 29. Mai 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Solingen Sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131n 24. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "23:50 - 28. Mai 2017", "retweet_count": "67", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'da Meydana Gelen \u0130ntihar Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:35 - 28. Mai 2017", "retweet_count": "38", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Libya'daki son geli\u015fmeler hk.", "timestamp": "07:28 - 27. Mai 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn BMGS \u00d6zel Dan\u0131\u015fman\u0131 Eide\u2019nin Liderler g\u00f6r\u00fc\u015fmesinin ard\u0131ndan s\u00fcrd\u00fcrd\u00fc\u011f\u00fc mekik diplomasisi hk. SC", "timestamp": "15:02 - 26. Mai 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sri Lanka\u2019da Ya\u015fanan Sel ve Toprak Kaymas\u0131 Hk.", "timestamp": "09:16 - 26. Mai 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "23", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-160_-afganistan_da-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:54 - 26. Mai 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:36 - 26. Mai 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "26", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Eski Ba\u015fbakan\u0131 Lucas Papademos\u2019un Arac\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015fen Patlama Sonucu Yaralanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:20 - 26. Mai 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn ABD Temsilciler Meclisi D\u0131\u015f \u0130li\u015fkiler Komitesinde Oylanan Karar Tasar\u0131s\u0131 Hk. Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "13:32 - 25. Mai 2017", "retweet_count": "69", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afrika G\u00fcn\u00fc Hk.", "timestamp": "23:43 - 24. Mai 2017", "retweet_count": "38", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizce Libya\u2019ya Yap\u0131lan \u0130nsani Yard\u0131m\u0131m\u0131z Hk.", "timestamp": "10:47 - 24. Mai 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Slovakya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-155_-sayin-bakanimizin-slovakya_yi-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "08:15 - 24. Mai 2017", "retweet_count": "19", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yemen\u2019de Birle\u015fmi\u015f Milletler Genel Sekreteri\u2019nin Yemen \u00d6zel Temsilcisi \u015eeyh Ahmed\u2019in Konvoyuna Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "11:03 - 23. Mai 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n M\u00fcste\u015far\u0131m\u0131z\u0131n \u201cOrtado\u011fu\u2019da Etnik ve Dini Temelli \u015eiddet Ma\u011fdurlar\u0131\u201d Konulu Konferansa Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "08:00 - 23. Mai 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fik Krall\u0131k'ta Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "00:34 - 23. Mai 2017", "retweet_count": "80", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD B\u00fcy\u00fckel\u00e7isinin Bakanl\u0131\u011fa \u00c7a\u011fr\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:10 - 22. Mai 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130talya'y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:11 - 22. Mai 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti'nin 21 May\u0131s 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "01:10 - 22. Mai 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi \u00d6rg\u00fct\u00fc Sekretaryas\u0131'n\u0131n yeni yerle\u015fkesinin a\u00e7\u0131l\u0131\u015f\u0131 Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Ahmet Y\u0131ld\u0131z taraf\u0131ndan yap\u0131ld\u0131. #\u0130stanbul", "timestamp": "08:16 - 21. Mai 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KE\u0130 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Aile Foto\u011fraf\u0131", "timestamp": "02:49 - 21. Mai 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 @TugrulTurkes, KE\u0130 D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131na hitap etti. #Istanbul", "timestamp": "01:53 - 21. Mai 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi (KE\u0130) D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 KE\u0130 25.Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Zirvesi (22 May\u0131s) \u00f6ncesinde bug\u00fcn #\u0130stanbul'da ba\u015flad\u0131.", "timestamp": "01:52 - 21. Mai 2017", "retweet_count": "49", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Arap \u0130slam-Amerikan Zirvesi'ne \u0130\u015ftirakleri Hk.", "timestamp": "00:06 - 20. Mai 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "19 MAYIS ATAT\u00dcRK'\u00dc ANMA,GEN\u00c7L\u0130K VE SPOR BAYRAMI KUTLU OLSUN #19May\u0131s #19May\u0131s1919", "timestamp": "01:21 - 19. Mai 2017", "retweet_count": "77", "favorite_count": "182", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KE\u0130 25.Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Zirvesi \u00f6ncesi 18-20 May\u0131s\u2019ta K\u0131demli Memurlar, 21 May\u0131s\u2019ta D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 toplant\u0131lar\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirilecek #\u0130stanbul", "timestamp": "07:54 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye, Karadeniz Ekonomik \u0130\u015fbirli\u011fi \u00d6rg\u00fct\u00fc(KE\u0130) 25. Kurulu\u015f Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Zirvesi\u2019ne evsahipli\u011fi yap\u0131yor-22 May\u0131s 2017 #\u0130stanbul", "timestamp": "07:53 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "4-\u00dclkemizin evsahipli\u011finde d\u00fczenlenen D\u00fcnya \u0130nsani Zirvesi\u2019nin birinci y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc de \u00c7al\u0131\u015ftay vesilesiyle kutland\u0131. http://dizturkiye.org ", "timestamp": "07:50 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "3-#T\u00fcrkiye\u2019nin k\u00fcresel yard\u0131m tecr\u00fcbelerinin de aktar\u0131ld\u0131\u011f\u0131 \u00c7al\u0131\u015ftay\u2019a  #BM, yabanc\u0131 h\u00fck\u00fcmetler ve NGO\u2019lardan temsilciler kat\u0131ld\u0131.", "timestamp": "07:49 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2-Yar\u0131n da s\u00fcrecek olan \u00c7al\u0131\u015ftay\u2019da insani yard\u0131m ve kalk\u0131nma akt\u00f6rleri aras\u0131nda etkin koordinasyon y\u00f6ntemleri tart\u0131\u015f\u0131l\u0131yor #\u0130stanbul", "timestamp": "07:48 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "1-Yeni \u00c7al\u0131\u015fma Y\u00f6ntemi (NWOW) #\u0130stanbul \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131, Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n evsahipli\u011finde bug\u00fcn d\u00fczenlenen \u00fcst d\u00fczey panelle ba\u015flad\u0131.", "timestamp": "07:47 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Y\u0131ld\u0131z:", "timestamp": "00:27 - 18. Mai 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri S\u00f6zc\u00fcs\u00fcn\u00fcn \u00c7erkes ve K\u0131r\u0131m Tatar S\u00fcrg\u00fcnlerinin Y\u0131ld\u00f6n\u00fcmleri Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "23:53 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "71", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Toplant\u0131da, MIKTA \u00fclkelerinin g\u00f6\u00e7 ve m\u00fclteciler konusundaki yakla\u015f\u0131mlar\u0131 ile K\u00fcresel Mutabakatlara katk\u0131lar\u0131 ele al\u0131nd\u0131.", "timestamp": "06:59 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yeni New York T\u00fcrkevi Binas\u0131 Projesi Hk.", "timestamp": "06:20 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "4-Milyonlarca Suriyeli karde\u015fine kucak a\u00e7an T\u00fcrkiye, etkin m\u00fcdahale i\u00e7in Sahraalt\u0131 Afrika\u2019da \u00f6rnek olmaya da devam ediyor.", "timestamp": "05:01 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "3-D\u0130Z\u2019in bir sonucu olan NWOW Giri\u015fimine aktif destek veren T\u00fcrkiye 18-19 May\u0131s 2017\u2019de #\u0130stanbul\u2019daki \u00e7al\u0131\u015ftaya evsahipli\u011fi yap\u0131yor.", "timestamp": "05:01 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2-T\u00fcrkiye\u2019nin kalk\u0131nma odakl\u0131 insani yard\u0131m anlay\u0131\u015f\u0131 art\u0131k insani toplumun g\u00fcndeminde: Yeni \u00c7al\u0131\u015fma Y\u00f6ntemi (NWOW)", "timestamp": "05:01 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "1-Tarihteki ilk insani zirvenin evsahibi T\u00fcrkiye, muhta\u00e7lara yard\u0131m i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 kesintisiz s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor. http://dizturkiye.org ", "timestamp": "05:00 - 17. Mai 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnya \u0130nsani Zirvesi sonras\u0131 d\u00f6nemde, insani yard\u0131m ve kalk\u0131nma akt\u00f6rleri, daha iyi m\u00fcdahale i\u00e7in bir arada \u00e7al\u0131\u015fma y\u00f6ntemlerini ele al\u0131yor.", "timestamp": "06:52 - 16. Mai 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "65", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\"G\u00f6\u00e7 ve M\u00fclteciler\" konulu MIKTA \u00f6zel toplant\u0131s\u0131 17 May\u0131s 2017 tarihinde \u0130stanbul\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilecek.", "timestamp": "06:51 - 16. Mai 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kat\u0131l\u0131mc\u0131lar insani yard\u0131mlar & kalk\u0131nma faaliyetlerinin krizlere etkin m\u00fcdahale i\u00e7in nas\u0131l koordine edilece\u011fini ele alacak.", "timestamp": "02:15 - 16. Mai 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM kurulu\u015flar\u0131, h\u00fck\u00fcmetler ve STK temsilcileri 18-19 May\u0131s 2017 tarihinde NWOW \u0130stanbul \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131nda bulu\u015fuyor.", "timestamp": "02:13 - 16. Mai 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti\u2019nin 14 May\u0131s 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "14:09 - 15. Mai 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019nin kalk\u0131nma odakl\u0131 insani yard\u0131m anlay\u0131\u015f\u0131 k\u00fcresel insani topluma rehberlik ediyor.", "timestamp": "05:10 - 15. Mai 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnya \u0130nsani Zirvesi sonu\u00e7lar\u0131ndan Yeni \u00c7al\u0131\u015fma Y\u00f6ntemi Giri\u015fimi ilerliyor. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 NWOW \u00c7al\u0131\u015ftay\u0131n\u0131n 18-19 May\u0131s\u2019ta evsahibi.", "timestamp": "05:10 - 15. Mai 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00fcresel insani toplum D\u00fcnya \u0130nsani Zirvesinin takibi s\u00fcrecinde 18-19 May\u0131s 2017\u2019de \u0130stanbul\u2019da tekrar bulu\u015fuyor. http://dizturkiye.org ", "timestamp": "00:47 - 15. Mai 2017", "retweet_count": "46", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sudan'da Ulusal Mutabakat H\u00fck\u00fcmeti Kurulmas\u0131 Hk.", "timestamp": "11:02 - 13. Mai 2017", "retweet_count": "17", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan'da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "08:41 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Diplomasi Akademisi'nin d\u00fczenledi\u011fi e\u011fitim programlar\u0131n\u0131n bu haftaki konuklar\u0131 \u00c7ad'l\u0131 diplomatlard\u0131.", "timestamp": "04:03 - 12. Mai 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "FET\u00d6 Ba\u011flant\u0131l\u0131 Baz\u0131 Eski Askeri Personelin \u0130ltica Ba\u015fvurular\u0131n\u0131n Almanya Taraf\u0131ndan Kabul Edilmesi Hk.", "timestamp": "23:40 - 10. Mai 2017", "retweet_count": "72", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu'nun \u201cCyprus Mail\u201d gazetesinde yay\u0131mlanan bir makalede yer alan baz\u0131 ifadeler hk. bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "10:51 - 10. Mai 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "09:02 - 10. Mai 2017", "retweet_count": "14", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Say\u0131n Mevl\u00fct \u00c7avu\u015fo\u011flu'nun 9 May\u0131s Avrupa G\u00fcn\u00fc M\u00fcnasebetiyle Yay\u0131mlad\u0131klar\u0131 Mesaj\nhttp://www.mfa.gov.tr/sayin-bakanimizin-9-mayis-avrupa-gunu-munasebetiyle-yayimladiklari-mesaj.tr.mfa \u2026", "timestamp": "08:22 - 9. Mai 2017", "retweet_count": "63", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu\u2019nun, 25 Mart'ta \u0130svi\u00e7re\u2019de d\u00fczenlenen g\u00f6steriye ili\u015fkin \u0130dari Soru\u015fturma karar\u0131 hk. soruya cevab\u0131", "timestamp": "06:44 - 9. Mai 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Karada\u011f Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:10 - 8. Mai 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00f6nem ba\u015fkan\u0131 oldu\u011fumuz #MIKTA'n\u0131n  (Meksika/Endonezya/G\u00fcney Kore/T\u00fcrkiye/Avustralya) K\u0131demli Memurlar\u0131 5 May\u0131s'ta \u0130stanbul\u2019da topland\u0131", "timestamp": "10:09 - 6. Mai 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Ahmet Y\u0131ld\u0131z\u2019\u0131n Mo\u011folistan ziyareti Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-141_-sayin-bakan-yardimcimiz-buyukelci-ahmet-yildiz_in-mogolistan-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:38 - 5. Mai 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA mensubu ter\u00f6ristlerce ABD\u2019de \u015fehit edilen (4.5.1982) Fahri Ba\u015fkonsolos Orhan G\u00fcnd\u00fcz\u2019\u00fc sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler.", "timestamp": "10:47 - 4. Mai 2017", "retweet_count": "108", "favorite_count": "177", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Taraf\u0131ndan \u0130adesi Reddedilen Sekiz Darbe Giri\u015fimcisi Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_140_-yunanistan-tarafindan-iadesi-reddedilen-sekiz-darbe-girisimcisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:14 - 4. Mai 2017", "retweet_count": "56", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye\u2019de \u00c7at\u0131\u015fmas\u0131zl\u0131k B\u00f6lgelerinin Olu\u015fturulmas\u0131na Dair Muht\u0131ran\u0131n \u0130mzalanmas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:28 - 4. Mai 2017", "retweet_count": "70", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019\u0131n G\u00fclistan Eyaletinde Meydana Gelen Maden Kazas\u0131 Hk.", "timestamp": "02:15 - 4. Mai 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "18", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de NATO Konvoyuna D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "06:22 - 3. Mai 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131rg\u0131zistan\u2019\u0131n G\u00fcneyinde Meydana Gelen Heyelan Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-136_-kirgizistan_in-guneyinde-meydana-gelen-heyelan-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:26 - 30. Apr. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Amiral (E) Mustafa \u0130pte\u015f\u2019in Yeniden Uluslararas\u0131 Hidrografi \u00d6rg\u00fct\u00fc (IHO) Direkt\u00f6r\u00fc Se\u00e7ilmesi Hk.", "timestamp": "06:41 - 28. Apr. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Makedonya'daki Son Geli\u015fmeler Hk.", "timestamp": "03:45 - 28. Apr. 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA mensubu ter\u00f6ristlerce Tahran\u2019da \u015fehit edilen B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilik personeli \u015eadiye Y\u00f6nder\u2019in e\u015fi I\u015f\u0131k Y\u00f6nder\u2019i (28.4.1984) rahmetle an\u0131yoruz.", "timestamp": "01:05 - 28. Apr. 2017", "retweet_count": "94", "favorite_count": "155", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n AB D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Gayriresmi Toplant\u0131s\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "23:43 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7ek Cum.Temsilciler Mec. Taraf\u0131ndan Al\u0131nan 1915 Olaylar\u0131na dair Karar ve Cmb\u015fk Zeman\u2019\u0131n Ayn\u0131 Konudaki \u0130fadeleri Hk", "timestamp": "13:52 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fcs\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu\u2019nun Yunanistan D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131'n\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "13:22 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu'nun ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 S\u00f6zc\u00fc Yard\u0131mc\u0131s\u0131n\u0131n ifadeleri hk. Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "04:40 - 26. Apr. 2017", "retweet_count": "38", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan\u2019da T\u00fcrk Bayra\u011f\u0131 Yak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "11:13 - 25. Apr. 2017", "retweet_count": "56", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan\u2019\u0131n Chhattisgarh Eyaleti\u2019nde D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-130_-hindistan_in-chhattisgarh-eyaleti_nde-duzenlenen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:20 - 25. Apr. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin AKPM Denetimine Yeniden D\u00f6nd\u00fcr\u00fclmesi Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "04:43 - 25. Apr. 2017", "retweet_count": "118", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Kurram \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-128_-pakistan_in-kurram-sehrinde-gerceklestirilen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:41 - 25. Apr. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD Ba\u015fkan\u0131 Trump\u2019\u0131n 1915 Olaylar\u0131na \u0130li\u015fkin A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hk.", "timestamp": "13:47 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "78", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ermenistan\u2019da T\u00fcrk Bayra\u011f\u0131 Yak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "13:44 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "82", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n Katar Ziyareti Hk.", "timestamp": "12:23 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sn. Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n Ermeni Patrikhanesi\u2019nde 24 Nisan 2017 tarihinde d\u00fczenlenen dini t\u00f6rene g\u00f6nderdikleri mesaj\nhttps://goo.gl/1KeMGc ", "timestamp": "07:04 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "90", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019ta Ka\u00e7\u0131r\u0131lan Katar Vatanda\u015flar\u0131n\u0131n Serbest B\u0131rak\u0131lmas\u0131 Hk.", "timestamp": "06:06 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "19", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 co\u015fkusu D\u0131\u015f Temsilciliklerimizce d\u00fczenlenen etkinliklerle d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda ya\u015fand\u0131.", "timestamp": "01:57 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 co\u015fkusu D\u0131\u015f Temsilciliklerimizce d\u00fczenlenen etkinliklerle d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda ya\u015fand\u0131.", "timestamp": "01:57 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 co\u015fkusu D\u0131\u015f Temsilciliklerimizce d\u00fczenlenen etkinliklerle d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda ya\u015fand\u0131.", "timestamp": "01:56 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "23 Nisan Ulusal Egemenlik ve \u00c7ocuk Bayram\u0131 co\u015fkusu D\u0131\u015f Temsilciliklerimizce d\u00fczenlenen etkinliklerle d\u00fcnyan\u0131n d\u00f6rt bir yan\u0131nda ya\u015fand\u0131.", "timestamp": "01:55 - 24. Apr. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AG\u0130T Ukrayna \u00d6zel G\u00f6zlem Misyonu'na Ait Bir Devriye Arac\u0131n\u0131n May\u0131na \u00c7arpmas\u0131 Hk.", "timestamp": "14:31 - 23. Apr. 2017", "retweet_count": "38", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 25-26 Nisan 2017 Tarihlerinde \u00d6zbekistan\u2019\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "10:36 - 23. Apr. 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:00 - 22. Apr. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Paris\u2019te D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "02:47 - 21. Apr. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-Orta Amerika Entegrasyon Sistemi (SICA) II. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Forumu \u0130stanbul\u2019da d\u00fczenleniyor.", "timestamp": "00:31 - 20. Apr. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 B\u00fcy\u00fckel\u00e7i Say\u0131n Ahmet Y\u0131ld\u0131z\u2019\u0131n Kosova ve Makedonya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk.", "timestamp": "01:45 - 18. Apr. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye-SICA II. D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 ve T\u00fcrkiye-CELAC D\u00f6rtl\u00fcs\u00fc D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-118_-turkiye-orta-amerika-entegrasyon-sistemi-_sica_-ii_-disisleri-bakanlari-toplantisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "21:29 - 17. Apr. 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Dominik Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Miguel Vargas Maldonado'nun \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "14:34 - 17. Apr. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "62", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Guatemala D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Carlos Raul Morales'in \u00dclkemizi Ziyareti Hk.", "timestamp": "14:32 - 17. Apr. 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AG\u0130T \u0130nsan Haklar\u0131 Ofisi\u2019nin AKPM G\u00f6zlem Heyetiyle Birlikte Halkoylamas\u0131na Y\u00f6nelik G\u00f6zlem Faaliyetleri Hk.", "timestamp": "09:07 - 17. Apr. 2017", "retweet_count": "90", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Halep'in Ra\u015fidin B\u00f6lgesinde Meydana Gelen Bombal\u0131 Sald\u0131r\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_114_-halep_in-rasidin-bolgesinde-meydana-gelen-bombali-saldiri-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:21 - 16. Apr. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130ran\u2019\u0131n Kuzeybat\u0131s\u0131nda Meydana Gelen Sel Felaketi Hk.", "timestamp": "06:55 - 16. Apr. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "29", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu'nun bir grup BM Raport\u00f6r\u00fc taraf\u0131ndan \u00fclkemiz hk. Halkoylamas\u0131 \u00f6ncesinde yay\u0131nlanan a\u00e7\u0131klama hk. SC:", "timestamp": "09:52 - 13. Apr. 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131nda oy verme i\u015fleminin ard\u0131ndan, t\u00fcm oy pusulalar\u0131 bug\u00fcn itibariyle (12 Nisan) \u00fclkemize getirildi ve teslim edildi.", "timestamp": "10:59 - 12. Apr. 2017", "retweet_count": "96", "favorite_count": "134", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131n T\u00fcrkiye-Belarus Diplomatik \u0130li\u015fkilerinin Tesisinin 25.Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Vesilesiyle Belarus\u2019a Ziyareti", "timestamp": "01:25 - 11. Apr. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130talya\u2019n\u0131n Lucca \u015eehrinde Suriye Konusunda D\u00fczenlenecek Toplant\u0131ya Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_111_-sayin-bakanimizin-italya_nin-lucca-sehrinde-suriye-konusunda-duzenlenecek-toplantiya-katilimi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:01 - 10. Apr. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "07:49 - 9. Apr. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r\u2019da Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-109_-misir_da-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "03:55 - 9. Apr. 2017", "retweet_count": "57", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Stokholm\u2019de 7 Nisan 2017 Tarihinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-108_-stokholm_de-7-nisan-2017-tarihinde-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:29 - 7. Apr. 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD'nin \u015eayrat Askeri \u00dcss\u00fcne Yapt\u0131\u011f\u0131 Operasyon Hk.", "timestamp": "01:03 - 7. Apr. 2017", "retweet_count": "60", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gambiya'da Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Parlamento Se\u00e7imleri Hk.", "timestamp": "01:02 - 7. Apr. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "GKRY\u2019nin baz\u0131 hidrokarbon \u015firketleriyle ke\u015fif ve \u00fcretim s\u00f6zle\u015fmeleri imzalamas\u0131 hk.", "timestamp": "12:25 - 6. Apr. 2017", "retweet_count": "56", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u2019de Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_-104_-somali_de-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:20 - 5. Apr. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti\u2019nin 5 Nisan 2017 Tarihinde Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Balistik F\u00fcze F\u0131rlat\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "06:09 - 5. Apr. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc M\u00fcft\u00fco\u011flu\u2019nun Han \u015eeyhun\u2019daki Kimyasal Sald\u0131r\u0131-3l\u00fc Ate\u015fkes \u0130zleme Mekanizmas\u0131 sorumluluklar\u0131 hk soruya cevab\u0131:", "timestamp": "05:05 - 5. Apr. 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Anayasa De\u011fi\u015fikli\u011fi Halkoylamas\u0131: Hollanda ve KKTC'de oy verme i\u015flemi yar\u0131n (5 Nisan) ba\u015fl\u0131yor.", "timestamp": "12:16 - 4. Apr. 2017", "retweet_count": "45", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye Rejimi\u2019nin \u0130dlip Vilayetine Ba\u011fl\u0131 Han \u015eeyhun\u2019da Ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi Kimyasal Sald\u0131r\u0131 Hk.", "timestamp": "08:47 - 4. Apr. 2017", "retweet_count": "137", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck Vilayet Meclisi\u2019nin 4 Nisan 2017 Tarihli Karar\u0131 Hk.", "timestamp": "08:41 - 4. Apr. 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "23. Uluslararas\u0131 Gen\u00e7 Diplomatlar E\u011fitim Program\u0131 ba\u015flad\u0131. Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z Diplomasi Akademisi 62 \u00fclkeden gen\u00e7 diplomatlar\u0131 konuk ediyor.", "timestamp": "00:31 - 4. Apr. 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "St. Petersburg\u2019da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "08:59 - 3. Apr. 2017", "retweet_count": "83", "favorite_count": "72", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kolombiya'da Meydana Gelen Sel ve Heyelan Hk.", "timestamp": "01:07 - 2. Apr. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Afganistan Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk.", "timestamp": "00:05 - 1. Apr. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Anayasa De\u011fi\u015fikli\u011fi Halkoylamas\u0131 \u00e7e\u015fitli \u00fclkelerdeki temsilciliklerimizde devam ediyor.", "timestamp": "08:40 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "61", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Para\u00e7inar \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "06:33 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "24", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail H\u00fck\u00fcmeti\u2019nin Yeni Bir Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fim Olu\u015fturulmas\u0131n\u0131 Kararla\u015ft\u0131rmas\u0131 hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_95_-israil-hukumeti_nin-yeni-bir-yasadisi-yerlesim-olusturulmasini-kararlastirmasi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:40 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131 M\u00fcste\u015far\u0131 Shannon\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "00:28 - 31. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Nikahtan sand\u0131\u011fa ko\u015fan \u00e7ift dahil, yurt d\u0131\u015f\u0131ndaki vatanda\u015flar\u0131m\u0131z\u0131n Anayasa De\u011fi\u015fikli\u011fi Halkoylamas\u0131\u2019na kat\u0131l\u0131m\u0131ndan \u00e7e\u015fitli g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler", "timestamp": "11:01 - 29. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "74", "favorite_count": "133", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Rex Tillerson\u2019\u0131n \u00dclkemizi Ziyareti Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:53 - 29. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "25", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "L\u00fcksemburg: Anayasa De\u011fi\u015fikli\u011fi Halkoylamas\u0131 i\u00e7in oy verme i\u015flemi yar\u0131n (29 Mart) B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizde ba\u015fl\u0131yor.", "timestamp": "11:21 - 28. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya/Avusturya/Bel\u00e7ika/Danimarka/Fransa/\u0130svi\u00e7re'deki temsilciliklerimizde ve g\u00fcmr\u00fck kap\u0131lar\u0131nda oy verme s\u00fcreci devam ediyor.", "timestamp": "11:17 - 28. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kerk\u00fck Vilayet Meclisi\u2019nde Kabul Edilen Karar Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "08:17 - 28. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "66", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Baz\u0131 \u00fclkelerdeki temsilciliklerimizde bug\u00fcn (27 Mart)  ba\u015flam\u0131\u015f olan Anayasa De\u011fi\u015fikli\u011fi Halkoylamas\u0131\u2019ndan g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler", "timestamp": "10:00 - 27. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yurtd\u0131\u015f\u0131 se\u00e7men kayd\u0131n\u0131z\u0131 \"http://www.ysk.gov.tr \" adresinden kontrol edebilirsiniz.", "timestamp": "09:46 - 26. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "94", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015f Temsilciliklerimizde hangi tarihlerde, hangi adreslerde sand\u0131k kurulaca\u011f\u0131n\u0131 \"http://www.ysk.gov.tr \" adresinden kontrol edebilirsiniz.", "timestamp": "09:45 - 26. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "123", "favorite_count": "69", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Anayasa De\u011fi\u015fikli\u011fi Halkoylamas\u0131 Almanya/Avusturya/Bel\u00e7ika/Danimarka/Fransa/\u0130svi\u00e7re'deki temsilciliklerimizde yar\u0131n (27 Mart) ba\u015fl\u0131yor.", "timestamp": "09:41 - 26. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "92", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130svi\u00e7re'nin Ba\u015fkenti Bern'de Bug\u00fcn (25 Mart) D\u00fczenlenen G\u00f6steri Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "11:30 - 25. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "104", "favorite_count": "95", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Azerbaycan Aras\u0131nda Ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "11:29 - 25. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Tuzhurmatu'da DEA\u015e sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "11:28 - 25. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "35", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Filistin\u2019le Yap\u0131lacak Siyasi \u0130sti\u015fareler Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "08:44 - 24. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130svi\u00e7re Ziyareti Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "21:03 - 22. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Londra\u2019da 22 Mart 2017 Tarihinde Meydana Gelen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131lar\u0131 Hk.", "timestamp": "11:45 - 22. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "66", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan\u2019\u0131n Dimetoka \u015fehrindeki \u00c7elebi Sultan Mehmet Camii\u2019nin 22 Mart\u2019ta \u00e7\u0131kan bir yang\u0131nda a\u011f\u0131r hasar g\u00f6rmesi hk", "timestamp": "10:28 - 22. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya Federal Cumhuriyeti \u0130stihbarat Te\u015fkilat\u0131 Ba\u015fkan\u0131n\u0131n 15 Temmuz Darbe Giri\u015fimi ve FET\u00d6\u2019ye ili\u015fkin ifadeleri hk", "timestamp": "09:32 - 21. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "115", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Lahey ve Amsterdam\u2019da 20 Mart 2017 G\u00fcn\u00fc Yap\u0131lan G\u00f6steriler Hk.", "timestamp": "09:23 - 21. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "67", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrk-\u0130ngiliz Tatl\u0131dil Forumu VI. Toplant\u0131s\u0131 Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "02:10 - 21. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat'ta D\u00fczenlenen Bombal\u0131 Sald\u0131r\u0131 Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "02:09 - 21. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "24", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 21-22 Mart 2017 tarihlerinde ABD\u2019ye ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi ziyaret hk.\nhttps://goo.gl/xKM25v ", "timestamp": "10:30 - 20. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "67", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Frankfurt'ta bug\u00fcn (18 Mart) yap\u0131lan g\u00f6steri hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131\nhttps://goo.gl/82O3Tt ", "timestamp": "13:00 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "113", "favorite_count": "105", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "18 Mart \u015eehitler G\u00fcn\u00fc vesilesiyle t\u00fcm \u015fehitlerimizi ve \u015fehit diplomatlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle and\u0131k #\u015fehitler", "timestamp": "07:35 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "107", "favorite_count": "170", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "18 Mart \u015eehitler G\u00fcn\u00fc\u2019nde \u00fclkemizin t\u00fcm \u015fehitlerini ve \u015fehit diplomatlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "07:25 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u0131r\u0131m\u2019\u0131n Gayr\u0131me\u015fru \u0130lhak\u0131n\u0131n \u00dc\u00e7\u00fcnc\u00fc Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "01:27 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "18 Mart \u015eehitler G\u00fcn\u00fc\u2019nde \u00fclkemizin t\u00fcm \u015fehitlerini ve \u015fehit diplomatlar\u0131m\u0131z\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz. #\u015fehitler", "timestamp": "00:04 - 18. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "222", "favorite_count": "384", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "18 Mart \u015eehitler G\u00fcn\u00fc\u2019nde D\u0131\u015fi\u015fleri \u015eehitli\u011finde d\u00fczenlenecek t\u00f6ren ve \u015fehit diplomatlar\u0131m\u0131z", "timestamp": "08:35 - 17. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "84", "favorite_count": "97", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat ve Tikrit\u2019te meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hk.", "timestamp": "06:17 - 16. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Y\u00fcksek Tem. Mogherini ve Kom. Hahn'\u0131n Baz\u0131 AB \u00dcye \u00dclkeleriyle Ya\u015fanan Gerilime \u0130li\u015fkin Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131 Hk.", "timestamp": "00:36 - 14. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "95", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:34 - 13. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hollanda ile son geli\u015fmeler hakk\u0131nda bas\u0131na bilgi notu, 13 Mart 2017", "timestamp": "07:15 - 13. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "146", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hollanda'ya \u0130li\u015fkilerimiz Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "11:47 - 11. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "594", "favorite_count": "488", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130talya Vatanda\u015f\u0131 Emma Houda Kharrat\u2019\u0131n Ailesine Teslimi Hk.", "timestamp": "10:38 - 10. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130HYK\u2019n\u0131n \u00dclkemizdeki Ter\u00f6rle M\u00fccadele Operasyonlar\u0131n\u0131n \u0130nsan Haklar\u0131 Boyutuna \u0130li\u015fkin Yay\u0131mlad\u0131\u011f\u0131 Rapor Hk.", "timestamp": "10:00 - 10. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9 Mart 1983\u2019te JCAG ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc taraf\u0131ndan \u015fehit edilen Belgrad B\u00fcy\u00fckel\u00e7imiz Galip Balkar\u2019\u0131 sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "03:16 - 9. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "102", "favorite_count": "134", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Cumhurba\u015fkan\u0131\u2019n\u0131n Ege Adalar\u0131n\u0131n Silahs\u0131zland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f Stat\u00fcs\u00fcne Dair \u0130fadeleri Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "12:25 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "60", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil\u2019de D\u00fczenlenen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hakk\u0131nda\nhttps://goo.gl/HDWlsK ", "timestamp": "08:17 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G20 D\u00f6nem Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131'nda T\u00fcrkiye, kad\u0131n\u0131n g\u00fc\u00e7lendirilmesine y\u00f6nelik W20(Women 20) a\u00e7\u0131l\u0131m grubunun kurulmas\u0131na \u00f6nc\u00fcl\u00fck etmi\u015ftir #8Mart", "timestamp": "02:57 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130stanbul BM Cinsiyet E\u015fitli\u011fi&Kad\u0131n\u0131n G\u00fc\u00e7lendirilmesi Birimi Avrupa&Orta Asya B\u00f6lge Ofisi'ne ev sahipli\u011fi yapmaktad\u0131r #D\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "01:16 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye, kad\u0131na kar\u015f\u0131 \u015fiddetin \u00f6nlenmesine ili\u015fkin Avrupa Konseyi \u0130stanbul S\u00f6zle\u015fmesi\u2019ni \u00e7ekincesiz imzalayan-onaylayan ilk \u00fclkedir #8Mart", "timestamp": "00:47 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "82", "favorite_count": "111", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fta Bakanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131n kad\u0131n mensuplar\u0131 olmak \u00fczere t\u00fcm kad\u0131nlar\u0131n #8 Mart #D\u00fcnyaKad\u0131nlarG\u00fcn\u00fc\u2019n\u00fc kutluyoruz.", "timestamp": "00:46 - 8. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Cumhuriyeti ile Diplomatik \u0130li\u015fkilerin Kurulu\u015funun 60.Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk.", "timestamp": "23:09 - 7. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti\u2019nin 6 Mart 2017 tarihinde ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi d\u00f6rt adet balistik f\u00fcze f\u0131rlat\u0131m\u0131 hk.", "timestamp": "12:24 - 6. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanl\u0131\u011f\u0131nca yay\u0131mlanan 2016 T\u00fcrkiye \u0130nsan Haklar\u0131 Raporu Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "04:32 - 4. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ASALA ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fcnce Paris\u2019te \u015fehit edilen diplomatlar\u0131m\u0131z Re\u015fat Moral\u0131 ve Tecelli Ar\u0131\u2019y\u0131 (4.3.1981) sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz #\u015fehitler", "timestamp": "01:17 - 4. M\u00e4rz 2017", "retweet_count": "289", "favorite_count": "489", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Sudan aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:06 - 27. Feb. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yukar\u0131 Karaba\u011f Temas Hatt\u0131ndaki \u00c7at\u0131\u015fmalar Hakk\u0131nda Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "09:52 - 26. Feb. 2017", "retweet_count": "66", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hocal\u0131 katliam\u0131 bir insanl\u0131k su\u00e7udur. Katliam\u0131n 25. y\u0131l\u0131nda Azerbaycan\u2019\u0131n yan\u0131nday\u0131z.", "timestamp": "13:01 - 25. Feb. 2017", "retweet_count": "588", "favorite_count": "1133", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "IKBY Ba\u015fkan\u0131 Mesud Barzani\u2019nin \u00dclkemize Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "09:22 - 24. Feb. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hocal\u0131 Katliam\u0131n\u0131n 25. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "06:03 - 24. Feb. 2017", "retweet_count": "88", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Lahor \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "11:26 - 23. Feb. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye ile Cezayir aras\u0131nda ger\u00e7ekle\u015ftirilecek Siyasi \u0130sti\u015fareler hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:18 - 21. Feb. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "08:05 - 19. Feb. 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n KKTC'yi Ziyareti Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "23:53 - 18. Feb. 2017", "retweet_count": "52", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc BE H\u00fcseyi\u0307n M\u00fcft\u00fco\u011flu'nun Bel\u00e7ika Temsilciler Meclisinde Kabul Edilen Tavsiye Karar\u0131 Hakk\u0131nda Bir Soruya Cevab\u0131http://www.mfa.gov.tr/sc_7-_disi_sleri_-bakanligi-sozcusu-buyukelci_-huseyi_n-muftuoglu_nun-belcika-temsilciler-meclisinde-kabul-edilen-tavsiy.tr.mfa \u2026", "timestamp": "00:03 - 18. Feb. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye\u2019nin NATO\u2019ya \u00dcyeli\u011finin 65. Y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "23:33 - 17. Feb. 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u015fgal Alt\u0131ndaki Yukar\u0131 Karaba\u011f\u00b4da Planlanan \u201cAnayasal De\u011fi\u015fikliklere \u0130li\u015fkin Referandum\u201d Hk.", "timestamp": "09:38 - 17. Feb. 2017", "retweet_count": "55", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z\u0131n Moldova\u2019ya Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "06:38 - 17. Feb. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan'\u0131n Sehvan \u015fehrinde ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "10:24 - 16. Feb. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u011fdat\u2019ta d\u00fczenlenen bombal\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.", "timestamp": "10:24 - 16. Feb. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 17 \u015eubat'ta Bonn'da Kat\u0131laca\u011f\u0131 Suriye Konulu Toplant\u0131 Hk.", "timestamp": "10:24 - 16. Feb. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk.\nhttp://www.mfa.gov.tr/no_50-_somali_de-meydana-gelen-teror-saldirisi-hk__.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:23 - 16. Feb. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "16 \u015eubat 1976'da ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ASALA taraf\u0131ndan \u015fehid edilen Beyrut B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimiz Ba\u015fkatibi Oktar Cirit\u2019i sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.", "timestamp": "23:38 - 15. Feb. 2017", "retweet_count": "142", "favorite_count": "284", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n G20 ve MIKTA D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131lar\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:27 - 15. Feb. 2017", "retweet_count": "26", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n 53. M\u00fcnih G\u00fcvenlik Konferans\u0131na Kat\u0131l\u0131m\u0131 Hk.", "timestamp": "04:23 - 15. Feb. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "GKRY Meclisinin 1950 Y\u0131l\u0131nda D\u00fczenlenen Enosis Oylamas\u0131n\u0131n Okullarda An\u0131lmas\u0131na \u0130li\u015fkin Karar\u0131 Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "09:49 - 14. Feb. 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f T\u00fcrkmenistan'\u0131n Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131na yeniden se\u00e7ilen Gurbangulu Berdimuhamedov\u2019u kutluyoruz.", "timestamp": "02:41 - 14. Feb. 2017", "retweet_count": "108", "favorite_count": "395", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Lahor \u015eehrinde Ger\u00e7ekle\u015ftirilen Ter\u00f6r Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "00:08 - 14. Feb. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f6zc\u00fc BE M\u00fcft\u00fco\u011flu'nun Avusturya Ye\u015filler Partisi G\u00fcv. s\u00f6zc\u00fcs\u00fc Mvk. Peter Pilz'in a\u00e7\u0131klamalar\u0131 hk. bir soruya cevab\u0131", "timestamp": "11:29 - 13. Feb. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kore Demokratik Halk Cumhuriyeti'nin 12.02.2017'de ger\u00e7ekle\u015ftirdi\u011fi balistik f\u00fcze f\u0131rlat\u0131m\u0131 hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "08:35 - 12. Feb. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u00c7avu\u015fo\u011flu'nun Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131za refakat edece\u011fi K\u00f6rfez \u00fclkeleri Bahreyn/Suudi Arabistan/Katar'a ziyaretler bug\u00fcn ba\u015fl\u0131yor.", "timestamp": "05:47 - 12. Feb. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "118", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan\u2019\u0131n Helmand Vilayeti\u2019nde D\u00fczenlenen \u0130ntihar Sald\u0131r\u0131s\u0131 Hk.", "timestamp": "09:41 - 11. Feb. 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BMGS Guterres ilk ikili resmi ziyaretini \u00fclkemize yapt\u0131. Sn. Bakan\u0131m\u0131z \u00c7avu\u015fo\u011flu, Guterres'i ziyaret eden ilk D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 oldu.", "timestamp": "04:03 - 11. Feb. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Somali\u0307\u2019de 8 \u015eubat 2017 Tari\u0307hi\u0307nde D\u00fczenlenen Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Se\u00e7i\u0307mleri\u0307 Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:59 - 8. Feb. 2017", "retweet_count": "21", "favorite_count": "27", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Birle\u015fik Arap Emirlikleri\u2019yle Yap\u0131lacak Siyasi \u0130sti\u015fareler Hk. Bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "02:23 - 8. Feb. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sn. Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u201cTR-Ukrayna Ortak Stratejik Planlama Gr. V.Toplant\u0131s\u0131\u201d i\u00e7in Ukrayna\u2019ya Ger\u00e7ekle\u015ftirece\u011fi Ziyaret Hk.", "timestamp": "01:48 - 8. Feb. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil'de d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "08:36 - 7. Feb. 2017", "retweet_count": "14", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Say\u0131n Bakan\u0131m\u0131z\u0131n \u0130spanya\u2019y\u0131 Ziyareti Hk. Bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "05:40 - 7. Feb. 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in \u0130\u015fgal Alt\u0131ndaki Filistin Topraklar\u0131ndaki Yasad\u0131\u015f\u0131 \u00c7e\u015fitli Yerle\u015fimlere Onay Veren Yasay\u0131 Kabul Etmesi Hk.", "timestamp": "23:19 - 6. Feb. 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrk-Suudi Koordinasyon Konseyi Birinci Toplant\u0131s\u0131 Hk. Bas\u0131n A\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "23:42 - 5. Feb. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Milli Savunma Bakan\u0131 Kammenos\u2019un \u0130fadeleri Hk. bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:40 - 3. Feb. 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "DB S\u00f6zc\u00fcs\u00fc H\u00fcseyin M\u00fcft\u00fco\u011flu\u2019nun Yunanistan\u2019\u0131n  Asker \u0130ndirme Talimi Hk. Yunan Medyas\u0131ndaki Hk. Bir Soruya Cevab\u0131", "timestamp": "23:18 - 2. Feb. 2017", "retweet_count": "27", "favorite_count": "43", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail'in \u0130\u015fgal Alt\u0131ndaki Filistin Topraklar\u0131ndaki Yasad\u0131\u015f\u0131 Yerle\u015fimlerde 3.000 \u0130lave Konuta Onay Vermesi Hk.", "timestamp": "13:00 - 1. Feb. 2017", "retweet_count": "149", "favorite_count": "245", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yemen\u2019in Hudeyde Liman\u0131\u2019n\u0131n Bat\u0131s\u0131nda Bir Suudi F\u0131rkateynine Y\u00f6nelik Sald\u0131r\u0131 Hakk\u0131nda Bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "04:33 - 31. Jan. 2017", "retweet_count": "20", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019le yap\u0131lacak siyasi isti\u015fareler hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "13:29 - 30. Jan. 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "51", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Trablus B\u00fcy\u00fckel\u00e7ili\u011fimizin yeniden faaliyete ge\u00e7mesi hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "00:18 - 30. Jan. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bug\u00fcn bizlere d\u00fc\u015fen insanl\u0131k tarihinin en karanl\u0131k d\u00f6nemlerinden olan Holokost\u2019un tekrar ya\u015fanmamas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmakt\u0131r #NeverAgain", "timestamp": "23:59 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "44", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemiz @IHRA_news \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131na 2008\u2019den beri g\u00f6zlemci stat\u00fcs\u00fcnde kat\u0131lmakta, Holokost\u2019un unutulmamas\u0131 i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcrmektedir.", "timestamp": "23:36 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "45", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Say\u0131n Tu\u011frul T\u00fcrke\u015f Holokost Anma G\u00fcn\u00fcnde konu\u015fmas\u0131n\u0131 yap\u0131yor @IHRA_news @AnkaraUni @profdrErkanibis @tmusevitoplumu", "timestamp": "23:13 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "T\u00fcrkiye Holokost\u2019ta hayat\u0131n\u0131 kaybedenleri an\u0131yor #WeRemember @IHRA_news @AnkaraUni @profdrErkanibis @tmusevitoplumu", "timestamp": "23:10 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "40", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\"Uluslararas\u0131 Holokost Anma G\u00fcn\u00fc\" hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "22:54 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu 30 Ocak \u2013 3 \u015eubat tarihlerinde Arjantin, Paraguay, Dominik Cumhuriyeti ve Meksika\u2019y\u0131 ziyaret edecektir", "timestamp": "22:31 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan taraf\u0131ndan iadesi reddedilen sekiz darbe giri\u015fimcisi hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-27_-26-ocak-2017_-yunanistan-tarafindan-iadesi-reddedilen-sekiz-darbe-girisimcisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:11 - 26. Jan. 2017", "retweet_count": "132", "favorite_count": "171", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Eski Bakanlar\u0131m\u0131zdan,de\u011ferli diplomat merhum Vahit Halefo\u011flu'na Allah'tan rahmet, ailesine, sevenlerine ve camiam\u0131za ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz.", "timestamp": "08:26 - 22. Jan. 2017", "retweet_count": "83", "favorite_count": "194", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AB \u0130stihbarat Merkezi taraf\u0131ndan haz\u0131rland\u0131\u011f\u0131 iddia edilen bir rapora dair bas\u0131n haberleri hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama", "timestamp": "04:54 - 21. Jan. 2017", "retweet_count": "62", "favorite_count": "81", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Gambiya\u2019da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imlerini kazanan Adama Barrow\u2019un g\u00f6revi devralmas\u0131ndan memnuniyet duyuyoruz.", "timestamp": "23:57 - 20. Jan. 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu g\u00fcven mektubunu sunan, BM Mukim Koordinat\u00f6r\u00fc ve UNDP Daimi Temsilcisi Irena Vojackova-Sollorano'yu kabul etti.", "timestamp": "07:40 - 16. Jan. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Harvard \u00dcniversitesi'nden Prof.Dr. G\u00f6khan Hotam\u0131\u015fl\u0131gil'in t\u0131p, bilim ve diplomasi i\u00e7erikli sunumu b\u00fcy\u00fck ilgiyle izlendi. #BKON2017", "timestamp": "05:50 - 13. Jan. 2017", "retweet_count": "47", "favorite_count": "90", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "KKTC kurucu Cumhurba\u015fkan\u0131 Merhum Rauf Raif Denkta\u015f\u2019\u0131 vefat\u0131n\u0131n be\u015finci y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yoruz.", "timestamp": "01:22 - 13. Jan. 2017", "retweet_count": "66", "favorite_count": "122", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "TBMM Anayasa Komisyonu Ba\u015fkan\u0131, \u0130stanbul Mv. Sn. Mustafa \u015eentop, Anayasa de\u011fi\u015fikli\u011fi \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131 hakk\u0131nda kapsaml\u0131 bilgi verdi. #BKON2017", "timestamp": "00:24 - 13. Jan. 2017", "retweet_count": "53", "favorite_count": "146", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemiz ile Uluslararas\u0131 G\u00f6\u00e7 \u00d6rg\u00fct\u00fc aras\u0131nda 1995 tarihli anla\u015fmay\u0131 tadil eden Anla\u015fma imzaland\u0131 #BKON2017", "timestamp": "11:14 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "74", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 G\u00f6\u00e7 \u00d6rg\u00fct\u00fc (IOM) Genel Direkt\u00f6r\u00fc William Lacy Swing g\u00f6\u00e7 konular\u0131nda uluslararas\u0131 i\u015fbirli\u011finin \u00f6nemini vurgulad\u0131.#BKON2017", "timestamp": "10:51 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2023'e Do\u011fru K\u00fcresel E\u011filimler:Kausikan,Singapur D\u0130B Eski M\u00fcst/Dr.Chakravorti,Fletcher Sch.ofLaw/Diplomacy,Prof.Dr. Demirta\u015f(Sabanc\u0131 \u00dcni)", "timestamp": "08:12 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gen\u00e7lik-Spor Bakan\u0131 \u00c7a\u011fatay K\u0131l\u0131\u00e7 hitab\u0131nda sporda uluslararas\u0131 temsil ve ba\u015far\u0131 olgusu ile gen\u00e7lere y\u00f6nelik \u00e7al\u0131\u015fmalara de\u011findi #BKON2017", "timestamp": "06:46 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "59", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "(2/2) T\u00dcB\u0130TAK Ba\u015fkan\u0131 Prof. Dr. Ahmet Arif Ergin ve Ko\u00e7 \u00dcniversitesi Ar-Ge\u2019den Sorumlu Rekt\u00f6r Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Prof. Dr. \u0130r\u015fadi Aksu", "timestamp": "04:08 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "21", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "(1/2) Panelin kat\u0131l\u0131mc\u0131lar\u0131 Savunma Sanayi M\u00fcste\u015far\u0131 \u0130smail Demir, Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 Ba\u015fdan\u0131\u015fman\u0131 Prof. Dr. Davut Kavrano\u011flu", "timestamp": "04:07 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#BKON2017 kapsam\u0131nda bug\u00fcn d\u00fczenlenecek iki panelden ilki olan Bilgi Ekonomisi ve Diplomasi konulu panel az \u00f6nce ba\u015flad\u0131.", "timestamp": "03:32 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "29", "favorite_count": "34", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Recep Akda\u011f Konferans'taki konu\u015fmas\u0131nda sa\u011fl\u0131k politikalar\u0131 ve hizmetleriyle, kaydedilen ilerlemelere de\u011findi. #BKON2017", "timestamp": "03:00 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "39", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Milli Savunma Bakan\u0131 Fikri I\u015f\u0131k, milli savunma politikalar\u0131m\u0131z ve savunma sanayiimize ili\u015fkin B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimizi bilgilendirdi. #BKON2017", "timestamp": "00:39 - 12. Jan. 2017", "retweet_count": "36", "favorite_count": "66", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu K\u0131br\u0131s g\u00f6r\u00fc\u015fmeleri i\u00e7in #Cenevre'de bulundu\u011fundan, Konferans\u0131n bug\u00fcnk\u00fc program\u0131na Bakan Yrd. Ahmet Y\u0131ld\u0131z evsahipli\u011fi yap\u0131yor.", "timestamp": "22:59 - 11. Jan. 2017", "retweet_count": "35", "favorite_count": "63", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#BKON2017\u2019nin d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc Milli Savunma Bakan\u0131 Fikri I\u015f\u0131k'\u0131n hitab\u0131yla ba\u015flad\u0131.", "timestamp": "22:49 - 11. Jan. 2017", "retweet_count": "31", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Diyanet \u0130\u015fleri Ba\u015fkan\u0131 Mehmet G\u00f6rmez 9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131\u2019na kat\u0131larak B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize hitap etti. #BKON2017", "timestamp": "04:24 - 11. Jan. 2017", "retweet_count": "50", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131\u2019n\u0131n \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc g\u00fcn\u00fc Finlandiya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Timo Soini\u2019nin hitab\u0131yla ba\u015flad\u0131. #BKON2017", "timestamp": "23:34 - 10. Jan. 2017", "retweet_count": "34", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131m\u0131z Sn.Numan Kurtulmu\u015f  #BKON2017 kapsam\u0131nda B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimize hitaben bir konu\u015fma yap\u0131yor.", "timestamp": "23:50 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "18", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131n\u0131n ikinci g\u00fcn\u00fc Ba\u015fbakan Yard\u0131mc\u0131s\u0131 Say\u0131n Nurettin Canikli'nin hitab\u0131yla ba\u015flad\u0131. #BKON2017", "timestamp": "22:48 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "23", "favorite_count": "50", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 Say\u0131n M\u00fcste\u015far\u0131m\u0131z \u00dcmit Yal\u00e7\u0131n'\u0131n ba\u015fkanl\u0131k etti\u011fi Ana Oturum ile devam ediyor. #BKON2017", "timestamp": "08:15 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu: Uluslararas\u0131 toplum Suriye'de trajediyi seyrederken, biz sessiz kalmad\u0131k. #BKON2017", "timestamp": "01:46 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "25", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIBCavusoglu: T\u00fcrkiye\u2019siz bir AB eksik kalacakt\u0131r. Yabanc\u0131 d\u00fc\u015fmanl\u0131\u011f\u0131 ve \u0130slamofobik pop\u00fclizm Avrupa\u2019y\u0131 geriletecektir #BKON2017.", "timestamp": "01:26 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "48", "favorite_count": "110", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD\u2019den iki \u00f6ncelikli beklentimiz: FET\u00d6 eleba\u015f\u0131n\u0131n-y\u00f6neticilerinin bir an \u00f6nce \u00fclkemize iadesi/PKK uzant\u0131s\u0131 YPG\u2019yle i\u015fbirli\u011fine son vermesi.", "timestamp": "01:24 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "84", "favorite_count": "239", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "K\u00fcresel sahnenin her karesinde olmal\u0131y\u0131z. Avrupa\u2019y\u0131 da, Asya\u2019y\u0131 da,Transatlanti\u011fi de, Afrika\u2019y\u0131 da,Latin Amerika\u2019y\u0131 da kucaklayabilmeliyiz.", "timestamp": "01:17 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "54", "favorite_count": "152", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "D\u00fcnyay\u0131 bir \u00e7at\u0131\u015fma de\u011fil, i\u015fbirli\u011fi alan\u0131 olarak yeniden tan\u0131mlayabilmek istiyoruz. #BKON2017", "timestamp": "01:16 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "41", "favorite_count": "98", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Giri\u015fimlerimiz sonucunda, \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131, K\u00f6rfez \u0130\u015fbirli\u011fi Konseyi, Asya Parlamenter Asamblesi FET\u00d6\u2019y\u00fc ter\u00f6r \u00f6rg\u00fct\u00fc ilan etti.", "timestamp": "01:14 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "69", "favorite_count": "143", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "2015'te milli gelire oranla en \u00e7ok insani yard\u0131mda bulunan \u00fclke olduk.Toplam 3,9 milyar Dolar resmi kalk\u0131nma yard\u0131m\u0131 yapt\u0131k #BKON2017", "timestamp": "01:06 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "66", "favorite_count": "107", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu: T\u00fcrkiye, k\u00fcresel g\u00fc\u00e7 dengesinin \u00f6nemli unsurlar\u0131ndan biridir. 2023 hedefleri, bu konumumuzu daha da peki\u015ftirecektir #BKON2017", "timestamp": "01:04 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "28", "favorite_count": "52", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "B\u00fcy\u00fckel\u00e7ilerimiz hem milli davam\u0131z\u0131n hem Filistin davas\u0131n\u0131n,Arakan\u2019\u0131n,Somali\u2019nin, t\u00fcm d\u00fcnyada hak ve adalet m\u00fccadelesinin B\u00fcy\u00fckel\u00e7ileridir.", "timestamp": "01:02 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "43", "favorite_count": "116", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu: Hak ve adalet m\u00fccadelemizin insanl\u0131\u011fa verdi\u011fi umut, T\u00fcrk d\u0131\u015f politikas\u0131n\u0131n en \u00f6nemli ba\u015far\u0131 hik\u00e2yelerinden biridir #BKON2017", "timestamp": "00:57 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "56", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu: 2016'da vefat eden mensuplar\u0131m\u0131z\u0131/ter\u00f6r kurban\u0131 RF BE Karlov\u2019u sayg\u0131yla an\u0131yorum. Onun kayb\u0131 ortak ac\u0131m\u0131zd\u0131r #BKON2017", "timestamp": "00:57 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "22", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avu\u015fo\u011flu 9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 resmi a\u00e7\u0131l\u0131\u015f konu\u015fmas\u0131n\u0131 yap\u0131yor. #BKON2017", "timestamp": "00:56 - 9. Jan. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9.B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konf.da konuklar\u0131m\u0131z G\u00fcrcistan D\u0130B Janelidze,Tunus D\u0130B Jhinaoui,Finlandiya D\u0130B Soini, IOM Gn.Direkt\u00f6r\u00fc Swing olacak #BKON2017", "timestamp": "11:42 - 8. Jan. 2017", "retweet_count": "33", "favorite_count": "71", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 \u00e7er\u00e7evesinde eski Bakan ve M\u00fcste\u015farlar\u0131m\u0131zla biraraya geldi, d\u0131\u015f politika g\u00fcndemini de\u011ferlendirdi.", "timestamp": "04:39 - 8. Jan. 2017", "retweet_count": "42", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Irak'\u0131n ba\u015fkenti Ba\u011fdat'ta d\u00fczenlenen bombal\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 en kuvvetli ifadelerle k\u0131n\u0131yoruz. http://www.mfa.gov.tr/no_-6_-8-ocak-2017_-bagdat_taki-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:39 - 8. Jan. 2017", "retweet_count": "32", "favorite_count": "79", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "9. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 8-14 Ocak tarihlerinde Ankara\u2019da d\u00fczenleniyor. Temam\u0131z: \"2023'e Do\u011fru: Milli De\u011ferler ve K\u00fcresel Hedefler\".", "timestamp": "23:57 - 6. Jan. 2017", "retweet_count": "59", "favorite_count": "126", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Malta DIB George Vella, IX. B\u00fcy\u00fckel\u00e7iler Konferans\u0131 vesilesiyle 8-10 Ocak tarihlerinde \u00fclkemizi ziyaret edecektir. http://www.mfa.gov.tr/no_-5_-6-ocak-2017_-malta-disisleri-bakani-george-vella_nin-ulkemizi-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:51 - 6. Jan. 2017", "retweet_count": "12", "favorite_count": "38", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu BM Genel Sekreteri Guterres ile g\u00f6r\u00fc\u015fmek \u00fczere 5 Ocak 2017 tarihinde New York\u2019u ziyaret edecektir.", "timestamp": "12:08 - 3. Jan. 2017", "retweet_count": "51", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Irak\u2019ta d\u00fczenlenen bombal\u0131 ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "11:01 - 2. Jan. 2017", "retweet_count": "37", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Somali\u2019de havaliman\u0131nda meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:59 - 2. Jan. 2017", "retweet_count": "30", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Irak'ta d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131lar\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-334_-31-aralik-2016_-irak_ta-duzenlenen-teror-saldirilari-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "02:31 - 31. Dez. 2016", "retweet_count": "19", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Suriye\u2019de \u00e7at\u0131\u015fan taraflar aras\u0131nda \u00fclke genelinde ate\u015fkes ilan\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "03:43 - 29. Dez. 2016", "retweet_count": "128", "favorite_count": "132", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM G\u00fcvenlik Konseyi\u2019nde \u0130srail\u2019in yasad\u0131\u015f\u0131 yerle\u015fim faaliyetlerine dair kabul edilen karar hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "12:28 - 23. Dez. 2016", "retweet_count": "68", "favorite_count": "109", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#KKTC D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 27-28 Aral\u0131k 2016 tarihlerinde \u00fclkemize \u00e7al\u0131\u015fma ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftirecektir.", "timestamp": "08:53 - 23. Dez. 2016", "retweet_count": "16", "favorite_count": "48", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Berlin'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz. #Almanya'n\u0131n ve Alman halk\u0131n\u0131n ac\u0131s\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131yoruz.", "timestamp": "03:44 - 20. Dez. 2016", "retweet_count": "43", "favorite_count": "94", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#L\u00fcbnan\u2019da kurulan yeni h\u00fck\u00fcmetin dost ve karde\u015f L\u00fcbnan halk\u0131na hay\u0131rl\u0131 olmas\u0131n\u0131 diliyoruz.", "timestamp": "02:30 - 20. Dez. 2016", "retweet_count": "25", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu #Halep konusunda 22 Aral\u0131k\u2019ta Cidde\u2019de yap\u0131lacak \u0130slam \u0130\u015fbirli\u011fi Te\u015fkilat\u0131 toplant\u0131s\u0131na kat\u0131lacakt\u0131r.", "timestamp": "23:37 - 19. Dez. 2016", "retweet_count": "22", "favorite_count": "70", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bu zor g\u00fcnde Rus halk\u0131na ve devletine en kalbi taziyelerimizi sunuyoruz.", "timestamp": "10:57 - 19. Dez. 2016", "retweet_count": "262", "favorite_count": "308", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "RF Ankara B\u00fcy\u00fckel\u00e7isi Karlov\u2019un bug\u00fcn u\u011frad\u0131\u011f\u0131 silahl\u0131 sald\u0131r\u0131 sonucunda hayat\u0131n\u0131 kaybetti\u011fi derin \u00fcz\u00fcnt\u00fcyle \u00f6\u011frenilmi\u015ftir.", "timestamp": "10:56 - 19. Dez. 2016", "retweet_count": "231", "favorite_count": "282", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu Ortak Stratejik Planlama Grubu toplant\u0131s\u0131 i\u00e7in 20-21 Aral\u0131k tarihlerinde #Ukrayna\u2019y\u0131 ziyaret edecektir", "timestamp": "07:48 - 19. Dez. 2016", "retweet_count": "16", "favorite_count": "49", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye Do\u011fu #Halep\u2019teki n\u00fcfusun g\u00fcvenli tahliyesine y\u00f6nelik yo\u011fun \u00e7abalar\u0131n\u0131 s\u00fcrd\u00fcr\u00fcyor.", "timestamp": "03:14 - 19. Dez. 2016", "retweet_count": "48", "favorite_count": "83", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Yemen\u2019de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama", "timestamp": "23:07 - 18. Dez. 2016", "retweet_count": "19", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#\u00dcrd\u00fcn'de meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "13:02 - 18. Dez. 2016", "retweet_count": "26", "favorite_count": "46", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "G\u00fc\u00e7l\u00fc bir #\u0130nsaniDiplomasi ve #\u0130nsaniYard\u0131m gelene\u011fi olan #T\u00fcrkiye ihtiya\u00e7 sahiplerine yard\u0131m eli uzatmaya devam ediyor. #G\u00f6\u00e7menlerG\u00fcn\u00fc", "timestamp": "01:30 - 18. Dez. 2016", "retweet_count": "62", "favorite_count": "130", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Libya Siyasi Anla\u015fmas\u0131\u2019n\u0131n imzalanmas\u0131n\u0131n birinci y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fc hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-323_-17-aralik-2016_-libya-siyasi-anlasmasi_nin-imzalanmasinin-birinci-yildonumu-hk_.tr.mfa \u2026 \u2026", "timestamp": "00:39 - 17. Dez. 2016", "retweet_count": "11", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu bug\u00fcn \u0130ran D\u0130B Zarif ile 3 telefon g\u00f6r\u00fc\u015fmesi ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015ftir. G\u00f6r\u00fc\u015fmelerde #Halep\u2019ten tahliyeler konusu ele al\u0131nm\u0131\u015ft\u0131r.", "timestamp": "05:46 - 16. Dez. 2016", "retweet_count": "42", "favorite_count": "96", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Los Angeles Ba\u015fkonsolosumuz Kemal Ar\u0131kan\u2019\u0131 \u00f6ld\u00fcren ter\u00f6ristin tahliye talebinin kabul edilmesi hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama", "timestamp": "03:32 - 15. Dez. 2016", "retweet_count": "100", "favorite_count": "77", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Halep\u2019te rejim ve destek\u00e7ilerinin eylemleri hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "04:24 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "192", "favorite_count": "183", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Halep\u2019e y\u00f6nelik sald\u0131r\u0131lar derhal durdurulmal\u0131,Do\u011fu Halep\u2019te kalan n\u00fcfus g\u00fcvenli bir \u015fekilde tahliye edilmeli ve insani eri\u015fim sa\u011flanmal\u0131d\u0131r", "timestamp": "04:23 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "453", "favorite_count": "721", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Uluslararas\u0131 insani hukukun a\u011f\u0131r ihlali niteli\u011findeki t\u00fcm bu eylemlerde rejim ve destek\u00e7ilerinin sorumlulu\u011fu a\u00e7\u0131kt\u0131r.", "timestamp": "04:22 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "109", "favorite_count": "175", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u015eimdi de her t\u00fcrl\u00fc silahla halk\u0131 hedef almakta, sivillere y\u00f6nelik adeta toplu infazlar icra etmektedir.", "timestamp": "04:22 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "106", "favorite_count": "151", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Rejim, Do\u011fu Halep halk\u0131n\u0131 insani yard\u0131m eri\u015fimine izin vermeyerek ve sivil altyap\u0131y\u0131 yok ederek insanl\u0131k d\u0131\u015f\u0131 ko\u015fullara mahkum etmi\u015ftir.", "timestamp": "04:22 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "145", "favorite_count": "225", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Do\u011fu Halep\u2019te aralar\u0131nda kad\u0131n ve \u00e7ocuklar\u0131n da bulundu\u011fu \u00e7ok say\u0131da sivilin katledilmesini b\u00fcy\u00fck bir deh\u015fet ve infialle kar\u015f\u0131l\u0131yoruz.", "timestamp": "04:21 - 13. Dez. 2016", "retweet_count": "276", "favorite_count": "396", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#M\u0131s\u0131r\u2019da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz.", "timestamp": "11:28 - 11. Dez. 2016", "retweet_count": "29", "favorite_count": "112", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Somali\u2019nin ba\u015fkenti Mogadi\u015fu\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 nefretle k\u0131n\u0131yor ve lanetliyoruz.", "timestamp": "10:56 - 11. Dez. 2016", "retweet_count": "44", "favorite_count": "118", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Yemen\u2019in Aden kentinde meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz.", "timestamp": "08:16 - 11. Dez. 2016", "retweet_count": "26", "favorite_count": "80", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gana\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen Devlet Ba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 ve Parlamento se\u00e7imleri hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:12 - 10. Dez. 2016", "retweet_count": "20", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu'nun #\u0130nsanHaklar\u0131G\u00fcn\u00fc mesaj\u0131:", "timestamp": "23:18 - 9. Dez. 2016", "retweet_count": "18", "favorite_count": "28", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "M\u0131s\u0131r'da meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131n\u0131 \u015fiddetle k\u0131n\u0131yoruz.", "timestamp": "11:25 - 9. Dez. 2016", "retweet_count": "26", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 10 Aral\u0131k 2016 tarihinde Paris'te yap\u0131lacak olan #Suriye konulu toplant\u0131ya kat\u0131lacakt\u0131r.", "timestamp": "08:13 - 9. Dez. 2016", "retweet_count": "24", "favorite_count": "39", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu Aral\u0131k ay\u0131n\u0131n ilk haftas\u0131nda yo\u011fun diplomatik temaslarda bulundu.", "timestamp": "00:59 - 9. Dez. 2016", "retweet_count": "39", "favorite_count": "68", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019in i\u015fgal alt\u0131ndaki Filistin topraklar\u0131nda yasad\u0131\u015f\u0131 yerle\u015fimlere onay veren yasa tasar\u0131s\u0131 hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama", "timestamp": "12:38 - 8. Dez. 2016", "retweet_count": "27", "favorite_count": "57", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7ek Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 13 Aral\u0131k 2016 tarihinde \u00fclkemize resmi ziyarette bulunacakt\u0131r.", "timestamp": "07:59 - 8. Dez. 2016", "retweet_count": "13", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DMEDD kermesi 10 Aral\u0131k Cumartesi g\u00fcn\u00fc #Ankara\u2019da d\u00fczenlenecek.", "timestamp": "07:04 - 8. Dez. 2016", "retweet_count": "32", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Pakistan\u2019da meydana gelen u\u00e7ak kazas\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-312_-7-aralik-2016_-pakistan_da-meydana-gelen-ucak-kazasi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:15 - 7. Dez. 2016", "retweet_count": "35", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 8-9 Aral\u0131k 2016\u2019da Hamburg\u2019da d\u00fczenlenecek #AG\u0130T Bakanlar Konseyi Toplant\u0131s\u0131\u2019na i\u015ftirak edecektir.", "timestamp": "10:33 - 5. Dez. 2016", "retweet_count": "25", "favorite_count": "61", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Dost ve karde\u015f #\u00d6zbekistan\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilen Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imleri hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:31 - 5. Dez. 2016", "retweet_count": "27", "favorite_count": "64", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Gambiya\u2019da Cumhurba\u015fkanl\u0131\u011f\u0131 se\u00e7imlerinin bar\u0131\u015f\u00e7\u0131l bir ortamda ger\u00e7ekle\u015fmi\u015f olmas\u0131ndan memnuniyet duyuyoruz. http://www.mfa.gov.tr/no_-309_-3-aralik-2016_-gambiya_da-gerceklestirilen-cumhurbaskanligi-secimleri-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "00:08 - 3. Dez. 2016", "retweet_count": "17", "favorite_count": "55", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Yunanistan Milli Savunma Bakan\u0131\u2019n\u0131n ifadeleri hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-308_-2-aralik-2016_-yunanistan-milli-savunma-bakani-panos-kammenos_un-ifadeleri-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:54 - 2. Dez. 2016", "retweet_count": "64", "favorite_count": "101", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 6-7 Aral\u0131k tarihlerinde #Br\u00fcksel\u2019de d\u00fczenlenecek #NATO D\u0131\u015fi\u015fleri Bakanlar\u0131 Toplant\u0131s\u0131\u2019na kat\u0131lacakt\u0131r.", "timestamp": "23:35 - 1. Dez. 2016", "retweet_count": "23", "favorite_count": "36", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#DIB\u00c7avusoglu 3 Aral\u0131k 2016 tarihinde #Azerbaycan\u2019\u0131 ziyaret edecektir.", "timestamp": "11:29 - 1. Dez. 2016", "retweet_count": "18", "favorite_count": "40", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 4 Aral\u0131k\u2019ta Hindistan\u2019da d\u00fczenlenecek \u0130stanbul S\u00fcreci 6. Bakanlar Konferans\u0131\u2019na kat\u0131lacakt\u0131r.", "timestamp": "23:58 - 30. Nov. 2016", "retweet_count": "21", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#Yemen\u2019de Hutiler ile eski Cumhurba\u015fkan\u0131 Saleh taraf\u0131ndan olu\u015fturulan s\u00f6zde Ulusal Kurtulu\u015f H\u00fck\u00fcmeti\u2019ni tan\u0131m\u0131yoruz.", "timestamp": "23:53 - 30. Nov. 2016", "retweet_count": "43", "favorite_count": "58", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kolombiya\u2019daki u\u00e7ak kazas\u0131nda hayat\u0131n\u0131 kaybedenlerin ailelerine & Brezilya halk\u0131 ve H\u00fck\u00fcmeti\u2019ne ba\u015fsa\u011fl\u0131\u011f\u0131 diliyoruz", "timestamp": "04:54 - 30. Nov. 2016", "retweet_count": "42", "favorite_count": "87", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Otto Kas\u0131rgas\u0131'n\u0131n Panama, Nikaragua & Kosta Rika\u2019da yol a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 can ve mal kayb\u0131ndan dolay\u0131 derin \u00fcz\u00fcnt\u00fc duyuyoruz.", "timestamp": "04:33 - 30. Nov. 2016", "retweet_count": "24", "favorite_count": "42", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#T\u00fcrkiye-#Rusya Ortak Stratejik Planlama Grubu toplant\u0131s\u0131 1 Aral\u0131k\ntarihinde #Alanya\u2019da ger\u00e7ekle\u015ftirilecektir.", "timestamp": "04:27 - 30. Nov. 2016", "retweet_count": "36", "favorite_count": "53", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 1-2 Aral\u0131k 2016 tarihlerinde #L\u00fcbnan\u2019a \u00e7al\u0131\u015fma ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftirecektir.", "timestamp": "03:28 - 29. Nov. 2016", "retweet_count": "20", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Tunus Ekonomik Destek ve Yat\u0131r\u0131m Konferans\u0131 vesilesiyle #Tunus\u2019a ger\u00e7ekle\u015ftirilecek ziyaret hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama", "timestamp": "02:18 - 28. Nov. 2016", "retweet_count": "22", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0130ran'da 25 Kas\u0131m 2016 tarihinde meydana gelen tren kazas\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-298_-26-kasim-2016_-iran_da-25-kasim-2016-tarihinde-meydana-gelen-tren-kazasi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:05 - 26. Nov. 2016", "retweet_count": "19", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Fidel #Castro\u2019nun ailesine ve dost #K\u00fcba halk\u0131na taziyelerimizi sunuyoruz.", "timestamp": "04:29 - 26. Nov. 2016", "retweet_count": "195", "favorite_count": "312", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "7 g\u00fcn 24 saat hizmet veren #Konsolosluk \u00c7a\u011fr\u0131 Merkezi bug\u00fcne kadar yakla\u015f\u0131k 6 milyon ba\u015fvuruya cevap vermi\u015ftir.", "timestamp": "03:38 - 25. Nov. 2016", "retweet_count": "81", "favorite_count": "106", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Arakan\u2019da ya\u015fanan son geli\u015fmeler hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-296_-25-kasim-2016_-arakan_da-yasanan-son-gelismeler-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "23:29 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "40", "favorite_count": "47", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kolombiya H\u00fck\u00fcmeti ile FARC aras\u0131nda 24 Kas\u0131m\u2019da bar\u0131\u015f anla\u015fmas\u0131n\u0131n imzalanmas\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:39 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "22", "favorite_count": "32", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Irak\u2019\u0131n Hille \u015fehri yak\u0131nlar\u0131nda meydana gelen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "10:15 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "19", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130srail\u2019de \u00e7\u0131kan orman yang\u0131n\u0131n\u0131 s\u00f6nd\u00fcrmek \u00fczere \u00fclkemiz de yang\u0131n\ns\u00f6nd\u00fcrme u\u00e7a\u011f\u0131 g\u00f6ndermektedir.", "timestamp": "04:14 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "68", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu 24-25 Kas\u0131m tarihlerinde #KKTC\u2019ye \u00e7al\u0131\u015fma ziyaretinde bulunacakt\u0131r.", "timestamp": "04:10 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "21", "favorite_count": "30", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00d6\u011fretmenlerimizin #24Kas\u0131m\u00d6\u011fretmenlerG\u00fcn\u00fc'n\u00fc kutluyoruz.", "timestamp": "00:07 - 24. Nov. 2016", "retweet_count": "67", "favorite_count": "93", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "BM Yak\u0131n Do\u011fu\u2019daki Filistinli M\u00fcltecilere Yard\u0131m ve Bay\u0131nd\u0131rl\u0131k Ajans\u0131 Genel Komiseri\u2019nin ziyareti hakk\u0131nda a\u00e7\u0131klama", "timestamp": "22:12 - 21. Nov. 2016", "retweet_count": "20", "favorite_count": "54", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Kabil'de d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "13:10 - 21. Nov. 2016", "retweet_count": "24", "favorite_count": "31", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Hindistan'da meydana gelen tren kazas\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "04:07 - 20. Nov. 2016", "retweet_count": "53", "favorite_count": "88", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u0130\u0130T Zirve D\u00f6nem Ba\u015fkan\u0131 olarak yeni \u0130\u0130T Genel Sekreteri Al-Othaimeen'i tebrik eder ve ba\u015far\u0131lar dileriz.", "timestamp": "10:43 - 18. Nov. 2016", "retweet_count": "26", "favorite_count": "60", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z\u0131n #\u00d6zbekistan ziyaretine kat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r: http://www.mfa.gov.tr/sayin-cumhurbaskanimizin-ozbekistan-ziyareti.tr.mfa \u2026", "timestamp": "07:45 - 18. Nov. 2016", "retweet_count": "32", "favorite_count": "78", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "#D\u0130B\u00c7avu\u015fo\u011flu Say\u0131n Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z @RT_Erdogan'\u0131n #Pakistan ziyaretine kat\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r: http://www.mfa.gov.tr/sayin-cumhurbaskanimizin-pakistan-ziyareti.tr.mfa \u2026", "timestamp": "22:47 - 17. Nov. 2016", "retweet_count": "17", "favorite_count": "73", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u00fclkemize bir \u00e7al\u0131\u015fma ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftirmi\u015ftir:  http://www.mfa.gov.tr/almanya-disisleri-bakani_nin-ulkemizi-ziyareti.tr.mfa \u2026", "timestamp": "09:19 - 15. Nov. 2016", "retweet_count": "36", "favorite_count": "91", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7in Halk Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Wang Yi \u00fclkemizi ziyaret etti: http://www.mfa.gov.tr/cin-halk-cumhuriyeti-disisleri-bakani_nin-ulkemizi-ziyareti.tr.mfa \u2026", "timestamp": "08:44 - 14. Nov. 2016", "retweet_count": "35", "favorite_count": "107", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Pakistan\u2019\u0131n Belucistan Eyaleti\u2019nde ger\u00e7ekle\u015ftirilen sald\u0131r\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131", "timestamp": "12:06 - 12. Nov. 2016", "retweet_count": "52", "favorite_count": "138", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "ABD i\u00e7in Seyahat Uyar\u0131s\u0131:", "timestamp": "10:05 - 12. Nov. 2016", "retweet_count": "7316", "favorite_count": "7879", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Burkina Faso i\u00e7in Seyahat Duyurusu:", "timestamp": "08:51 - 11. Nov. 2016", "retweet_count": "24", "favorite_count": "44", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Afganistan'\u0131n Mezar-\u0131 \u015eerif kentinde d\u00fczenlenen ter\u00f6r sald\u0131r\u0131s\u0131 hakk\u0131nda bas\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 http://www.mfa.gov.tr/no_-286_-11-kasim-2016_-mezar-i-serif_te-duzenlenen-teror-saldirisi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:28 - 11. Nov. 2016", "retweet_count": "23", "favorite_count": "37", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Almanya D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Steinmeier 14-15 Kas\u0131m tarihlerinde \u00fclkemize bir \u00e7al\u0131\u015fma ziyareti ger\u00e7ekle\u015ftirecektir. http://www.mfa.gov.tr/no_-285_-11-kasim-2016_-almanya-federal-cumhuriyeti-disisleri-bakani-dr_-frank-walter-steinmeier_in-ulkemizi-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "04:36 - 11. Nov. 2016", "retweet_count": "23", "favorite_count": "27", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00c7in Halk Cumhuriyeti D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 Wang Yi 13-14 Kas\u0131m tarihlerinde \u00fclkemizi ziyaret edecektir.  http://www.mfa.gov.tr/no_-284_-11-kasim-2016_-cin-halk-cumhuriyeti-disisleri-bakani-wang-yi_nin-ulkemizi-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "04:24 - 11. Nov. 2016", "retweet_count": "21", "favorite_count": "33", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Cumhuriyetimizin kurucusu Gazi Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc vefat\u0131n\u0131n 78.y\u0131ld\u00f6n\u00fcm\u00fcnde rahmet ve minnetle an\u0131yoruz.", "timestamp": "22:05 - 9. Nov. 2016", "retweet_count": "130", "favorite_count": "274", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bosna Hersek D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 \u00fclkemize resmi bir ziyaret ger\u00e7ekle\u015ftirdi: http://www.mfa.gov.tr/bosna-hersek-disisleri-bakani_nin-ulkemizi-ziyareti.tr.mfa \u2026", "timestamp": "10:36 - 8. Nov. 2016", "retweet_count": "25", "favorite_count": "86", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "AB ad\u0131na Y\u00fcksek Temsilci taraf\u0131ndan bug\u00fcn \u00fclkemiz hakk\u0131nda yap\u0131lan a\u00e7\u0131klaman\u0131n kabul edilmesi m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildir: http://www.mfa.gov.tr/no_-283_-8-kasim-2016-_-_ab-adina-yuksek-temsilci-tarafindan-turkiye_deki-son-gelismeler_-baslikli-beyan-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "05:51 - 8. Nov. 2016", "retweet_count": "135", "favorite_count": "173", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "Bosna Hersek D\u0131\u015fi\u015fleri Bakan\u0131 7-8 Kas\u0131m tarihlerinde \u00fclkemize resmi ziyarette bulunacakt\u0131r.  http://www.mfa.gov.tr/no_-282_-7-kasim-2016_-bosna-hersek-disisleri-bakani-sayin-igor-crnadak_in-ulkemizi-ziyareti-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "05:46 - 7. Nov. 2016", "retweet_count": "17", "favorite_count": "41", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}, {"text": "\u00dclkemizin aday\u0131 Dr.Nil\u00fcfer Oral #BM Uluslararas\u0131 Hukuk Komisyonu \u00fcyeli\u011fine se\u00e7ilmi\u015ftir: http://www.mfa.gov.tr/no_-281_-4-kasim-2016_-bm-uluslararasi-hukuk-komisyonu-secimlerinde-adayimiz-dr_-nilufer-oral_in-secimleri-kazanmasi-hk_.tr.mfa \u2026", "timestamp": "06:42 - 4. Nov. 2016", "retweet_count": "74", "favorite_count": "98", "author": "TC_Disisleri", "is_retweet": true}]