[{"text": "600 millioner kroner. Cirka. Det er det licensbel\u00f8b, der i forvejen er \u00f8rem\u00e6rket medier fysisk placeret uden for Hovedstaden. En ofte overset kendsgerning. \n\n#dkpol #dkmedier", "timestamp": "11:57 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "8", "favorite_count": "127", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det her er kultur- og mediepolitisk skandal\u00f8st: Beviset p\u00e5 hvor \u00f8del\u00e6ggende det er med politisk kontrol over medier. \n\nhttps://www.berlingske.dk/aok/nu-sendes-radiostation-i-udbud-70-procent-skal-arbejde-langt-vaek-fra \u2026\n\n#dkpol #dkmedier", "timestamp": "09:14 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "53", "favorite_count": "525", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Police arrest Florida man after zoo animals found in apartment", "timestamp": "06:25 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Police arrest Florida man after zoo animals found in apartment", "timestamp": "06:25 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "S\u00f8ren har cirka siden \u201896 indtaget det uforandrede synspunkt, at ingen andre kan finde p\u00e5 noget nyt.", "timestamp": "15:04 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "DR-dokumentar om manglende ressourcer i daginstitutioner bygger i h\u00f8j grad p\u00e5 14 \u00e5r gamle tal, som ikke engang landets p\u00e6dagoger mener er d\u00e6kkende for virkeligheden, samt p\u00e5 en rundsp\u00f8rge som p\u00e6dagogernes fagforening BUPL mener man skal tage med forbehold", "timestamp": "10:42 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "16", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00f8lg valgkampen.", "timestamp": "15:23 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "P\u00e5 skarp", "timestamp": "15:03 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Theresa May har nu mere end nogensinde brug for Underhusets opbakning. P\u00e5 den baggrund valgte hun i sit statement her i aften at give parlamentets medlemmer skylden for det hele. Der er 8 d\u00f8gn og halvanden time til Brexit.\n\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YuxbQDkPWmM \u2026\n\n#Brexit", "timestamp": "14:35 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "9", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Vi v\u00e6lger folketingsvalget til at understrege det. Og s\u00e6tte ekstra fokus p\u00e5 det med dette journalistiske format. Fordi der er brug for det.", "timestamp": "14:19 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Vi er vant til den type kritik. Den kommer fra S. Den kommer fra V - i andre sammenh\u00e6nge. Den kommer fra DF - i andre sammenh\u00e6nge igen. Den kommer fra andre sider. Vi kan simpelthen ikke lade os intimidere journalistisk. Og det h\u00e5ber jeg I - og andre - vil besinde jer p\u00e5. Godnat.", "timestamp": "14:14 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Forklar lige den GIF.", "timestamp": "14:09 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "En opgave vi tager meget alvorligt. Derfor: Berlingske Nuancerer.", "timestamp": "14:08 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Her er redakt\u00f8rerkl\u00e6ringen fra 1948. En st\u00e6rkt og smukt formuleret besindelse p\u00e5 b\u00e5de grundv\u00e6rdier, redaktionel frihed og ytringsfriheden.", "timestamp": "14:05 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "3", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Berlingske udgives p\u00e5 et borgerligt v\u00e6rdigrundlag. Men er helt uafh\u00e6ngig af partipolitiske eller andre interesser. Journalistikken er fri. Og politiske fors\u00f8g p\u00e5 at iscenes\u00e6tte andre p\u00e5stande m\u00e5 jeg g\u00e5 klart op imod. Som andre chefredakt\u00f8rer for publicistiske medier m\u00e5 g\u00f8re det.", "timestamp": "13:57 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "4", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Nej, det sgu ikke \"ligesom\"... Det modsatte er faktisk pointen. PioPio er reelt et partiorgan. Det er Berlingske ikke. I dagens historie trykpr\u00f8ves Cepos' analyse s\u00e5ledes af professor Bo Sandemann Rasmussen. Det bliver vist en lang valgkamp....", "timestamp": "13:50 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Se tr\u00e5dens udgangspunkt.", "timestamp": "13:42 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det er fint, den slags kritik af Berlingskes ledere m\u00e5 vi t\u00e5le - fra alle. For lederne er det sted, avisers holdningsm\u00e6ssige st\u00e5sted markeres, og det er lig med uenighed. Med nogle. Men lad v\u00e6re med at bruge det til at s\u00f8ge at inkriminere avisens journalistik og journalister.", "timestamp": "13:19 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "DET er gammelt!", "timestamp": "13:04 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "\"I \u00e5rtier har ledende medarbejdere fra Falck og 3F rejst p\u00e5 udlandsture forud for overenskomstforhandlinger. Kritikere kalder det kammerateri, mens parterne selv kalder det almindelig praksis. Falck vil dog ikke l\u00e6ngere tage p\u00e5 udlandsrejserne.\"", "timestamp": "12:51 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "4", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det her bliver givetvis et af de store slagsm\u00e5l i valgkampen. Fakta vil blive brugt og m\u00e5ske misbrugt, vinklet og af og til skarpvinklet.\n\nMen Berlingske Nuancerer. Ogs\u00e5 om sundhedsudgifternes udvikling. Og hvad der ligger bag. D\u00f8m derefter selv.\n\nhttps://www.berlingske.dk/samfund/berlingske-nuancerer-bruger-vi-faerre-penge-paa-syge-danskere \u2026\n\n#dkpol", "timestamp": "11:34 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "9", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "N\u00e5r man v\u00e6lger en \u00f8konomisk-politisk kurs, der h\u00e6mmer besk\u00e6ftigelsen og v\u00e6ksten og forkaster tidligere tiders reformpolitik. Det er synspunktet - p\u00e5 lederplads.", "timestamp": "11:09 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det er en leder. Den udtrykker Berlingskes holdning. Det er ikke en journalistisk artikel. Substantielt: S har vel netop flyttet sig i den \u00f8konomiske politik ift tidligere? De Radikale mener det tydeligvis og bruger ogs\u00e5 referencen.", "timestamp": "10:55 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det t\u00f8r jeg slet ikke t\u00e6nke p\u00e5.", "timestamp": "14:48 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "7", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Stil dig foran spejlet og fremsig den principielt korrekte s\u00e6tning: \u201cBabyer h\u00f8rer ikke til i folketingssalen\u201d. M\u00e6rk derp\u00e5 efter, hvor gammel du f\u00f8ler dig. \n\n#dkpol", "timestamp": "14:06 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "129", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Beklager at m\u00e5tte sige det: Jeg tror ganske simpelthen ikke Ghita-gate overlever Esther Marie-gate.", "timestamp": "13:25 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "15", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Ogs\u00e5 terrorangrebet i New Zealand fik virkelig det grimmeste frem i lidt for mange.\n\nOg ja, p\u00e5 mere end \u00e9n fl\u00f8j.\nOg nej, det er ikke sikkert det er dig, jeg taler om.\n\nGodnat.", "timestamp": "15:13 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "14", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Ikke mere ledigt end at afs\u00e6ttet til lederen er, at Demokraternes leder af Repr\u00e6sentanternes Hus, Nancy Pelosi, har givet udtryk for pr\u00e6cis det.", "timestamp": "13:51 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "6", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det forl\u00e6ngst ber\u00f8mte og i nogles \u00f8jne berygtede Ghita N\u00f8rby-interview p\u00e5 Radio24syv havde den kvalitet, at det bar utroligt mange mulige diskussioner i sig.\n\nFor mig at se var interviewet ogs\u00e5 en p\u00e5mindelse om, hvor lammende konformiteten er blevet.", "timestamp": "08:39 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "10", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Derudover mangler du stadig at svare p\u00e5 min pointe: Er det ikke rigtigt at B\u00f8rsen har et liberalt udgivelsesgrundlag?", "timestamp": "05:54 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Fox\u2019ificering? Helt \u00e6rligt. Det er langt over stregen. Useri\u00f8st. Jeg synes vi som medier - ogs\u00e5 i debatten med hinanden - skal holde os for gode til den slags. P\u00e5 Berlingske st\u00e5r journalistikken st\u00e6rkt og frit. Det ved du ogs\u00e5 godt.", "timestamp": "05:53 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det er en m\u00e6rkelig diskussion. B\u00f8rsen har s\u00e5vidt vides et liberalt udgivelsesgrundlag, Politiken et socialliberalt. Det er underligt at det lige pr\u00e6cis i tilf\u00e6ldet Berlingske skulle v\u00e6re et problem, at der er et udgivelsesgrundlag og dermed et v\u00e6rdim\u00e6ssigt st\u00e5sted i debatten.", "timestamp": "04:25 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Dygtige redakt\u00f8rer har gennem generationer v\u00e6ret i stand til at varetage den balance, at frie medier har holdninger og en forbundethed til dele af befolkningen, samtidig med at journalistikken er fri, kritisk over for alle og ja - nuanceret.", "timestamp": "03:05 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Jeg er ikke enig. Du skulle l\u00e6se nogle flere af dem. Og s\u00e5 er der en misforst\u00e5else: Berlingske lever ikke fortrinsvist af annoncer. Berlingske lever af abonnementsk\u00f8bere, folk der betaler for avisens indhold.", "timestamp": "01:10 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Det er der skam ogs\u00e5. Vi har flest borgerlige debatt\u00f8rer, men der er bestemt ogs\u00e5 andre stemmer. Og det er jeg enig i er vigtigt.", "timestamp": "01:04 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Berlingske har masser af debatt\u00f8rer, der skriver b\u00e5de skarpt og nuanceret. Vi har sikkert ogs\u00e5 debatt\u00f8rer, du ikke bryder dig om. Vi har givetvis debatt\u00f8rer, som andre ikke bryder sig om. S\u00e5dan er det med debatten. Hvis den skal v\u00e6re nuanceret.", "timestamp": "00:50 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "N\u00e5r valgkampen ruller, har nuancerne det med at forsvinde. Men sandheden er ikke altid sort eller hvid. Derfor lancerer vi Berlingske Nuancerer.\n\nVi ved det sikkert er at bede om t\u00e6sk. Men vi g\u00f8r det alligevel. For vi synes det er vigtigt. \n\nhttps://www.berlingske.dk/politik/naar-valgkampen-ruller-drukner-nuancerne-i-paroler-og-slagord.-det-vil \u2026\n\n#dkpol", "timestamp": "00:34 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "6", "favorite_count": "56", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Ikke mere snak fra alle os udenforst\u00e5ende, der ikke var p\u00e5 \u00d8restad Gymnasium, da Merete Riisager mfl. var p\u00e5 bes\u00f8g. \n\nBerlingske har nu talt med en r\u00e6kke personer der var til stede og kan derfor oprulle forl\u00f8bet i detaljer. \n\nD\u00f8m selv derefter.\n\nhttps://www.berlingske.dk/politik/det-skete-der-da-minister-pludselig-afbroed-sit-besoeg-paa-oerestad \u2026\n\n#dkpol", "timestamp": "03:20 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "16", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}, {"text": "Meta. Ghita.", "timestamp": "12:47 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "TomJensen1966", "is_retweet": true}]