[{"text": "#ukraine #ukraineelections #ukrainianelections #nationalism #farright #extremism #radicalism #elections #politics #history @NewEasternEurope", "timestamp": "15:24 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukraine\u2019s #FarRight Unclear Prospects in the 2019 Elections @NewEastEurope  https://www.academia.edu/38615307/Ukraine_s_far_right_unclear_prospects_i \u2026.\n@UkraineOffice @UkrVerstehen @Terekmedia @UkraineAktiv @Ukr_Elections @Ukraine_World @UAwire @EESRIorg @FascismJournal @BlickNachRechts @DerRechteRand @Hnationalism", "timestamp": "15:17 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#ukraine #georgia #orthodoxy #politics #russia #history @ZN_UA", "timestamp": "14:24 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041d\u0438 \u041c\u0438\u0442\u0440\u043e\u043f\u043e\u043b\u0438\u0442 \u041a\u0438\u0440\u0438\u043b\u043b, \u043d\u0438 \u043a\u0430\u043a\u043e\u0439-\u043b\u0438\u0431\u043e \u0434\u0440\u0443\u0433\u043e\u0439 \u0432\u044b\u0441\u043e\u043a\u043e\u043f\u043e\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u043d\u044b\u0439 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u0438\u0442\u0435\u043b\u044c \u0420\u041f\u0426 \u043d\u0435 \u0441\u0434\u0435\u043b\u0430\u043b\u0438 \u0438 \u043d\u0435 \u0441\u043a\u0430\u0437\u0430\u043b\u0438 \u0447\u0435\u0433\u043e-\u043b\u0438\u0431\u043e \u043f\u0440\u0438\u043c\u0435\u0447\u0430\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u043e\u0433\u043e, \u0447\u0442\u043e\u0431\u044b \u043e\u0433\u0440\u0430\u043d\u0438\u0447\u0438\u0442\u044c \u0430\u0433\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e\u0441\u0442\u044c \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u044f \u0432 \u043e\u0442\u043d\u043e\u0448\u0435\u043d\u0438\u0435 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b. @ZN_UA https://www.academia.edu/38614987/%D0%94%D0%B8%D0%BB%D0%B5%D0%BC%D0%BC%D0%B0_%D0%BF%D0%B0%D1%82%D1%80%D0%B8%D0%B0%D1%80%D1%85%D0%B0_zn.ua_%D0%9F%D0%B5%D1%87%D0%B0%D1%82%D1%8C_zn \u2026", "timestamp": "13:35 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#UkrainianVoices #Ukraine #ukrainian #media #books #politics https://lnkd.in/dxEjK7R ", "timestamp": "10:50 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "https://lnkd.in/dxUuF-Y ", "timestamp": "10:30 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Call for manuscripts for the new book series \"#UkrainianVoices\" published by @ibidem11 and distributed @ColumbiaUP & @Gazellian https://www.facebook.com/events/862647664078016/ \u2026  @HURI_Harvard @CamUkrainistyka @ukraineoffice @ukraine_world @uawire @NISS_ua @prismUA @EESRIorg @usukraine @unian @BritUkrAid", "timestamp": "09:55 - 23. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "4", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukraine #ukraineelections #elections  #politics  #russia  #war  #europe", "timestamp": "23:37 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#NordStream2 #russland #deutschland", "timestamp": "23:06 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#kasachstan @dornblueth", "timestamp": "23:03 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Intermarium #politics  #history  #russia  #europe  #nationalism  #university https://lnkd.in/d-MKaNR ", "timestamp": "15:54 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0414\u0438\u043b\u0435\u043c\u043c\u0430 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0438\u0430\u0440\u0445\u0430 -  http://xing.com/r/B327b  \u041f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 \u043b\u0438 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u044c \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0443\u044e \u0430\u0432\u0442\u043e\u043a\u0435\u0444\u0430\u043b\u0438\u044e? @ZN_UA @EastPartnership @GUAMsecretariat @UKRinGE", "timestamp": "15:34 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0424\u0430\u043b\u044c\u0448\u0438\u0432\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u044f \u0430\u043d\u043d\u0435\u043a\u0441\u0438\u0438 \u041a\u0440\u044b\u043c\u0430: \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f, \u0441\u043e\u0446\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f -  http://xing.com/r/Bj0Q8 ", "timestamp": "15:32 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Die z\u00e4he Seele des S\u00fcdkaukasus -", "timestamp": "15:32 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0414\u0438\u043b\u0435\u043c\u043c\u0430 \u043f\u0430\u0442\u0440\u0456\u0430\u0440\u0445\u0430 -  http://xing.com/r/B32xx  \u0427\u0438 \u043f\u0456\u0434\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0454 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0446\u0435\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0443 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043a\u0435\u0444\u0430\u043b\u0456\u044e? @ZN_UA", "timestamp": "15:31 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 \u043b\u0438 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u044c \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0443\u044e \u0430\u0432\u0442\u043e\u043a\u0435\u0444\u0430\u043b\u0438\u044e? With Tamar Chapidze for Zerkalo Nedeli @ZN_UA #georgia #orthodoxy #orthodoxekirche #ukraine #autocephaly #churches #politics #russia #history https://lnkd.in/dmcjbZZ ", "timestamp": "15:31 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u043e\u0434\u0434\u0435\u0440\u0436\u0438\u0442 \u043b\u0438 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430\u044f \u0446\u0435\u0440\u043a\u043e\u0432\u044c \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0443\u044e \u0430\u0432\u0442\u043e\u043a\u0435\u0444\u0430\u043b\u0438\u044e? https://zn.ua/internal/dilemma-patriarha-312566_.html \u2026 via @zn_ua", "timestamp": "14:53 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0427\u0438 \u043f\u0456\u0434\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0454 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0446\u0435\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0443 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043a\u0435\u0444\u0430\u043b\u0456\u044e? @ZN_UA #politics #history #ukraine #georgia https://lnkd.in/dt4-38a ", "timestamp": "14:41 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0427\u0438 \u043f\u0456\u0434\u0442\u0440\u0438\u043c\u0430\u0454 \u0413\u0440\u0443\u0437\u0438\u043d\u0441\u044c\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0441\u043b\u0430\u0432\u043d\u0430 \u0446\u0435\u0440\u043a\u0432\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0443 \u0430\u0432\u0442\u043e\u043a\u0435\u0444\u0430\u043b\u0456\u044e? https://dt.ua/internal/dilemma-patriarha-306365_.html \u2026 via @zn_ua", "timestamp": "14:36 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "07:29 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041b\u0435\u043a\u0446.: \u0424\u0430\u043b\u044c\u0448\u0438\u0432\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u044f \u0430\u043d\u043d\u0435\u043a\u0441\u0438\u0438 #\u041a\u0440\u044b\u043c|\u0430: \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f, \u0441\u043e\u0446\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f | \u041a\u0438\u0435\u0432 @freerussiahouse #\u041f\u0435\u0440\u0435\u043c\u043e\u0433\u0430Space 25.3.2019 19:00-21:00 https://www.facebook.com/events/366368127300445/?active_tab=about \u2026 @4freerussia_org @ukraineoffice @KyivPost @uacrisis @Crimea @ATR__Official @ICPSUA @mfaua @EESRIorg @PA3yMKOB @krymrealii", "timestamp": "01:50 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#ukraine #politics #history #europe #farright", "timestamp": "01:41 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0424\u0430\u043b\u044c\u0448\u0438\u0432\u044b\u0435 \u043e\u0431\u043e\u0441\u043d\u043e\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u041a\u0440\u0435\u043c\u043b\u044f \u0430\u043d\u043d\u0435\u043a\u0441\u0438\u0438 \u041a\u0440\u044b\u043c\u0430: \u0438\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u044f, \u0441\u043e\u0446\u0438\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u044f -  http://xing.com/r/Bj0Q8 ", "timestamp": "00:19 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043b\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0435 \u0432 2019 \u0433\u043e\u0434\u0443? // \u041d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0412\u0440\u0435\u043c\u044f -", "timestamp": "00:19 - 22. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043b\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0435 \u0432 2019 \u0433\u043e\u0434\u0443? // \u041d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0412\u0440\u0435\u043c\u044f - https://lnkd.in/eMfuDT2  https://lnkd.in/ewGNAT7 ", "timestamp": "23:34 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "https://lnkd.in/eQ6p9Ju ", "timestamp": "23:28 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "https://lnkd.in/e2ngXVQ ", "timestamp": "22:52 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0422\u0430\u043a\u0438\u0435 \u0430\u0437\u0430\u0440\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0438\u0433\u0440\u044b \u044f\u0432\u043b\u044f\u044e\u0442\u0441\u044f \u044f\u0440\u043a\u043e\u0439 \u0438\u043b\u043b\u044e\u0441\u0442\u0440\u0430\u0446\u0438\u0435\u0439 \u043f\u0440\u043e\u0434\u043e\u043b\u0436\u0430\u044e\u0449\u0438\u0445\u0441\u044f \u0430\u043c\u043e\u0440\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 \u0438 \u043f\u0441\u0435\u0432\u0434\u043e\u043f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043e\u0442\u0438\u0437\u043c\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u043e\u0432\u0430\u0445 \u044f\u0440\u043e \u043f\u0440\u043e\u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043a\u043b\u0430\u043d\u0430, \u0434\u043e\u043c\u0438\u043d\u0438\u0440\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u0432 \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u044f\u0449\u0435\u0435 \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432 \u041a\u0438\u0435\u0432\u0435. @ukpravda_news", "timestamp": "22:08 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "4", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#russia https://lnkd.in/e8Yw8y7 ", "timestamp": "21:18 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043b\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0435 \u0432 2019 \u0433\u043e\u0434\u0443? // \u041d\u043e\u0432\u043e\u0435 \u0412\u0440\u0435\u043c\u044f - https://www.academia.edu/38600118/\u041f\u0440\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442_\u043b\u0438_\u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435_\u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u0435_\u043f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0435_\u0432_2019_\u0433\u043e\u0434\u0443 \u2026 @tweetsNV", "timestamp": "14:10 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukraine #ukraineelections #ukrainianelections #farright #elections #politics #history #europe #nationalism || @novovremya @TweetsNV https://lnkd.in/ewGNAT7 ", "timestamp": "12:03 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043b\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0435 \u0432 2019 \u0433\u043e\u0434\u0443? -  http://xing.com/r/Bj1Lp ", "timestamp": "11:35 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0412 \u0442\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 2018 \u0433\u043e\u0434\u0430 \u043f\u0440\u0430\u0432\u043e\u0440\u0430\u0434\u0438\u043a\u0430\u043b\u044c\u043d\u044b\u0435 \u043b\u0438\u0434\u0435\u0440\u044b \u0438 \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u0438\u0441\u0442\u044b \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b \u0430\u043a\u0442\u0438\u0432\u043d\u043e \u043e\u0431\u0441\u0443\u0436\u0434\u0430\u043b\u0438 \u0441\u0432\u043e\u044e \u0441\u0442\u0440\u0430\u0442\u0435\u0433\u0438\u044e \u043d\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0438 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0441\u043a\u0438\u0445 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 2019 \u0433\u043e\u0434\u0430. \u0415\u0441\u0442\u044c \u043b\u0438 \u0443 \u043d\u0438\u0445 \u0448\u0430\u043d\u0441\u044b? @TweetsNV  https://www.academia.edu/38600118/%D0%9F%D1%80%D0%BE%D0%B8%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%8E%D1%82_%D0%BB%D0%B8_%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B8%D0%BD%D1%81%D0%BA%D0%B8%D0%B5_%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BD%D0%B8%D0%B5_%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D1%8B%D0%B5_%D0%B2_2019_%D0%B3%D0%BE%D0%B4%D1%83_%D0%9D%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5_%D0%92%D1%80%D0%B5%D0%BC%D1%8F.pdf \u2026", "timestamp": "11:29 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\"\u0423\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0434\u0432\u0438\u0436\u0443\u0445\u0430\". \u041a\u0430\u043a \u0433\u0440\u0443\u043f\u043f\u044b \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u0438 \u0432\u043b\u0438\u044f\u044e\u0442 \u043d\u0430 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u0432\u044b\u0431\u043e\u0440\u044b", "timestamp": "11:12 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Russia #Germany #russland #deutschland #\u0440\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f #\u0413\u0435\u0440\u043c\u0430\u043d\u0438\u044f #nordstream2 @NemtsovF @FreeRussia  @Ostexperte.de @Ostausschuss @RusslandRU @Russland_Forum @DeRuForum", "timestamp": "10:11 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0440\u043e\u0435\u043a\u0442 \u041d\u043e\u0440\u0434 \u0421\u0442\u0440\u0438\u043c 2 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043b\u044f\u0435\u0442 \u0443\u0433\u0440\u043e\u0437\u0443 \u0434\u043b\u044f \u0433\u043b\u043e\u0431\u0430\u043b\u044c\u043d\u043e\u0439 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438 -  http://xing.com/r/BjENy ", "timestamp": "10:07 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#ukraineelections #ukraine", "timestamp": "10:03 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0420\u0438\u0441\u043a \u042e\u0440\u0438\u044f \u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e -  http://xing.com/r/BjEI3  PDF of my critique of political technologies in Ukraine's 2019 presidential elections, on @UkrPravda @Ukr_Elections", "timestamp": "10:03 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0420\u0438\u0441\u043a \u042e\u0440\u0438\u044f #\u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e || \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u041f\u0440\u0430\u0432\u0434\u0430, CC: OSCE Office for Democratic Institutions and Human Rights (ODIHR) https://lnkd.in/d5cM4yn  @UkrPravda_News #elections #politics #corruption #europe #ukraine #ukraineelections", "timestamp": "09:50 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0420\u0438\u0441\u043a \u042e\u0440\u0438\u044f #\u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e : \u0426\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0443\u043a\u043b\u043e\u0432\u043e\u0434\u044b \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0443\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b @ukr_pravda https://www.academia.edu/38598966/\u0420\u0438\u0441\u043a_\u042e\u0440\u0438\u044f_\u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e \u2026 @Ukr_Elections @osce_odihr @ENEMOnetwork @ukraineoffice @LawUkrainian", "timestamp": "09:12 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0412 \u043f\u0440\u043e\u0448\u043b\u043e\u043c \u0433\u043e\u0434\u0443 \u043d\u0435\u0438\u0437\u0432\u0435\u0441\u0442\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0432\u0430\u0436\u0434\u044b \u043f\u044b\u0442\u0430\u043b\u0438\u0441\u044c \u0441\u0436\u0435\u0447\u044c \u043e\u0444\u0438\u0441 \u041e\u0431\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430 \u0432\u0435\u043d\u0433\u0435\u0440\u0441\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0443\u043b\u044c\u0442\u0443\u0440\u044b \u0417\u0430\u043a\u0430\u0440\u043f\u0430\u0442\u044c\u044f @Zaborona", "timestamp": "08:41 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "PDF of my critique of political technologies in Ukraine's 2019 presidential elections, on #UkrainskaPravda #elections #politics #corruption #europe #ukraine https://lnkd.in/d5cM4yn ", "timestamp": "08:34 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u0442\u0435\u0445\u043d\u043e\u043b\u043e\u0433\u0438\u0438. \u0420\u0438\u0441\u043a \u042e\u0440\u0438\u044f \u0422\u0438\u043c\u043e\u0448\u0435\u043d\u043a\u043e -  http://xing.com/r/BjOxX  @UkrPravda \u0426\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0443\u043a\u043b\u043e\u0432\u043e\u0434\u044b \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0443\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b", "timestamp": "06:45 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0426\u0438\u043d\u0438\u0447\u043d\u044b\u0435 \u043a\u0443\u043a\u043b\u043e\u0432\u043e\u0434\u044b \u0433\u043e\u0442\u043e\u0432\u044b \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u0432\u0441\u043f\u044b\u0448\u043a\u043e\u0439 \u043a\u0440\u0443\u043f\u043d\u043e\u0433\u043e \u0432\u043d\u0443\u0442\u0440\u0435\u043d\u043d\u0435\u0433\u043e \u0433\u0440\u0430\u0436\u0434\u0430\u043d\u0441\u043a\u043e\u0433\u043e \u043a\u043e\u043d\u0444\u043b\u0438\u043a\u0442\u0430 \u0440\u0430\u0434\u0438 \u043e\u0431\u0435\u0441\u043f\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u044f \u043f\u0435\u0440\u0435\u0438\u0437\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u044f \u0434\u0435\u0439\u0441\u0442\u0432\u0443\u044e\u0449\u0435\u0433\u043e \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u044b https://www.pravda.com.ua/rus/columns/2019/03/21/7209837/ \u2026 via @ukrpravda_news", "timestamp": "06:11 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00e4sidentschaftswahl in der Ukraine  - Russlands Einfluss ist gro\u00df -", "timestamp": "04:14 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Pr\u00e4sidentschaftswahl in der Ukraine - Russlands Einfluss ist gro\u00df", "timestamp": "04:10 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Russische Opposition: Merkel muss Nord Stream 2 stoppen -", "timestamp": "03:38 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Russische Opposition: Merkel muss Nord Stream 2 stoppen https://ukraine-journal.de/russische-opposition-merkel-muss-nord-stream-2-stoppen/?fbclid=IwAR0Wef9yG4hOLKgfdUX-Ca-9I1JS7hpTdCfmujXjgSVRi7TyyPSy7C7F5uU \u2026", "timestamp": "03:37 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "3", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0427\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442\u044c \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0456 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0456 \u043f\u0440\u0430\u0432\u0456 \u0432 2019 \u0440\u043e\u0446\u0456? -  http://xing.com/r/BjKBV  PDF of my deliberations on the current state of Ukrainian far right party and electoral politics in #\u041d\u043e\u0432\u043e\u0435\u0412\u0440\u0435\u043c\u044f", "timestamp": "00:33 - 21. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u043e\u043a\u0438 \u0436, \u0437\u0430 \u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u043c \u043d\u0430 \u0441\u0435\u0440\u0435\u0434\u0438\u043d\u0443 \u0431\u0435\u0440\u0435\u0437\u043d\u044f 2019 \u0440\u043e\u043a\u0443, \u0437\u0434\u0430\u0454\u0442\u044c\u0441\u044f, \u0449\u043e \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0456\u043c \u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043c \u0443\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0441\u044c\u043a\u0438\u043c \u043f\u0430\u0440\u0442\u0456\u044f\u043c \u043d\u0435 \u0441\u0432\u0456\u0442\u0438\u0442\u044c \u043d\u0430\u0432\u0456\u0442\u044c \u0432\u0456\u0434\u043d\u043e\u0441\u043d\u0438\u0439 \u0443\u0441\u043f\u0456\u0445, \u043d\u0456 \u043d\u0430 \u0432\u0435\u0441\u043d\u044f\u043d\u0438\u0445 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0441\u044c\u043a\u0438\u0445, \u043d\u0456 \u043d\u0430 \u043e\u0441\u0456\u043d\u043d\u0456\u0445 \u043f\u0430\u0440\u043b\u0430\u043c\u0435\u043d\u0442\u0441\u044c\u043a\u0438\u0445 \u0432\u0438\u0431\u043e\u0440\u0430\u0445 @TweetsNV @Ukr_Elections @lawukrainian @EESRIorg  https://www.academia.edu/38595296/%D0%A7%D0%B8_%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B3%D1%80%D0%B0%D1%8E%D1%82%D1%8C_%D1%83%D0%BA%D1%80%D0%B0%D1%97%D0%BD%D1%81%D1%8C%D0%BA%D1%96_%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%B9%D0%BD%D1%96_%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D1%96_%D0%B2_2019_%D1%80%D0%BE%D1%86%D1%96_%D0%9D%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5_%D0%92%D1%80%D0%B5%D0%BC%D1%8F.pdf \u2026", "timestamp": "23:27 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#russia", "timestamp": "23:02 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0433\u0440\u0430\u044e\u0442 \u043b\u0438 \u0443\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0441\u043a\u0438\u0435 \u043a\u0440\u0430\u0439\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0435 \u0432 2019 \u0433\u043e\u0434\u0443? -  http://xing.com/r/BjYSI  @TweetsNV @UkraineOffice @Terekmedia @EAJC_Kyiv @UkraineAktiv @Khpg", "timestamp": "15:38 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#\u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0430 #\u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u0430 #\u041d\u0430\u0446\u043a\u043e\u0440\u043f\u0443\u0441 #\u041f\u0440\u0430\u0432\u044b\u0439\u0421\u0435\u043a\u0442\u043e\u0440 #Ukraine #elections #politics #history #europe #farright https://lnkd.in/dV6u4Rw ", "timestamp": "15:26 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "My week on Twitter : 42 Mentions, 26K Mention Reach, 83 Likes, 168 Retweets, 1.21M Retweet Reach. See yours with https://sumall.com/performancetweet?utm_source=twitter&utm_medium=publishing&utm_campaign=performance_tweet&utm_content=text_and_media&utm_term=90610fb4971b3440776e3b5d \u2026", "timestamp": "11:11 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#russia #politics #europe #history https://lnkd.in/d9H82En ", "timestamp": "09:11 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukraine #elections #politics #russia #history #europe #ukrainianelections #elections2019", "timestamp": "08:37 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "New details from @leshchenkos #ukraine", "timestamp": "06:05 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "7", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "CC: @khpg @UkraineAktiv @UkrVerstehen @UKRinDEU @halyapuff @EuromaidanPress", "timestamp": "05:28 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041a\u0438\u0435\u0432\u043b\u044f\u043d\u0430\u043c \u0431\u0443\u0434\u0443\u0442 \u0431\u0435\u0441\u043f\u043b\u0430\u0442\u043d\u043e \u0440\u0430\u0437\u0434\u0430\u0432\u0430\u0442\u044c \u0441\u0430\u0436\u0435\u043d\u0446\u044b \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044c\u0435\u0432 \u0434\u043b\u044f \u043f\u043e\u0441\u0430\u0434\u043a\u0438: https://gloss.ua/citynews/125264-Kievlyanam-budut-besplatno-razdavat-sazhency-derevev-dlya-posadki?fbclid=IwAR2MwoLlSobaYSSrO0p0NUsARFW90dR240s-dL0ufBD7YIVmXbn9YhAezF8 \u2026", "timestamp": "05:25 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Guest op-ed: How Russia exports homophobia into Ukraine", "timestamp": "05:15 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "AQ\u015eAM/\u0412\u0435\u0447\u0456\u0440. 19.03.19. \u0413\u0456\u0441\u0442\u044c \u0406\u0440\u0438\u043d\u0430 \u0412\u0435\u0440\u0435\u0449\u0443\u043a. \u0422\u0435\u043c\u0438: \u041c\u0456\u043d\u0441\u044c\u043a\u0456 \u0443\u0433\u043e\u0434\u0438; \u0432\u0456\u0434\u0441\u0442\u0430\u0432\u043a\u0430 \u043f\u0440\u0435\u0437\u0438\u0434\u0435\u043d\u0442\u0430 \u041a\u0430\u0437\u0430\u0445\u0441\u0442\u0430\u043d\u0443; \u0456\u0437\u043e\u043b\u044f\u0446\u0456\u044f \u041f\u0443\u0442\u0456\u043d\u0430; \u043f\u0435\u0440\u0435\u043d\u0435\u0441\u0435\u043d\u043d\u044f Brexit. http://atr.ua/news/12342-aqsamvecir-190319-gist-irina-veresuk-temi-minski-ugodi-vidstavka-prezi \u2026 via @ATR__Official", "timestamp": "03:56 - 20. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#SovietUnion", "timestamp": "11:02 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#russia #politics #europe #elections #media #elections2019 #trolls #cyberwarfare #ukraine #university #internationalrelations", "timestamp": "09:30 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#siemens #war #politics #germany #russia #eu #corruption #europe #ukraine #internationalrelations @Khpg", "timestamp": "08:14 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Siemens collaboration with Russia helps Putin to further militarize Crimea - Human Rights in Ukraine -  http://xing.com/r/BjNGN ", "timestamp": "08:11 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "13", "favorite_count": "10", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Ukraine #naturalgas #crudeoil #oilandgascompanies #oilandgasindustry #oilandgasexploration #oilproduction #oilandgas #gas", "timestamp": "07:42 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "UKRAINE 2019 LICENSING ROUNDS -  http://xing.com/r/BjajS ", "timestamp": "07:39 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u043b\u043e\u0445\u0430\u044f \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u043d\u0430\u0448\u0435\u0439 \u043f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u0438 \u0441\u0442\u0438\u043c\u0443\u043b\u0438\u0440\u0443\u0435\u0442 \u043a\u0441\u0435\u043d\u043e\u0444\u043e\u0431\u0438\u044e \u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0438\u043d\u0435 \u2014 \u0412\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0438\u0445\u0430\u0447\u043e\u0432 | \u0413\u0440\u043e\u043c\u0430\u0434\u0441\u044c\u043a\u0435 \u0440\u0430\u0434\u0456\u043e", "timestamp": "04:17 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Wirtschaftliches Desaster f\u00fcr Russland -", "timestamp": "03:24 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00fcr den #Kreml ist die #Krim zur teuersten Region Russlands geworden.\n#Trinkwasserversorgung, Sanktionen und eine Klagewelle: Auf #Russland k\u00f6nnten weitere hohe Kosten zukommen. https://sz.de/1.4371365  @Sueddeutsche @SZ", "timestamp": "03:23 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "4", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Alt-Right threats to democracy, human rights, law and order, social welfare, the economy, national security, the environment & international relations, are analysed across countries. Ed. @alanwaring @ibidem11 @ColumbiaUP @Gazellian https://www.ibidem.eu/de/the-new-authoritarianism-13701.html?___SID=U \u2026 @FascismJournal @C4ARR", "timestamp": "02:02 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Alt-Right threats to democracy, human rights, law and order, social welfare, the economy, national security, the environment & international relations, are analysed across countries. Ed. Alan Waring @ibidem11 @ColumbiaUP @Gazellian https://www.ibidem.eu/de/the-new-authoritarianism-13701.html?___SID=U \u2026 @FascismJournal @C4ARR", "timestamp": "01:58 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Vladimir Putin 2008: \"Die Krim ist kein umstrittenes Territorium. Dort hat es keinen ethnischen Konflikt gegeben, im Unterschied zum Konflikt zwischen S\u00fcdossetien und Georgien. Russland hat l\u00e4ngst die jetzigen Grenzen der heutigen\u2026https://lnkd.in/dPxgeVe ", "timestamp": "00:06 - 19. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Russische Fernsehtalkshows: Glauben Sie etwa, das sind Zuschauer hier im Studio? -", "timestamp": "23:49 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "3", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "How to Make Eastern Europe\u2019s Gray Zone less Gray? - Foreign Policy Blogs -", "timestamp": "23:48 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "taz-Recherche auf Englisch: The Firebugs -", "timestamp": "23:48 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "taz-Recherche auf Englisch: The Firebugs - http://taz.de \n http://www.taz.de/!5580571/ ", "timestamp": "23:42 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#AzovRegiment #Ukraine #nationalism #irregulararmedgroups #extremism #fascism #Donbas #NationalCorps #easterneurope #politics", "timestamp": "22:13 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "https://lnkd.in/dptsPxr  https://lnkd.in/gvsSgGJ ", "timestamp": "14:59 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Irregular Militias and Radical Nationalism in Post-Euromaydan Ukraine: The Prehistory and Emergence of the \u201cAzov\u201d Battalion in 2014 https://www.academia.edu/38533829/Irregular_Militias_and_Radical_Nationalism_in_Post-Euromaydan_Ukraine_The_Prehistory_and_Emergence_of_the_Azov_Battalion_in_2014?source=swp_share \u2026 via @academia", "timestamp": "14:29 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Statement by the North Atlantic Council on Crimea", "timestamp": "06:15 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041f\u0443\u0442\u0438\u043d\u0441\u043a\u0430\u044f \u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u044f: \u0432\u0435\u0439\u043c\u0430\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u0441\u0438\u043d\u0434\u0440\u043e\u043c \u0438 \u043f\u043e\u0441\u0442\u0441\u043e\u0432\u0435\u0442\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043f\u0430\u0440\u0430-\u0442\u043e\u0442\u0430\u043b\u0438\u0442\u0430\u0440\u0438\u0437\u043c -", "timestamp": "01:03 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#Russia #Putin #Fascism #Nazism #war #politics #germany #history #nationalism #europe https://lnkd.in/djbzjeJ ", "timestamp": "01:02 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Book arsenal 2019 -", "timestamp": "01:02 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "http://Ukraina.ru  #politics #germany #russia #war #books #ukraine #europe #nationalism", "timestamp": "01:01 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": ".@ZhannaNemtsova @BorisNemtsov @NemtsovF @nemtsovs_widow @vkaramurza", "timestamp": "00:16 - 18. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "ibidem-Verlag @ibidem11 & Book series \"Soviet and Post-Soviet Politics and Society\" will be at the #ArsenalBookFestival #\u041a\u043d\u0438\u0436\u043a\u043e\u0432\u0438\u0439\u0410\u0440\u0441\u0435\u043d\u0430\u043b at Mystetskyi Arsenal, on 22-26 May 2019. #media #books #politics #germany #russia #europe #ukraine", "timestamp": "14:20 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "4", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "12:31 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "3", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Irregular Militias and Radical Nationalism in Post-Euromaydan Ukraine: The Prehistory and Emergence of the \u201cAzov\u201d Battalion in 2014 -  http://xing.com/r/BKcnb  @terpolv", "timestamp": "12:16 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#azovregiment #ukraine #donbas #war #politics  #russia  #history  #europe  #nationalism #fascism #farright https://lnkd.in/eaae_Ny ", "timestamp": "12:04 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "John B. Dunlop, The Hoover Institution, Stanford University: The February 2015 Assassination of #BorisNemtsov and the Flawed Trial of his Alleged Killers An Exploration of #Russia\u2019s \u201cCrime of the 21st Century\u201d @ibidem11 Book series \"Soviet and Post-Soviet\u2026", "timestamp": "11:57 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "John B. Dunlop, @HooverInst: The February 2015 Assassination of #BorisNemtsov and the Flawed Trial of his Alleged Killers An Exploration of #Russia\u2019s \u201cCrime of the 21st Century\u201d @ibidem11 http://www.ibidem.eu/en/reihen/gesellschaft-politik/soviet-and-post-soviet-politics-and-society/the-february-2015-assassination-of-boris-nemtsov-and-the-flawed-trial-of-his-alleged-killers.html \u2026 Distr. by @ColumbiaUP @Gazellian. @aseeestudies @BASEES @ASN_Org", "timestamp": "11:47 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0412'\u044f\u0447\u0435\u0441\u043b\u0430\u0432 \u041b\u0456\u0445\u0430\u0447\u043e\u0432: \u0427\u0438 \u0440\u043e\u0437\u043f\u043e\u0432\u0441\u044e\u0434\u0436\u0435\u043d\u0456 \u0432 \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0456 \u0437\u043b\u043e\u0447\u0438\u043d\u0438 \u043d\u0430 \u0433\u0440\u0443\u043d\u0442\u0456 \u043d\u0435\u043d\u0430\u0432\u0438\u0441\u0442\u0456? https://youtu.be/2E5gfFB10Y8  via @EAJC_Kyiv", "timestamp": "11:10 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Vyacheslav Likhachev @EAJC_Kyiv #Ukraine", "timestamp": "10:58 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Five years on from \u2018Maidan\u2019, Ukraine\u2019s small successes are its real revolution | Angelina Kariakina https://www.theguardian.com/commentisfree/2019/mar/06/five-years-ukraine-maidan-revolution-2014?CMP=share_btn_tw \u2026 @Guardian @UkraineOffice @ReformsinUA @Hromadske", "timestamp": "10:51 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Anke Giesen: \u201eWie kann denn der Sieger ein Verbrecher sein?\u201c Eine diskursanalytische Untersuchung der russlandweiten Debatte \u00fcber Konzept und Verstaatlichungsprozess der #Lagergedenkst\u00e4tte \u201e#Perm\u2019-36\u201c im Ural @ibidem11 http://www.ibidem.eu/en/reihen/gesellschaft-politik/soviet-and-post-soviet-politics-and-society/wie-kann-denn-der-sieger-ein-verbrecher-sein.html \u2026 @Osteuropakanal @ZOsteuropa @oei_news", "timestamp": "10:35 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "3", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Anke Giesen: \u201eWie kann denn der Sieger ein Verbrecher sein?\u201c Eine diskursanalytische Untersuchung der russlandweiten Debatte \u00fcber Konzept und Verstaatlichungsprozess der #Lagergedenkst\u00e4tte \u201e#Perm\u2019-36\u201c im Ural || @ibidem11 - Book series \"Soviet and Post-So\u2026", "timestamp": "10:29 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "5", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Erkl\u00e4rung der Hohen Vertreterin Federica Mogherini im Namen der EU zur Autonomen Republik Krim und zur Stadt Sewastopol - Consilium -  http://xing.com/r/BjL6e ", "timestamp": "10:12 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#eu #eucommission #russia #ukraine #crimea #annexation #europeanunion #sevastopol https://lnkd.in/dpAQ7jz ", "timestamp": "10:12 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "How to Make Eastern Europe\u2019s Gray Zone less Gray? - Foreign Policy Blogs -  http://xing.com/r/BjLjZ  @FPA_org @UkraineOffice @GUAMsecretariat @EastPartnership @USUkraine @ACEurasia @EESRIorg @KyivPost", "timestamp": "09:55 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "#CO2 Buendnis 90/Die Gruenen Baden-Wuerttemberg @die_gruenen", "timestamp": "09:28 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u0423\u043f\u0430\u043b \u043d\u0430\u0432\u0435\u0440\u043d\u043e\u0435 \u0432 \u0433\u043e\u0441\u0442\u0438\u043d\u0438\u0446\u0435. \u0411\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442....", "timestamp": "04:22 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Exminister @aivaras_aivaras Abromavicius on corruption in #Ukraine's leadership, interview with @Leshchenkos\nhttps://youtu.be/ne_d4p0mK5U  @OTregub", "timestamp": "00:31 - 17. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "F\u00fcnf Jahre Annexion der Krim - Die Krim muss im Gespr\u00e4ch bleiben", "timestamp": "11:21 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "8", "favorite_count": "7", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "\u041a\u0443\u0440\u0441 \u043b\u0435\u043a\u0446\u0438\u0439 \u0410\u043d\u0434\u0440\u0435\u0430\u0441\u0430 \u0423\u043c\u043b\u0430\u043d\u0434\u0430 https://freerussiahouse.org/2018/08/30/kurs-lekcij-andreasa-umlanda/ \u2026 via @freerussiahouse", "timestamp": "09:42 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "0", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "Pres. for #\u0414\u043e\u043c\u0421\u0432\u043e\u0431\u043e\u0434\u043d\u043e\u0439\u0420\u043e\u0441\u0441\u0438\u0438: Should #Putin's regime be called #fascist ? #Kyiv, #\u041f\u0435\u0440\u0435\u043c\u043e\u0433\u0430Space, Monday, 18 March 2019, 19:00 @4freerussia_org @freerussiahouse https://www.facebook.com/events/2214044935590736/ \u2026\nhttps://freerussiahouse.org/2018/08/30/kurs-lekcij-andreasa-umlanda/ \u2026\n@uacrisis @ukraineoffice @ukraine_world @KyivPost @EAJC_KYIV @EESRIorg", "timestamp": "07:06 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "2", "favorite_count": "2", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "https://lnkd.in/dHXn7aT ", "timestamp": "05:34 - 16. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "0", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}, {"text": "", "timestamp": "19:52 - 15. M\u00e4rz 2019", "retweet_count": "1", "favorite_count": "1", "author": "UmlandAndreas", "is_retweet": true}]